<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 06/09/2024 20:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240906012800 +0200" stop="20240906030500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Huida desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Midori es una joven japonesa en el comienzo de su luna de miel en Sydney. Se ha casado obligada por la tradición y junto a su amante prepara su propio secuestro. En su huida, será realmente secuestrada por unos ladrones que han reclutado a un experto piloto de coches, Colin.Producción australiana que Russell Crowe protagonizó el mismo año que 'L.A. Confidential', la cinta que lo aposentó definitivamente en Hollywood, tras unos comienzos titubeantes en filmes como 'Rápida y mortal' o 'Virtuosity'. El actor es el único elemento familiar para los espectadores españoles, ya que ni el resto del reparto ni el director, cineasta de corta filmografía, son mínimamente conocidos en nuestro país.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Craig Lahiff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Russell Crowe, Youki Kudoh, Kenji Isomura, Ray Barrett, Robert Mammone, Petru Gheorghiu, Anthony Phelan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Louis Nowra.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michael Atkinson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Al Clark, Helen Leake.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/u/i/xhuida-desesperada-147_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.mSXrk87Wjw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906030500 +0200" stop="20240906043200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906043200 +0200" stop="20240906060600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906060600 +0200" stop="20240906063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240906063300 +0200" stop="20240906065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240906065900 +0200" stop="20240906095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240906095700 +0200" stop="20240906103700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240906103700 +0200" stop="20240906124100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Asalto al banco de Montreal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ningún hombre en su sano juicio hubiera sido capaz de planear el atraco al banco más seguro del mundo. Pero Grimm no es un ladrón vulgar. La dificultad y el riesgo es lo que más le atrae.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexandre Arcady.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Kim Cattrall, Guy Marchand, Jean-Pierre Marielle, Jacques Villeret.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexandre Arcady, Daniel Saint-Hamont.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/s/a/xasalto-al-banco-de-montreal-717427_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.UIR3zjJIze.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906124100 +0200" stop="20240906150500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Orgullo y pasión</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906150500 +0200" stop="20240906165200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906165200 +0200" stop="20240906183300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cabeza de pelotón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un joven oficial recién salido de West Point es enviado a Vietnam. Allí, sus hombres no le respetarán hasta que sea herido en combate y regrese convertido en un mejor hombre y mejor oficial.Uno de los filmes de acción de serie B ambientados en Vietnam, que la mítica productora de películas adrenalínicas de bajo presupuesto Cannon hizo en cadena durante la década de 1980, siguiendo la estela de de 'Rambo'. Sin embargo, fue de los pocos proyectos que no fueron producidos por los dos padres de la empresa: Menahem Golan y Yoran Globus.En esta ocasión, el protagonista fue Michael Dudikoff ('El guerrero americano'), una de las estellas del género, y dirige Aaron Norris, responsable de otro de los títulos más destacados de la compañía: 'Desaparecido en combate'. Como curiosidad, este fue el único producto de Aaron Norris que no fue protagonizado por su hermano: el legendario Chuck.Una anécdota. En un principio, el título original debía ser 'NAM', pero los productores lo cambiaron por 'Platoon Leader' para intentar beber del éxito de la película de Oliver Stone 'Platoon'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Robert F Lyons, Michael DeLorenzo, Jesse Dabson, Daniel Demorest.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Deutsch, Rick Marx.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/b/xcabeza-de-peloton-29568_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.QPwpaL6B71.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906183300 +0200" stop="20240906201800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906201800 +0200" stop="20240906220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Águila gris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906220200 +0200" stop="20240906235100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A la caza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un asesino en serie ha matado ya a varios miembros de la comunidad gay de Nueva York. El joven agente Steve Burns, cuya apariencia es idéntica a la de las víctimas, se hace pasar por homosexual y se infiltra en los bares de ambiente para localizar al asesino. Pero su implicación en el caso es tal que llegará un momento en el que llegue a dudar de sus propias tendencias.Un thriller del director de 'French Connetion' y 'Vivir y morir en L.A.', ambientado en el submundo gay de Nueva York. Rodada en un momento en que la homosexualidad era aún un tema casi tabú en Hollywood, la cinta presentó los ambientes homosexuales de la Gran Manzana como un mundo enfermizo, degradante y ritual y fue crucificada por la crítica en el momento de su estreno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Cox, Al Pacino, Paul Sorvino, Karen Allen, Don Scardino, Joe Spinell, Jay Acovone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jack Nitzsche.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jerry Weintraub.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/l/xa-la-caza-12727_SPA-85.jpg.pagespeed.ic.6MjNe5T2GA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240906235100 +0200" stop="20240907013400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tiempo límite</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El inspector de la policía de San Francisco, Ray Nettles, y su compañero Fuzzy investigan un robo cuando son cercados por unos violentos terroristas dirigidos por el sádico Swan. Fuzzy es herido de muerte durante el tiroteo, pero Swan consigue escapar. Durante la carnicería Nettles consigue detener a una terrorista, la preciosa Claire Manning. Swan amenaza con poner bombas por todo San Francisco si no liberan a Claire. Nettles solicita entonces ayuda al jefe de la patrulla de desactivación de explosivos Frank Glass, uno de los mejores expertos de todo el mundo. Ambos consiguen pistas que les llevan a un cara a cara con Swan.Albert Pyun, todo un especialista en cine de acción de serie B, es el director de este filme, al servicio de Steven Seagal. Aunque su aparición en el argumento se hace esperar, Seagal destaca como personaje central de la trama, secundado por dos actores de prestigio: Tom Sizemore ('Salvar al soldado Ryan') y el veterano Dennis Hopper ('Speed'), todo un experto en interpretar villanos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Albert Pyun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Dennis Hopper, Tom Sizemore, Jaime Pressly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paul B Margolis.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albert Pyun, Ken Aguado.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/i/e/xtiempo-limite-57340_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.x4kQVfEj6s.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907013400 +0200" stop="20240907032900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor a quemarropa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el día de su cumpleaños, Clarence recibe un regalo muy especial: pasar toda la noche con Alabama, una prostituta principiante que termina enamorándose de él. Decididos a comenzar una nueva vida juntos, la pareja tendrá que enfrentarse al exprotector de Alabama, un traficante al que roban un maletín con medio millón de dólares en cocaína pura. Perseguidos por la mafia y la policía, Clarence y Alabama entrarán en una espiral de traiciones, violencia y muerte.El británico Tony Scott, director de éxitos comerciales como 'Top Gun', 'Días de trueno' o 'Marea roja', fue el encargado de dirigir esta película de carretera con estética de anuncio televisivo. Quentin Tarantino firma un guion que suma comedia romántica, thriller, acción y humor negro. La película está protagonizada por Christian Slater y Patricia Arquette y cuenta con un gran número de famosos en papeles secundarios como Dennis Hopper, Val Kilmer, Gary Oldman, Brad Pitt, Christopher Walken, Samuel L. Jackson o Michael Rapaport.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christian Slater, Patricia Arquette, Dennis Hopper, Val Kilmer, Gary Oldman, Brad Pitt, Christopher Walken, Samuel L Jackson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Quentin Tarantino.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Mancina, Hans Zimmer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel Hadida, Bill Unger.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-quemarropa-5847_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.r7rkyHDZJL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907032900 +0200" stop="20240907050400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907050400 +0200" stop="20240907063200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907063200 +0200" stop="20240907080500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907080500 +0200" stop="20240907105000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240907105000 +0200" stop="20240907125600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El balneario de Battle Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. John Harvey Kellogg, inventor de los populares cornflakes, es el propietario de un balneario donde aplica sus peculiares teorías sobre la salud. Mitad gurú, mitad dictador, este profeta de la alimentación convierte el balneario en un santuario donde, a través del cuidado del cuerpo, se alcanza también la depuración de la mente.Alan Parker se basó en la novela homónima de T. Coraghessan Boyle para escribir y dirigir 'El balneario de Battle Creek', trasladando a la pantalla la exótica personalidad de uno de los personajes más influyentes en el cambio de hábitos alimentarios producidos durante el siglo XX. Confió para ello en Anthony Hopkins, que propenso a la caricatura y a la consecución de retratos efectistas, fue el cómplice ideal para encarnar al Dr. Kellogg. Algunos de los pacientes que acuden al balneario están interpretados por Bridget Fonda, Matthew Broderick, John Cusack o Lara Flynn Boyle. El filme, que marca un curioso punto y a parte dentro de la filmografía de su director, no entusiasmó demasiado a los estadounidenses a tenor del desastre económico que supuso su estreno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Carvey, Bridget Fonda, John Cusack, Matthew Broderick, Anthony Hopkins, Michael Lerner, Colm Meaney, John Neville.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Parker, Armyan Bernstein.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-balneario-de-battle-creek-6179_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.fvOedorSjf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907125600 +0200" stop="20240907143200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El puño del dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907143200 +0200" stop="20240907161500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">16 calles</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El detective de la policía de Nueva York Jack Mosley recibe una misión aparentemente sencilla: el delincuente Eddie Bunker está citado para testificar y debe trasladarle de la celda al juzgado, a 16 calles de distancia. Al atravesar la ciudad de los rascacielos en hora punta de la mañana, no se da cuenta de que le sigue una furgoneta.La prolífica filmografía de Richard Donner, que abarca clásicos como 'Superman', 'Los Goonies' o la saga de 'Arma letal', sigue arropando títulos de acción como este filme. Bruce Willis, un experto en estas lides, lleva todo el peso de la película interpretando a un personaje más humano y decadente que el de los héroes estereotipados que le dieron la fama.Cabe destacar que el propio Willis propuso al rapero y actor Ludacris (Tej en la franquicia 'Fast &amp; Furious') para encarnar al personaje de Eddie. Finalmente, el papel recayó en Yasiin Bey ('Guía del autoestopista galáctico'), quien curiosamente, comparte las dos profesiones con su rival en las audiciones.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Donner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Mos Def, David Morse, Casey Sander, Cylk Cozart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Wenk.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, Avi Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/1/6/-/x16-calles-84223_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.EJ4WC6y-9P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907161500 +0200" stop="20240907175600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aladino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Al Haddin encuentra una lámpara con la que invoca a un todopoderoso genio, que le concederá todos sus deseos, desde ligarse a una chica hasta ganar un campeonato deportivo.Bruno Corbucci, hermano del mítico director de wésterns Sergio Corbucci y responsable de comedias como 'Dos superpolicías en Miami' o 'Como el perro y el gato', volvió a contar con Bud Spencer para contar con esta nueva adaptación -bastante 'sui generis'- del mito de Aladino de 'Las 1001 noches'. Le acompaña Venantino Venantini ('22 balas') y los dos respectivos hijos de este dúo: Luca Venantini y Diamy Spencer.En el ámbito de la fotografía, destaca la presencia de un gran conocido de Corbucci y Spencer, Silvano Ippoliti, responsable del apartado visual de las dos mencionadas cintas del director, entre muchas otras. De hecho, la recomendación le vino de su hermano, pues el artesano ya había trabajado con Sergio en 'El superpoderoso', 'El gran silencio' y 'Joe, el implacable'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruno Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, Luca Venantini, Janet Agren.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Dardano Sacchetti.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/a/xaladino-285872_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.10gkctwq4d.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907175600 +0200" stop="20240907193700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ojo por ojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras pasar encarcelado cinco años, Bill Kiowa no tiene otro objetivo que vengarse de un bandido de origen japonés que asesinó a su mujer. Ese bandido, además, consiguió meterlo en la cárcel con la complicidad del 'sheriff'.Uno de tantos espagueti wéstern producidos a finales de los 60 y principios de los 70. Como es habitual en este tipo de películas, la base de la historia es el cumplimiento de una venganza. Con un toque algo exótico, ya que el malvado es de origen japonés, 'Ojo por ojo' cuenta con Bud Spencer antes de hacerse famoso con 'Le llamaban Trinidad'. Debut tras las cámaras del director Tonino Cervi ('Retrato en negro de la burguesía'), la cinta tiene un guión de Dario Argento, posteriormente uno de los creadores del 'giallo', el cine de terror italiano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tonino Cervi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, William Berger, Wayde Preston, Tatsuya Nakadai, Diana Madigan, Jeff Cameron, Stanley Gordon, Teodoro Corrà.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/j/o/xojo-por-ojo-14633_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.0vH4OU5aub.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907193700 +0200" stop="20240907220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El hombre tranquilo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1952[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★9.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sean es un boxeador estadounidense de origen irlandés que se recupera del trauma de haber matado sin querer a un hombre en el cuadrilátero. Para enterrar su pasado y empezar una nueva vida, regresa a su pueblo natal y compra la casa donde nació. Pero esta transacción despierta la ira de Will Danaher, que deseaba adquirir la propiedad, y que, casualmente, es el hermano de Mary Kate, la mujer de quien Sean se enamora perdidamente. Will se negará a aceptar esta relación.El realizador John Ford volvió a la Irlanda de su niñez para dirigir este drama romántico, tal vez la única película de su filmografía que puede describirse, básicamente, como una historia de amor. Ford había adquirido los derechos de la historia original, escrita por Maurice Walsh, en 1936, pero no fue hasta 1952 cuando la productora Republic accedió al rodaje. La espera valió la pena. La película, que cuenta con una pareja protagonista de lujo (John Wayne y Maureen O'Hara), se convirtió en un éxito de público y crítica y Ford consiguió el Óscar al mejor director.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Ford.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Maureen O'Hara, Barry Fitzgerald, Ward Bond, Victor McLaglen, Mildred Natwick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank S Nugent.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Ford, Merian C Cooper.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-tranquilo-62214_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.4g9a6Oq-b_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>9.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907220200 +0200" stop="20240907233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amenaza en la sombra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Wes Rawlins, cazarecompensas y de pocas palabras queda destrozado después del asesinato de su madre. No se dará por vencido, piensa resolver el crímen por sus propios medios para vengar a su familia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wes Brown, Kevin Sorbo, Gail OGrady, Shannon Lucio, Dave Florek.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Atkins, Lee Martin.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamenaza-en-la-sombra-400957_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.asv7Qwa8x3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240907233700 +0200" stop="20240908014600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El portero de noche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1974[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lucía, superviviente de un campo de concentración de la Segunda Guerra Mundial, y Maximilian, el oficial nazi que solía torturarla y abusar de ella en el campo, se reencuentran en 1957, en un hotel de Viena donde él trabaja como portero de noche. En esta situación, reemprenden su relación sadomasoquista. Pero los antiguos compañeros de Max de las SS tienen otros planes para ellos. La más famosa película de Liliana Cavani, una realizadora que empezó su carrera rodando documentales, para luego pasar a la televisión y, finalmente, debutar en el largometraje en los años 60. Sus películas suelen caracterizarse por su carga política y de denuncia social y por el énfasis que ponen en los elementos más escabrosos de la historia (generalmente violencia y sexo). Quizás por ello, y aunque fue machacada por buena parte de la crítica americana, 'Portero de noche' fue un éxito de taquilla en los Estados Unidos. La cinta destaca, además, por las grandes interpretaciones de su pareja protagonista: los británicos Dirk Bogarde y Charlotte Rampling.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Liliana Cavani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Bogarde, Charlotte Rampling, Philippe Leroy, Gabriele Ferzetti, Giuseppe Addobbati.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Liliana Cavani, Italo Moscati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Danièle Paris.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Esa De Simone, Robert Gordon Edwards.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-portero-de-noche-2100_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.wiG9s6-xZk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908014600 +0200" stop="20240908031100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Elephant White (Objetivo Bangkok)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El asesino Curtie Church es contratado por un hombre de negocios para matar a los miembros de la banda que drogó, prostituyó y asesinó a su hija.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Prachya Pinkaew.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Djimon Hounsou, Markus Waldow, Kevin Bacon, Jirantanin Pitakporntrakul, Weeraprawat Wongpuapan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Bernhardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/e/xelephant-white-objetivo-bangkok-596385_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.f-8_ovDPXL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908031100 +0200" stop="20240908044400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908044400 +0200" stop="20240908062900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908062900 +0200" stop="20240908075600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908075600 +0200" stop="20240908104400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240908104400 +0200" stop="20240908125200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda de Ben Hall</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El forajido Ben Hall, tras dos años oculto, vuelve a las andadas con la reaparición de su viejo amigo John Gilbert. Tras volver a juntar a toda la banda, pronto se convertirán en los hombres más buscados de la historia de Australia.El realizador Matthew Holmes ('Twin Rivers') dirige, escribe y coproduce esta película que lleva a la gran pantalla la vida del bandolero australiano Ben Hall. Un proyecto con el que pasó siete años empapándose de la vida del célebre forajido durante la colonización británica de Australia para asegurarse que el guion, los personajes y el argumento fueran lo más precisos posible, históricamente hablando.Tanto fue así que, los actores que dan vida a los dos protagonistas, Jack Martin y Jamie Coffa (Ben Hall y John Gilbert, respectivamente), guardan un asombroso parecido físico con los figuras históricas que interpretan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Martin, Jamie Coffa, William Lee, Joanne Dobbin, Adam Willson, Erica Field.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ronnie Minder.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Matthew Holmes, Russell Cunningham.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-ben-hall-567781_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.yxfOHa1M-5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908125200 +0200" stop="20240908141900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Distrito 13</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· París, 2010. Un muro rodea los guetos de la ciudad. No hay reglas, ni derechos, ni leyes. Las bandas dominan todo. Damián, oficial de la unidad policial especial de intervenciones y experto en artes marciales, debe infiltrarse en el sector más peligroso de París para destruir una potente bomba que ha sido robada por la banda más poderosa del Distrito 13.Escrita y producida por Luc Besson ('El quinto elemento'), la cinta, ubicada en un entorno futurista, se basa en el 'parkour', una disciplina que consiste en desplazarse de manera fluida superando los obstáculos del camino con piruetas. Para dar realismo a estas peculiares escenas de acción, estas se realizaron sin efectos especiales generados por ordenador. Por eso, los productores contaron entre el reparto con David Belle y Cyril Raffaell, dos de los fundadores de este arte del desplazamiento.'Distrito 13', a pesar de gozar de un presupuesto de 12 millones de euros, no logró la recaudación esperada en Francia. Sin embargo, se rodó una secuela, 'Distrito 13: Ultimátum', con mismo guionista y protagonistas, estrenada en el país galo en febrero de 2009.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Morel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cyril Raffaelli, David Belle, Tony D'Amario, Bibi Naceri, Dany Verissimo-Petit.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bibi Naceri, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bastide Donny, Da Octopuss.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/s/xdistrito-13-118885_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.jxz2uNXfRi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908141900 +0200" stop="20240908160600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Al caer la noche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908160600 +0200" stop="20240908181900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tigres del tren</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908181900 +0200" stop="20240908202100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908202100 +0200" stop="20240908220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres flechas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908220100 +0200" stop="20240908234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fight to the Finish</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240908234300 +0200" stop="20240909012600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Salvaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La cárcel de Kravavi aloja a los peores delincuentes de toda Rusia. Cada día, una cadena de presidiarios es llevada a construir una línea de ferrocarril interminable a través de peligrosos campos de minas. Kyle Lord es un ingeniero petrolífero que es detenido en Moscú y condenado a Kravavi por el asesinato del violador y homicida de su esposa, tomándose la justicia por su mano.Tercera colaboración entre el actor Jean-Claude Van Damme y el cineasta chino Ringo Lam, tras 'Al límite del riesgo' y 'Replicant'. Atrás quedan los taquillazos como 'Soldado Universal', por lo que el actor belga trata de cambiar ligeramente de registro para atraer a un abanico más amplio de público. Así, Van Damme añade cierta profundidad y drama a su interpretación en una cinta que, por lo demás, contiene numerosos tópicos carcelarios y la habitual carga de violencia en su filmografía.El resultado es esta cinta que en España fue estrenada en las salas, mientras que en otros países fue directa a las estanterías de los videoclubes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ringo Lam.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, LLoyd Battista, Marnie Alton, Manol Manolov, Lawrence Taylor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jorge Alvarez, Eric James Virgets.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexander Bubenheim.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, John Thompson.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/l/xsalvaje-69279_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.quDuoVvaMv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909012600 +0200" stop="20240909030000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909030000 +0200" stop="20240909042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909042700 +0200" stop="20240909060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909060100 +0200" stop="20240909070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240909070000 +0200" stop="20240909100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240909100000 +0200" stop="20240909104400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240909104400 +0200" stop="20240909122500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ya le llaman Providencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El británico Providencia viaja a través del oeste en un extraño carromato ante una aventura única que conocerá con su traje inglés estropeada y su sempiterno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giulio Petroni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tomas Milian, Gregg Palmer, Janet Agren, Dieter Eppler, Stelio Candelli.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giulio Petroni, Perio Regnoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/-/xya-le-llaman-providencia-1432895_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.hoWF50mUBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909122500 +0200" stop="20240909143400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cuarto protocolo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1987[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John Preston es un veterano miembro del servicio secreto británico relegado por sus superiores a tareas de oficina. Sin embargo, su rutinario trabajo le pone sobre la pista de un agente soviético que ha entrado en la Gran Bretaña con la misión de hacer estallar una bomba atómica. Adaptación al cine del superventas del mismo título escrito por Frederick Forsyth. El británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo') dirige una cinta protagonizada por dos populares actores del mismo país, Michael Caine y Pierce Brosnan. Se trata de un sobrio y tenso thriller de espionaje cuyo reparto completan los estadounidenses Ned Beatty y Joanna Cassidy.Divierte ver a Pierce Brosnan en un papel antagónico del de 007, que interpretaría pocos años después.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Pierce Brosnan, Ned Beatty, Joanna Cassidy, Julian Glover, Michael Gough, Ian Richardson, Matt Frewer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Axelrod.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin, Francis Shaw.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Timothy Burrill.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cuarto-protocolo-10089_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.OmfTaOHHqZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909143400 +0200" stop="20240909161000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Oeste sin fronteras</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Paul y Lisa son una pareja de buscadores de oro que un día sufren el ataque de un grupo de bandidos. Cuando la chica logra zafarse de sus captores, conoce a Joe, un antiguo soldado que la ayuda a recuperar la fortuna arrebatada.Película del oeste coproducida a finales de los años 60 entre Francia e Italia. El filme, que bebe del género cómico e incorpora rasgos de las cintas románticas, logró despertar el interés del público español en las grandes salas y cosechó notables resultados en taquilla. Algo comprensible teniendo en cuenta la gran aceptación con la que contaban los westerns en España durante la época, siento las cintas de éste género un producto habitual.El cineasta italiano Giuliano Carnimeo, con sobrada experiencia en comedias y cintas ambientadas en el lejano oeste, coge las riendas de la dirección de una cinta sencilla y sin pretensiones que supuso uno de los últimos trabajos del estadounidense Jeffrey Hunter. El actor, que cosechara fama en los años 50 tras trabajar a las órdenes de John Ford ('Centauros del desierto') o Nicholas Ray ('Rey de Reyes'), acabaría trabajando en espagueti westerns antes de morir lamentablemente en un rutinario accidente doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeffrey Hunter, Pascale Petit, Giovanni Pallavicino, Reza Fazeli, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giuliano Carnimeo, Lamberto Benvenuti.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugo Fregonese.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/e/s/xoeste-sin-fronteras-141669_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.3ytWEPB0PW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909161000 +0200" stop="20240909180900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soltero en apuros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Steve es el administrador de un hotel en el Lago Tahoe, en la frontera entre Nevada y California. Goza en la zona de una fama de mujeriego que, entre otras cosas, ha sido el motivo de su divorcio. Steve detesta cordialmente a su esposa, pero no está conforme con la sentencia de divorcio y no puede aparecer por California ya que sería llevado a los tribunales. En ese orden de cosas, al hotel llega la sobrina del director, contratada para cantar en la sala de fiestas, y Steve se enamora perdidamente de ella.El debut cinematográfico del canadiense Norman Jewison ('¡Que vienen los rusos! ¡Que vienen los rusos!') se produjo con esta divertida comedia, protagonizada por un actor que se movía como pez en el agua en el género, como Tony Curtis. Como compañera de reparto, el actor tuvo a Suzanne Plesehette, una futura reina del telefilme, quien también hizo aquí uno de sus primeros trabajos para la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Suzanne Pleshette, Larry Storch, Howard Morris, Edward Andrews.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damon Runyon, Marion Hargrove.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mort Lindsey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stan Margulies.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoltero-en-apuros-37157_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.eEKXRUqWxI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909180900 +0200" stop="20240909201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La selva esmeralda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909201400 +0200" stop="20240909220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un hombre, un caballo, una pistola</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Extranjero se topa con la famosa banda conocida como 'El tesoro de la frontera', llamada así al haberse puesto precio a la totalidad de sus miembros por 10.000 dólares.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Daniele Vargas, Ettore Manni, Jill Banner, Raf Baldassarre, Marina Berti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Infascelli, Giuseppe Mangione.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-un-caballo-una-pistola-1130088_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.lIF-Azomnj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909220100 +0200" stop="20240909234200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shadowboxer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rose, una despiadada asesina a sueldo que padece cáncer, se prepara para realizar su último trabajo junto a su amante e hijastro, Mikey. Su misión es sencilla y explícita: matar a la esposa de un jefe mafioso. No obstante, cuando descubre que la mujer está embarazada, Rose sufre una crisis de conciencia que le fuerza a salvar la vida de su víctima y su hijo.Este thrillers con toques de melodrama juega su mejor baza en reunir a dos ganadores del Oscar: Helen Mirren (mejor actriz principal por 'The Queen') y Cuba Gooding Jr. (mejor actor de reparto por 'Jerry McGuire'); que esta vez se ponen bajo la piel de dos sicarios. Como secundarios, a parte de reconocer a rostros conocidos de la television y de la música, se puede vislumbrar a Stephen Dorff ('Backbeat', 'Cecil B. Demented').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Daniels.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Helen Mirren, Vanessa Ferlito, Macy Gray, Stephen Dorff, Joseph Gordon-Levitt.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Lipz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Grigorov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Daniels, Lisa Cortes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowboxer-101799_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.OZ8HuYT1ea.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240909234200 +0200" stop="20240910012200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuerza bruta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La reportera Sloane Sawyer ha sido despedida y regresa a su pueblo natal donde investiga una trama de corrupción.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eve Symington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patricia Velasquez, Tyler Posey, Tate Hanyok, Chase Mullins, Lelia Symington.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eve Symington.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-bruta-1268787_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.FGoKcjMW7-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910012200 +0200" stop="20240910025600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad del miedo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910025600 +0200" stop="20240910042000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910042000 +0200" stop="20240910054700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910054700 +0200" stop="20240910070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910070000 +0200" stop="20240910100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240910100000 +0200" stop="20240910104000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240910104000 +0200" stop="20240910122900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Zeppelin. El Coloso del aire</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El estallido de la I Guerra Mundial deja al oficial Geoffrey Richter-Douglas en una incómoda posición; aunque debe guardar lealtad a Gran Bretaña, posee ascendencia bávara. Cuando Geoffrey es captado por un espía alemán que le ofrece la oportunidad de desertar y trabajar para el gobierno germano, se lo cuenta a sus superiores. Estos le sugieren que acepte la oferta y se convierta en un espía aliado. Así, se le encarga la misión de hacerse con los planos de un nuevo prototipo de zepelín, un invento revolucionario que puede decidir el curso de la guerra. Sin embargo, su trabajo como espía aliado es tan secreto que hasta sus propios compañeros dudan de su lealtad.Melodrama bélico protagonizado por Michael York ('Cabaret', 'Asesinato en el Orient Express'), con algunas buenas secuencias aéreas. Filmada en el Reino Unido y dirigida por el francés Etienne Périer ('Puente al Sol', 'Las ocho campanadas'), el accidentado rodaje de la película se cobró cuatro muertes, que tuvieron lugar al estrellarse un avión y un helicóptero.Como curiosidad, los decorados que sirvieron para escenificar los hangares fueron reutilizados por la Warner décadas más tarde en la película 'Batman Begins'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Étienne Périer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Elke Sommer, Peter Carsten, Marius Goring, Anton Diffring, Andrew Keir.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Donald Churchill, Arthur Rowe.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Owen Crump, Leon Fromkess.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/z/e/p/xzeppelin-19702_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.-9gWL8qY4K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910122900 +0200" stop="20240910143200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El serpiente</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910143200 +0200" stop="20240910161200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor y balas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charlie es un policía que va tras la pista de la peligrosa banda criminal de Joe Bomposa. Para solucionar el caso cuenta con la ayuda de una bella prostituta de lujo que se infiltrará en la red.Thriller de acción protagonizado por Charles Bronson, uno de los tipos duros por excelencia del celuloide durante las décadas de los 60 y 70. De hecho, Bronson rodó esta cinta con 57 años, y tan solo era la primera de las tres que había firmado con la productora de Lew Grade. Posteriormente vendrían 'A veinte millas de la justicia' y 'Justicia salvaje'. Jill Ireland, esposa de Bronson, con quien compartió pantalla en multitud de ocasiones; y Rod Steiger ('En el calor de la noche') completan el reparto principal.Cabe destacar que, en un primer momento, el filme iba a estar dirigida por el prestigioso John Huston ('El tesoro de Sierra Madre'), pero diferencias creativas con los productores hizo que se cayera del proyecto y fuese reemplazado por Stuart Rosenberg ('La leyenda del indomable').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stuart Rosenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Jill Ireland, Rod Steiger, Henry Silva, Strother Martin, Paul Koslo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wendell Mayes, John Melson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pancho Kohner.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-y-balas-146932_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.JXamtl3ut5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910161200 +0200" stop="20240910175200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910175200 +0200" stop="20240910195000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El gran silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda que escapa de la ley se esconde en las montañas nevadas de Utah. Sin embargo, con la llegada de otra cuadrilla liderada por el sádico Loco, su única vía para acceder a los alimentos y otras necesidades básicas queda bloqueada. Su última esperanza será Silence Gordon, un hombre mudo y valiente que les ayudará a escapar del peligro.Espagueti western al uso dirigido por un habitual del género, el italiano Sergio Corbucci ('Salario para matar', 'Navajo Joe'). En esta coproducción francoitaliana, Corbucci contó con dos grandes del cine europeo, el francés Jean-Louis Trintignant ('Un hombre y una mujer'), que daba vida al imberbe Silence, y el histriónico actor de origen polaco Klaus Kinski ('Lo importante es amar') encarnando al malvado Loco.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Louis Trintignant, Klaus Kinski, Frank Wolff, Luigi Pistilli, Vonetta McGee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Corbucci, Mario Amendola.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-silenci-77709_CAT-41.jpg.pagespeed.ic.ruc2X1HMgn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910195000 +0200" stop="20240910220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soldado azul</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910220100 +0200" stop="20240910234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mercenary</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John Seeger es un soldado contratado para luchar y derrocar gobiernos alrededor del mundo junto con un grupo de amigos mercenarios. En su última misión, el hijo y la esposa de uno de sus camaradas caídos son tomados como rehenes y Seeger es chantajeado para penetrar en una de las prisiones de mayor seguridad en el sur de África.Un Steven Seagal incapaz de volver a conseguir éxitos comerciales como 'Alerta Máxima' vio como a partir del año 2000 su filmografía se veía destinada directamente al mercado del videoclub. Uno de sus múltiples y fallidos títulos de esta época fue 'Mercenario de la justicia', un drama de acción con toques de temática bélica rodado en Sudáfrica y que cuenta con los secundarios Luke Goss (ex componente del grupo juvenil Bros), Roger Guenveur Smith ('American Gangster') y la escultural -aunque inexperimentada- Jacqueline Lord.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Sudáfrica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Jacqueline Lord, Roger Guenveur Smith, Luke Goss, Michael K Williams, Adrian Galley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steve Collins.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/r/xmercenary-117993_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.UpGvrEH-Zf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240910234300 +0200" stop="20240911011300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cazarrecompensas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un cazarrecompensas profesional llega a un pueblo de Oklahoma buscando al asesino de uno de sus compañeros del ejército, que era de raza india. Desde el primer momento, se topa con la actitud hostil del sheriff local y de muchos de los habitantes del lugar, más interesados en ocultar el pasado que no en sacarlo a la luz.Un western contemporáneo, que fue la primera película escrita y dirigida por el actor Robert Ginty, un especialista en cine de acción de serie B que gozó de una efímera popularidad en los años 80 gracias a su trabajo en el filme 'Exterminador' y su secuela.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Ginty.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Ginty, Bo Hopkins.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Ginty, Thomas Baldwin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tim Heintz, Tim James.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kimberley Casey, Fritz Matthews.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cazarrecompensas-14131_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.3yoGZNay_0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911011300 +0200" stop="20240911024300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Animal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James 'Animal' Allen, un duro y violento gangster, es detenido y encarcelado en una prisión de máxima seguridad dejando a su hijo crecer solo en la calle. En la cárcel conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora, James es un hombre reformado y sólo quiere encontrar a su hijo que, ha asumido una vida de crimen y de violencia.Cinta realizada directamente para su comercialización en vídeo, dirigida por David J. Burke, realizador proveniente del mundo de la televisión que debutó en el cine con 'Ciudad sin ley (Edison)'. Años atrás, el protagonista de este filme, Ving Rhames ('Pulp Fiction', 'Misión Imposible'), fue uno de los actores de color más cotizados del momento. El papel de hijo sumergido en un mundo de crímenes fue a parar a Terrence Howard ('La guerra de Hart', 'Get rich or die tryin').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David J Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ving Rhames, Terrence Dashon Howard, Jim Brown, Chazz Palminteri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David C Johnson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Chris Thomas King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kip Konwiser.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/i/xanimal-111749_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.2V3hzP4dCY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911024300 +0200" stop="20240911041700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911041700 +0200" stop="20240911060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911060100 +0200" stop="20240911070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240911070000 +0200" stop="20240911100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240911100000 +0200" stop="20240911104100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240911104100 +0200" stop="20240911124300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los clandestinos de Asís</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Padre Rufino recibe del Obispo Nicolini la delicada misión de rescatar a unas familias judías italianas que han sido capturadas por las tropas nazis. También participarán frailes i monjas de la ciudad de Asís que les facilitan documentación falsa y refugio en sus conventos.Historia sobre la ayuda que prestó la Iglesia Católica y la población de Asís para rescatar a los judíos italianos que habían sido capturados por los nazis en 1943.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Cross, James Mason, Irene Papas, Maximilian Schell, Riccardo Cucciolla.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dov Seltzer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-clandestinos-de-asis-167294_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.rQVczWnccY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911124300 +0200" stop="20240911144600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dos amigos, que en el pasado cometieron alguna que otra fechoría juntos, deciden formar una banda. Después de cometer algunos atracos, se ven obligados a marcharse de la comarca con una bolsa de dinero, pero ésta irá a parar a una diligencia, desapareciendo con ella.Clásico spaguetti-western, en esta ocasión planteado como coproducción entre Italia y Francia. Con algunos toques de comedia, la película explica las desventuras de dos sinvergüenzas que se dedican a atracar bancos. De hecho, 'Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas' es uno de los últimos ejemplos de este subgénero, tan popular en Europa durante los 60 y los 70. Lo más relevante, en todo caso, es la presencia en el reparto de Giuliano Gemma y Marisa Mell, dos intérpretes habituales en estos westerns europeos de bajo presupuesto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michele Lupo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Giuliano Gemma, George Eastman, Vittorio Congia, Giacomo Rossi-Stuart, Marisa Mell, Luciano Catenacci, Remo Capitani, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Eastman, Sergio Donati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/e/s/xles-llamaban-y-les-llaman-dos-sinverguenzas-21289_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.bjQd4HpGsA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911144600 +0200" stop="20240911180700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fort Saganne</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911180700 +0200" stop="20240911201800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La batalla de Anzio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, un batallón del ejército estadounidense recibe la orden de desembarcar en las playas de Anzio, para iniciar la invasión de Italia y liberarla de las tropas alemanas.Superproducción italiana, orquestada por Dino De Laurentiis, sobre la decisiva batalla de Anzio en la que los aliados empezaron la recuperación de Italia como hecho trascendente para terminar la II Guerra Mundial. La película fue realizada por el estadounidense Edward Dmytryk, y representa una de las producciones más espectaculares y vistosas de la década de los 60 en el marco del género bélico. Para ello, Dmytryk se sirvió de notables actores norteamericanos, entre los que destacan Robert Mitchum, Peter Falk, Earl Holliman, Robert Ryan y Arthur Kennedy.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edward Dmytryk.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Earl Holliman, Robert Mitchum, Mark Damon, Arthur Kennedy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry A.L Craig, Frank De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-batalla-de-anzio-8841_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.WTpjCsk2Db.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911201800 +0200" stop="20240911220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/-/d/xy-dejaron-de-llamarle-camposanto-82053_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.6kex9NrIZS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911220100 +0200" stop="20240911234800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Diamond 13</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Matt es un tipo duro y solitario que trabaja en la división número 13 de la policía criminal. Su vida pasa tristemente hasta que recibe la llamada de un amigo para proponerle algo muy interesante: una malversación de dinero sucio, el golpe perfecto.El cineasta Gilles Béhat ('El más salvaje entre todos') adapta para el celuloide la novela 'L’étage des morts' del escritor argelino Hugo Pagan. Béhat, que llevaba fuera del mundo del cine desde 1990, dota a este thriller de todos los ingredientes para convertirlo en un producto efectista más que efectivo.Encabezan el elenco de actores un mastodóntico Gérard Depardieu ('Cyrano de Bergerac'), que interpreta al duro y renegado inspector Mat, y Olivier Marchal, que además ejerce de guionista. Marchal se ha convertido en la última década en un experto es este tipo de thrillers policiacos, ya que dirigió 'MR 73' y la muy valorada por la crítica 'Asuntos pendientes'.Una tríada de bellas mujeres completan el reparto: Asia Argento ('xXx'), hija del mítico director de filmes de terror Dario Argento, la senegalesa Aïssa Maïga ('Bamako') y la francesa Catherine Marchal ('Asuntos pendientes', 'MR 73'), esposa de Olivier Marchal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Luxemburgo 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Béhat.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu, Olivier Marchal, Asia Argento, Anne Coesens, Aïssa Maïga, Catherine Marchal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Béhat, Olivier Marchal.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiamond-13-202792_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.miCY8g77kk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240911234800 +0200" stop="20240912012800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuga al límite</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Keller, un criminal que acaba de robar nueve millones de dólares en bonos del estado de un banco, secuestra a un expiloto de carreras para que le ayude en su fuga. Juntos recorren el país a toda velocidad mientras escapan de la policía, el FBI y una banda de mafiosos que va tras el dinero.El director británico Brian Trenchard-Smith, famoso por ser el creador de multitud de filmes de serie B y de dar la alternativa en el mundo del cine a una jovencísima Nicole Kidman en 'Los bicivoladores' allá por 1983, recluta en esta ocasión a dos actores que triunfaron en películas de grandes estudios como John Cusack ('Alta fidelidad', '2012') y Thomas Jane ('El castigador', 'El cazador de sueños').El resultado es una mezcla de acción, persecuciones y comedia llevada a buen puerto por la peculiar pareja protagonista. Completan este cóctel la actriz australiana Zoe Ventoura ('Los ojos del mal'), Christopher Morris ('Persecución extrema'), Christopher Sommers ('Predestination') y Damien Garvey ('Daybreakers', 'Bait (Carnada)'.El filme fue rodado casi en su totalidad en Australia y contó con un presupuesto aproximado de diez millones de euros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brian Trenchard-Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Thomas Jane, Zoe Ventoura, Christopher Sommers, Damien Garvey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Trenchard-Smith, Brigitte Jean Allen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bryce Jacobs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pam Collis, Paul O'Kane.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/g/xfuga-al-limite-325751_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.3eWYOcpKTG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912012800 +0200" stop="20240912030100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912030100 +0200" stop="20240912041700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912041700 +0200" stop="20240912055100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912055100 +0200" stop="20240912061400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240912061400 +0200" stop="20240912063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240912063700 +0200" stop="20240912070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240912070000 +0200" stop="20240912100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240912100000 +0200" stop="20240912104700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240912104700 +0200" stop="20240912122100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shadrach, sueño prohibido</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En Virginia, durante la depresión de los años 30, el joven Paul sufre por la enfermedad terminal de su madre. Para evadirse realiza frecuentes visitas a la familia Dabney, una vez aristócratas pero ahora reducidos a la pobreza. Un día, un antiguo esclavo, Shadrach, de casi 100 años, llega con el deseo de ser enterrado en la plantación que le vio nacer. Pero el terreno está ocupado por los Dabney -Vernon, Trixie y sus siete hijos-, y la llegada de Shadrach representa un problema, ya que enterrar a un hombre negro viola la ley.Sussana Styron hace su debut como directora con este drama, adaptado de una corta narración escrita por su padre, el novelista William Styron. También es el primer trabajo para el actor que interpreta a Shadrach, John Franklin Sawyer, un jubilado de 83 años cuya experiencia se limitaba a obras parroquiales. La película llegó a estrenarse sobre todo por la participación de Harvey Keitel y Andie MacDowell, y la producción de Jonathan Demme, pero su carácter de obra intimista e independiente no consiguió enganchar a excesivo público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Susanna Styron.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Harvey Keitel, Andie MacDowell, John Franklin Sawyer, Scott Terra, Monica Bugajski, Darrell Larson, Deborah Hedwall, Daniel Treat.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Susanna Styron, Bridget Terry.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Van Dyke Parks.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bridget Terry, John Thompson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadrach-sueno-prohibido-7185_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.vbPYmDd5qi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912122100 +0200" stop="20240912142000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Arabesco</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El profesor David Pollock, experto en la escritura jeroglífica, es contratado para que se infiltre en la organización de un hombre llamado Beshraavi, cuyos planes son matar a un Primer Ministro de Oriente Medio. La clave del complot está en descifrar una inscripción jeroglífica. David contará con la ayuda de Yasmin, la concubina de Beshraavi, aunque no parece estar muy seguro de saber en qué bando juega ella.Aunque el nombre de Stanley Donen se asocie básicamente a varios gloriosos musicales de los años 50, este cineasta se movió también con soltura en otros géneros, como el thriller glamouroso. Buen ejemplo de ello son 'Charada' y este 'Arabesco', que sigue su misma fórmula: una trama romántica y de misterio que puede recordar a la de algunos filmes de Hitchcock. Para ello contó con una pareja protagonista de altura, formada por Gregory Peck y Sophia Loren. Donen contó también con la colaboración del director de fotografía Christopher Challis, que creó una atmósfera especial con escenas rodadas a través de espejos, y con el músico Henry Mancini, que compuso una bella melodía mezclando ritmos árabes y jazz.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Donen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Sophia Loren, Alan Badel, Kieron Moore, Carl Duering.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julian Mitchell, Stanley Price.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Donen.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/a/xarabesco-4392_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.NX7IPL6Zu3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912142000 +0200" stop="20240912161400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, Sabata</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el México del emperador Maximiliano, Sabata, un letal pistolero a sueldo, ayuda a un grupo de revolucionarios mexicanos a asaltar un carro blindado que transporta un gran cargamento de oro.A lo largo de la década de 1960, las producciones europeas que querían llegar a un gran público encontraron una nueva fórmula: copiar los estereotipos de los géneros típicamente estadounidenses que ya habían cerrado su ciclo. Así surgieron subgéneros como el péplum o el espagueti wéstern. Aunque este último fue maltratado por la crítica, influenció incluso a las películas de Hollywood, ya que muchos productores empezaron a financiar películas del Oeste al estilo de los de Sergio Leone, su mejor exponente. El personaje de Sabata, en este caso encarnado por Yul Brynner, fue uno de los más famosos del subgénero, junto a Sartana o el pistolero sin nombre encarnado por Clint Eastwood. Interpretado por diferentes actores, Sabata se pasearía por las pantallas hasta en seis películas más.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Dean Reed, Ignazio Spalla, Nieves Navarro, Franco Fantasia.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, Renato Izzo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alberto Grimaldi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-sabata-7736_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.P9lCuVXzWP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912161400 +0200" stop="20240912182700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su juego favorito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912182700 +0200" stop="20240912202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Conde de Montecristo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Edmond Dantes, un joven de 15 años, es acusado injustamente por unos hombres celosos de su fortuna y encerrado de por vida en el castillo de la isla de If. Durante su encarcelamiento, conoce al abate Faria, un viejo prisionero que le revela el secreto de un tesoro escondido en una lejana isla. Tras varios años de reclusión, el viejo Faria fallece y Edmond consigue escaparse haciéndose pasar por el cuerpo sin vida del viejo. Una vez libre, encuentra el tesoro del que le había hablado y decide dedicar su vida a vengarse de los que le llevaron a su confinamiento, adoptando la personalidad del Conde de Montecristo.Telefilme basado en la clásica obra de Alejandro Dumas que, aunque suprime personajes y escenas del original para reducir el metraje, respeta la esencia de la historia, especialmente en su primera parte. Su director fue David Green, asiduo realizador de telefilmes, que contó para el papel protagonista con el británico Richard Chamberlain, quien afrontó este papel años antes de hacerse popular con su papel protagonista en 'El pájaro espino'. Enfrentándose a él, tres veteranos del calibre de Tony Curtis, Donald Pleasence y Louis Jourdan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Greene.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Chamberlain, Trevor Howard, Louis Jourdan, Donald Pleasence, Tony Curtis, Kate Nelligan, Angelo Infanti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Carroll.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Allyn Ferguson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Rosemont.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-conde-de-montecristo-4964_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.GTUK6vkPZz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912202000 +0200" stop="20240912220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran duelo al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El ex 'sheriff' Clayton salva al joven cazarrecompensas Philip del asedio de los hermanos Saxon, quienes le acusan de haber matado a su padre, conocido como El Patriarca y consiguen que un juez corrupto lo condene a muerte. Clayton ofrece a Philip refugio en la montaña y se enfrentará a los Saxon para demostrar la inocencia del muchacho y de paso saldar una cuenta que tiene pendiente con dicha familia.Un espagueti wéstern prototípico, protagonizado por uno de los grandes nombres del género, Lee Van Cleef, recordado por su trabajo en 'La muerte tenía un precio' y 'El bueno, el feo y el malo', ambas de Sergio Leone. Van Cleef llegó a Europa a mediados de los 60, cuando su carrera como actor en Hollywood se encontraba en pleno declive, y consiguió reflotarla gracias a este tipo de cintas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giancarlo Santi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Horst Frank, Alberto Dentice, Marc Mazza, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sergio Bardotti, Luis Enríquez Bacalov.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-duelo-al-amanecer-86235_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.pHs0yAS7vL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912220100 +0200" stop="20240912233600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sangre, arena y oro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando un arqueólogo descubre en el desierto del Sahara el tesoro perdido de Sir Francis Drake, no tarda en ser asaltado, iniciándose de esta manera una búsqueda trepidante para recuperarlo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gaelan Connell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aaron Costa Ganis, Monica West, Christopher Redman, Jenny Sterlin, Michael Benyaer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gaelan Connell, Matt Lazarus.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/n/xsangre-arena-y-oro-1321752_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.5O_9SMaUhF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240912233600 +0200" stop="20240913011400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Better Criminal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un policía de Los Ángeles se ve obligado a trabajar para dos sindicatos del crimen en guerra mientras se encuentra bajo una investigación interna.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ben Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jordan Belfi, Tom Sizemore, Emilio Rivera, Mike Pfaff, Bai Ling, James Hong.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Burke, Pedro Fernández.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/t/xbetter-criminal-648760_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.ixsEDo3ulv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240913011400 +0200" stop="20240913024600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Misión suicida</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240913024600 +0200" stop="20240913041300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
