<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 06/08/2024 16:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240806010900 +0200" stop="20240806023800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad del miedo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806023800 +0200" stop="20240806050800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806050800 +0200" stop="20240806063800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806063800 +0200" stop="20240806073700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806073700 +0200" stop="20240806075900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806075900 +0200" stop="20240806095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806095700 +0200" stop="20240806110600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806110600 +0200" stop="20240806135400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El león del desierto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A lo largo de 20 años, en el periodo de entreguerras, Omar Mukhtar, líder de una guerrilla libanesa, se enfrenta al ejército italiano de Benito Mussolini, que intenta conquistar su país. Un monumental filme, al estilo de los de David Lean, que se centra en uno de los personajes más importantes de la historia reciente de Libia. Fue producido por el mismísimo dictador árabe Muammar-El-Gadaffi, deseoso de popularizar la figura de un personaje que se enfrentó con éxito al imperialismo europeo. De ahí que no se reparase en gastos para recrear las brutales batallas en el desierto del Sahara, que requirieron la contratación de miles de extras. La película fue dirigida por Moustapha Akkad, un realizador sirio educado en los EE. UU. cuya experiencia tras la cámara se reducía sólo a otra superproducción: 'Mahoma, el mensajero de Dios'. Para ambas, contó como protagonista con Anthony Quinn, actor con reconocida habilidad para interpretar personajes étnicos, desde el griego 'Zorba' al esquimal de 'Los dientes del diablo'. Su oponente sería el británico Oliver Reed ('Gladiator'). Pese a todos estos ingredientes, el filme fracasó en taquilla y hoy sólo es recordado en Irán y Libia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Libia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Moustapha Akkad.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Oliver Reed, Rod Steiger, Irene Papas, John Gielgud.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] H.A.L Craig.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Moustapha Akkad.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-leon-del-desierto-3141_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.vul0X9dBsw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806135400 +0200" stop="20240806165700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fort Saganne</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806165700 +0200" stop="20240806182800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran duelo al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El ex 'sheriff' Clayton salva al joven cazarrecompensas Philip del asedio de los hermanos Saxon, quienes le acusan de haber matado a su padre, conocido como El Patriarca y consiguen que un juez corrupto lo condene a muerte. Clayton ofrece a Philip refugio en la montaña y se enfrentará a los Saxon para demostrar la inocencia del muchacho y de paso saldar una cuenta que tiene pendiente con dicha familia.Un espagueti wéstern prototípico, protagonizado por uno de los grandes nombres del género, Lee Van Cleef, recordado por su trabajo en 'La muerte tenía un precio' y 'El bueno, el feo y el malo', ambas de Sergio Leone. Van Cleef llegó a Europa a mediados de los 60, cuando su carrera como actor en Hollywood se encontraba en pleno declive, y consiguió reflotarla gracias a este tipo de cintas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giancarlo Santi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Horst Frank, Alberto Dentice, Marc Mazza, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sergio Bardotti, Luis Enríquez Bacalov.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-duelo-al-amanecer-86235_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.pHs0yAS7vL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806182800 +0200" stop="20240806201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806201900 +0200" stop="20240806220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806220100 +0200" stop="20240806234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">South of 8</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un exconvicto en busca de trabajo es atraído a una vida de crimen, pero su banda pasa al punto de no retorno cuando se convierten en fugitivos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Olmos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brian Patrick Butler, George Jac, Jennifer Paredes, Shane P Allen, Kathryn Schott, Raye Richards.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tony Olmos.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/u/xsouth-of-8-664481_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.6nSWW4HuSU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240806234300 +0200" stop="20240807011900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El dinero es lo primero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Russell es un periodista televisivo que está a punto de casarse. Unos días antes de la boda, Russell recibe la visita de un delincuente al que persigue medio país por un crimen que no ha cometido. Estimulado por la fama que le podría proporcionar la detención de este hombre, el periodista decide ayudarle sin prever las consecuencias que tendrá su decisión.Comedia disparatada que provoca la carcajada a través de locas persecuciones y los equívocos que protagonizan la pareja formada por Charlie Sheen ('Wall Street') y Chris Tucker, al que vimos con un aspecto estrafalario en 'El quinto elemento'. La intención del director Brett Ratner ('The Family Man') era convertir a estos dos actores en la pareja cómica de los 90, al igual que lo fueron Gene Wilder y Richard Pryor en los 70. No lo consiguió. Sin embargo, tuvo más éxito en su siguiente filme, 'Hora punta', donde Charlie Sheen fue sustituido por Jackie Chan y la combinación Chan-Tucker tuvo tanto éxito que el director decidió realizar la secuela.La actriz Heather Locklear, popular por su papel de la malvada Amanda en la serie de televisión 'Melrose Place', interpreta a la futura esposa de Charlie Sheen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brett Ratner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlie Sheen, Chris Tucker, Gérard Ismaël, Frank Bruynbroek, Heather Locklear, Paul Sorvino, David Warner.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joel Cohen, Alec Sokolow.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Tracy Kramer.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dinero-es-lo-primero-5068_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.doFqcHhnjK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807011900 +0200" stop="20240807024900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La noche de los cristales rotos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dan Merrick es un acaudalado hombre de negocios que sobrevive a un terrible accidente de tráfico, aunque queda afectado de amnesia y no puede recordar nada de su pasado. Ni siquiera es capaz de reconocer a su esposa, Judith, que le está ayudando a empezar una nueva vida. Poco a poco, Dan se irá viendo asaltado por imágenes sobre sucesos y lugares que no puede recordar bien. Así, contratará a un peculiar detective para que le ayude a descubrir cómo era su vida antes del accidente.Una intrincada trama que ofrece una buena dosis de sorpresas y engaños al espectador. Dirigida con buena mano por el realizador germano Wolfgang Petersen ('En la línea de fuego') se beneficia de las sólidas interpretaciones de Tom Berenger ('Platoon'), Greta Scacchi ('El juego de Hollywood') y Bob Hoskins ('Mona Lisa').Cabe destacar que el filme está basado en la novela 'The Plastic Nightmare', publicada en 1969 por Richard Neely.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tom Berenger, Bob Hoskins, Greta Scacchi, Joanne Whalley, Corbin Bernsen, Debi A Monahan, Bert Rosario.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alan Silvestri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolfgang Petersen, John Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807024900 +0200" stop="20240807040500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807040500 +0200" stop="20240807054500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807054500 +0200" stop="20240807073300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807073300 +0200" stop="20240807080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807080000 +0200" stop="20240807100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807100000 +0200" stop="20240807105100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807105100 +0200" stop="20240807125400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cuarto protocolo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1987[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John Preston es un veterano miembro del servicio secreto británico relegado por sus superiores a tareas de oficina. Sin embargo, su rutinario trabajo le pone sobre la pista de un agente soviético que ha entrado en la Gran Bretaña con la misión de hacer estallar una bomba atómica. Adaptación al cine del superventas del mismo título escrito por Frederick Forsyth. El británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo') dirige una cinta protagonizada por dos populares actores del mismo país, Michael Caine y Pierce Brosnan. Se trata de un sobrio y tenso thriller de espionaje cuyo reparto completan los estadounidenses Ned Beatty y Joanna Cassidy.Divierte ver a Pierce Brosnan en un papel antagónico del de 007, que interpretaría pocos años después.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Pierce Brosnan, Ned Beatty, Joanna Cassidy, Julian Glover, Michael Gough, Ian Richardson, Matt Frewer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Axelrod.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin, Francis Shaw.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Timothy Burrill.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cuarto-protocolo-10089_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.OmfTaOHHqZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807125400 +0200" stop="20240807145200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El serpiente</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807145200 +0200" stop="20240807162300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Oeste sin fronteras</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Paul y Lisa son una pareja de buscadores de oro que un día sufren el ataque de un grupo de bandidos. Cuando la chica logra zafarse de sus captores, conoce a Joe, un antiguo soldado que la ayuda a recuperar la fortuna arrebatada.Película del oeste coproducida a finales de los años 60 entre Francia e Italia. El filme, que bebe del género cómico e incorpora rasgos de las cintas románticas, logró despertar el interés del público español en las grandes salas y cosechó notables resultados en taquilla. Algo comprensible teniendo en cuenta la gran aceptación con la que contaban los westerns en España durante la época, siento las cintas de éste género un producto habitual.El cineasta italiano Giuliano Carnimeo, con sobrada experiencia en comedias y cintas ambientadas en el lejano oeste, coge las riendas de la dirección de una cinta sencilla y sin pretensiones que supuso uno de los últimos trabajos del estadounidense Jeffrey Hunter. El actor, que cosechara fama en los años 50 tras trabajar a las órdenes de John Ford ('Centauros del desierto') o Nicholas Ray ('Rey de Reyes'), acabaría trabajando en espagueti westerns antes de morir lamentablemente en un rutinario accidente doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeffrey Hunter, Pascale Petit, Giovanni Pallavicino, Reza Fazeli, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giuliano Carnimeo, Lamberto Benvenuti.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugo Fregonese.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/e/s/xoeste-sin-fronteras-141669_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.3ytWEPB0PW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807162300 +0200" stop="20240807181600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soltero en apuros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Steve es el administrador de un hotel en el Lago Tahoe, en la frontera entre Nevada y California. Goza en la zona de una fama de mujeriego que, entre otras cosas, ha sido el motivo de su divorcio. Steve detesta cordialmente a su esposa, pero no está conforme con la sentencia de divorcio y no puede aparecer por California ya que sería llevado a los tribunales. En ese orden de cosas, al hotel llega la sobrina del director, contratada para cantar en la sala de fiestas, y Steve se enamora perdidamente de ella.El debut cinematográfico del canadiense Norman Jewison ('¡Que vienen los rusos! ¡Que vienen los rusos!') se produjo con esta divertida comedia, protagonizada por un actor que se movía como pez en el agua en el género, como Tony Curtis. Como compañera de reparto, el actor tuvo a Suzanne Plesehette, una futura reina del telefilme, quien también hizo aquí uno de sus primeros trabajos para la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Suzanne Pleshette, Larry Storch, Howard Morris, Edward Andrews.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damon Runyon, Marion Hargrove.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mort Lindsey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stan Margulies.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoltero-en-apuros-37157_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.eEKXRUqWxI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807181600 +0200" stop="20240807200900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, Sabata</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el México del emperador Maximiliano, Sabata, un letal pistolero a sueldo, ayuda a un grupo de revolucionarios mexicanos a asaltar un carro blindado que transporta un gran cargamento de oro.A lo largo de la década de 1960, las producciones europeas que querían llegar a un gran público encontraron una nueva fórmula: copiar los estereotipos de los géneros típicamente estadounidenses que ya habían cerrado su ciclo. Así surgieron subgéneros como el péplum o el espagueti wéstern. Aunque este último fue maltratado por la crítica, influenció incluso a las películas de Hollywood, ya que muchos productores empezaron a financiar películas del Oeste al estilo de los de Sergio Leone, su mejor exponente. El personaje de Sabata, en este caso encarnado por Yul Brynner, fue uno de los más famosos del subgénero, junto a Sartana o el pistolero sin nombre encarnado por Clint Eastwood. Interpretado por diferentes actores, Sabata se pasearía por las pantallas hasta en seis películas más.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Dean Reed, Ignazio Spalla, Nieves Navarro, Franco Fantasia.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, Renato Izzo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alberto Grimaldi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-sabata-7736_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.P9lCuVXzWP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807200900 +0200" stop="20240807220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Conde de Montecristo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Edmond Dantes, un joven de 15 años, es acusado injustamente por unos hombres celosos de su fortuna y encerrado de por vida en el castillo de la isla de If. Durante su encarcelamiento, conoce al abate Faria, un viejo prisionero que le revela el secreto de un tesoro escondido en una lejana isla. Tras varios años de reclusión, el viejo Faria fallece y Edmond consigue escaparse haciéndose pasar por el cuerpo sin vida del viejo. Una vez libre, encuentra el tesoro del que le había hablado y decide dedicar su vida a vengarse de los que le llevaron a su confinamiento, adoptando la personalidad del Conde de Montecristo.Telefilme basado en la clásica obra de Alejandro Dumas que, aunque suprime personajes y escenas del original para reducir el metraje, respeta la esencia de la historia, especialmente en su primera parte. Su director fue David Green, asiduo realizador de telefilmes, que contó para el papel protagonista con el británico Richard Chamberlain, quien afrontó este papel años antes de hacerse popular con su papel protagonista en 'El pájaro espino'. Enfrentándose a él, tres veteranos del calibre de Tony Curtis, Donald Pleasence y Louis Jourdan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Greene.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Chamberlain, Trevor Howard, Louis Jourdan, Donald Pleasence, Tony Curtis, Kate Nelligan, Angelo Infanti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Carroll.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Allyn Ferguson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Rosemont.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-conde-de-montecristo-4964_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.GTUK6vkPZz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807220000 +0200" stop="20240807233300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sangre, arena y oro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando un arqueólogo descubre en el desierto del Sahara el tesoro perdido de Sir Francis Drake, no tarda en ser asaltado, iniciándose de esta manera una búsqueda trepidante para recuperarlo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gaelan Connell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aaron Costa Ganis, Monica West, Christopher Redman, Jenny Sterlin, Michael Benyaer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gaelan Connell, Matt Lazarus.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/n/xsangre-arena-y-oro-1321752_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.5O_9SMaUhF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240807233300 +0200" stop="20240808010600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cleaner</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El trabajo de Tom Cutler consiste en limpiar las escenas de los crímenes una vez concluida la investigación de la policía. Concienzudo y metódico, no deja jamás rastro alguno que pueda indicar que haya ocurrido una tragedia en ese lugar. Todo se complica cuando un día limpia por error el escenario de un asesinato antes de que la policía haya actuado en él.El finlandés Renny Harlin, que dirigiera películas tan variopintas como 'La Jungla 2: Alerta Roja', 'Deep Blue Sea' o 'El Exorcista: El Comienzo', cogió las riendas de esta cinta que combina a partes iguales drama, suspense y acción. Harlin consiguió una hábil puesta en escena y un ritmo de narración firme, aunque reutilizó muchos tópicos del género policíaco, tic seguramente heredado de su experiencia con el cine más trepidante.A pesar de caer en cierta previsibilidad, supuso un gran acierto por parte de Harlin elegir inteligentemente el elenco del filme. Encabeza el reparto el experimentado Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction'), más que correcto en su papel. Le acompañan un siempre efectivo Ed Harris ('El Show de Truman') y la atractiva modelo y actriz Eva Mendes ('Hitch').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Renny Harlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Eva Mendes, Ed Harris, Luis Guzmán, Keke Palmer, Maggie Lawson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Aldrich.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel L Jackson, Steve Golin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/l/e/xcleaner-134597_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.ildd9kI91S.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808010600 +0200" stop="20240808023200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aviso de tormenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de terror[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja viaja en barco a través de unos pantanos australianos. Pero lo que pretendía ser una aventura inolvidable se transforma en una pesadilla cuando son atacados por unos desconocidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Austria 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jamie Blanks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nadia Farès, Robert Taylor, David Lyons, Mathew Wilkinson, John Brumpton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Everett De Roche.</desc>
	<category lang="es">Películas de terror</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/i/xaviso-de-tormenta-231607_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.vtn6D-TkZD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808023200 +0200" stop="20240808040500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808040500 +0200" stop="20240808054000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808054000 +0200" stop="20240808070800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808070800 +0200" stop="20240808073000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808073000 +0200" stop="20240808080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808080000 +0200" stop="20240808100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808100000 +0200" stop="20240808104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808104800 +0200" stop="20240808131600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Pequeño Gran Hombre</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un periodista entrevista en un asilo de ancianos al viejísimo Jack Crabbe,un hombre de 121 años que afirma ser el único superviviente de la batalla de Litlle Big Horn. Crabbe va narrando poco a poco la apasionante historia de su vida, desde su adopción por los Indios Cheyenne hasta sus matrimonios y su amistad con personajes como Wild Bill Hickok o el general Custer. Su increíble historia también implica que podría tratarse de uno de los mayores embusteros que deambuló por el salvaje Oeste.Un poco convencional wéstern que relata, a base de 'flashbacks', una historia que combina comedia y drama y que pretende dar una visión desmitificadora de los días míticos del Salvaje Oeste. La cinta contiene una de las mejores interpretaciones de la carrera de Dustin Hoffman, cuyo mayor reto no fueron las cinco horas de maquillaje diarias que requirió su personaje en algunos momentos, sino el poder encontrar un tono de voz creíble para un hombre de 121 años. Finalmente, lo logró a base de estudiar cuidadosamente las voces de varios ancianos de edad muy avanzada. Dirigió el poco prolífico pero casi siempre interesante Arthur Penn ('Bonnie &amp; Clyde').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Arthur Penn.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dustin Hoffman, Faye Dunaway, Chief Dan George, Martin Balsam, Richard Mulligan, Jeff Corey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Calder Willingham.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Hammond.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stuart Millar.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/q/xpequeno-gran-hombre-67095_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.1keoNMD-1H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808131600 +0200" stop="20240808153800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yanquis</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Desde principios de 1942, tropas de los Estados Unidos están estacionadas en Inglaterra a la espera del Día D. Con el paso del tiempo es inevitable que las vidas de los militares y las de la población local se entrecrucen. Por ello, tres mujeres cuyas vidas se han visto afectadas por la guerra se relacionan con otros tantos militares yanquis hasta que llega el día de la invasión. A partir de este momento serán el tiempo y las circunstancias los que decidirán si la separación será permanente o no.Drama bélico dirigido por el ecléctico John Schlesinger quien, a caballo entre la industria estadounidense y la de su Inglaterra natal, recrea en este filme las complicadas relaciones entre soldados y civiles con el telón de fondo de la Segunda Guerra Mundial. El también director de 'Cowboy de medianoche' cuenta en esta película con la presencia de un Richard Gere al principio de su carrera y quien, dos años más tarde, volvería a ponerse el uniforme para protagonizar uno de los mayores éxitos de su trayectoria, 'Oficial y caballero'. Junto él, encabeza el reparto la veterana actriz londinense Vanessa Redgrave.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Schlesinger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Gere, Lisa Eichhorn, Vanessa Redgrave, William Devane, Chick Vennera, Wendy Morgan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Colin Welland, Walter Bernstein.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Joseph Janni, Lester Persky.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/n/xyanquis-7854_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.ax5LzwCvYk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808153800 +0200" stop="20240808170100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Zorro y los tres mosqueteros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante el Siglo XVII, en medio de la guerra entre Francia y España, El Zorro se alía con los tres mosqueteros para pararle los pies al conde de Sevilla y al cardenal Richelieu.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Capuano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, José Greci, Giacomo Rossi Stuart, Livio Lorenzon, Franco Fantasia, Nazzareno Zamperla, Roberto Risso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Gianviti, Italo De Tuddo.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-zorro-y-los-tres-mosqueteros-1056101_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.eDeSKul53J.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808170100 +0200" stop="20240808183000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Si te encuentras con Sartana, ruega por tu muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El héroe Sartana investiga el misterioso robo de una diligencia en la que sus pasajeros han sido brutalmente asesinados y cuyo botín provoca la muerte a todos sus poseedores. Todo indica que el malvado Lasky está detrás de los crímenes.Gianfranco Parolini ('Adiós, Sabata'), reconvertido en Gianni Garko para los repartos internacionales, da vida por última vez Sartana, el protagonista principal de esta producción italogermana, una de las figuras más famosos del 'Spaghetti Western'. Parolini ya había interpretado al personaje en cuatro películas que, debido al gran éxito comercial que tuvieron en Europa y por culpa de las débiles leyes de copyright de la época, generaron numerosas secuelas no oficiales.A pesar de contar con un presupuesto muy modesto, las películas de Sartana se caracterizan por contar con un buen número de muertos y estar cargadas de acción. Además, su dirección de fotografía es cuidada aunque repleta de anacronismos (robots futuristas, zapatos chinos...). Por estas razones, la crítica no apreció de la misma manera que el público esta serie de westerns.En España, el filme recaudó casi 130.000 euros y fue visto por más de un millón de espectadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Klaus Kinski, Fernando Sancho, William Berger, Sydney Chaplin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, Werner Hauff.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Piero Piccioni.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aldo Addobbati, Theo Maria Werner.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/i/-/xsi-te-encuentras-con-sartana-ruega-por-tu-muerte-140000_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.ROh34dVm-R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808183000 +0200" stop="20240808201600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infierno en las nubes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El mayor Dan Kirby es un oficial severo con su grupo de aviadores durante la II Guerra Mundial, más severo de lo que su subordinado, el capitán Carl Griffin, cree necesario. Pese a ello, las demandas de la guerra parecen demostrar la razón de esa dureza.Pese a salvarse años antes de realizar el film anticomunista 'Casada con un comunista', del que acabó haciéndose cargo Robert Stevenson, el prestigioso realizador Nicholas Ray tuvo que rendir tributo a las grandes productoras. En pleno maccarthysmo, y con Estados Unidos inmerso en plena guerra de Corea, Ray tuvo que aceptar este guión basado en una historia original de Kenneth Gamet. El resultado fue este filme producido por la RKO en la que se ensalza la mítica del liderazgo, ubicando la acción en plena II Guerra Mundial. Pese a ello, 'Infierno en las nubes', protagonizado por John Wayne y Robert Ryan, está considerado uno de los grandes clásicos del cine bélico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Robert Ryan, Don Taylor, Janis Carter, Jay C Flippen, William Harrigan, James Bell, Barry Kelley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet, James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfierno-en-las-nubes-43327_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.hzKKeydB8x.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808201600 +0200" stop="20240808220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un hombre, un caballo, una pistola</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Extranjero se topa con la famosa banda conocida como 'El tesoro de la frontera', llamada así al haberse puesto precio a la totalidad de sus miembros por 10.000 dólares.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Daniele Vargas, Ettore Manni, Jill Banner, Raf Baldassarre, Marina Berti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Infascelli, Giuseppe Mangione.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-un-caballo-una-pistola-1130088_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.lIF-Azomnj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808220000 +0200" stop="20240808233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuga al límite</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Keller, un criminal que acaba de robar nueve millones de dólares en bonos del estado de un banco, secuestra a un expiloto de carreras para que le ayude en su fuga. Juntos recorren el país a toda velocidad mientras escapan de la policía, el FBI y una banda de mafiosos que va tras el dinero.El director británico Brian Trenchard-Smith, famoso por ser el creador de multitud de filmes de serie B y de dar la alternativa en el mundo del cine a una jovencísima Nicole Kidman en 'Los bicivoladores' allá por 1983, recluta en esta ocasión a dos actores que triunfaron en películas de grandes estudios como John Cusack ('Alta fidelidad', '2012') y Thomas Jane ('El castigador', 'El cazador de sueños').El resultado es una mezcla de acción, persecuciones y comedia llevada a buen puerto por la peculiar pareja protagonista. Completan este cóctel la actriz australiana Zoe Ventoura ('Los ojos del mal'), Christopher Morris ('Persecución extrema'), Christopher Sommers ('Predestination') y Damien Garvey ('Daybreakers', 'Bait (Carnada)'.El filme fue rodado casi en su totalidad en Australia y contó con un presupuesto aproximado de diez millones de euros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brian Trenchard-Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Thomas Jane, Zoe Ventoura, Christopher Sommers, Damien Garvey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Trenchard-Smith, Brigitte Jean Allen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bryce Jacobs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pam Collis, Paul O'Kane.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/g/xfuga-al-limite-325751_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.3eWYOcpKTG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240808233700 +0200" stop="20240809010500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cazarrecompensas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un cazarrecompensas profesional llega a un pueblo de Oklahoma buscando al asesino de uno de sus compañeros del ejército, que era de raza india. Desde el primer momento, se topa con la actitud hostil del sheriff local y de muchos de los habitantes del lugar, más interesados en ocultar el pasado que no en sacarlo a la luz.Un western contemporáneo, que fue la primera película escrita y dirigida por el actor Robert Ginty, un especialista en cine de acción de serie B que gozó de una efímera popularidad en los años 80 gracias a su trabajo en el filme 'Exterminador' y su secuela.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Ginty.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Ginty, Bo Hopkins.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Ginty, Thomas Baldwin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tim Heintz, Tim James.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kimberley Casey, Fritz Matthews.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cazarrecompensas-14131_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.3yoGZNay_0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809010500 +0200" stop="20240809024800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una mafia de locos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hung es encantador, pero tiene un secreto que su mafioso padre no podrá olvidar. Enfermo de gravedad, Hung, envía a su mano derecha en busca de Georgia para que ocupe su lugar al frente de la familia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Fung.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Eason Chan, Daniel Wu, Karen Mok.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Fung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-mafia-de-locos-762807_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.WO0LJunrVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809024800 +0200" stop="20240809041500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809041500 +0200" stop="20240809054900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809054900 +0200" stop="20240809071300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809071300 +0200" stop="20240809073500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809073500 +0200" stop="20240809080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809080000 +0200" stop="20240809100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809100000 +0200" stop="20240809105200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809105200 +0200" stop="20240809124600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Persiguiendo a Betty</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Betty es una joven camarera que vive obsesionada con la telenovela 'Un motivo para amar', cuyos episodios nunca se pierde. Cierto día, Betty, harta de su rutinaria vida y de su marido que la ignora, decide marcharse a California. Su objetivo es conocer a George McCord, el actor que interpreta su personaje favorito de la serie, el doctor Ravell. Para ello, tomará la personalidad de la enfermera Betty, otro de los personajes de la telenovela, para así poder declararle su amor.Tercer filme de Neil LaBute, un realizador especializado en presentar temas provocativos, como ya demostró en sus anteriores trabajos, 'En compañía de hombres' y 'Amigos y vecinos'. Este largometraje tuvo una gran acogida por parte de la crítica y su guion fue premiado en el Festival de Cannes. A pesar de su discreto recorrido por la taquilla, todo el mundo reconoció la excelente interpretación de Renée Zellweger (antes de convertirse en la popular Bridget Jones), que fue premiada con un Globo de Oro por este trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Neil LaBute.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Renée Zellweger, Morgan Freeman, Chris Rock, Greg Kinnear, Aaron Eckhart, Tia Texada, Crispin Glover.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John C Richards, James Flamberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rolfe Kent.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steve Golin, Gail Mutrux.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersiguiendo-a-betty-7505_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.N45UneXPia.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809124600 +0200" stop="20240809142300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809142300 +0200" stop="20240809155500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ante el abismo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joanne trabaja de noches en un restaurante, tratando de llegar a fin de mes y mantener a su hijo. Una noche, de regreso a casa, una apresurada conductora le corta el paso a otro vehículo mientras trataba de cambiar de carril en la autopista. Joanne casi causa un grave accidente y, a pesar de ser las 3 de la madrugada, sale del coche para disculparse con el conductor. Este, totalmente enfurecido, pisa el acelerador e intenta matar a Joanne, lanzándola fuera del camino. Joanne, petrificada, corre de regreso a su coche, escapando así de la muerte.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Roy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Laura Leighton, Daniel Magder, Alain Goulem, Catherine Colvey, Larry Day.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Duane Poole.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carl Bastien.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/t/xante-el-abismo-77391_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.S1JFc-cKGS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809155500 +0200" stop="20240809180900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Símbolo de fuerza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Johnny Kovak se une al sindicato de camioneros a principios de los años 30 e inicia su escalada hacia la cima de la organización. A medida que va trepando, sus métodos se van volviendo más y más sucios, hasta que el senador Madison inicia una campaña para destapar sus conexiones con la mafia.Un filme más o menos basado en la historia del legendario líder sindical americano, Jimmy Hoffa y que viene a ser a este movimiento lo que 'El político' fue al mundo de la alta política americana. Dirigió el canadiense Norman Jewison, responsable de títulos como 'El violinista en el tejado' o 'Jesucristo Superstar', y muestra a un Sylvester Stallone aún lejos de los personajes arquetípicos que luego marcarían su carrera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvester Stallone, Rod Steiger, Peter Boyle, Melinda Dillon, Kevin Conway, Tony Lo Bianco, Cassie Yates, David Huffman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sylvester Stallone, Joe Eszterhas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Conti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/s/xfist-32505_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.mdtGsavGsH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809180900 +0200" stop="20240809200800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La selva esmeralda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809200800 +0200" stop="20240809220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El gran silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda que escapa de la ley se esconde en las montañas nevadas de Utah. Sin embargo, con la llegada de otra cuadrilla liderada por el sádico Loco, su única vía para acceder a los alimentos y otras necesidades básicas queda bloqueada. Su última esperanza será Silence Gordon, un hombre mudo y valiente que les ayudará a escapar del peligro.Espagueti western al uso dirigido por un habitual del género, el italiano Sergio Corbucci ('Salario para matar', 'Navajo Joe'). En esta coproducción francoitaliana, Corbucci contó con dos grandes del cine europeo, el francés Jean-Louis Trintignant ('Un hombre y una mujer'), que daba vida al imberbe Silence, y el histriónico actor de origen polaco Klaus Kinski ('Lo importante es amar') encarnando al malvado Loco.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Louis Trintignant, Klaus Kinski, Frank Wolff, Luigi Pistilli, Vonetta McGee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Corbucci, Mario Amendola.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-silenci-77709_CAT-41.jpg.pagespeed.ic.ruc2X1HMgn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809220000 +0200" stop="20240809233500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Defender (El protector)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roberta Jones, responsable de la Agencia de Seguridad Nacional, viaja a Rumanía para ofrecer un trato a un importante líder del terrorismo mundial. Cuando llega al lugar, resulta que todo es una trampa. Solo el agente Lance Rockford, encargado del bienestar de Jones, será capaz de repeler el ataque.Cinta de acción de serie B que supuso el debut como realizador del fornido actor Dolph Lundgren, quien se reserva también el papel protagonista. El hecho de que el actor se sentara también en la silla del director fue a causa de que Sidney J. Furie ('Ipcress'), contratado para llevar a cabo dicha función, se puso enfermo en los primeros días de la cinta. Producida cuando las consecuencias de los atentados del 11-S aún se encontraban en la retina de los ciudadanos estadounidenses, la película tiene un tono exaltadamente patriótico.Como anécdota, destacar que el papel de presidente de Estados Unidos es intepretado nada menos que por Jerry Springer, presentador de polémicos 'talk shows' en los que los invitados acaban llegando a las manos de forma inevitable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Jerry Springer, Shakara Ledard, Thomas Lockyer, Caroline Lee Johnson, Gerald Kyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Douglas W Miller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Douglas W Miller, Philippe Martinez.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-defender-el-protector-83769_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.-TJBKtyYGm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809233500 +0200" stop="20240810011200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego de dragones</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un futuro apocalíptico, después de un devastador holocausto bélico, dos naciones se enfrentan sin piedad para imponer su dominio. En medio de esta guerra se encuentra un experto e invencible mercenario que pelea para una de las facciones. Después de una misión especialmente sangrienta, empieza a replantearse su trabajo.El clásico producto de acción de bajo presupuesto que suele protagonizar el musculoso actor sueco Dolph Lundgren. No se estrenó comercialmente en nuestro país.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Cary-Hiroyuki Tagawa, Valerie Chow, Gary Hudson, Scott L Schwartz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carlton Holder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-dragones-19860_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2aSAaMuBaY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810011200 +0200" stop="20240810024100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dead Trigger</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810024100 +0200" stop="20240810035700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810035700 +0200" stop="20240810052500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810052500 +0200" stop="20240810070500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810070500 +0200" stop="20240810080300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240810080300 +0200" stop="20240810105200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240810105200 +0200" stop="20240810125300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La modista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La elegante modista de alta costura Myrtle Dunnage regresa a su pueblo natal, situado en la Australia rural. Con su máquina de coser y un estilo elegante, se dispone a transformar a todas las mujeres del lugar y, de esta manera, vengarse de las personas que la expulsaron siendo una niña.La oscarizada Kate Winslet protagoniza esta tragicomedia con toques románticos y de humor negro sobre una modista de la clase alta que busca redención a golpe de aguja. La cinta está dirigida por la australiana Jocelyn Moorhouse, quien también escribió el guion junto a su marido, el cineasta P.J. Hogan, basándose en la novela homónima de Rosalie Ham. Cabe destacar que este es el primer filme de Moorhouse desde 'Heredarás la tierra' (1997). El motivo de esta tardanza es que la realizadora 'aussie' tiene dos niños con autismo, a quienes les dedica gran parte de su tiempo.El filme arrasó en los premios de la Academia de Cine y Televisión de Australia con cuatro galardones: mejor actriz principal (Winslet), de reparto (Judy Davis), actor secundario (Hugo Weaving) y, como no, diseño de vestuario.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Winslet, Liam Hemsworth, Hugo Weaving, Sarah Snook, Judy Davis, Caroline Goodall, Sacha Horler, Kerry Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse, P.J Hogan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-modista-422896_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.G1e7_t0-xJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810125300 +0200" stop="20240810142700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hiena salvaje II</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dos maestros en kung-fu, llamados Cielo y Tierra, arrasan los pueblos y matan a todos los miembros de la hermandad Yin-Yang. Una familia huirá para que sus dos hijos puedan vengar esta matanza.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuan Chen, LOUWEI.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hui Lou Chen, Dean Shek, James Tien, Austin Wai.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-ii-402285_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.RQtFiSd4dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810142700 +0200" stop="20240810162400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810162400 +0200" stop="20240810175300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">George y el dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· George es un caballero que vuelve a Inglaterra tras haber luchado en las Cruzadas, en Tierra Santa y que sueña con iniciar una vida tranquila en el norte del país. Pero resulta que el rey Edgar ha perdido a su hija, la princesa Lunna, presuntamente secuestrada, y George deberá acompañar a un grupo de hombres del monarca para encontrar a la chica. La misión se complica porque Lunna, lejos de haber sido raptada, está guardando un huevo de dragón.Una cinta de aventuras con toques de fantasía, ambientada en la Edad Media y coproducida entre EE.UU.., el Reino Unido y Alemania, que presenta un interesante reparto en el que destacan James Purefoy ('Resident Evil'), Piper Perabo ('El bar Coyote') y un maduro Patrick Swayze.A modo de curiosidad, destaca la aparición en forma de cameo de Val Kilmer, quien grabó su escena durante un descanso del rodaje de 'Cazadores de mentes (Mindhunters)'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Reeve.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Purefoy, Piper Perabo, Patrick Swayze, Michael Clarke Duncan, Bill Treacher, Jean-Pierre Castaldi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Reeve, Michael Burks.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gast Waltzing.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Todd Moyer, Romain Schroeder.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/o/xgeorge-y-el-dragon-93366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.J4cLjvxzAi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810175300 +0200" stop="20240810195300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El misterio del collar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Su padre fue asesinado por orden de Luis XVI en 1767, su madre murió al año siguiente, su familia fue desposeída de títulos y tierras, y ella, Jeanne de Valois, aparece en París, 20 años más tarde, casada con el mujeriego conde de la Motte. La condesa Jeanne de la Motte-Valois urde su venganza contra la familia real en una compleja intriga palaciega que tiene como eje un valioso collar y donde utilizará sus dos mejores armas: una extraordinaria inteligencia, oculta bajo el rostro más hermoso de la corte.Tras firmar comedias familiares como 'El padre de la novia' o 'Me gustan los líos', el director Charles Shyer se introduce en una apasionante intriga palaciega que cambiará el destino de la reina María Antonieta y avivará el fuego que encenderá la Revolución Francesa. Hilary Swank, ganadora de un Oscar como mejor actriz por 'Boys Don't Cry', es la enigmática protagonista de este intenso drama de época, inspirado, por increíble que parezca, en hechos reales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles Shyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hilary Swank, Jonathan Pryce, Simon Baker, Adrien Brody, Brian Cox, Joely Richardson, Christopher Walken.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Sweet.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Newman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles Shyer, Broderick Johnson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-misterio-del-collar-59956_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.P4n0Yg5sdD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810195300 +0200" stop="20240810220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soldado azul</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810220000 +0200" stop="20240810234600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Union Bound</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joseph Hoover, un soldado de la Unión durante la Guerra de Secesión, fue testigo de terribles carnicerías y momentos increíbles que escribió en su diario personal.Drama histórico y acción se dan la mano en esta película de bajo presupuesto basada en los relatos que el unionista Joseph Hoover narró en su diario personal durante la guerra civil estadounidense. Tras ser capturado en 1864 y ser trasladado por distintos campos de prisioneros, Hoover logró escapar gracias a aquellos a quienes quería liberar: los esclavos.Protagonizada por Sean Stone ('JFK (caso abierto)', 'Nixon'), y con Tank Jones ('The Controller') y Randy Wayne ('Honey 2') como principales secuandarios, se trata del primer trabajo como guionista de John Errington.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harvey Lowry.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randy Wayne, Andrew Seeley, Isaac C Singleton Jr, Sean Stone, Matthew Ziff, Trish Cook.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Errington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Craig Brandwein, Dane Bryant Frazier.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/i/xunion-bound-602305_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.Ohpwr3ATMO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810234600 +0200" stop="20240811014400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811014400 +0200" stop="20240811031700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811031700 +0200" stop="20240811045000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811045000 +0200" stop="20240811063400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811063400 +0200" stop="20240811080100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811080100 +0200" stop="20240811103000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240811103000 +0200" stop="20240811115800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Barbanegra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1717. El teniente Robert Maynard, de la Marina Real británica, inicia un viaje oceánico en el que va ofreciendo a los piratas la amnistía total a cambio de que éstos abandonen sus actividades delictivas. Al llegar a las Antillas, Maynard tendrá que enfrentarse al más temible y fiero de todos los bandidos del mar: Barbanegra. En su búsqueda del famoso tesoro del capitán Kidd, este villano asesina sin piedad a cualquiera que se le oponga. Pronto se desencadenará una terrible lucha entre Maynard y Barbanegra por el control de Jamaica, la más importante colonia inglesa en el Caribe.Producción televisiva que traslada a la pantalla una vez más la legendaria historia de Barbanegra. En esta ocasión, el famoso pirata es interpretado por el escocés Angus MacFadyen ('El clan Ya-Ya'), mientras que Mark Umbers ('A Good Woman') hace lo propio con su antagonista, el marino Robert Maynard.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Connor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Mark Umbers, Richard Chamberlain, Jessica Chastain, Stacy Keach.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] H. Daniel Gross, Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-barbanegra-89911_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.vscfQ_99ap.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811115800 +0200" stop="20240811132500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Barbanegra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1717. El teniente Robert Maynard, de la Marina Real británica, inicia un viaje oceánico en el que va ofreciendo a los piratas la amnistía total a cambio de que éstos abandonen sus actividades delictivas. Al llegar a las Antillas, Maynard tendrá que enfrentarse al más temible y fiero de todos los bandidos del mar: Barbanegra. En su búsqueda del famoso tesoro del capitán Kidd, este villano asesina sin piedad a cualquiera que se le oponga. Pronto se desencadenará una terrible lucha entre Maynard y Barbanegra por el control de Jamaica, la más importante colonia inglesa en el Caribe.Producción televisiva que traslada a la pantalla una vez más la legendaria historia de Barbanegra. En esta ocasión, el famoso pirata es interpretado por el escocés Angus MacFadyen ('El clan Ya-Ya'), mientras que Mark Umbers ('A Good Woman') hace lo propio con su antagonista, el marino Robert Maynard.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Connor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Mark Umbers, Richard Chamberlain, Jessica Chastain, Stacy Keach.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] H. Daniel Gross, Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-barbanegra-89911_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.vscfQ_99ap.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811132500 +0200" stop="20240811150600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811150600 +0200" stop="20240811164700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811164700 +0200" stop="20240811183100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Extremadamente peligrosa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Karen McCoy ha pasado seis años en la cárcel por culpa de un chivatazo. Ella es la máxima especialista en reventar cajas fuertes, pero ha decidido emprender una nueva vida junto a su hijo. No le será posible, pues un joven ladrón llamado T.J. Barker ha estado esperando todo este tiempo para involucrarla en un nuevo golpe.Un vehículo al servicio de Kim Basinger, dirigido por el casi nunca inspirado Russell Mulcahy ('Los inmortales'), que se consume con la misma facilidad con la que se olvida. Destaca, sin embargo, la nula química existente entre Basinger y su 'partenaire' para la ocasión, Val Kilmer.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kim Basinger, Val Kilmer, Terence Stamp, Gailard Sartain, Zach English, Raynor Scheine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Davies, William Osborne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brad Fiedel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Bregman, Michael Scott Bregman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811183100 +0200" stop="20240811201100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La odisea de los pioneros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 1755. Las colonias inglesas están siendo devastadas por las atrocidades de la guerra. Poderes europeos opuestos entre sí han estallado sobre el valle de Ohio, destruyendo el hogar de familias.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Bengston, George D Escobar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kelly Greyson, Natalie Racoosin, Clay Walker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George D Escobar, James Richards.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-odisea-de-los-pioneros-770285_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.UJVgl_65Vb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811201100 +0200" stop="20240811220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811220000 +0200" stop="20240811234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El callejón de la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos Dalton asolan los pueblos del oeste americano a finales del siglo XIX, hasta que los habitantes de la zona deciden plantarles cara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Delno Ebie, Sean Gestl, Ryan T Johnson, Corey Cannon, Carl Bailey, Kaye Brownlee-France.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdeath-alley-1045360_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.TnSa58pRmV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811234400 +0200" stop="20240812013400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812013400 +0200" stop="20240812031500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">9 semanas y 1/2 en Paris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hace unos años John vivió un viaje de 9 semanas y media junto con Elisabeth. Prisionero de su pasado, intenta buscarla porque no hay mujer en el mundo que consiga hacerle olvidar lo que vivieron.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anne Goursaud.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mickey Rourke, Agathe de La Fontaine, Steven Berkoff, Angie Everhart, Dougray Scott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elizabeth McNeill, Mick Davis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/9/-/s/x9-semanas-y-1-2-en-paris-952350_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.5gPupmFy2u.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812031500 +0200" stop="20240812044300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812044300 +0200" stop="20240812060000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812060000 +0200" stop="20240812070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La increíble pero cierta historia de Caperucita Roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas familiares[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Varios policías del mundo animal investigan un pequeño disturbio doméstico en la cabaña de la abuelita, en la que están implicados la Caperucita Roja, el lobo y el leñador del pueblo. Cuando el gallardo detective Nicky Croac, el duro jefe de policía Pardo y su compañero Bill Cigüeña interrogan a los escurridizos sospechosos, descubren que cada uno de ellos explica una historia completamente distinta, aunque igualmente confusa.Actualización del famoso cuento de la Caperucita Roja, una fábula transmitida en sus inicios de manera oral por toda Europa, recogida por primera vez de forma escrita por el escritor Charles Perrault en 1697 y nuevamente refundida en 1812 por los hermanos Grimm. La película, creada íntegramente por ordenador aunque con un resultado visiblemente inferior al de otras películas similares (como las de la factoría Pixar), supuso el debut como director de largometrajes de Cory Edwards.Entre los actores que ponen voz a los personajes en la versión española del film se encuentran Leonor Watling, Amparo Baró, Carlos Latre y Anabel Alonso, en los papeles de Caperucita, la abuelita, el lobo y la ardilla Balita, respectivamente.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Cory Edwards, Tony Leech.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anne Hathaway, Glenn Close, James Belushi, Patrick Warburton, Anthony Anderson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Cory Edwards, Tony Leech.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Mark Painter, Kristin Wilkinson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Maurice Kanbar, David Lovegren.</desc>
	<category lang="es">Películas familiares</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-increible-pero-cierta-historia-de-caperucita-roja-106152_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.Hs1zYeEmFa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812070000 +0200" stop="20240812100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240812100000 +0200" stop="20240812105800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240812105800 +0200" stop="20240812130600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812130600 +0200" stop="20240812151700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los chicos de la compañía C</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cinco jóvenes marines siguen un duro entrenamiento en un campamento militar. Cuando se desplazan a Vietnam para combatir, sus vidas se convierten en una terrible pesadilla. Más tarde les dicen que, si ganan un partido de fútbol contra sus rivales, estarán exentos de combatir; pero en una guerra las cosas no son tan fáciles como parecen.Drama bélico centrado en la estupidez de la guerra y en los traumáticos efectos que tiene sobre sus participantes más directos: los soldados. A pesar del reducido presupuesto con el que contaba, el director Sidney J. Furie ('Águila de acero') consiguió crear uno de los filmes más honestos sobre la guerra del Vietnam que fue ampliamente aclamado por la crítica. De hecho, siendo uno de los primeros filmes de este subgénero, sentó las bases de películas como 'La chaqueta metálica', 'Salvar al soldado Ryan' o 'Platoon'.Uno de los aspectos que más destacan del filme son sus actuaciones. Entre sus protagonistas encontramos a Stan Shaw ('La isla de las cabezas cortadas'), Andrew Stevens ('Al filo de la media noche') y Craig Wasson ('Doble cuerpo').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stan Shaw, Andrew Stevens, James Canning, Michael Lembeck, Craig Wasson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André E Morgan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-chicos-de-la-compania-c-12294_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.4-8ZJW4sk0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812151700 +0200" stop="20240812171700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor a reacción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El teniente coronel Shannon recibe la orden de escoltar a Anna, una aviadora soviética que se vio obligada a tomar tierra en territorio estadounidense por falta de combustible. Entre Shannon y Anna surge el amor, pero ella decide volver a su país. Un filme romántico producido por el célebre magnate y pionero de la aviación Howard Hughes. Encabeza el reparto una pareja de excepción formada por John Wayne y Janet Leigh, actriz que quedó en la retina de muchos espectadores gracias a la secuencia de la ducha en 'Psicosis'. Pese a filmarse entre los años 1949 y 1950, 'Amor a reacción' no se estrenó hasta 1957. Howard Hughes invirtió mucho dinero en rodar secuencias áreas espectaculares pero, debido al desfase en el estreno, los aviones mostrados ya estaban obsoletos cuando la cinta llegó a las salas.La película está ambientada en la Guerra Fría, por lo que los espectadores apreciarán las claras críticas al comunismo que se desprenden del filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josef von Sternberg, Jules Furthman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Janet Leigh, Jay C Flippen, Paul Fix, Richard Rober.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jules Furthman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Furthman, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-reaccion-146087_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.rQM03JbS5t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812171700 +0200" stop="20240812202800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fort Saganne</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812202800 +0200" stop="20240812220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rabia al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812220000 +0200" stop="20240813001400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tigres del tren</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813001400 +0200" stop="20240813014700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La conspiración</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Francesca, la chica con más fama de un colegio católico, convence a un estudiante aspirante a periodista, para que investigue el robo de unos exámenes del despacho del director Kirkpatrick. A medida que la investigación avanza, las pistas le llevan a Paul Moore, el chico más popular del instituto, la estrella del equipo de baloncesto y también el novio de Francesca.Filme independiente de suspense con toque de comedia que cuenta con un interesante reparto encabezado por Bruce Willis ('La Roca') que da vida al director del centro. Le acompañan en los papeles protagonistas la actriz Mischa Barton ('The O.C.') y el joven actor canadiense Reece Thompson ('Rocket Science'), cuya intervención en esta cinta supone su segundo papel importante. A modo de curiosidad cabe destacar la intervención con un papel secundario de la hija mayor de Willis, Rummer Willis ('Hermandad de sangre'), también hija de Demi Moore.'La conspiración' fue exhibida en el festival del cine de Sundance y unos meses después su distribución llegó en DVD en Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brett Simon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mischa Barton, Reece Thompson, Bruce Willis, Michael Rapaport, Kathryn Morris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jakubowski, Tim Calpin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniele Luppi.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-conspiracion-332957_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.quzEcRqQWH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813014700 +0200" stop="20240813031000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tell</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ethan Tell es un ladrón de poca monta que consigue dar el golpe de su vida al robar un millón de dólares. Sin embargo, es capturado por la policía. Tras salir de la cárcel tres años después, ni siquiera sus socios saben nada del dinero robado.Thriller de acción con grandes dosis de humor negro protagonizado por el estadounidense Milo Ventimiglia ('Héroes', 'Chosen'). La historia gira en torno a Ethan Tell, un ladronzuelo que tras abandonar la prisión se convierte en objeto de deseo porque él es el único que sabe dónde se esconde el ansiado botín. De esta manera, el personaje de Ventimiglia se verá perseguido por sus antiguos socios, su codiciosa exmujer, su oficial de la libertad condicional y dos detectives corruptos.Katee Sackhoff ('Galáctica, estrella de combate'), Jason Lee ('Me llamo Earl'), Robert Patrick ('Terminator 2: El día del juicio final'), Alan Tudyk ('Destino de caballero') y John Michael Higgins ('La cruda realidad') completan el reparto principal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J.M.R Luna.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Milo Ventimiglia, Katee Sackhoff, Jason Lee, Robert Patrick, Alan Tudyk, John Michael Higgins, Faizon Love, Óscar Núñez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Williams.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Steve Davis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] J.M.R Luna, Milo Ventimiglia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813031000 +0200" stop="20240813043400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
