<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 03/10/2024 08:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241003012800 +0200" stop="20241003025800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dead Trigger</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003025800 +0200" stop="20241003042500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003042500 +0200" stop="20241003060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003065900 +0200" stop="20241003095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241003095700 +0200" stop="20241003104100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241003104100 +0200" stop="20241003122800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Detective privado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El General Sternwood contrata al detective privado Philip Marlowe para que descubra quien está chantajeando a una de sus hijas. La investigación le adentrará en el ambiente turbio del mundo de las drogas, el crimen y la pornografía.En vistas del éxito mundial que consiguió 'Adiós, muñeca', una película en la que Robert Mitchum encarnaba al mejor detective Marlowe jamás aparecido en un pantalla, su responsable, el productor Elliot Kastnet, decidió aprovechar el filón. Se decidió entonces a realizar 'Detective privado', un remake' de 'El sueño eterno', el clásico del cine negro dirigido por Howard Hawks en 1946, y protagonizado por Lauren Bacall y Humphrey Bogart, éste en el papel de Marlowe.Kastner volvió a contar con Mitchum en el papel del popular detective, pero el impacto en el público no fue el mismo; ni Mitchum consiguió el mismo efectismo que en 'Adiós, muñeca', ni el remake' consiguió situarse a la altura de la original. Además, el reparto está repleto de caras conocidas (James Stewart, Joan Collins, John Mills, Richard Boone, Edward Fox ) que el director, Michael Winner, no supo aprovechar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Sarah Miles, Candy Clark, Joan Collins, James Stewart, John Mills, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Fielding.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Winner, Elliott Kastner.</desc>
	<category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/t/xdetective-privado-63986_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.srdHJvngl3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003122800 +0200" stop="20241003144700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rojo atardecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de ciudadanos de Budapest intentan huir de la Hungría ocupada por los soviéticos en tiempos del levantamiento de 1956. Intentan coger un avión, pero el aeropuerto está cerrado. Finalmente viajan en autobús, que es detenido por un oficial soviético, el Mayor Surov, que se siente atraído por Diana Ashmore, una mujer británica que se encuentra entre los pasajeros.En 1956, la 20th Century Fox había conseguido un gran éxito comercial con 'El rey y yo', donde Yul Brynner y Deborah Kerr habían formado pareja cinematográfica. Por esa razón , la MGM volvió a reunirlos en 'Rojo atardecer', un filme con ecos de 'Casablanca', ubicado en la Hungría comunista, en un momento en que los tanques soviéticos habían ocupado Budapest. Se encargó de la realización el ucraniano Anatole Litvak y del guión, el dramaturgo húngaro George Tabori, ambos con sus países situados tras el telón de acero. Pese a que el éxito del filme no fue espectacular, sirvió como mínimo para hacer debutar al actor Jason Robards.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anatole Litvak.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Deborah Kerr, Yul Brynner, Jason Robards, Robert Morley, E.G Marshall, Anne Jackson, Ron Howard, Flip Mark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Tabori.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Georges Auric, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anatole Litvak.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/j/xrojo-atardecer-6535_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.IoEexdOJYJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003144700 +0200" stop="20241003164800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La guerra de Murphy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003164800 +0200" stop="20241003182700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003182700 +0200" stop="20241003201200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003201200 +0200" stop="20241003215900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003215900 +0200" stop="20241003233600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hickok, el pistolero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Wild Bill Hickok tiene que apaciguar al pueblo más salvaje del oeste. Al mismo tiempo que imparte justicia, su reputación de pistolero más rápido del oeste será puesta a prueba.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Timothy Woodward Jr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Luke Hemsworth, Kris Kristofferson, Trace Adkins, Bruce Dern, Cameron Richardson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lanahan.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/c/xhickok-el-pistolero-618309_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.o3BNIHSAYh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003233600 +0200" stop="20241004011000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El último patriota</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un respetable médico experto en inmunología debe encontrar, de la forma más rápida, un antídoto para un virus letal liberado por el líder de una milicia.De nuevo, una aventura del forzudo Steven Seagal ('Alerta Máxima'), luchando él solito contra toda una milicia militarista. En esta ocasión, la película mezcla las habituales secuencias de acción con un cierto misticismo ecologista que tanto gusta a Seagal. Basada en una novela de William Heine titulada 'The Last Canadian', 'El último patriota' no se diferencia demasiado del resto de películas del actor. En todo caso, es de agradecer la reaparición del veterano de L.Q. Jones ('Grupo salvaje', 'La balada de Cable Hogue'), en otras épocas inseparable presencia del cine de Sam Peckinpah.Como curiosidad, a pesar de que la cinta fue exhibida en las salas comerciales españolas -con una recaudación más que modesta-, en Estados Unidos fue estrenada directamente a vídeo, lo que convirtió 'El último patriota' en la primera producción del musculado actor en pasar directamente a las estanterías del videoclub.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Semler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Gailard Sartain, L.Q Jones, Silas Weir Mitchell, Camilla Belle, Dan Beene, Damon Collazo, Whitney Yellow Robe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Heine, M Sussman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ultimo-patriota-13497_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.LCFdnLXJCC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004011000 +0200" stop="20241004024300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Majesty: alerta nuclear</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El general Sajid Khan, responsable de la muerte de miles de personas inocentes, permanece recluso en una pequeña prisión aguardando a que se celebre su juicio, pero un inesperado motín en el centro penitenciario facilita la fuga del militar. Paralelamente se producen varios ataques navales que hacen saltar la alarma entre la población. Nadie sabe quién es el responsable de estas acciones, pero el único medio de hacerle frente es con el USS Majesty, un submarino de última tecnología.Cinta bélica de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de actores prácticamente desconocidos en nuestros país y estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Douglas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Ramsey, Robert Miano, Jim Davidson, Joseph J Tomaska, Jodi Bianca Wise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-majesty-alerta-nuclear-84983_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.kKvZDZTTLA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004024300 +0200" stop="20241004035800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004035800 +0200" stop="20241004053200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004053200 +0200" stop="20241004065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004065900 +0200" stop="20241004095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241004095700 +0200" stop="20241004104000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241004104000 +0200" stop="20241004123000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Duelo en la jungla</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004123000 +0200" stop="20241004140900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El valle de los Maoríes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nueva Zelanda, 1820. Un marinero inglés decide trasladarse con su familia a esta isla. Pero lo que parecía un viaje plácido, acabará por convertirse en una aventura arriesgada.'El valle de los Maoríes' es uno de los filmes menos logrados del director Ken Annakin (George Lucas, para hacerle un homenaje, li puso su nombre al padre de Luke Skywalker en 'La guerra de las galaxias'), lleno de personajes estereotipados e ideas de colonización políticamente incorrectas. Pese a ello, la fotografía a cargo de Geoffrey Unswort, escarizado por su trabajo en 'Tess' y 'Cabaret', sabe captar la belleza del paisaje de la isla de Nueva Zelanda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Hawkins, Glynis Johns, Kenneth Williams, Noel Purcell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Fairchild.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-valle-de-los-maories-89504_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.pWI74utzPe.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004140900 +0200" stop="20241004154800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La explosión de Halifax</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un barco francés cargado de explosivos choca accidentalmente con un buque en la ciudad canadiense de Halifax.Hasta el estallido de la bomba atómica, fue la mayor explosión causada por el hombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Pittman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vincent Walsh, Shauna MacDonald, Ted Dykstra, Pete Postlethwaite, Tamara Hope.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keith Ross Leckie.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-explosion-de-halifax-533859_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.K7Iy4xMh4F.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004154800 +0200" stop="20241004172500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La explosión de Halifax</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un barco francés cargado de explosivos choca accidentalmente con un buque en la ciudad canadiense de Halifax.Hasta el estallido de la bomba atómica, fue la mayor explosión causada por el hombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Pittman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vincent Walsh, Shauna MacDonald, Ted Dykstra, Pete Postlethwaite, Tamara Hope.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keith Ross Leckie.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-explosion-de-halifax-533859_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.K7Iy4xMh4F.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004172500 +0200" stop="20241004194900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caravanas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004194900 +0200" stop="20241004220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sol rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004220000 +0200" stop="20241004235100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mátalos y vuelve</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un aventurero llamado Clyde acepta el encargo de apoderarse de un depósito de oro, propiedad del ejército nordista. Para que le ayuden en tan difícil tarea deberá reclutar cuatro mercedarios y, una vez conseguido el objetivo, desembarazarse de ellos.Coproducción italo-española con un gran atractivo en el argumento pero que tuvo serias dificultades en el tema económico por los rigores de producción que acabaron en un presupuesto muy bajo. Cinta dirigida por un especialista en el género de la acción y el western como Enzo G. Castellari ('Aquel maldito tren blindado').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Frank Wolff, Franco Citti, Leo Anchóriz, Furio Meniconi, Giovanni Cianfriglia, Alberto Dell'Acqua.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo G. Castellari, Joaquín Romero Hernández.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmondo Amati.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/t/xmatalos-y-vuelve-98329_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.i3t9XO3pCI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004235100 +0200" stop="20241005014500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Réquiem para el gringo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un viejo cazador de recompensas, cuyos ayudantes han sido eliminados por sus enemigos, aprovechará un eclipse de sol para enfrentarse él solo a la banda del sanguinario Carranza.Uno de tantos spaguetti-western realizados durante los 60 y los 70 y co-producido entre España e Italia. 'Réquiem para el gringo' sigue los parámetros de este subgénero, es decir: violencia, personajes arquetípicos y paisajes áridos. Por si esto fuera poco, el inefable Fernando Sancho vuelve a encarnar al malo malísimo mexicano de turno. Como anécdota, la presencia en un pequeño papel de una joven Marisa Paredes de tan sólo 22 años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eugenio Martín, José Luis Merino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lang Jeffries, Femi Benussi, Fernando Sancho, Carlo Gaddi, Rubén Rojo, Aldo Sambrell, Carlo Simoni, Ángel Álvarez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Arrigo Colombo, Enrico Colombo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/q/xrequiem-para-el-gringo-47290_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.Y361sidcTi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005014500 +0200" stop="20241005034500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005034500 +0200" stop="20241005060300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005060300 +0200" stop="20241005073700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005073700 +0200" stop="20241005080100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005080100 +0200" stop="20241005103600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005103600 +0200" stop="20241005122800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tesoro del lago Kaban</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante el asedio de Kazán por parte de Iván el Terrible, la esposa del gran khan ocultó una fortuna en el lago Kaban. 500 años después, un joven con urgencias económicas encuentra un mapa que indica el paradero del tesoro. Sin embargo, no será el único que desea el preciado premio.Película de acción, comedia y aventuras de producción rusa, la tercera como director Dmitriy Korobkin ('El señor del acero (Yaroslav)'). Una divertida búsqueda del tesoro a orillas del lago Kaban en el que se entrecruzan intereses amorosos, algo nada recomendable para salir vencedor y hacerse con las antiquísimas riquezas.El actor y músico Alex Sparrow ('Exorcismo en el Vaticano'), quien también participa en la banda sonora del filme, Mariya Kozhevnikova ('Batalon') y Elvira Ibragimova ('Vernoe sredstvo') interpretan a los personajes principales del elenco.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dmitriy Korobkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex Sparrow, Mariya Kozhevnikova, Elvira Ibragimova, Sergey Shakurov, Viktor Verzhbitskiy, Sergey Nikonenko.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Georgiy Kirvalidze, Dmitriy Terekhov.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alex Sparrow, Maksim Dunaevskiy.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrey Nikolaev, Oleg Surkov.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tesoro-del-lago-kaban-724289_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.7zr9enYAP2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005122800 +0200" stop="20241005141200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005141200 +0200" stop="20241005155700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005155700 +0200" stop="20241005164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005164600 +0200" stop="20241005173300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005173300 +0200" stop="20241005182100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005182100 +0200" stop="20241005202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El demonio bajo la piel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lou es ayudante del comisario en un pueblo de Texas. Después de dejarse enredar por una prostituta, un vecino le cuenta que un constructor estuvo implicado en la muerte de su hermanastro. Lou urdirá entonces una venganza diabólica.El escritor Jim Thompson ha dado grandes argumentos a la industria del celuloide: muestras de cine negro como 'Atraco perfecto', 'La huida' o 'Los timadores'. Siendo un clásico de la novela negra moderna, no es de extrañar que 'The Killer Inside Me' también haya estado en el punto de mira del séptimo arte. De hecho, la que nos ocupa es la segunda adaptación de la novela, tras el filme dirigido por Burt Kennedy en 1976 y múltiples intentos de llevarla a la gran pantalla, como uno que iba a ser protagonizado por Marilyn Monroe.En este caso, el versátil Michael Winterbottom ('9 songs', 'Un corazón invencible') es el que toma las riendas de un proyecto polémico por su violencia explícita hacia las mujeres. Sin duda, la impactante interpretación de Casey Affleck ('Adiós pequeña, adiós') es el punto más alabado de la producción, en contraste con el trabajo de Jessica Alba ('Los 4 fantásticos'), que recibió un Razzie (anti-Oscar) por este y otros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Suecia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winterbottom.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casey Affleck, Kate Hudson, Jessica Alba, Ned Beatty, Elias Koteas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Curran.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Cadbury, Melissa Parmenter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Eaton, Chris Hanley.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-demonio-bajo-la-piel-164706_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.BT6_MyF0uQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005202000 +0200" stop="20241005220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su nombre gritaba venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de sufrir un disparo en la cabeza, el veterano Flannagan olvida su pasado reciente en la guerra. Al regresar a su pueblo, lo han declarado desertor y el juez se ofrece a limpiar su nombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Caiano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, William Berger, Ida Galli, Mario Brega, Eleonora Vargas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Caiano, Tito Carpi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-nombre-gritaba-venganza-413019_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.Ura_GRSMb5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005220000 +0200" stop="20241005233900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hyde Park</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Basado en uno de los tiroteos más intensos en la historia del salvaje Oeste, esta es la historia de los sheriffs rivales Mike McCluskie y Billy Bailey y la guerra que se libró en un pueblo de Kansas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] C. Thomas Howell, Luke Arnold, Viva Bianca, Richard Riehle, M.C Gainey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton, August Benassi.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/y/d/xhyde-park-788282_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.PTbmeooUkC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005233900 +0200" stop="20241006013500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cualquier bala servirá</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hollis Ransom, un despiadado cazarrecompensas con una reputación legendaria, ha estado rastreando a su infame hermano durante los últimos doce años. Su búsqueda le lleva hasta la fiebre del oro que se vive en la zona de Big Sky, en Montana, donde contará con la ayuda de una joven cazadora de pieles.El realizador Justin Lee ('Big Legend') dirige y escribe este sangriento y contundente wéstern fratricida ambientado en el año 1876 en el estado de Montana. El protagonista, Hollis Ransom, emprende un arduo camino que le llevará por la escarpada orografía invernal de Montana y Wyoming, donde deberá luchar contra forajidos e indios, hasta encontrarse con su hermano en una batalla épica que sellará sus destinos.La razón por la Hollis busca enfrentarse a Everett -personajes interpretados por Kevin Makely y Todd A. Robinson, respectivamente- es la Guerra de Secesión, donde el primero se enroló en las filas unionistas, mientras que el otro lo hizo en las confederadas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Makely, Bruce Davison, Jenny Curtis, Meg Foster, Todd A Robinson, Mark Ryan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jared Forman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Makely, Jenny Curtis.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcualquier-bala-servira-683996_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.o9Ij-JLHan.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006013500 +0200" stop="20241006031700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cónsul honorario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006031700 +0200" stop="20241006044400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006044400 +0200" stop="20241006062800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006062800 +0200" stop="20241006075500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006075500 +0200" stop="20241006105200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241006105200 +0200" stop="20241006131500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shutter Island</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1954, los agentes judiciales Teddy Daniels y Chuck Aule acuden a una remota isla de Boston para investigar la desaparición de una asesina recluida en un hospital psiquiátrico. Ambos acabarán descubriendo que lo más peligroso de la isla no son precisamente los pacientes.Con más de 200 millones de euros recaudados en todo el mundo, esta producción de holgado presupuesto supuso uno de los mayores éxitos en taquilla en la carrera del Martin Scorsese. Para lograrlo, el oscarizado cineasta volvió a confiar en uno de sus actores fetiche, un consolidadísimo Leonardo DiCaprio que firmó con esta su cuarta colaboración con el director, tras éxitos como 'Infiltrados' o 'El aviador'.La película se basa en la novela homónima de Dennis Lehane, autor que ya ha dado grandes alegrías al celuloide como 'Mystic River'. Scorsese incluye elementos del cine negro y el género de terror, haciendo homenaje a Alfred Hitchcock, a las películas de zombis de serie B e incluso a clásicos como 'El gabinete del doctor Caligari' o 'El proceso'. Todo ello para confeccionar un efectivo thriller psicológico que emana una extraña y a la vez hipnótica sensación de angustia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Scorsese.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leonardo DiCaprio, Mark Ruffalo, Ben Kingsley, Max von Sydow, Michelle Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laeta Kalogridis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Scorsese, Brad Fischer.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/u/xshutter-island-145029_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.Ap4QpSKBin.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006131500 +0200" stop="20241006145900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El aprendiz de kung-fu</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jiang es un chico huérfano que durante el día tiene tendencia a meterse en problemas y durante la noche sueña que es un gran luchador de kung-fu. Desesperado por conocer las técnicas de esta arte marcial, Jiang acepta vigilar un importante tesoro de jade como intercambio a las clases que le ofrece su maestro. Una banda de ladrones intentará llevarse el tesoro y Jiang deberá demostrar que es un buen guardián.Una de las primeras películas en las que Jackie Chan empieza ya a mostrar las dotes cómicas que le han hecho famoso en todo el mundo. La película es un recital de kung-fu, ya desde los títulos de crédito, en los que Chan hace toda una exhibición. Además, es una parodia de varios filmes melodramáticos de kung-fu que aparecieron en Hong Kong durante la década de los 70.Rodada en 1978, la película no se estrenó hasta 1980, aprovechando la mayor popularidad de Chan en Hong Kong. Ese mismo año, se estrenó la primera película de Chan en los EE.UU.., 'La furia de Chicago', pero tendría que esperarse unos cuantos años más para triunfar en el continente americano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Chung-erh Lung, Dean Shek, James Tien, Ma Wu.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frankie Chan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-aprendiz-de-kung-fu-63920_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.xjdPEQI2uL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006145900 +0200" stop="20241006163500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En tiempo de dragones</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El capitán Ahab y su tripulación se dedican a cazar dragones con la ayuda de Ishmael, un carismático arponero. La hija adoptiva de Ahab, Rachel, una joven bella y decidida, es la encargada de dirigir el barco. Ahab está obsesionado con encontrar el gran Dragón Blanco, el cual años atrás no sólo mató a su familia, si no que le dejó el cuerpo mutilado. Adaptación cinematográfica de 'Moby Dick', la conocida novela de Herman Melville, que corre a cargo del realizador Ryan Little ('Saints and soldiers'). Es este caso, la acción se traslada a un mundo fantástico de aire medieval, substituyendo la mítica ballena por un dragón. Y no es el único cambio destacable, pues en esta cinta no queda rastro alguno de la profundidad y la reflexión de la obra original, dando como resultado una película de serie Z prescindible y de escaso interés, a la que la crítica atacó especialmente por sus pobres efectos especiales y sus ridículas secuencias de acción.Encabezan el reparto Danny Glover ('Dreamgirls'), Corey Sevier ('Futuro perdido') y Sofia Pernas, en el que es su primer papel en la gran pantalla tras rodar una película para la televisión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Little.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Glover, Vinnie Jones, Corey Sevier, Sofia Pernas, Larry Bagby.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gil Aglaure, Anne K Black.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] J Bateman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] McKay Daines, Steven A. Lee.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-tiempo-de-dragones-156543_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.vjJixHkkvb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006163500 +0200" stop="20241006181800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sacrifice</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras infiltrarse en una red de narcotraficantes, un policía no consigue mantener las distancias y se ve implicado más de la cuenta después de ocuparse de la hermana pequeña de un miembro de la banda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damian Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Christian Slater, Kim Coates, Devon Bostick, Lara Daans.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damian Lee.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/c/xsacrifice-804163_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.ULdhmvW2yD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006181800 +0200" stop="20241006201700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los 28 hombres de Panfilov</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Noviembre de 1941. En los alrededores de la ciudad rusa, un grupo de 28 soldados del Ejército Rojo de la división 316 trata de detener los tanques y tropas del ejército nazi.'Los 28 hombres de Panfilov' es una película de guerra basada en una leyenda sobre un grupo de soldados que detuvieron heroicamente los tanques alemanes que se dirigían a Moscú. Dirigida por Kim Druzhinin y Andrey Shalopa, inicialmente el filme se financió mediante el crowdfunding, pero más tarde recibió el apoyo financiero de los gobiernos de Rusia y Kazajstán y de la empresa de desarrollo de juegos Gaijin Entertainment. Finalmente, la suma recaudada sumó 34.746.062 RUR.Como dato curioso, casi todos los tanques de esta cinta son modelos 1:16 muy detallados, combinados con imágenes al aire libre. Sin embargo, para las escenas dentro del tanque, se construyó un modelo a escala real de las partes internas del automóvil.Para que estas tomas parecieran reales se tuvieron que grabar a una velocidad x4.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kim Druzhinin, Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maksim Abrosimov, Sergey Agafonov, Pavel Aseev, Ivan Batarev, Maksim Belborodov, Aziz Beyshenaliev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikhail Kostylev.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alexey Kucherenko, Anton Yudintsev.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-28-hombres-de-panfilov-818677_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.QcCSa4ElH_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006201700 +0200" stop="20241006220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda de Bill Doolin</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1893, dos chicas del este, Annie y Britches, se unen a la célebre banda Doolin-Dalton y terminan convirtiéndose en los cerebros de la misma.Un western que fracasó en taquilla a causa del escaso interés que puso en él su distribuidora, la Universal. Pese a ello, se trata de una estimable película, con un espléndido reparto que mezcló a los veteranos Burt Lancaster, Rod Steiger y Scott Glenn con las entonces jovencísimas Diane Lane y Amanda Plummer (en la que fue su primera película para el cine). Basada en una novela de Robert Ward, se trata de una cinta a redescubrir.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Glenn, Diane Lane, Burt Lancaster, Amanda Plummer, Rod Steiger, John Savage.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Eyre, Robert Ward.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sahn Berti, Tom Slocum.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Rupert Hitzig, Alan King.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-bill-daolin-11026_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.xDBLPwpj9B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006220000 +0200" stop="20241006233000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobo de guerra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alex es un miembro del grupo TNT, solados que lucharon en la guerra del Golfo, y que ahora trabajan como mercenarios para Russo. Después de matar accidentalmente a un niño y de ser traicionado por sus compañeros, Alex abandona el grupo y decide iniciar una nueva vida en Colorado. Pero antes de abandonar totalmente su actividad tendrá que enfrentarse a una difícil misión: rescatar a la mujer que ama.Película de acción de serie B, dirigida por Robert Radler. Radler fue el realizador de la serie de televisión 'Loca academia de policía', basada en la saga de películas del mismo título.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Radler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Olivier Gruner, Randy Travis, Rebeca Staab, Judson Mills, Eric Roberts, Traci Adell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Konzelman, Darrel Sedliar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobo-de-guerra-392_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.81rNrxnhaC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241006233000 +0200" stop="20241007011100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241007011100 +0200" stop="20241007024200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241007024200 +0200" stop="20241007041500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007041500 +0200" stop="20241007055900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007055900 +0200" stop="20241007070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007070000 +0200" stop="20241007100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241007100000 +0200" stop="20241007105100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241007105100 +0200" stop="20241007125500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Asalto al banco de Montreal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ningún hombre en su sano juicio hubiera sido capaz de planear el atraco al banco más seguro del mundo. Pero Grimm no es un ladrón vulgar. La dificultad y el riesgo es lo que más le atrae.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexandre Arcady.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Kim Cattrall, Guy Marchand, Jean-Pierre Marielle, Jacques Villeret.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexandre Arcady, Daniel Saint-Hamont.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/s/a/xasalto-al-banco-de-montreal-717427_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.UIR3zjJIze.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007125500 +0200" stop="20241007151000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juez de la horca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy Bean llega a un polvoriento y destartalado pueblo de Texas huyendo de la ley. Después de un enfrentamiento con otros forajidos toma las riendas del lugar y se nombra a sí mismo juez. A partir de entonces, Bean obliga a sus ayudantes a defender la ley y, sobre todas las cosas, el honor de Lily Langtry, una actriz a quien no conoce, pero idolatra de tal forma que terminará por darle su nombre al pueblo.Roy Bean fue uno de esos personajes reales de la pequeña historia de los Estados Unidos, como Wyatt Earp, Wild Bill Hickock o Buffalo Bill, cuyas aventuras contribuyeron a edificar la mítica del Salvaje Oeste Americano. William Wyler ya lo retrató en su clásico de 1940, 'El forastero', donde fue interpretado por un Walter Brennan que ganó un Oscar por su trabajo. Pero no fue hasta 1972 cuando John Huston dedicó una película a retratar su estrafalaria historia. El maestro contó para ello con la complicidad de Paul Newman, que supo dotar al personaje de todo su ambiguo encanto. La película funciona casi como una serie de historias independientes, que suceden con el devenir de los años y en las que entran y salen estrellas como Ava Gardner, Jacqueline Bisset y Stacy Keach.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Huston, Paul Newman, Roy Jenson, Gary Combs, Leroy Johnson, Victoria Principal, Anthony Perkins, Jacqueline Bisset.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Milius.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Foreman, First Artists.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juez-de-la-horca-1926_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.BWnGp8BwC9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007151000 +0200" stop="20241007165800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tigre de Esnapur</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harald es un afamado arquitecto cuyos servicios han sido demandados por el maharajá Chandra del reino de Esnapur. De camino, Harald salva a la bella bailarina Seetha de las fauces de un tigre. El flechazo entre los dos es instantáneo, pero el maharajá, dominado por los celos, no está dispuesto a que esta relación siga adelante.Primera entrega del 'binomio indio' (que se completa con la cinta 'La tumba india') que filmó el director Fritz Lang en su retorno a Alemania, tras una exitosa y larga carrera en los Estados Unidos. Ambas películas están basadas en una novela de aventuras de Thea von Harbou, que fue esposa de Lang, y que ya había sido llevado al cine con anterioridad por Richard Eichberg ('La casta Susana') en 1938.En 'El tigre de Esnapur' el director alemán abandona la fotografía expresionista en blanco y negro y apostó por el uso del color, consiguiendo un cromatismo y unos efectos visuales impresionantes para la época. Para protagonizar esta exótica historia, Lang apostó por el suizo Paul Hubschmid ('Funeral en Berlín') para dar vida al aventurero arquitecto, el austríaco Walter Reyer ('Sissí emperatriz') y la bella Debra Paget ('Love Me Tender').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Luciana Paluzzi, Valéry Inkijinoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tigre-de-esnapur-150524_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.aKELJhkTAj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007165800 +0200" stop="20241007184700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La tumba india</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Chandra, el Maharajá de Eschnapur, se ha enamorado locamente de Sheethe, la bellísima bailarina del templo. A su vez, ella se siente atraída por Harald, el cuñado del doctor y arquitecto Walter Rhode. Ambos jóvenes deciden fugarse para perpetuar su amor. Al descubrir la huida, Chandra enloquece de celos y hace llamar a Rhode para hacerle un curioso encargo. Ha de construir una enorme y lujosa tumba para enterrar allí viva a la mujer que le ha traicionado.'La tumba india' es una película de acción, misterio y aventuras dirigida por Fritz Lang, el creador de 'Metropolis'. El filme fue rodado en Alemania, país que tuvo que abandonar el cineasta en su juventud por negarse a colaborar con el régimen nazi y al que regresó en 1959 para filmar esta y otras dos películas ('El tigre de Esnapur' y 'Los crímenes del Dr. Mabuse'). Este retorno temporal de Lang a Alemania también fue debido a que en Estados Unidos, su país de residencia, sufría el acoso de la 'caza de brujas' impulsada por McCarthy. El guión de 'La tumba india' está inspirado en la novela homónima de Thea von Harbou, esposa de Lang y la principal fuente de inspiración de su marido.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Valéry Inkijinoff, Sabine Bethmann.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gerhard Becker, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-tumba-india-76665_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.98ulfAiQKt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007184700 +0200" stop="20241007202600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rio Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La novia de Benjamin Tabor es cogida como rehén en un robo de banco por los hermanos Walker. És cree que ella ha muerto y empieza a perseguir a los forajidos con sed de venganza. En el desierto, conoce a Quentin Leach, un cazarecompensas, que le acompañará en su cruzada.Con el éxito de 'Sin perdón', de Clint Eastwood, en 1992, se recuperó el western y empezaron a surgir varios filmes de este género. Así surge 'Rio Diablo'. Al igual que su predecesora, sus protagonistas son antihéroes: en este caso un hombre vengativo y un mercenario. Para los papeles principales. La inexpresividad del cásting (el director confió los papeles principales a dos cantantes de country, Kenny Rogers y Travis Tritt, y a Miss Estados Unidos de 1985, Laura Hanning), la superficialidad de los personajes y la repetición de unos tópicos ya gastados del género, hicieron que la cinta no tuviera el éxito esperado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rod Hardy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kenny Rogers, Travis Tritt, Laura Harring, Naomi Judd, Bruce Greenwood, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank Q Dobbs, David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Larry Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/i/o/xrio-diablo-88946_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.6lgt9dnK0Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007202600 +0200" stop="20241007220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rabia al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007220100 +0200" stop="20241007234500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infalible</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kevin, Rob y Sam son miembros de un grupo que, solo en teoría, planea asaltos perfectos, como afición , sin la menor intención de llevarlos a cabo. Un gánster encuentra parte de su material de trabajo y decide chantajearlos para que realicen un robo millonario.Thriller de acción canadiense que mezcla momentos de humor con situaciones llenas de suspense, siguiendo la estela de éxitos como 'Ocean’s Eleven' o 'The Italian Job'. Se trata de la tercera película escrita y dirigida por William Phillips ('Treed Murray'), quien reunió a un buen número de rostros habituales de la gran pantalla del país para formar parte de su proyecto.Pese a tratarse de una buena película dentro del género del cine de acción y tener como principal reclamo el actor Ryan Reynolds ('La Proposición'), el filme tuvo una fría acogida en las salas canadienses, lo que provocó que en la mayoría de países fuera distribuida directamente en formato doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Reynolds, Kristin Booth, Joris Jarsky, Sean Sullivan, Tara Slone, David Suchet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy House, Seaton McLean.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfalible-140708_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.JwA-V70QFC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241007234500 +0200" stop="20241008014400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008014400 +0200" stop="20241008031000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Elephant White (Objetivo Bangkok)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El asesino Curtie Church es contratado por un hombre de negocios para matar a los miembros de la banda que drogó, prostituyó y asesinó a su hija.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Prachya Pinkaew.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Djimon Hounsou, Markus Waldow, Kevin Bacon, Jirantanin Pitakporntrakul, Weeraprawat Wongpuapan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Bernhardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/e/xelephant-white-objetivo-bangkok-596385_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.f-8_ovDPXL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008031000 +0200" stop="20241008043700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008043700 +0200" stop="20241008061100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008061100 +0200" stop="20241008063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241008063500 +0200" stop="20241008070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241008070000 +0200" stop="20241008100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241008100000 +0200" stop="20241008104700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241008104700 +0200" stop="20241008131500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alejandro el Magno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008131500 +0200" stop="20241008151500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Requiescant</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Requiescant es un solitario pistolero que no se detendrá ante nada para vengarse del hombre que estuvo detrás de la destrucción de un pequeño pueblo mexicano.Un violento y algo surrealista espagueti wéstern, cuyos resultados se antojan superiores a la media, pese a que sus ambiciones fueron bastante mayores que sus medios, pues lleva una carga ideológica que no acostumbran a tener las películas del género.Estuvo dirigido por Carlo Lizzani ('Arroz amargo') y tuvo entre sus protagonistas ni más ni menos que al cineasta comunista Pier Paolo Pasolini en el papel de cura, quien también puso su granito de arena en el guion, a pesar de no salir en los créditos de la película. El rol protagónico cayó en manos del colombiano afincado en Italia Lou Castel ('Atención a esa prostituta tan querida', 'Las manos en los bolsillos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carlo Lizzani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lou Castel, Mark Damon, Pier Paolo Pasolini, Barbara Frey, Ninetto Davoli, Rossana Krisman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Andrew Baxter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/q/xrequiescant-22111_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.KDfFMOGZih.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008151500 +0200" stop="20241008170400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Llanura roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un piloto canadiense atormentado por la muerte de su esposa y dos oficiales a su cargo tienen un accidente y se ven obligados a aterrizar en Birmania, donde tendrán que sobrevivir como puedan en un territorio en el que estan rodeados de japoneses que les acechan. A pesar de que los dos subordinados tienen muy poca confianza en su líder, tendrán que dejarse ayudar por él y una nativa de quien se ha enamorado para lograr atravesar el país.Película rodada en Sri Lanka, usando escenarios naturales, como en la mayoría de obras dirigidas por el polifacético Robert Parrish ('Más allá de Río Grande'), que siempre eran filmadas fuera de los estudios de Hollywood. La película está basada en una novela del británico H.E Bates y fue nominada para los premios otorgados por la Academia Británica para cuatro categorías, entre ellas la de mejor película y mejor actor (para Maurice Denham) .

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Win Min Than, Maurice Denham, Brenda De Banzie, Bernard Lee, Lyndon Brook, Anthony Bushell, Jack McNaughton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eric Ambler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Veale.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Bryan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/l/a/xllanura-roja-6934_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.Nyi7MKnsp3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008170400 +0200" stop="20241008185100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008185100 +0200" stop="20241008202100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Entre Dios y el diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un forajido que custodia el mapa de un tesoro escondido es herido mortalmente por sus cómplices, pero antes de fallecer consigue esconder el plano. Un chico encuentra el trozo de papel y se lo hace llegar al cura local, quien se da cuenta de que el tesoro fue robado en su propia iglesia. Decidido a recuperar el botín, el sacerdote parte en su búsqueda.Una adaptación en clave de 'spaghetti western' de la legendaria novela de Stevenson 'La isla del tesoro'. Encabezan el reparto el mexicano Gilbert Roland, lejos ya de su estrellato como 'latin lover' en Hollywood gracias a filmes como 'Cautivos del mal', y Richard Harrison, un musculoso intérprete procedente de Utah que hizo fortuna en Italia gracias a sus intervenciones en películas de serie B como 'Los siete espartanos' o 'El valle de los hombres de piedra'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marino Girolami.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gilbert Roland, Richard Harrison, Ennio Girolami, Folco Lulli, Raf Baldassarre, Dominique Boschero, Roberto Camardiel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Savina.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marino Girolami.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/t/xentre-dios-y-el-diablo-75291_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.Z1VM9thbSn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008202100 +0200" stop="20241008220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuatro dólares de venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El teniente Roy Dexter es sorprendido por una emboscada mientras trasladaba un importante cargamento de dinero. Los bandidos se hacen con el botín y, además, lo dejan gravemente herido. Por si fuera poco, Dexter es acusado injustamente por sus superiores de haberse apoderado del dinero y haberles traicionado.El éxito de filmes como 'Por un puñado de dólares' o 'El bueno, el feo y el malo' provocó una auténtica fiebre del 'spaghetti western' en España. La productora barcelonesa Balcázar fue una de las empresas que más apostaron por este género. Llegó a comercializar unos setenta títulos de estas características, la mayoría rodados en su plató 'Esplugues City' y en colaboración con compañías italianas. 'Cuatro dólares de venganza', estrenada en 1966 y protagonizada por Robert Woods fue una de estas producciones, normalmente utilizadas como relleno para las sesiones dobles de las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alfonso Balcázar, Jaime Jesús Balcázar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Dana Ghia, Angelo Infanti, Antonio Casas, José Manuel Martín, Gérard Tichy, Tomás Torres, Giulio Maculani.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Aldo Grimaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benedetto Ghiglia, Angelo Francesco Lavagnino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alfonso Balcázar.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-dolares-de-venganza-8752_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.uuMZrqNh-3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008220100 +0200" stop="20241008234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza Criminal: la leyenda de la loca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En las calles de Los Ángeles, viejas heridas encienden la venganza de una ex pandillera y su joven prima.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danay García, Bianca A Santos, Danny Trejo, Lou Diamond Phillips, Steven Bauer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-criminal-la-leyenda-de-la-loca-661334_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.YvBng85iRF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241008234400 +0200" stop="20241009012400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rescate en Damasco</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Adib Abdel Kareem es un expatriado sirio que marchó del país hace más de 30 años y se afincó en Toronto. Un día, recibe la noticia de que su hija Muna, una joven periodista que se encuentra de viaje en Damasco, ha desaparecido sin motivo aparente y se desconoce por completo su paradero. Adib decide volver a su ciudad natal para iniciar una búsqueda desesperada y encontrar a su hija.Largometraje dirigido por la canadiense Ruba Nadda, una prolífica directora conocida en el mundo cinematográfico por mezclar en sus obras el género de suspense con el romántico. En su trayectoria, destacan películas como 'Sabah' o 'Cairo Time'. Para esta historia, ha contado con la interpretación de Alexander Siddig ('Furia de titanes'), Marisa Tomei ('Los idus de marzo') o Joshua Jackson ('Fringe').Como curiosidad, cabe destacar la fama labrada por la directora, quién destaca por ser una de las realizadoras que más proyectos fílmicos realiza en un espacio corto de tiempo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ruba Nadda.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alexander Siddig, Joshua Jackson, Marisa Tomei, Oded Fehr, Saad Siddiqui.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ruba Nadda.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Geo Höhn.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Daniel Iron, Lance Samuels.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-damasco-305288_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.LgjxmGFgmz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009012400 +0200" stop="20241009025500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un nuevo amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Florida se enfrenta a un embarazo inesperado mientras mantiene empleos de salario mínimo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Laurie Collyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Naomi Watts, Matt Dillon, Tess Harper, Norman Reedus, Adrienne Lovette, Antoni Corone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laurie Collyer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-nuevo-amanecer-830740_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.0_XTVE-ufD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009025500 +0200" stop="20241009041900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009041900 +0200" stop="20241009060300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009060300 +0200" stop="20241009063000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241009063000 +0200" stop="20241009070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241009070000 +0200" stop="20241009100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241009100000 +0200" stop="20241009104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241009104800 +0200" stop="20241009124900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los reyes del sol</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras la muerte de su padre en combate, Balam se convierte en el rey de los mayas y conduce a sus seguidores a una región costera fuera de México. Pero su nuevo hogar está situado en el territorio de una tribu hostil. Su jefe, 'Águila Negra', realiza una incursión violenta contra el campamento maya y Balam resulta herido de gravedad. Los dos líderes acuerdan una tregua momentánea, que pronto se convertirá en una alianza firme para hacer frente al ataque de otros enemigos.Película ambientada en época de los mayas, en la que éstos deben enfrentarse a unas tribus indias. Pese a que la reconstrucción histórica no es muy correcta, 'Los reyes del sol' mantiene el pulso como cinta de aventuras. Como protagonista nos encontramos a un Yul Brynner en su sempiterna caracterización exótica, bajo la batuta del irregular director J. Lee Thompson. Todo para narrar las luchas entre las diversas tribus que aparecen en pantalla y que sirven para pasar un buen rato.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, George Chakiris, Shirley Anne Field, Richard Basehart, Brad Dexter, Barry Morse, Armando Silvestre, Leo Gordon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elmer Bernstein.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lewis J Rachmil.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-reyes-del-sol-30850_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.UHTaID8nMC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009124900 +0200" stop="20241009143000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alias Jesse James</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un agente de seguros le vende una póliza de seguros por valor de 100.000 dólares a Jesse James, el célebre forajido. Con el fin de evitar las más que probables pérdidas, el agente intenta deshacer el contrato, desencadenando un enredo que hará que le confundan con el famoso pistolero.Como en 'Rostro pálido', el director Norman Z. McLeod firma otra vez un wéstern en clave de comedia protagonizado por el cómico Bob Hope. Como en muchas de las películas de este actor, el 'leitmotiv' de la historia es la confusión de su personaje con otro, lo que ocasiona toda clase de enredos. Estrellas del género como Gary Cooper o Bing Crosby hacen un pequeño 'cameo' en el tiroteo final.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Z McLeod.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bob Hope, Rhonda Fleming, Wendell Corey, Gloria Talbott, Jim Davis, Will Wright.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Beauchamps, William Bowers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] By Dunham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jack Hope.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/i/xalias-jesse-james-25944_SPA-85.jpg.pagespeed.ic.1lL8c4Drht.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009143000 +0200" stop="20241009165300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Orgullo y pasión</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009165300 +0200" stop="20241009185200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Todos eran valientes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, en una isla del Pacífico, un pequeño grupo de la armada japonesa y los tripulantes de un avión estadounidense, que se ha estrellado, acuerdan una tregua temporal. Cuando el contacto por radio se reanuda, la guerra continúa.Única película que dirigió el actor y cantante Frank Sinatra, en la que también se reservó para él un papel. Lo interesante de esta película bélica, basada en un relato de Kikumaru Okuda, es que plantea el conflicto bélico entre estadounidenses y japoneses sin maniqueísmos. Rodada en Hawái, 'Todos eran valientes' es una cinta con un buen ritmo, que cuenta además con música original de un joven John Williams, que en los títulos de crédito aparece con el nombre de Johnny Williams.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank Sinatra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Tatsuya Mihashi, Takeshi Kato, Homare Suguro, Kenji Sahara, Clint Walker, Tommy Sands, Brad Dexter.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kikumaru Okuda, Katsuya Susaki.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Sinatra, Kikumaru Okuda.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/d/xtodos-eran-valientes-26564_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.fnNMyocqRj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009185200 +0200" stop="20241009203000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El especialista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bret Dixon regresa a su ciudad de origen para averiguar porque su hermano fue linchado. Todo el pueblo le teme, pero pronto descubrirá que el motivo por el que fue linchado es que robaba el dinero de sus vecinos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-especialista-402798_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.7ZL3qW6OYa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009203000 +0200" stop="20241009220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Madron</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una monja es la única superviviente de una matanza a manos de los indios. Después de escapar se encuentra con Madron, un viejo pistolero que le ayudará.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Hopper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Boone, Leslie Caron, Gabi Amrani, Paul L Smith, Aharon Ipalé.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo J McMahon, Edward Chappell.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/d/xmadron-343170_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.MUBRhOWpTo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009220100 +0200" stop="20241009233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza ciega</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El arqueólogo Robert Burns hace un descubrimiento inquietante en China. La temida mafia de los Tong recibe la noticia con desagrado al ver desvelado así uno de sus más íntimos secretos, motivo por el que deciden ir a la caza del entrometido en cuestiónPelícula de acción basada en la venganza, especialmente indicada para los amantes del género, protagonizada por uno de los mitos del cine adrenalínico: Steven Seagal. El protagonista de cintas como 'Alerta máxima' se puso a las órdenes del director Michael Oblowitz, con quien coincidió también en otro filme, 'El extranjero', producido en el mismo 2003.Una curiosidad: antes de que Steven Seagal se uniera al proyecto, el guion estaba ambientado en México y fue reescrito porque los productores temían que el presupuesto se disparara, por lo que retocaron toda la trama y el resultado poco se parece a la idea inicial.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Oblowitz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Michelle Goh, Corey Johnson, Tom Wu, Bruce Wang, Chike Chan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Danny Lerner, Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Hay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George Furla, Randall Emmett.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-ciega-80712_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.tVYPGoqBE0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241009233700 +0200" stop="20241010011900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tiempo límite</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El inspector de la policía de San Francisco, Ray Nettles, y su compañero Fuzzy investigan un robo cuando son cercados por unos violentos terroristas dirigidos por el sádico Swan. Fuzzy es herido de muerte durante el tiroteo, pero Swan consigue escapar. Durante la carnicería Nettles consigue detener a una terrorista, la preciosa Claire Manning. Swan amenaza con poner bombas por todo San Francisco si no liberan a Claire. Nettles solicita entonces ayuda al jefe de la patrulla de desactivación de explosivos Frank Glass, uno de los mejores expertos de todo el mundo. Ambos consiguen pistas que les llevan a un cara a cara con Swan.Albert Pyun, todo un especialista en cine de acción de serie B, es el director de este filme, al servicio de Steven Seagal. Aunque su aparición en el argumento se hace esperar, Seagal destaca como personaje central de la trama, secundado por dos actores de prestigio: Tom Sizemore ('Salvar al soldado Ryan') y el veterano Dennis Hopper ('Speed'), todo un experto en interpretar villanos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Albert Pyun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Dennis Hopper, Tom Sizemore, Jaime Pressly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paul B Margolis.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albert Pyun, Ken Aguado.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/i/e/xtiempo-limite-57340_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.x4kQVfEj6s.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241010011900 +0200" stop="20241010025200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241010025200 +0200" stop="20241010042500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
