<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 29/09/2024 12:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240929002200 +0200" stop="20240929022000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mr. Brooks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929022000 +0200" stop="20240929035800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929035800 +0200" stop="20240929052600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929052600 +0200" stop="20240929070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929070000 +0200" stop="20240929075800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240929075800 +0200" stop="20240929102900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240929102900 +0200" stop="20240929124000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juegos de mujer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el París de los años 30, Gilda, fotógrafa, comparte apartamento con Guy, un joven profesor enamorado de ella, y con Mia, una exiliada española que se paga sus estudios posando para Gilda. Entre los tres se forjan grandes lazos de amor y amistad. Mientras tanto, Hitler se hace más fuerte en Alemania y la situación en España empeora hasta tal punto que Guy y Mia deciden partir hasta allí para luchar contra los fascistas. Seis años más tarde, a punto de producirse la invasión del día D, Guy y Gilda vuelven a encontrarse.Drama bélico dirigido y escrito por el australiano John Duigan ('Paranoia'), que estudió intensamente la época en la que ocurre la acción antes de hacer la película. La historia se divide en dos partes. En la primera, el relato gira en torno al amor y la libertad sexual; mientras que la segunda parte se centra en episodios de guerra y sufrimiento. Está protagonizado por dos ganadoras de Oscars, Charlize Theron, que lo consiguió por 'Monster', y Penélope Cruz, que se hizo con el suyo gracias al filme de Woody Allen 'Vicky Cristina Barcelona'. Pese a todo, el filme no consiguió el favor ni de la crítica ni del público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Penélope Cruz, Charlize Theron, Stuart Townsend, Thomas Kretschmann, Steven Berkoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Terry Frewer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Cowan, Bertil Ohlsson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuegos-de-mujer-122798_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.-Guit5ixyB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929124000 +0200" stop="20240929142200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joel Campbell es un agente del FBI especializado en la captura de psicópatas asesinos en serie, que, harto de su trabajo y su vida en Los Ángeles, pide la jubilación y se retira a vivir a Chicago. Un año después, una mujer aparece asesinada en un apartamento del edificio donde vive. Un leve vistazo a la escena del crimen le es suficiente para reconocer al autor: David Allen Griffin, un psicópata al que persiguió durante cinco años y que ahora le ha seguido hasta Chicago para ponerle de nuevo a prueba. Realizador de videoclips de artistas tan conocidos como Slash o Ice Cube, Joe Charbanic debutó como director de largometrajes con este thriller ideado como un auténtico duelo entre sus dos protagonistas: Keanu Reeves y James Spader. En esta ocasión, Reeves interpreta al villano; pero, a pesar del enorme éxito de su anterior film, 'Matrix', 'Juego asesino' pasó sin pena ni gloria por taquilla. Por su parte, Spader, ganador del premio al mejor actor en Cannes por su papel en 'Sexo, mentiras y cintas de vídeo', interpreta aquí al policía encargado de solucionar el caso. En el reparto también aparece Marisa Tomei, ganadora de un Oscar por su trabajo en 'Mi primo Vinny'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe Charbanic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Spader, Marisa Tomei, Keanu Reeves, Ernie Hudson, Chris Ellis, Robert Cicchini, Yvonne Niami.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Elliot, Clay Ayers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Eberts, Elliott Lewitt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-asesino-10412_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.uXdj6G1rOI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929142200 +0200" stop="20240929160800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El sonido del trueno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 2055. En el centro de un Chicago modernizado los avances tecnológicos permiten viajar en el tiempo y, para los multimillonarios, contratar safaris a la prehistoria para cazar dinosaurios. Sólo hay tres reglas que no conviene saltarse: no dejarse nada olvidado en las expediciones, no traerse nada de allí, y, sobre todo, no cambiar nada del pasado.Peter Hyams ya había dirigido viajes temporales en 'Timecop', de Jean-Claude Van Damme, y vuelve a retomar esta premisa con la cinta que nos ocupa. Partiendo de un relato breve de Ray Bradbury, novelista conocido por 'Farenheit 451', Hyams sugiere una idea que ya había sido utilizada un año antes en 'El efecto mariposa' de Ashton Kutcher. Pero en esta ocasión el batir de las alas provocó una auténtica catástrofe. La película fue durísimamente vapuleada por sus pobres efectos especiales, unas interpretaciones poco creíbles, numerosos errores científicos y diálogos absurdos. Quizás todo ello influyó en la opinión del público, que huyó despavorida de las salas que la proyectaban. Así, de sus más de 65 millones de euros presupuestados, se recuperaron menos de diez. No obstante, el filme gozó de cierta popularidad en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Hyams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armin Rohde, Heike Makatsch, Jemima Rooper, David Oyelowo, Ben Kingsley, Edward Burns.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas Dean Donnelly, Joshua Oppenheimer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nick Glennie-Smith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-sonido-del-trueno-105572_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.sH1ctEWF0e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929160800 +0200" stop="20240929175500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Rage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929175500 +0200" stop="20240929201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Deuda de honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, una mujer solitaria que vive en un remoto pueblo del Medio Oeste, es elegida por la iglesia para hacer regresar al mundo civilizado a tres mujeres que han perdido la razón. Para ello, cuenta con Briggs, un delincuente al que salva de la horca con la condición de que la ayude a ejecutar su misión. Juntos emprenden un largo y peligroso viaje a través del desierto, desde Nebraska hasta Iowa, en el que tendrán que enfrentarse a toda clase de peligros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Hilary Swank, Grace Gummer, Miranda Otto, Sonja Richter, Tim Blake Nelson, David Dencik, John Lithgow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Wesley A Oliver.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/u/xdeuda-de-honor-397267_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.6bau6158JO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929201000 +0200" stop="20240929220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El señor del acero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El príncipe guerrero Yaroslav trata de unir las tierras rusas mientras lucha contra ladrones y el resto de tribus que se reparten las distintas partes de la región.El director Dmitriy Korobkin y la guionista Koshkina Marina debutan en el mundo cinematográfico con esta película histórica repleta de acción y aventuras que se remonta a los orígenes de la nación rusa y que recrea la historia de Yaroslav I el Sabio, tres veces gran príncipe de Nóvgorod y Kiev, y que unió temporalmente ambos principados. Cabe destacar que la cinta fue creada como parte de la preparación del aniversario milenario de la ciudad rusa de Yaroslavl.El encargado de dar vida a este personaje es Aleksandr Ivashkevich ('Ivan Groznyy'), secundado por otros intérpretes de origen soviético como Aleksey Kravchenko ('Masacre (ven y mira)'), Svetlana Chuykina ('Brigada') o Viktor Verzhbitskiy ('Guardianes de la noche').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dmitriy Korobkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aleksandr Ivashkevich, Svetlana Chuykina, Aleksey Kravchenko, Viktor Verzhbitskiy, Valeriy Zolotukhin, Pavel Khrulyov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Koshkina Marina.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dmitriy Dankov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Oleg Surkov.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-senor-del-acero-yaroslav-716134_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H2c45bY872.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929220200 +0200" stop="20240930001500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resistencia desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Octubre de 1941. Unos 20.000 soldados de la Wehrmacht avanzan sobre Kalinin en dirección a Moscú.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pavel Drozdov.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kseniya Alfyorova, Egor Beroev, Andrey Chadov, Alyona Chekhova, Anna Churina.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pavel Drozdov, Natalya Lebedeva.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresistencia-desesperada-1140240_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.fCaH-jREoX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930001500 +0200" stop="20240930020100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Vicios privados, públicas virtudes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El heredero del trono austrohúngaro lleva una vida llena de vicio en la que cabe hasta el incesto. Pasa su tiempo en plena orgía, contra la voluntad del Emperador, que ordena detenerlo. Pero pronto el heredero acaba muriendo asesinado junto a su pandilla de amigos. La muerte del noble se atribuye al suicidio por los amores imposibles con María Vetsera, una mujer de clase social más baja.Erotismo de época en esta recreación de los últimos años del imperio Austrohúngaro, siguiendo como eje central las depravaciones de la familia Habsburgo. Nominada a la Palma de Oro al mejor director en el Festival de Cannes de 1976, la cinta se beneficia de la profesionalidad del cineasta húngaro Miklós Jancsó. El director insiste en algunos de sus temas recurrentes, como el poder y el abuso, y realiza con este filme su trabajo más relevante durante su etapa italiana, en los años 70. En su reparto, destaca la procedencia muy diversa de sus intérpretes.

[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Miklós Jancsó.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lajos Balázsovits, Pamela Villoresi, Franco Branciaroli, Teresa Ann Savoy, Laura Betti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giovanna Gagliardo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Giancarlo Marchetti, Monica Venturini.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/i/c/xvicios-privados-publicas-virtudes-130450_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.cPXnAKCf58.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930020100 +0200" stop="20240930033600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando Águila Roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blake, un joven de vida solitaria y antiguo miembro de un comando de élite se enfrenta a un grupo de terroristas camuflados en una secta llamada El jardín del Edén, capitaneados por el Reverendo James. Éste, junto con sus hombres, pretende llevar a cabo un suicidio colectivo. La lucha no va a ser fácil para Blake, pero cuenta con su inteligencia y su insuperable destreza con las armas. Los terroristas pretenden secuestrar a una joven, Brooke, miembro de la comunidad religiosa, que consiguió escapar a una matanza protagonizada por el Reverendo. Blake refugia y ayuda a Brooke, que es hija de un alto cargo militar, a la vez que colabora con la policía local y el FBI. Película de acción en la que se explotan los temas recurrentes del terrorismo, las sectas y los rescates. Protagonizada por actores procedentes del mundo televisivo y dirigida por un realizador especialista en este tipo de producciones de serie B, el film no llegó a estrenarse en las pantallas españolas y pasó directamente al mercado videográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Zagarino, Billy Drago, Todd Jensen, Robin Smith, Frank Notaro, Hal Orlandini, Michael Brunner, Ted Le Plat.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jeff Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adrian Levy, Wendy Oldfield.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-aguila-roja-5780_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.l1IBt-z8Zk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930033600 +0200" stop="20240930045100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930045100 +0200" stop="20240930063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930063500 +0200" stop="20240930065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930065900 +0200" stop="20240930095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930095700 +0200" stop="20240930102900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930102900 +0200" stop="20240930120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El potro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1864, en plena guerra civil, el joven soldado Jim Rabb contempla perplejo que su querida yegua ha dado a luz a un pequeño potro. Aunque su oficial superior le ordena que lo abandone, puesto que el joven animal puede convertirse en una carga, Jimm insiste en protegerlo y mantenerlo con vida.Emotiva historia llevada a la pequeña pantalla estadounidense en 2005 a manos de la directora y productora Yelene Lanskaya, una de las personas con más renombre dentro de la industria cinematográfica hollywoodiense. Lanskaya, cuya experiencia se fundamenta en sus trabajos para varias de las productoras estadounidenses más importantes, adapta con éxito la obra literaria del escritor ganador del Nobel Mikhail Sholokhov. El resultado es una obra maestra que fue recibida con aplausos tanto por parte de la crítica especializada y la prensa nacional como por parte del público. De hecho, el telefilme batió los records del canal de televisión que la estrenó, Hallmark Channel, y se posicionó como la segunda tv movie más vista de la historia del canal. La cinta fue galardonada en diversos festivales de cine internacionales gracias en parte al magnífico trabajo de guión que realiza Stephen Harrigan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yelena Lanskaya.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Merriman, Steve Bacic, Darcy Belsher, Scott Heindl, William MacDonald.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Harrigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Misha Segal.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Matthew O'Connor.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-potro-969144_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.biApjlMDWO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930120000 +0200" stop="20240930133700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La reina de Montana</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sierra Nevada Jones es la joven e intrépida heredera de un rancho en el territorio de Montana. Tras la muerte de su padre en un enfrentamiento contra unos indios y unos blancos que pretendían apoderarse del terreno, Sierra Nevada debe luchar con todas sus fuerzas para conservar la propiedad del lugar. Por suerte para ella, contará con la inesperada ayuda de Farrell, un policía encubierto.La incombustible Barbara Stanwyck ('Juan Nadie', 'Perdición') es la poco convencional protagonista de este wéstern, puesto que en los años 50 no era nada frecuente encontrar películas del oeste en las que una mujer ocupara el papel principal. Su compañero masculino es Ronald Reagan, en uno de sus últimos papeles protagonistas antes de convertirse en el 40º presidente de los Estados Unidos.Como curiosidad, el miedo a volar de las dos estrellas protagonistas, así como del director de fotografía, provocó que el desplazamiento desde Los Ángeles hasta Montana se hiciera en tren y no en avión, retrasando tres días el rodaje.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Allan Dwan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barbara Stanwyck, Ronald Reagan, Gene Evans, Lance Fuller, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Blees, Howard Estabrook.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Louis Forbes, Howard Jackson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Benedict Bogeaus.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-reina-de-montana-128231_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.UrJMEP58lK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930133700 +0200" stop="20240930151800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mayday</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tom Hutton era piloto de una compañía aérea alemana y dejó el trabajo después de un accidente en el que el avión pilotado por él causó la muerte de 169 personas. Ahora vive en una cabaña en Florida trabajando de meteorólogo y matando el tiempo en el bar. Pero otro accidente aéreo le hace revivir el pasado.Película de producción alemana, pero rodada en inglés, que se desarrolla en el ámbito de la aviación. En ella, un hombre deberá desentrañar un misterio en el presente, para poder curar las heridas de su pasado. Basada en una novela de Heinz G. Konsalik, 'Mayday' está dirigida por Chris Bould, un realizador especializado en series televisivas y filmes para la pequeña pantalla en Alemania. En todo caso, la cinta no llegó a estrenarse en España.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chris Bould.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert John Burke, Annabeth Gish, Heinz Hoenig, Ivo Dolder, Martin Lüttge, Frank Albrecht, Berry Manders.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Heinz G Konsalik.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Klaus Rettig.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayday-17125_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.E8kAMKDtiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930151800 +0200" stop="20240930164900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Libertad o muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1832, un abogado llamado Sam Houston llega a Tennesse, Texas, escapando de un pasado oscuro, y lo único que quiere es practicar la abogacía sin implicarse en ningún tipo de intriga política. Sin embargo, cuando el Presidente Jackson le ordena personalmente que lidere la lucha por la independencia de Texas con respecto a México, Houston se ve obligado a involucrarse en el asunto, dirigiendo a sus compatriotas para conseguir la victoria ante la armada mejicana. Western en el que el director Byron Haskin hizo una adaptación cinematográfica de la vida de Sam Houston, uno de los impulsores de la independencia de Texas. Este film, cargado de bastante patriotismo, se mantiene más o menos fiel a la vida de Houston y guarda cierto equilibrio entre la vida personal e intimista y las secuencias de acción.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Byron Haskin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Felicia Farr, Jeff Morrow, Wallace Ford, Abraham Sofaer, Jody McCrea, Chubby Johnson, Dayton Lummis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/i/b/xlibertad-o-muerte-8764_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.s3f_wCUOFz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930164900 +0200" stop="20240930184600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tiempo en sus manos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Londres, siglo XIX. Un científico construye una máquina del tiempo que le permite viajar al pasado o al futuro, en un intento de encontrar un mundo perfecto. Tras viajar más de 800.000 años hacia el futuro, descubre que la Tierra está ahora habitada por dos razas. Una humana, los Eloi, que puebla la superficie y vive en la indolencia, y otra bestial, los Morlock, que vive bajo tierra y que alimenta a los Eloi como si fueran ganado, para luego comérselos. La máquina es robada por esta última especie y el científico debe recuperarla para regresar a su tiempo, aun arriesgándose a ser capturado por los Morlock.Basada en una novela de H. G. Wells, maestro del género fantástico gracias a libros como 'El hombre invisible' o 'La guerra de los mundos', 'El tiempo en sus manos' fue dirigida por George Pal, un realizador de origen húngaro que empezó su carrera como diseñador de efectos especiales, ganando hasta cinco Oscar por sus logros en este campo. Ya como director, su película más popular fue, sin duda, 'Cuando ruge la marabunta'. Yvette Mimieux, estrella de los 70 y los 80 y ex esposa de Stanley Donen, debutó en el cine con este filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Pal.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alan Young, Rod Taylor, Yvette Mimieux, Sebastian Cabot, Tom Helmore, Whit Bissell, Doris Lloyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Duncan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Russell Garcia.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Geoerge Pal.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tiempo-en-sus-manos-833_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.7EsZ-t0C-H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930184600 +0200" stop="20240930201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A través del huracán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres cowboys, a quienes confunden con una banda de forajidos, son perseguidos implacablemente por un tenaz sheriff y sus hombres.wéstern de producción independiente, escrito por Jack Nicholson y dirigido por un cineasta de culto como Monte Hellman. La cinta se rodó de forma simultánea con 'El tiroteo', uno de los mejores trabajos del director, y compartió con ella varios actores y localizaciones, como el mismo Nicholson o Millie Perkins, a los que acompañan secundarios del calibre de Cameron Mitchell y Harry Dean Stanton. En España se estrenó con el título de 'A través del huracán'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Monte Hellman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cameron Mitchell, Millie Perkins, Jack Nicholson, Katherine Squire, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Nicholson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Jackson Drasnin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Monte Hellman, Jack Nicholson.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/t/xa-traves-de-l-huraca-70682_CAT-93.jpg.pagespeed.ic.Y1Xb3LX6gO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930201900 +0200" stop="20240930220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una cuerda, un Colt</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Implacablemente perseguido por la familia Rogers tras una disputa sobre ganado, Ben es colgado en su rancho. María, su esposa, consumida por la venganza, solicita la ayuda de un pistolero errante.El director, actor y guionista francés Robert Hossein quiso volver al género del Oeste, tras su escarceo con 'El sabor de la violencia' para crear este gran espagueti wéstern, rodado en Almería. Con un libreto coescrito por él, Claude Desailly (quien ya había trabajado con el cineasta en 'El asesino de Düsseldorf') y Dario Argento (aunque Hossein siempre ha reivindicado que el maestro del 'giallo' no participó de manera ninguna en su filme), este filme resulta un retrato menos épico, pero más crudo, despiadado y cruel de la época de los vaqueros, una visión más lejana que la que los wésterns estadounidenses solían presentar.Una curiosidad, la cinta está dedicada a Sergio Leone, creador del género y uno de sus nombres más destacados, gracias a 'Por un puñado de dólares', 'La muerte tenía un precio' o 'El bueno, el feo y el malo'. Esta mención fue más allá de un simple homenaje. Y es que Leone dirigió la escena de la cena en la casa de los Rogers.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Hossein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Hossein, Michèle Mercier, Guido Lollobrigida, Daniele Vargas, Serge Marquand.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Hossein, Dario Argento.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-cuerda-un-colt-292657_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.UmKZN1bCSh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930220100 +0200" stop="20240930235000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Choque mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante un viaje de novios en Marruecos, una pareja de Nueva York deberá sobrevivir tras un accidente de coche en pleno desierto del Sáhara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Marconi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Grillo, Jaimie Alexander, Roschdy Zem, Marie-Josée Croze, Moussa Maaskri, Charlie Bewley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Marconi.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/o/xchoque-mortal-844056_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.BmJ1HEJJBT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930235000 +0200" stop="20241001014300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mulholland Falls (La brigada del sombrero)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la década de 1950, el departamento de policía de Los Ángeles crea un cuerpo especial para terminar con el crimen organizado. Su líder es Max Hoover, un hombre que utiliza métodos poco ortodoxos para desempeñar sus funciones. A raíz del brutal asesinato de una joven que buscaba el éxito en Hollywood, Max y su equipo se verán envueltos en un fraude que implica a las altas esferas del gobierno.El productor Richard Zanuck compró los derechos de un artículo publicado en 'Los Angeles Times' en 1987 que hacía referencia a la existencia, en los años 50, de un grupo de élite del cuerpo de policía de la ciudad. Sus cuatro miembros siempre vestían con sombreros y esto les llevó a ser conocidos como La brigada del sombrero. El productor, intuyó que detrás de la anécdota latía una historia de corrupción, poder, intriga y amor; así que, después de negociar con los dos integrantes del grupo que seguían vivos, empezó la producción del filme.Un impresionante elenco de actores fue el encargado de dar vida a los cuatro jinetes: Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn y Michael Madsen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Tamahori.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn, Michael Madsen, Melanie Griffith, Treat Williams, Jennifer Connelly, Daniel Baldwin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Dexter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dave Grusin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/l/xmulholland-falls-la-brigada-del-sombrero-6740_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.tMKTZKg_z9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001014300 +0200" stop="20241001031500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rescate en Cuba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Plato, un duro aventurero de Miami, y Bo, su mejor amigo, son contratados para rescatar a dos fugitivos que se han escapado de un campo de prisioneros de Cuba. Pero uno de los rescatados mata a su propio padre y pretende que Plato sea considerado culpable de ese crimen.Thriller en el que dos aventureros se verán acusados de un crimen no cometido. Con una trama de política internacional de fondo, 'Rescate en Cuba' tiene una factura televisiva, pese a ser pensada para la gran pantalla. En todo caso, podemos ver actuar a un veterano Roy Scheider, conocido sobre todo por su papel protagonista en 'Tiburón'. Pese a todo, el filme no llegó a estrenarse en España y pasó directamente al formato videográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Busey, Roy Scheider, Steven Bauer, Jeff Speakman, Tiani Warden, Maggie Myatt, Horacio Le Don, Doug DeLuca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert O Ragland.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mitchell G Blumberg, James Brooke.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-cuba-26720_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.cw3im2O6iX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001031500 +0200" stop="20241001044000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001044000 +0200" stop="20241001061300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001061300 +0200" stop="20241001063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001063700 +0200" stop="20241001070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001070000 +0200" stop="20241001100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001100000 +0200" stop="20241001104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001104500 +0200" stop="20241001124300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tres mosqueteros: Los diamantes de la reina</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante el reinado de Luis XIII, el joven D'Artagnan llega a París para ingresar en el cuerpo de los Mosqueteros, donde entabla amistad con tres de ellos, Athos, Porthos y Aramis. Juntos se verán implicados en una aventura con el fin de recuperar unas joyas que la reina Ana de Austria regaló al duque de Buckingham, y con la pérdida de la cuales el cardenal Richelieu pretende destronarla. En su peripecia, D'Artagnan encontrará el amor en Constance y deberá enfrentarse a la infame Milady de Winter, agente del cardenal.Una desmitificadora e irreverente versión de la famosa novela de Alejandro Dumas, dirigida por el británico Richard Lester mezclando dosis de humor soez con otros momentos de auténtico drama y aventura. La cinta fue producida por los hermanos Alexander e Ilya Salkind, quienes hicieron a su estelar reparto una hábil jugarreta: pagaron a los actores por una sola película cuando en realidad rodaron dos a la vez (la otra fue 'Los cuatro mosqueteros', estrenada al año siguiente) sin decírselo. Los actores respondieron demandándoles por daños y perjuicios y obteniendo con ello una buena suma, aunque inferior a lo que les hubieran pagado por dos filmes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Panamá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Richard Chamberlain, Frank Finlay, Oliver Reed, Raquel Welch, Christopher Lee, Geraldine Chaplin, Jean-Pierre Cassel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George McDonald Fraser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Legrand.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Alexander, Alexander Salkind.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-mosqueteros-los-diamantes-de-la-reina-4684_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.LexbtPeRsO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001124300 +0200" stop="20241001145100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moby Dick</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A bordo del ballenero Pequod, el capitán Ahab surca los mares en busca de Moby Dick, la gigantesca ballena blanca que le arrancó la pierna años atrás. Ahab vive obsesionado con el momento en que vuelva a ver al animal y pueda poner fin a su vida. La más célebre de las adaptaciones del clásico homónimo de Herman Melville. Está considerada como una de las mejores películas de su director, pese a que más de un crítico no estuvo de acuerdo con la interpretación que hizo Huston del texto original. Rodada en el mar, con considerable riesgo para su reparto y equipo técnico, Huston contó con tres ballenas mecánicas para filmar la película, un dispendio que desbordó el presupuesto. Las tres acabaron perdiéndose en el mar y el propio Gregory Peck estuvo a punto de ahogarse mientras se rodaba una de sus escenas finales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Orson Welles, Harry Andrews, Richard Basehart, Leo Genn, Seamus Kelly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huston, Ray Bradbury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philip Sainton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Huston.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmoby-dick-6930_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.rqix9PAeF7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001145100 +0200" stop="20241001162800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Justicia ciega</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Canaan es un pistolero de lo más misterioso: prácticamente ciego por un incidente en la guerra civil, camina con paso firme hacia México. Con él viaja un niño al que juró proteger hasta que lo entregara a su nueva familia adoptiva. Pero por el camino se topa con una entrega de plata que unos bandidos quieren hacer suya.Armand Assante, un actor asociado a papeles de gánster ('American Gangster', 'Hoffa') o de villano ('Juez Dredd'), se convierte en este telefilme en un peculiar justiciero con una visión más que limitada y que viaja con un bebé. Le acompañan rostros conocidos de la gran pantalla: Robert Davi ('Licencia para matar', 'Los Goonies'), Adam Baldwin ('La chaqueta metálica' y sin ninguna relación parentiva con la conocida saga actoral) y una Elizabeth Shue a un año de ser nominada al Oscar por su papel de prostituta en 'Leaving Las Vegas'. Como curiosidad, en un papel casi anecdótico, se puede observar a un Jack Black ('Margot y la boda') que empezaba a dar sus primeros pinitos en el mundo audiovisual.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Spence.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armand Assante, Elisabeth Shue, Robert Davi, Adam Baldwin, Danny Nucci, Jack Black.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Knauf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Heyman, Neal H Moritz.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjusticia-ciega-113257_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.0jTiZ0renh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001162800 +0200" stop="20241001183900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos marinos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· 1943. En aguas neutrales de la Goa portuguesa fondea un carguero alemán que transmite a sus submarinos información precisa sobre los movimientos de barcos ingleses. Los británicos quieren hundirlo, pero se arriesgan a crear un incidente internacional.Una de las varias películas de acción que rodaron a finales de la década de 1970 el actor Roger Moore y el cineasta Andrew V. MacLaglen (las otras fueron 'Patos salvajes' y 'Rescate en el Mar del Norte'). Caracterizadas todas ellas por su excelente reparto (aquí completado por David Niven, Gregory Peck y Trevor Howard) y por las más que razonables dosis de entretenimiento que proporcionan, esta se distingue de sus precedentes por contener unas raciones de comedia algo más elevadas.Como curiosidad, la imagen de Moore estaba tan ligada a James Bond, gracias a propuestas como 'Vive y deja morir' o 'La espía que me amó', que la prensa de la época llegó a anunciar 'Lobos Marinos' como la nueva secuela de las cintas de 007 solo porque el intérprete británico estaba en ella.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Roger Moore, David Niven, Trevor Howard, Barbara Kellerman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Reginald Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Euan Lloyd.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-marinos-14195_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.lZ729hQnpi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001183900 +0200" stop="20241001200900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Plazo para morir</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Duke, dos pistoleros, son contratados para evitar que unos bandidos asalten Casas Grandes. Cuando se salen con la suya, Slim anuncia que se retira, pero Duke se niega a darle permiso.El siciliano Giovanni Grimaldi, conocido por escribir y dirigir cintas como 'La horrible noche del baile de los muertos' o 'Los dos oficiales', fue el responsable de este espagueti wéstern, protagonizado por Stephen Forsyth ('El hombre de Toledo'), actor de corta carrera en el cine, siempre en producciones de serie B, y la bella Helga Liné, una intérprete nacida en Alemania pero cuya carrera y vida han transcurrido casi por entero en España, participando tanto en películas del Oeste, cintas de terror como en productos del destape.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giovanni Grimaldi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Conrado San Martín, Stephen Forsyth, Anne Sherman, Helga Liné, Graham Sooty, Franco Ressel, Aldo Sambrell, José Calvo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giovanni Grimaldi, Aldo Barni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nico Fidenco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vincenzo Genesi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/l/a/xplazo-para-morir-34477_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.YOi5feRC3Z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001200900 +0200" stop="20241001220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Noche de violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una pequeña ciudad de Texas, el dueño de un bar relata a un joven estudiante de sociología, los sucesos acaecidos años atrás en la llamada 'noche de las represalias'. Después de 10 años, Jonas Trapp vuelve al pueblo en busca de su prometida. Regresa con una fortuna de 17.000 dólares, conseguida con la dura caza del búfalo, pero fuera de la ciudad lo han apaleado, robado y marcado con una 'T', como se hacía a los ladrones de ganado. Pronto se entera de que su prometida se ha casado con uno de los responsables de su asalto.Adaptación cinematográfica de una novela de Al Dewlen titulada 'The Night of the Tiger'. Se trata del primero y uno de los pocos largometrajes dirigidos por Bernad McEveety, quien ha participado en la realización de multitud de series televisivas entre las que destacan 'Los hombres de Harrelson', 'Los Angeles de Charlie', 'El increíble Hulk' o 'Con ocho basta'. En este western, McEveety plantea una historia de violentas venganzas, propio de un género que, en los 60, empezaba a desmitificarse y a mostrarse de manera mucho más realista y menos romántica.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bernard McEveety.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Joan Blondell, Gloria Grahame, Gary Merrill, Bill Bixby, Claude Akins, James MacArthur, Ruth Warrick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew J Fenady.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/c/xnoche-de-violencia-7026_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.jKQs6FQ5iF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001220000 +0200" stop="20241001233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Vengador</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harlan Banks, un ladrón que decide dejar el mundo del crimen, es contratado para llevar un camión blindado de un casino de Las Vegas. Su supervisor decide robar el furgón implicándole como cómplice y matando al resto de compañeros. Tras ser perseguidos por la policía y sufrir un aparatoso accidente, Harlan despierta en el hospital con amnesia. Harlan deberá recomponer su pasado y encontrar el camión.El veterano Steven Seagal es el protagonista de esta cinta de acción pura y dura que fue a parar directamente a las estanterías del videoclub. La estrella de Hollywood no tuvo una posproducción demasiado pacífica, pues fue llevado a juicio por las productoras de la película por llegar tarde y salir antes del rodaje, y reescribir los guiones sin el permiso de nadie, entre otros cargos.En la cinta, se puede apreciar, en papeles secundarios a Anthony Treach Criss, Kevin Tighe, Sarah Buxton, Nick Mancuso y Lesley-Ann Down.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony 'Treach' Criss, Steven Seagal, Sarah Buxton, Nick Mancuso, Kevin Tighe, Lesley-Anne Down.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Randall Emmett.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengador-110992_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.-Uov90mdTp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241001233700 +0200" stop="20241002011500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002011500 +0200" stop="20241002025300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hiena salvaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Shing Lung pasó toda su niñez aprendiendo el estilo secreto de Kung Fu de su abuelo. Éste siempre le dijo que tenía que mantener el secreto del arte, pero Lung nunca rechazaba una pelea.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jackie Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, James Tien, Dean Shek, Hui Lou Chen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jackie Chan, Wei Lo.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-402274_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.IU4OANUvQ3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002025300 +0200" stop="20241002042600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002042600 +0200" stop="20241002055400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002055400 +0200" stop="20241002070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002070000 +0200" stop="20241002100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241002100000 +0200" stop="20241002105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241002105500 +0200" stop="20241002123200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Submarino X-1</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En las heladas aguas del Atlántico Norte, submarinos aliados y alemanes dirimen sus batallas mediante el peligroso juego del gato y el ratón. El comandante John Bolton y cinco de sus hombres son los únicos supervivientes de un encontronazo con una nave alemana, el Lindendorf. Es evidente que los Aliados deben tener pronto una nueva arma preparada contra la flota alemana si quieren tener éxito. Bolton es colocado como responsable del programa de desarrollo de una nueva generación de submarinos. El primer objetivo será el indestructible Linderdorf.Una de muchas películas ubicadas en la II Guerra Mundial que se estrenaron en la gran pantalla durante la década de los 60. Aburrida, rutinaria, tópica y más próxima a un telefilm que a una cinta cinematográfica, tiene las bazas de ver a un James Caan (el mítico Sonny Corleone de 'El Padrino') en uno de sus primeros papeles importantes, y de escuchar la banda sonora de Ron Goodwin.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A Graham.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Caan, Norman Bowler, Brian Grellis, Paul Young, Nick Tate, David Sumner.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Donald S Sanford, Guy Elmes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/b/xsubmarino-x-1-100117_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.FXQUgGzO-z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002123200 +0200" stop="20241002145200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La cuadrilla de los once</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de once amigos, ex compañeros de armas durante la II Guerra Mundial, se reúnen bajo la dirección del magnate del juego Danny Ocean para robar simultáneamente los cinco principales casinos de Las Vegas, aprovechando un apagón que provocarán ellos mismos. La primera y más popular película rodada por el llamado 'Rat Pack' (el clan Sinatra), dirigido por Lewis Milestone, un dotado artesano con un gran conocimiento de los aspectos técnicos y estilísticos de su oficio. Curiosamente, para tratarse de una película rodada prácticamente entre amiguetes, tiene un tono curiosamente serio. Más de cuatro décadas después de su rodaje, el filme conoció un remake titulado 'Ocean's Eleven: hagan juego', dirigido por Steven Soderbergh.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lewis Milestone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Angie Dickinson, Richard Conte, César Romero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Clayton Johnson, Harry Brown.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle, Jimmy Van Heusen.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-cuadrilla-de-los-once-16448_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.8EZQc6c4wz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002145200 +0200" stop="20241002170900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Taras Bulba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taras Bulba es un guerrero cosaco del siglo XVI que ha abandonado la vida guerrera. Su tierra, Ucrania, ha sido invadida por los polacos y él quiere crear una hermandad para defender sus intereses e identidad. Envía a su hijo a una academia militar en Polonia para aprender las técnicas empleadas por los polacos y después poder emplearlas en su contra. Pero el muchacho se enamora de una chica polaca y esto supone para ambos un duro enfrentamiento.Libre adaptación cinematográfica de la novela homónima de Nikolai Gogol. El film, fotografiado en cinemascope, está rodado en escenarios naturales de la Pampa argentina. Al frente del reparto se encuentra Yul Brynner, en uno de sus habituales personajes exóticos. Juntó a él Tony Curtis y Christine Kaufmann, recrean una dramática historia de amor prohibido al estilo de 'Romeo y Julieta'. Curtis, casado en aquel entonces con Janet Leigh, y Kaufmann (que por esta época aún era menor de edad) se conocieron durante el rodaje y mantuvieron un romance que acabaría en boda un año más tarde, tras el divorcio de Curtis y Leigh. En el apartado musical, Frank Waxman realiza un destacable trabajo, por el que obtuvo una nominación al Oscar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Argentina 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Yul Brynner, Sam Wanamaker, Brad Dexter, Guy Rolfe, Perry Lopez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Waldo Salt, Karl Tunberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Hecht.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/r/xtaras-bulba-8228_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.lH0KYw_uLM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002170900 +0200" stop="20241002183700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El hombre de Oklahoma</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1870, el Dr. Brighton viaja en ferrocarril hacia California, mientras su esposa muere al dar a luz cerca de un asentamiento de indios cherokee. Destrozado por la tragedia, Brighton decide instalarse junto con su hija pequeña en una pequeña ciudad en pleno oeste, cerca de la base de los indios. Una vez allí, cuando un indio mata a un blanco en defensa propia, el doctor se pondrá de parte del primero.Western de poca trascendencia, con grandes dosis melodramáticas, dirigido por Francis D. Lyon y protagonizado por Barbara Hale, más conocida por su trabajo en la serie televisiva 'Perry Mason', y Joel McCrea, actor que encarnó al prototipo de hombre honrado y recto en todo tipo de westerns. En la película, cabe destacar la presencia de un buen número de actores secundarios de reconocido prestigio, entre los que destacan Brad Dexter, recordado por su trabajo en 'Los siete magníficos', de John Sturges, y Douglas Dick, actor reconocido desde su aparición en 'Saigon' en 1948, junto a Alan Ladd y Veronica Lake.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francis D Lyon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Barbara Hale, Brad Dexter, Gloria Talbott, Verna Felton, Douglas Dick, Michael Pate, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-oklahoma-9153_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.VkcLH92V2i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002183700 +0200" stop="20241002201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los hombres del bosque de Sherwood</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1194. El rey Ricardo Corazón de León está prisionero en Alemania después de luchar en las Cruzadas. Su hermano, el príncipe John, usurpa el trono en su ausencia. Un hombre aparece asesinado en el bosque de Sherwood y se culpa de ello a Robin Hood. Robin no sólo es inocente sino que la víctima formaba parte de una misión para liberar al rey Ricardo y asegurar su vuelta a Inglaterra. El arquero tendrá que luchar por la liberación del rey Ricardo y para demostrar su inocencia.Una de las incontables producciones de serie B sobre la legendaria figura de Robín de los Bosques, inmortalizada por Errol Flynn. En este caso, la producción corrió a cargo de los míticos estudios británicos Hammer, que todavía no se habían especializado en cine de género fantástico. Dirigió Val Guest, uno de los realizadores clásicos de la Hammer, reponsable de alguno de sus más míticos títulos, como 'El experimento del Dr. Quatermass'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Val Guest.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Taylor, Reginald Beckwith, Eileen Moore, David King-Wood, Douglas Wilmer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan MacKinnon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doreen Carwithen.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Carreras.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-hombres-del-bosque-de-sherwood-67991_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.P8pENUBZh9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002201000 +0200" stop="20241002220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Django, el bastardo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un soldado de la Unión vuelve de entre los muertos para vengarse de tres oficiales que traicionaron a su unidad en plena batalla.El éxito comercial que supuso 'Una larga fila de cruces' hizo que el director Sergio Garrone y el actor Anthony Steffen volvieran a formar tándem para realizar 'Django, el bastardo', otro espagueti wéstern con grandes dosis de acción protagonizado por el célebre antihéroe vengador que popularizó Sergio Corbucci en 1966.Con un guion escrito por el propio cineasta y el intérprete conocido en la época como el Clint Eastwood italiano, la silenciosa cinta (Django habla muy poco en todo el filme) se nutre de la minimalista banda sonora de Vasili Kojucharov y Elsio Mancuso, quienes ya habían trabajado con Garrone en las producciones del Oeste 'Si quieres vivir... dispara', 'Tres cruces para no morir' o la ya mencionada 'Una larga fila de cruces'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Garrone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Paolo Gozlino, Luciano Rossi, Teodoro Corrà.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Garrone, Anthony Steffen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Vasili Kojucharov, Elsio Mancuso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anthony Steffen, Herman Cohen.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/j/a/xdjango-el-bastardo-240077_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.AnVHNafUG-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002220000 +0200" stop="20241002234100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un soldado retirado de las Fuerzas Especiales Rusas, Nick Cherenko, busca venganza cuando su mujer y su hijo mueren a manos de unos mafiosos. Con el objetivo de olvidar se instalará en Estados Unidos, pero el destino querrá que los asesinos vuelvan a cruzarse en su camino. El filme está dirigido y protagonizado por Dolph Lundgren, actor sueco muy conocido en Hollywood por sus apariciones en películas de acción y artes marciales, técnica que domina desde los 14 años. Su papel como Ivan Drago en 'Rocky IV' le llevó a la fama en 1984 y su envergadura (mide 1,95 metros y pesa más de 100 kilos) ha hecho que se interesen constantemente por él para interpretar a superhéroes. A pesar de la mala visión que tienen de él algunos sectores de la crítica por aceptar solo papeles violentos, Lundgren posee un cociente intelectual de 160 puntos, el correspondiente a un superdotado.Entre las curiosidades que rodean a la película, destacan especialmente las condiciones que la productora puso al propio Lundgren para sacarla adelante: él debía ser el protagonista y las localizaciones debían ser elegidas por ellos, con lo que el director tuvo que reescribir completamente el guión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Ben Cross, Ivan Petrushinov, Olivia Lee, Raicho Vasilev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anton Hoeger, Scott Putman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-roja-122220_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.jlWzPXVGca.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241002234100 +0200" stop="20241003012500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Desactivador</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Christian Erickson es el líder de un cuerpo humanitario formado por expertos en explosivos que está actuando en Angola. Su objetivo es localizar y desactivar las minas antipersona que están aterrorizando a la población en las zonas rurales. Una de las víctimas de las minas es su propio hijo.Película de acción protagonizada por el sueco Dolph Lundgren, un artista marcial y bailarín que consiguió debutar en el cine en la aventura de James Bond 'Panorama para matar'. Con el tiempo, Lundgren acabó convirtiéndose en un actor de serie B dentro del cine de acción, por detrás de Sylvester Stallone, Arnold Schwarzenegger o Jean-Claude Van Damme. 'Desactivador' es una de esas películas de serie B, que no llegó a estrenarse en España y que acabó pasando directamente al mercado videográfico.Su director, el hawaiano Keoni Waxman, reescribió él mismo por completo el guion de Kevin Bernhardt, que narraba una historia mucho más serie y dramática.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Keoni Waxman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cecil Carter, David Dukas, Dolph Lundgren, Bruce Payne, Claire Stansfield, Ian Roberts, Fats Bookholane, Sifiso Maphanga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keoni Waxman, Kevin Bernhardt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Barzilai, Elie Samaha.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesactivador-8767_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Me60m14Kbh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003012500 +0200" stop="20241003025400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dead Trigger</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003025400 +0200" stop="20241003042100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003042100 +0200" stop="20241003055600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003055600 +0200" stop="20241003070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003070000 +0200" stop="20241003100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241003100000 +0200" stop="20241003105100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241003105100 +0200" stop="20241003123700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Detective privado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El General Sternwood contrata al detective privado Philip Marlowe para que descubra quien está chantajeando a una de sus hijas. La investigación le adentrará en el ambiente turbio del mundo de las drogas, el crimen y la pornografía.En vistas del éxito mundial que consiguió 'Adiós, muñeca', una película en la que Robert Mitchum encarnaba al mejor detective Marlowe jamás aparecido en un pantalla, su responsable, el productor Elliot Kastnet, decidió aprovechar el filón. Se decidió entonces a realizar 'Detective privado', un remake' de 'El sueño eterno', el clásico del cine negro dirigido por Howard Hawks en 1946, y protagonizado por Lauren Bacall y Humphrey Bogart, éste en el papel de Marlowe.Kastner volvió a contar con Mitchum en el papel del popular detective, pero el impacto en el público no fue el mismo; ni Mitchum consiguió el mismo efectismo que en 'Adiós, muñeca', ni el remake' consiguió situarse a la altura de la original. Además, el reparto está repleto de caras conocidas (James Stewart, Joan Collins, John Mills, Richard Boone, Edward Fox ) que el director, Michael Winner, no supo aprovechar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Sarah Miles, Candy Clark, Joan Collins, James Stewart, John Mills, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Fielding.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Winner, Elliott Kastner.</desc>
	<category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/t/xdetective-privado-63986_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.srdHJvngl3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003123700 +0200" stop="20241003145400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rojo atardecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de ciudadanos de Budapest intentan huir de la Hungría ocupada por los soviéticos en tiempos del levantamiento de 1956. Intentan coger un avión, pero el aeropuerto está cerrado. Finalmente viajan en autobús, que es detenido por un oficial soviético, el Mayor Surov, que se siente atraído por Diana Ashmore, una mujer británica que se encuentra entre los pasajeros.En 1956, la 20th Century Fox había conseguido un gran éxito comercial con 'El rey y yo', donde Yul Brynner y Deborah Kerr habían formado pareja cinematográfica. Por esa razón , la MGM volvió a reunirlos en 'Rojo atardecer', un filme con ecos de 'Casablanca', ubicado en la Hungría comunista, en un momento en que los tanques soviéticos habían ocupado Budapest. Se encargó de la realización el ucraniano Anatole Litvak y del guión, el dramaturgo húngaro George Tabori, ambos con sus países situados tras el telón de acero. Pese a que el éxito del filme no fue espectacular, sirvió como mínimo para hacer debutar al actor Jason Robards.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anatole Litvak.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Deborah Kerr, Yul Brynner, Jason Robards, Robert Morley, E.G Marshall, Anne Jackson, Ron Howard, Flip Mark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Tabori.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Georges Auric, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anatole Litvak.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/j/xrojo-atardecer-6535_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.IoEexdOJYJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003145400 +0200" stop="20241003165300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La guerra de Murphy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003165300 +0200" stop="20241003183000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003183000 +0200" stop="20241003201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003201300 +0200" stop="20241003220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003220000 +0200" stop="20241003233400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hickok, el pistolero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Wild Bill Hickok tiene que apaciguar al pueblo más salvaje del oeste. Al mismo tiempo que imparte justicia, su reputación de pistolero más rápido del oeste será puesta a prueba.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Timothy Woodward Jr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Luke Hemsworth, Kris Kristofferson, Trace Adkins, Bruce Dern, Cameron Richardson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lanahan.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/c/xhickok-el-pistolero-618309_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.o3BNIHSAYh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241003233400 +0200" stop="20241004011000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El último patriota</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un respetable médico experto en inmunología debe encontrar, de la forma más rápida, un antídoto para un virus letal liberado por el líder de una milicia.De nuevo, una aventura del forzudo Steven Seagal ('Alerta Máxima'), luchando él solito contra toda una milicia militarista. En esta ocasión, la película mezcla las habituales secuencias de acción con un cierto misticismo ecologista que tanto gusta a Seagal. Basada en una novela de William Heine titulada 'The Last Canadian', 'El último patriota' no se diferencia demasiado del resto de películas del actor. En todo caso, es de agradecer la reaparición del veterano de L.Q. Jones ('Grupo salvaje', 'La balada de Cable Hogue'), en otras épocas inseparable presencia del cine de Sam Peckinpah.Como curiosidad, a pesar de que la cinta fue exhibida en las salas comerciales españolas -con una recaudación más que modesta-, en Estados Unidos fue estrenada directamente a vídeo, lo que convirtió 'El último patriota' en la primera producción del musculado actor en pasar directamente a las estanterías del videoclub.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Semler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Gailard Sartain, L.Q Jones, Silas Weir Mitchell, Camilla Belle, Dan Beene, Damon Collazo, Whitney Yellow Robe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Heine, M Sussman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ultimo-patriota-13497_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.LCFdnLXJCC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004011000 +0200" stop="20241004024200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Majesty: alerta nuclear</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El general Sajid Khan, responsable de la muerte de miles de personas inocentes, permanece recluso en una pequeña prisión aguardando a que se celebre su juicio, pero un inesperado motín en el centro penitenciario facilita la fuga del militar. Paralelamente se producen varios ataques navales que hacen saltar la alarma entre la población. Nadie sabe quién es el responsable de estas acciones, pero el único medio de hacerle frente es con el USS Majesty, un submarino de última tecnología.Cinta bélica de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de actores prácticamente desconocidos en nuestros país y estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Douglas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Ramsey, Robert Miano, Jim Davidson, Joseph J Tomaska, Jodi Bianca Wise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-majesty-alerta-nuclear-84983_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.kKvZDZTTLA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004024200 +0200" stop="20241004035800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004035800 +0200" stop="20241004053100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004053100 +0200" stop="20241004070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004070000 +0200" stop="20241004100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241004100000 +0200" stop="20241004104900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241004104900 +0200" stop="20241004123800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Duelo en la jungla</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004123800 +0200" stop="20241004141600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El valle de los Maoríes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nueva Zelanda, 1820. Un marinero inglés decide trasladarse con su familia a esta isla. Pero lo que parecía un viaje plácido, acabará por convertirse en una aventura arriesgada.'El valle de los Maoríes' es uno de los filmes menos logrados del director Ken Annakin (George Lucas, para hacerle un homenaje, li puso su nombre al padre de Luke Skywalker en 'La guerra de las galaxias'), lleno de personajes estereotipados e ideas de colonización políticamente incorrectas. Pese a ello, la fotografía a cargo de Geoffrey Unswort, escarizado por su trabajo en 'Tess' y 'Cabaret', sabe captar la belleza del paisaje de la isla de Nueva Zelanda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Hawkins, Glynis Johns, Kenneth Williams, Noel Purcell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Fairchild.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-valle-de-los-maories-89504_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.pWI74utzPe.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004141600 +0200" stop="20241004155300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La explosión de Halifax</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un barco francés cargado de explosivos choca accidentalmente con un buque en la ciudad canadiense de Halifax.Hasta el estallido de la bomba atómica, fue la mayor explosión causada por el hombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Pittman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vincent Walsh, Shauna MacDonald, Ted Dykstra, Pete Postlethwaite, Tamara Hope.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keith Ross Leckie.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-explosion-de-halifax-533859_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.K7Iy4xMh4F.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004155300 +0200" stop="20241004172900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La explosión de Halifax</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un barco francés cargado de explosivos choca accidentalmente con un buque en la ciudad canadiense de Halifax.Hasta el estallido de la bomba atómica, fue la mayor explosión causada por el hombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Pittman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vincent Walsh, Shauna MacDonald, Ted Dykstra, Pete Postlethwaite, Tamara Hope.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keith Ross Leckie.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-explosion-de-halifax-533859_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.K7Iy4xMh4F.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004172900 +0200" stop="20241004195100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caravanas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004195100 +0200" stop="20241004220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sol rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004220000 +0200" stop="20241004234800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mátalos y vuelve</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un aventurero llamado Clyde acepta el encargo de apoderarse de un depósito de oro, propiedad del ejército nordista. Para que le ayuden en tan difícil tarea deberá reclutar cuatro mercedarios y, una vez conseguido el objetivo, desembarazarse de ellos.Coproducción italo-española con un gran atractivo en el argumento pero que tuvo serias dificultades en el tema económico por los rigores de producción que acabaron en un presupuesto muy bajo. Cinta dirigida por un especialista en el género de la acción y el western como Enzo G. Castellari ('Aquel maldito tren blindado').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Frank Wolff, Franco Citti, Leo Anchóriz, Furio Meniconi, Giovanni Cianfriglia, Alberto Dell'Acqua.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo G. Castellari, Joaquín Romero Hernández.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmondo Amati.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/t/xmatalos-y-vuelve-98329_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.i3t9XO3pCI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241004234800 +0200" stop="20241005013700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Réquiem para el gringo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un viejo cazador de recompensas, cuyos ayudantes han sido eliminados por sus enemigos, aprovechará un eclipse de sol para enfrentarse él solo a la banda del sanguinario Carranza.Uno de tantos spaguetti-western realizados durante los 60 y los 70 y co-producido entre España e Italia. 'Réquiem para el gringo' sigue los parámetros de este subgénero, es decir: violencia, personajes arquetípicos y paisajes áridos. Por si esto fuera poco, el inefable Fernando Sancho vuelve a encarnar al malo malísimo mexicano de turno. Como anécdota, la presencia en un pequeño papel de una joven Marisa Paredes de tan sólo 22 años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eugenio Martín, José Luis Merino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lang Jeffries, Femi Benussi, Fernando Sancho, Carlo Gaddi, Rubén Rojo, Aldo Sambrell, Carlo Simoni, Ángel Álvarez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Arrigo Colombo, Enrico Colombo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005013700 +0200" stop="20241005033600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005033600 +0200" stop="20241005040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241005040000 +0200" stop="20241005080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005080000 +0200" stop="20241005120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005120000 +0200" stop="20241005160000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005160000 +0200" stop="20241005200000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241005200000 +0200" stop="20241006000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241006000000 +0200" stop="20241006040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
