<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 16/11/2024 12:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241116001200 +0100" stop="20241116020200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116020200 +0100" stop="20241116034500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cónsul honorario</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116034500 +0100" stop="20241116050100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116050100 +0100" stop="20241116062900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116062900 +0100" stop="20241116075700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116075700 +0100" stop="20241116103900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241116103900 +0100" stop="20241116120200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Wunderland</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En la Navidad de 1944, el teniente Robert Cappa y su pelotón de soldados de la Segunda División de Infantería tienen la misión de proteger una carretera ante el último intento de ataque de las tropas alemanas. Ambos bandos brindarán un épico combate conocido como la Batalla de las Ardenas.El polifacético Steven Luke dirige y coprotagoniza -junto a Tom Berenger ('Platoon')- esta cinta bélica ambientada en la Batalla de las Ardenas, una ofensiva teutona lanzada a finales de la Segunda Guerra Mundial, a través de los densos bosques y montañas de la región de las Ardenas de Bélgica, Francia y Luxemburgo.A modo de curiosidad, la película fue rodada en una extensa propiedad de Big Lake, en Minnesota. La mayor parte de las trincheras y los edificios que aparecen en el metraje ya estaban construidas en el lugar antes de la filmación, pues el lugar se usa regularmente para partidas de 'airsoft' y para recrear combates de la Segunda Guerra Mundial.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steven Luke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Luke, Tom Berenger, Mikeal Burgin, Aaron Courteau, Casey Sill, Cody Fleury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Harrison Mountan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dean Bloxom.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/w/u/n/xwunderland-670825_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.e-Mp-YXzjc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116120200 +0100" stop="20241116133800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El puño del dragón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116133800 +0100" stop="20241116150500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Distrito 13</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· París, 2010. Un muro rodea los guetos de la ciudad. No hay reglas, ni derechos, ni leyes. Las bandas dominan todo. Damián, oficial de la unidad policial especial de intervenciones y experto en artes marciales, debe infiltrarse en el sector más peligroso de París para destruir una potente bomba que ha sido robada por la banda más poderosa del Distrito 13.Escrita y producida por Luc Besson ('El quinto elemento'), la cinta, ubicada en un entorno futurista, se basa en el 'parkour', una disciplina que consiste en desplazarse de manera fluida superando los obstáculos del camino con piruetas. Para dar realismo a estas peculiares escenas de acción, estas se realizaron sin efectos especiales generados por ordenador. Por eso, los productores contaron entre el reparto con David Belle y Cyril Raffaell, dos de los fundadores de este arte del desplazamiento.'Distrito 13', a pesar de gozar de un presupuesto de 12 millones de euros, no logró la recaudación esperada en Francia. Sin embargo, se rodó una secuela, 'Distrito 13: Ultimátum', con mismo guionista y protagonistas, estrenada en el país galo en febrero de 2009.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Morel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cyril Raffaelli, David Belle, Tony D'Amario, Bibi Naceri, Dany Verissimo-Petit.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bibi Naceri, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bastide Donny, Da Octopuss.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/s/xdistrito-13-118885_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.jxz2uNXfRi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116150500 +0100" stop="20241116164700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">16 calles</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El detective de la policía de Nueva York Jack Mosley recibe una misión aparentemente sencilla: el delincuente Eddie Bunker está citado para testificar y debe trasladarle de la celda al juzgado, a 16 calles de distancia. Al atravesar la ciudad de los rascacielos en hora punta de la mañana, no se da cuenta de que le sigue una furgoneta.La prolífica filmografía de Richard Donner, que abarca clásicos como 'Superman', 'Los Goonies' o la saga de 'Arma letal', sigue arropando títulos de acción como este filme. Bruce Willis, un experto en estas lides, lleva todo el peso de la película interpretando a un personaje más humano y decadente que el de los héroes estereotipados que le dieron la fama.Cabe destacar que el propio Willis propuso al rapero y actor Ludacris (Tej en la franquicia 'Fast &amp; Furious') para encarnar al personaje de Eddie. Finalmente, el papel recayó en Yasiin Bey ('Guía del autoestopista galáctico'), quien curiosamente, comparte las dos profesiones con su rival en las audiciones.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Donner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Mos Def, David Morse, Casey Sander, Cylk Cozart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Wenk.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, Avi Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/1/6/-/x16-calles-84223_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.EJ4WC6y-9P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116164700 +0100" stop="20241116183400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Al caer la noche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116183400 +0100" stop="20241116202000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sombras de sospecha</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116202000 +0100" stop="20241116220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El dedo en el gatillo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· 13 yanquis regresan a un fuerte ocupado por sudistas tras la Guerra de Secesión. Allí esperan a que llegue una caravana, que contiene un tesoro, para asaltarla.Una de tantos wésterns pseudoamericanos, rodado con personal estadounidense pero con localizaciones españolas. En esta ocasión, se trata de una historia ambientada en plena Guerra de Secesión, en la que está en juego la posesión de un fuerte. Como era habitual en la época, 'El dedo en el gatillo', un ejemplo de cine del Oeste crepuscular que daría paso a los famosos espagueti wéstern, fue estrenada en España con un éxito considerable de público.Dirige el visionario Sidney W. Pink, uno de los precursores del espagueti wéstern. El cineasta es considerado uno de los padres de los largometrajes en 3D, pues 'Bwana, diablo de la selva', de 1952, es considerada la primera película estadounidense en color con efectos estereoscópicos 3D. La misma dio comienzo al bum de filmes con efectos tridimensionales en la industria cinematográfica de Estados Unidos desde 1952 a 1954.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney W Pink.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rory Calhoun, Aldo Sambrell, James Philbrook, Leo Anchóriz, Todd Martin, Silvia Solar, Bruce Talbot, Beni Deus.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney W Pink, Luis de los Arcos.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Solá.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sidney W Pink.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dedo-en-el-gatillo-46339_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.G5U-8eZUtx.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116220100 +0100" stop="20241116233600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Vengeance</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado que se convierte en mercenario, John Gold descubre que su mejor amigo ha sido asesinado y se propone encontrar al asesino para vengarse de él.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ross Boyask.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stu Bennett, Fleur Keith, Mark Griffin, Gary Daniels, Keith Allen, Sebastian Knapp.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ross Boyask.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengeance-1377306_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.B4BJsvKMDq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116233600 +0100" stop="20241117010900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Venganza ciega</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El arqueólogo Robert Burns hace un descubrimiento inquietante en China. La temida mafia de los Tong recibe la noticia con desagrado al ver desvelado así uno de sus más íntimos secretos, motivo por el que deciden ir a la caza del entrometido en cuestiónPelícula de acción basada en la venganza, especialmente indicada para los amantes del género, protagonizada por uno de los mitos del cine adrenalínico: Steven Seagal. El protagonista de cintas como 'Alerta máxima' se puso a las órdenes del director Michael Oblowitz, con quien coincidió también en otro filme, 'El extranjero', producido en el mismo 2003.Una curiosidad: antes de que Steven Seagal se uniera al proyecto, el guion estaba ambientado en México y fue reescrito porque los productores temían que el presupuesto se disparara, por lo que retocaron toda la trama y el resultado poco se parece a la idea inicial.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Oblowitz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Michelle Goh, Corey Johnson, Tom Wu, Bruce Wang, Chike Chan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Danny Lerner, Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Hay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George Furla, Randall Emmett.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-ciega-80712_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.tVYPGoqBE0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117010900 +0100" stop="20241117023800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Elephant White (Objetivo Bangkok)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El asesino Curtie Church es contratado por un hombre de negocios para matar a los miembros de la banda que drogó, prostituyó y asesinó a su hija.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Prachya Pinkaew.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Djimon Hounsou, Markus Waldow, Kevin Bacon, Jirantanin Pitakporntrakul, Weeraprawat Wongpuapan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Bernhardt.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/e/xelephant-white-objetivo-bangkok-596385_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.f-8_ovDPXL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117023800 +0100" stop="20241117041100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117041100 +0100" stop="20241117053600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117053600 +0100" stop="20241117070500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117070500 +0100" stop="20241117072700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241117072700 +0100" stop="20241117075000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241117075000 +0100" stop="20241117104500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241117104500 +0100" stop="20241117124900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La joven Jane Austen</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jane Austen vive sus primeras experiencias y escarceos amorosos con Tom, un joven irlandés de buena posición. El romance con él marcará toda su obra hasta que se convierta en una famosa novelista.Julian Jarrold ('Kinky Boots. Pisando fuerte') sumerge al espectador en el siglo de las luces con este tierno filme. Para ello, cuenta con un elenco de actores de lujo, encabezado por una Anne Hathaway ('Los miserables'), que tuvo que aprender piano para el rol y que trabajó con un profesor especialista para conseguir el acento adecuado. Su acompañante fue James McAvoy ('X-Men: orígenes'), quien, curiosamente, tuvo que calzar durante todo el rodaje unas alzas de ocho centímetros en los zapatos, pues en la realidad él es más bajo que su compañera de escenas. Completan el reparto Julie Walters ('Educando a Rita'), James Cromwell ('L.A. Confidential'), Maggie Smith ('Una habitación con vistas') y un Ian Richardson ('Brazil') que murió bastantes meses antes del estreno de la misma.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julian Jarrold.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anne Hathaway, James McAvoy, Julie Walters, James Cromwell, Maggie Smith.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Hood, Sarah Williams.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adrian Johnston.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Bernstein, Graham Broadbent.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-joven-jane-austen-117142_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.JjR3b_klNZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117124900 +0100" stop="20241117142900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El guerrero del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117142900 +0100" stop="20241117160400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Aladino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Al Haddin encuentra una lámpara con la que invoca a un todopoderoso genio, que le concederá todos sus deseos, desde ligarse a una chica hasta ganar un campeonato deportivo.Bruno Corbucci, hermano del mítico director de wésterns Sergio Corbucci y responsable de comedias como 'Dos superpolicías en Miami' o 'Como el perro y el gato', volvió a contar con Bud Spencer para contar con esta nueva adaptación -bastante 'sui generis'- del mito de Aladino de 'Las 1001 noches'. Le acompaña Venantino Venantini ('22 balas') y los dos respectivos hijos de este dúo: Luca Venantini y Diamy Spencer.En el ámbito de la fotografía, destaca la presencia de un gran conocido de Corbucci y Spencer, Silvano Ippoliti, responsable del apartado visual de las dos mencionadas cintas del director, entre muchas otras. De hecho, la recomendación le vino de su hermano, pues el artesano ya había trabajado con Sergio en 'El superpoderoso', 'El gran silencio' y 'Joe, el implacable'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruno Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, Luca Venantini, Janet Agren.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Dardano Sacchetti.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/a/xaladino-285872_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.10gkctwq4d.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117160400 +0100" stop="20241117181900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los tigres del tren</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117181900 +0100" stop="20241117202200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117202200 +0100" stop="20241117220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cuatro dólares de venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El teniente Roy Dexter es sorprendido por una emboscada mientras trasladaba un importante cargamento de dinero. Los bandidos se hacen con el botín y, además, lo dejan gravemente herido. Por si fuera poco, Dexter es acusado injustamente por sus superiores de haberse apoderado del dinero y haberles traicionado.El éxito de filmes como 'Por un puñado de dólares' o 'El bueno, el feo y el malo' provocó una auténtica fiebre del 'spaghetti western' en España. La productora barcelonesa Balcázar fue una de las empresas que más apostaron por este género. Llegó a comercializar unos setenta títulos de estas características, la mayoría rodados en su plató 'Esplugues City' y en colaboración con compañías italianas. 'Cuatro dólares de venganza', estrenada en 1966 y protagonizada por Robert Woods fue una de estas producciones, normalmente utilizadas como relleno para las sesiones dobles de las salas de cine.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alfonso Balcázar, Jaime Jesús Balcázar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Dana Ghia, Angelo Infanti, Antonio Casas, José Manuel Martín, Gérard Tichy, Tomás Torres, Giulio Maculani.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Aldo Grimaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benedetto Ghiglia, Angelo Francesco Lavagnino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alfonso Balcázar.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-dolares-de-venganza-8752_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.uuMZrqNh-3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117220100 +0100" stop="20241117234600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Venganza Criminal: la leyenda de la loca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En las calles de Los Ángeles, viejas heridas encienden la venganza de una ex pandillera y su joven prima.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danay García, Bianca A Santos, Danny Trejo, Lou Diamond Phillips, Steven Bauer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-criminal-la-leyenda-de-la-loca-661334_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.YvBng85iRF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241117234600 +0100" stop="20241118013200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Premonición</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Nathan es un abogado cuya buena fortuna profesional contrasta con su dramática vida privada, marcada por un divorcio. Las cosas comienzan a cambiar cuando conoce al doctor Kay, un misterioso médico que parece tener facultades para percibir la proximidad de la muerte.El realizador francés Gilles Bourdos suele ofrecer thrillers con atmósferas y estéticas singulares. 'Premonición' sigue esa misma línea, aunque esta es su primera cinta rodada en inglés. La película está basada en una novela de Guillaume Musso, escritor que quedó contento con la adaptación cinematográfica por su atmósfera poética y misteriosa y su tensión constante. No es el único al que impactó el filme: el actor John Malkovich se unió al proyecto tras leer el guion casualmente, pues el libreto fue enviado a su productora en busca de recursos logísticos y él lo encontró fortuitamente. Junto a Malkovich, que se hizo con el papel de doctor, protagonizan la cinta el parisino Romain Duris ('Los seductores') y Evangeline Lilly ('Perdidos'), ambos arropados por uno de los grandes del celuloide: el siempre camaleónico John Malkovich.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Bourdos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Romain Duris, John Malkovich, Evangeline Lilly, Pascale Bussières, Sara Waisglass.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Bourdos, Michel Spinosa.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/r/e/xpremonicion-204150_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.oBHDPtt5Sa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118013200 +0100" stop="20241118030100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Alta tensión</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de terror[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Marie es una joven de 20 años que se dispone a pasar unos días en la casa de sus padres de su mejor amiga, Alex, que viven en una granja aislada y rodeada de campos de maíz. Las dos jóvenes desean encontrar la tranquilidad para estudiar y no cuentan con que un asesino en serie asalte la granja y vaya acabando con la vida de los miembros de la familia.Antes de fomentar el pánico de los espectadores con 'Las colinas tienen ojos', Alexandre Aja atrajo las miradas de Europa con este thriller de terror en estado puro que bebe de clásicos como 'La matanza de Texas' o 'Posesión infernal'. La cinta, que narra la desesperada lucha por sobrevivir de dos chicas, fue galardonada en el Festival Internacional de Cine de Catalunya, una cita imprescindible para las películas fantásticas y de terror.En Estados Unidos algunas escenas, como la decapitación del padre de Alex, fueron cortadas para conseguir una calificación R, es decir que los menores de 18 años deben ir acompañados, y evitar la NC-17, que prohíbe la entrada al cine a todos los menores de edad.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexandre Aja.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cécile De France, Maïwenn Le Besco, Philippe Nahon, Franck Khalfoun, Andrei Finti, Oana Pellea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexandre Aja, Grégory Levasseur.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François Eudes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alexandre Arcady, Robert Benmussa.</desc>
    <category lang="es">Películas de terror</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/t/xalta-tension-109350_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.E9dxgLGwI8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118030100 +0100" stop="20241118042800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118042800 +0100" stop="20241118060800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118060800 +0100" stop="20241118070600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241118070600 +0100" stop="20241118081600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118081600 +0100" stop="20241118104800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241118104800 +0100" stop="20241118123900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Arabesco</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El profesor David Pollock, experto en la escritura jeroglífica, es contratado para que se infiltre en la organización de un hombre llamado Beshraavi, cuyos planes son matar a un Primer Ministro de Oriente Medio. La clave del complot está en descifrar una inscripción jeroglífica. David contará con la ayuda de Yasmin, la concubina de Beshraavi, aunque no parece estar muy seguro de saber en qué bando juega ella.Aunque el nombre de Stanley Donen se asocie básicamente a varios gloriosos musicales de los años 50, este cineasta se movió también con soltura en otros géneros, como el thriller glamouroso. Buen ejemplo de ello son 'Charada' y este 'Arabesco', que sigue su misma fórmula: una trama romántica y de misterio que puede recordar a la de algunos filmes de Hitchcock. Para ello contó con una pareja protagonista de altura, formada por Gregory Peck y Sophia Loren. Donen contó también con la colaboración del director de fotografía Christopher Challis, que creó una atmósfera especial con escenas rodadas a través de espejos, y con el músico Henry Mancini, que compuso una bella melodía mezclando ritmos árabes y jazz.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Donen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Sophia Loren, Alan Badel, Kieron Moore, Carl Duering.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julian Mitchell, Stanley Price.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Donen.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/a/xarabesco-4392_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.NX7IPL6Zu3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118123900 +0100" stop="20241118141400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Oeste sin fronteras</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Paul y Lisa son una pareja de buscadores de oro que un día sufren el ataque de un grupo de bandidos. Cuando la chica logra zafarse de sus captores, conoce a Joe, un antiguo soldado que la ayuda a recuperar la fortuna arrebatada.Película del oeste coproducida a finales de los años 60 entre Francia e Italia. El filme, que bebe del género cómico e incorpora rasgos de las cintas románticas, logró despertar el interés del público español en las grandes salas y cosechó notables resultados en taquilla. Algo comprensible teniendo en cuenta la gran aceptación con la que contaban los westerns en España durante la época, siento las cintas de éste género un producto habitual.El cineasta italiano Giuliano Carnimeo, con sobrada experiencia en comedias y cintas ambientadas en el lejano oeste, coge las riendas de la dirección de una cinta sencilla y sin pretensiones que supuso uno de los últimos trabajos del estadounidense Jeffrey Hunter. El actor, que cosechara fama en los años 50 tras trabajar a las órdenes de John Ford ('Centauros del desierto') o Nicholas Ray ('Rey de Reyes'), acabaría trabajando en espagueti westerns antes de morir lamentablemente en un rutinario accidente doméstico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeffrey Hunter, Pascale Petit, Giovanni Pallavicino, Reza Fazeli, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giuliano Carnimeo, Lamberto Benvenuti.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugo Fregonese.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/e/s/xoeste-sin-fronteras-141669_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.3ytWEPB0PW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118141400 +0100" stop="20241118154600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Safari</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Sir Vincent Bramptom, un acaudalado aristócrata, contrata a un cazador inglés, Ken Duffield, para que encabece un safari en la selva africana. En éste también participa la prometida del aristócrata, Linda Lathem. Pero el motivo que guiará a Duffiel a organizar el safari no es la caza, sino venganzarse contra la tribu Mau-Mau que mató a su familia.Aventuras africanas sin demasiada repercusión, dirigidas por Terence Young, realizador británico especializado en el género de la acción y especialmente recordado por ser el autor de las primeras y más alabadas cintas de la saga de 007. En cuanto al reparto, el papel de intransigente cazador africano recayó en el hierático Victor Mature, en uno de sus mejores roles en la gran pantalla, mientras que su partenaire fue la bella Janet Leigh ('Psicosis').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Janet Leigh, John Justin, Liam Redmond, Victor Mature.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Anthony Veiller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adrian D. Worker.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/f/xsafari-4157_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.QTQi_-ZVME.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118154600 +0100" stop="20241118180500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Duelo al sol</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1946[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando cuelgan a su padre por asesinar a su mujer y a su amante, Perla Chávez se traslada a Texas a vivir con unos parientes lejanos. Mientras que su tía Laura Belle y el hijo mayor de ésta, Jesse, la acogen enseguida como una más de la familia, Perla se encuentra con la hostilidad del patriarca -al que le llaman Senador- y con la lujuria del hijo menor, Lewt. Producida y escrita por David O'Selznick, la película fue dirigida por King Vidor, en un intento de repetir el éxito de 'Lo que el viento se llevó' y de relanzar la carrera de su esposa, Jennifer Jones. Este wéstern, adaptación de la novela homónima de Niven Busch, tuvo numerosos problemas de dirección. Hasta seis directores trabajaron de manera no acreditada en la realización de la película, entre los que se encontraban el propio O'Selznick, Josef von Strenberg o William Cameron Menzies. Sin embargo, Vidor pudo mantener cierto estilo propio, sobre todo en las tórridas escenas de amor y en la relación entre los diversos personajes. El erotismo de algunas secuencias hizo que, al estrenarse, 'Duelo al sol' fuera conocida con el sobrenombre de 'Lujuria en el polvo'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] King Vidor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joseph Cotten, Gregory Peck, Lionel Barrymore, Herbert Marshall, Lillian Gish, Walter Huston, Charles Bickford, Harry Carey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Oliver H.P. Garrett, David O. Selznick.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dimitri Tiomkin, Lee Garmes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David O. Selznick.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-al-sol-7896_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.ZJGwTtlcO1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118180500 +0100" stop="20241118201300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La batalla de Anzio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, un batallón del ejército estadounidense recibe la orden de desembarcar en las playas de Anzio, para iniciar la invasión de Italia y liberarla de las tropas alemanas.Superproducción italiana, orquestada por Dino De Laurentiis, sobre la decisiva batalla de Anzio en la que los aliados empezaron la recuperación de Italia como hecho trascendente para terminar la II Guerra Mundial. La película fue realizada por el estadounidense Edward Dmytryk, y representa una de las producciones más espectaculares y vistosas de la década de los 60 en el marco del género bélico. Para ello, Dmytryk se sirvió de notables actores norteamericanos, entre los que destacan Robert Mitchum, Peter Falk, Earl Holliman, Robert Ryan y Arthur Kennedy.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edward Dmytryk.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Earl Holliman, Robert Mitchum, Mark Damon, Arthur Kennedy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry A.L Craig, Frank De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-batalla-de-anzio-8841_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.WTpjCsk2Db.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118201300 +0100" stop="20241118220000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Seis balas... una venganza... una oración</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras asaltar un banco, una banda de criminales toma a un rehén. El sacerdote del poblado decide interceder en el asunto, pero los bandidos acaban matándole. A partir de entonces, el hermano gemelo del cura inicia una dura venganza contra los forajidos.Película del oeste producida en Italia en 1976 y rodada en las áridas tierras de Israel. El filme, ejemplar de los 'spaghetti western' que bebe de las cintas de acción y del thriller, pasó sin pena ni gloria por las grandes salas españolas e internacionales. Dirigida y guionizada por el realizador romano Gianfanco Parolini ('Las siete magníficas', 'Adiós, Sabata'), el mayor aliciente de la película se encuentra en el elenco de actores que en ella participan. Dos de los villanos cinematográficos más destacados y brillantes de la época de los 60 se dan cita en la cinta. Por un lado, destaca la participación en el rol de vengador de Lee Van Cleef, el actor que compartió cartel con Clint Eastwood en 'La muerte tenía un precio' o en la mítica 'El bueno, el feo y el malo'. Por el otro, encontramos a Jack Palance, el escarizado actor de 'Cowboys de ciudad' y recordado por otras cintas como 'Pánico en las calles' o 'Raíces profundas'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Jack Palance, Sybil Danning, Leif Garrett, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, John Fonseca.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sante Maria Romitelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/i/xseis-balas-una-venganza-una-oracion-139700_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.oQURhUQHCz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118220000 +0100" stop="20241118234100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Shadowboxer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rose, una despiadada asesina a sueldo que padece cáncer, se prepara para realizar su último trabajo junto a su amante e hijastro, Mikey. Su misión es sencilla y explícita: matar a la esposa de un jefe mafioso. No obstante, cuando descubre que la mujer está embarazada, Rose sufre una crisis de conciencia que le fuerza a salvar la vida de su víctima y su hijo.Este thrillers con toques de melodrama juega su mejor baza en reunir a dos ganadores del Oscar: Helen Mirren (mejor actriz principal por 'The Queen') y Cuba Gooding Jr. (mejor actor de reparto por 'Jerry McGuire'); que esta vez se ponen bajo la piel de dos sicarios. Como secundarios, a parte de reconocer a rostros conocidos de la television y de la música, se puede vislumbrar a Stephen Dorff ('Backbeat', 'Cecil B. Demented').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Daniels.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Helen Mirren, Vanessa Ferlito, Macy Gray, Stephen Dorff, Joseph Gordon-Levitt.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Lipz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Grigorov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Daniels, Lisa Cortes.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowboxer-101799_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.OZ8HuYT1ea.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241118234100 +0100" stop="20241119011900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juego de dragones</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En un futuro apocalíptico, después de un devastador holocausto bélico, dos naciones se enfrentan sin piedad para imponer su dominio. En medio de esta guerra se encuentra un experto e invencible mercenario que pelea para una de las facciones. Después de una misión especialmente sangrienta, empieza a replantearse su trabajo.El clásico producto de acción de bajo presupuesto que suele protagonizar el musculoso actor sueco Dolph Lundgren. No se estrenó comercialmente en nuestro país.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Cary-Hiroyuki Tagawa, Valerie Chow, Gary Hudson, Scott L Schwartz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carlton Holder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-dragones-19860_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2aSAaMuBaY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119011900 +0100" stop="20241119025300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Animal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· James 'Animal' Allen, un duro y violento gangster, es detenido y encarcelado en una prisión de máxima seguridad dejando a su hijo crecer solo en la calle. En la cárcel conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora, James es un hombre reformado y sólo quiere encontrar a su hijo que, ha asumido una vida de crimen y de violencia.Cinta realizada directamente para su comercialización en vídeo, dirigida por David J. Burke, realizador proveniente del mundo de la televisión que debutó en el cine con 'Ciudad sin ley (Edison)'. Años atrás, el protagonista de este filme, Ving Rhames ('Pulp Fiction', 'Misión Imposible'), fue uno de los actores de color más cotizados del momento. El papel de hijo sumergido en un mundo de crímenes fue a parar a Terrence Howard ('La guerra de Hart', 'Get rich or die tryin').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David J Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ving Rhames, Terrence Dashon Howard, Jim Brown, Chazz Palminteri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David C Johnson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Chris Thomas King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kip Konwiser.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/i/xanimal-111749_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.2V3hzP4dCY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119025300 +0100" stop="20241119042800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119042800 +0100" stop="20241119060300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119060300 +0100" stop="20241119073600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hércules y la reina de Lidia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante su travesía, el joven Hércules bebe de una fuente mágica y pierde la memoria. Se convierte entonces en el cautivo de la reina Ofalia de Lidia, quien juega con los hombres y después los convierte en estatuas.Película de género peplum producida en 1959 entre España, Italia y Francia. La cinta, que cuenta las aventuras y desventuras del famoso personaje griego, no es sino la secuela de 'Hércules' de 1958. Como su precedesora, la segunda entrega está libremente basada en diversas obras clásicas. Concretamente, la trama supone una combinación de varias leyendas griegas extraídas de 'Los siete contra Tebas', de Esquilo, y 'Edipo en Colono', de Sófocles. El filme, dirigido por Pietro Francisci ('Atila: hombre o demonio'), se aparta mucho del material original y mezcla los acontecimientos al azar. La distribución internacional de la cinta la dotó de los más variados nombres, algunos contradictorios entre sí. En Argentina fue titulada 'Hércules sin cadenas', mientras que en España se conoce por 'Hércules encadenado'. Encabezan el elenco Steve Reeves, Sylvia Koscina y Sylvia López, cuya interpretación de mantis religiosa aún es recordada por los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pietro Francisci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Sylva Koscina, Sylvia Lopez, Gabriele Antonini, Primo Carnera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pietro Francisci, Ennio De Concini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Enzo Masetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruno Vailati.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/r/xhercules-y-la-reina-de-lidia-140340_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.pIeuzQE2wy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119073600 +0100" stop="20241119075900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241119075900 +0100" stop="20241119082100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241119082100 +0100" stop="20241119104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241119104000 +0100" stop="20241119123200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Requiescant</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Requiescant es un solitario pistolero que no se detendrá ante nada para vengarse del hombre que estuvo detrás de la destrucción de un pequeño pueblo mexicano.Un violento y algo surrealista espagueti wéstern, cuyos resultados se antojan superiores a la media, pese a que sus ambiciones fueron bastante mayores que sus medios, pues lleva una carga ideológica que no acostumbran a tener las películas del género.Estuvo dirigido por Carlo Lizzani ('Arroz amargo') y tuvo entre sus protagonistas ni más ni menos que al cineasta comunista Pier Paolo Pasolini en el papel de cura, quien también puso su granito de arena en el guion, a pesar de no salir en los créditos de la película. El rol protagónico cayó en manos del colombiano afincado en Italia Lou Castel ('Atención a esa prostituta tan querida', 'Las manos en los bolsillos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carlo Lizzani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lou Castel, Mark Damon, Pier Paolo Pasolini, Barbara Frey, Ninetto Davoli, Rossana Krisman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Andrew Baxter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/q/xrequiescant-22111_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.KDfFMOGZih.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119123200 +0100" stop="20241119141100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ya le llaman Providencia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El británico Providencia viaja a través del oeste en un extraño carromato ante una aventura única que conocerá con su traje inglés estropeada y su sempiterno.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giulio Petroni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tomas Milian, Gregg Palmer, Janet Agren, Dieter Eppler, Stelio Candelli.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giulio Petroni, Perio Regnoli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/-/xya-le-llaman-providencia-1432895_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.hoWF50mUBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119141100 +0100" stop="20241119155900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Zeppelin. El Coloso del aire</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El estallido de la I Guerra Mundial deja al oficial Geoffrey Richter-Douglas en una incómoda posición; aunque debe guardar lealtad a Gran Bretaña, posee ascendencia bávara. Cuando Geoffrey es captado por un espía alemán que le ofrece la oportunidad de desertar y trabajar para el gobierno germano, se lo cuenta a sus superiores. Estos le sugieren que acepte la oferta y se convierta en un espía aliado. Así, se le encarga la misión de hacerse con los planos de un nuevo prototipo de zepelín, un invento revolucionario que puede decidir el curso de la guerra. Sin embargo, su trabajo como espía aliado es tan secreto que hasta sus propios compañeros dudan de su lealtad.Melodrama bélico protagonizado por Michael York ('Cabaret', 'Asesinato en el Orient Express'), con algunas buenas secuencias aéreas. Filmada en el Reino Unido y dirigida por el francés Etienne Périer ('Puente al Sol', 'Las ocho campanadas'), el accidentado rodaje de la película se cobró cuatro muertes, que tuvieron lugar al estrellarse un avión y un helicóptero.Como curiosidad, los decorados que sirvieron para escenificar los hangares fueron reutilizados por la Warner décadas más tarde en la película 'Batman Begins'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Étienne Périer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Elke Sommer, Peter Carsten, Marius Goring, Anton Diffring, Andrew Keir.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Donald Churchill, Arthur Rowe.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Owen Crump, Leon Fromkess.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/z/e/p/xzeppelin-19702_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.-9gWL8qY4K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119155900 +0100" stop="20241119175900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Soltero en apuros</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Steve es el administrador de un hotel en el Lago Tahoe, en la frontera entre Nevada y California. Goza en la zona de una fama de mujeriego que, entre otras cosas, ha sido el motivo de su divorcio. Steve detesta cordialmente a su esposa, pero no está conforme con la sentencia de divorcio y no puede aparecer por California ya que sería llevado a los tribunales. En ese orden de cosas, al hotel llega la sobrina del director, contratada para cantar en la sala de fiestas, y Steve se enamora perdidamente de ella.El debut cinematográfico del canadiense Norman Jewison ('¡Que vienen los rusos! ¡Que vienen los rusos!') se produjo con esta divertida comedia, protagonizada por un actor que se movía como pez en el agua en el género, como Tony Curtis. Como compañera de reparto, el actor tuvo a Suzanne Plesehette, una futura reina del telefilme, quien también hizo aquí uno de sus primeros trabajos para la gran pantalla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Suzanne Pleshette, Larry Storch, Howard Morris, Edward Andrews.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damon Runyon, Marion Hargrove.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mort Lindsey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stan Margulies.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoltero-en-apuros-37157_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.eEKXRUqWxI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119175900 +0100" stop="20241119200500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Soldado azul</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119200500 +0100" stop="20241119220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Conde de Montecristo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Edmond Dantes, un joven de 15 años, es acusado injustamente por unos hombres celosos de su fortuna y encerrado de por vida en el castillo de la isla de If. Durante su encarcelamiento, conoce al abate Faria, un viejo prisionero que le revela el secreto de un tesoro escondido en una lejana isla. Tras varios años de reclusión, el viejo Faria fallece y Edmond consigue escaparse haciéndose pasar por el cuerpo sin vida del viejo. Una vez libre, encuentra el tesoro del que le había hablado y decide dedicar su vida a vengarse de los que le llevaron a su confinamiento, adoptando la personalidad del Conde de Montecristo.Telefilme basado en la clásica obra de Alejandro Dumas que, aunque suprime personajes y escenas del original para reducir el metraje, respeta la esencia de la historia, especialmente en su primera parte. Su director fue David Green, asiduo realizador de telefilmes, que contó para el papel protagonista con el británico Richard Chamberlain, quien afrontó este papel años antes de hacerse popular con su papel protagonista en 'El pájaro espino'. Enfrentándose a él, tres veteranos del calibre de Tony Curtis, Donald Pleasence y Louis Jourdan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Greene.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Chamberlain, Trevor Howard, Louis Jourdan, Donald Pleasence, Tony Curtis, Kate Nelligan, Angelo Infanti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Carroll.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Allyn Ferguson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Rosemont.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-conde-de-montecristo-4964_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.GTUK6vkPZz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241119220100 +0100" stop="20241119233900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Manifiesto negro [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exagente de la CIA recibe la misión de seguir a un antiguo enemigo suyo que ahora lidera un movimiento de extrema derecha en Rusia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Adam Armus, Nora Kay Foster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patrick Swayze, Patrick Bergin, Michael York, Annika Peterson, Ben Cross.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/n/xmanifiesto-negro-1133518_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.-X1kqhbMYg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241119233900 +0100" stop="20241120011500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Manifiesto negro [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exagente de la CIA recibe la misión de seguir a un antiguo enemigo suyo que ahora lidera un movimiento de extrema derecha en Rusia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Adam Armus, Nora Kay Foster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patrick Swayze, Patrick Bergin, Michael York, Annika Peterson, Ben Cross.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/n/xmanifiesto-negro-1133518_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.-X1kqhbMYg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241120011500 +0100" stop="20241120025200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Comando Águila Roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blake, un joven de vida solitaria y antiguo miembro de un comando de élite se enfrenta a un grupo de terroristas camuflados en una secta llamada El jardín del Edén, capitaneados por el Reverendo James. Éste, junto con sus hombres, pretende llevar a cabo un suicidio colectivo. La lucha no va a ser fácil para Blake, pero cuenta con su inteligencia y su insuperable destreza con las armas. Los terroristas pretenden secuestrar a una joven, Brooke, miembro de la comunidad religiosa, que consiguió escapar a una matanza protagonizada por el Reverendo. Blake refugia y ayuda a Brooke, que es hija de un alto cargo militar, a la vez que colabora con la policía local y el FBI. Película de acción en la que se explotan los temas recurrentes del terrorismo, las sectas y los rescates. Protagonizada por actores procedentes del mundo televisivo y dirigida por un realizador especialista en este tipo de producciones de serie B, el film no llegó a estrenarse en las pantallas españolas y pasó directamente al mercado videográfico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Zagarino, Billy Drago, Todd Jensen, Robin Smith, Frank Notaro, Hal Orlandini, Michael Brunner, Ted Le Plat.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jeff Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adrian Levy, Wendy Oldfield.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-aguila-roja-5780_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.l1IBt-z8Zk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120025200 +0100" stop="20241120052000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120052000 +0100" stop="20241120064500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120064500 +0100" stop="20241120081500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120081500 +0100" stop="20241120105100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241120105100 +0100" stop="20241120121500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tambores de venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un soldado busca vengarse de los seis asesinos que acabaron con la vida de su esposa y de su hijo. Poco a poco localiza y mata a cada hombre, uno a uno, hasta que llega al jefe de la banda.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Gariazzo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ty Hardin, Craig Hill, Gordon Mitchell, Rossano Brazzi, Edda Di Benedetto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Gariazzo.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/m/xtambores-de-venganza-223409_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.MmNIKosSVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120121500 +0100" stop="20241120141500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dos amigos, que en el pasado cometieron alguna que otra fechoría juntos, deciden formar una banda. Después de cometer algunos atracos, se ven obligados a marcharse de la comarca con una bolsa de dinero, pero ésta irá a parar a una diligencia, desapareciendo con ella.Clásico spaguetti-western, en esta ocasión planteado como coproducción entre Italia y Francia. Con algunos toques de comedia, la película explica las desventuras de dos sinvergüenzas que se dedican a atracar bancos. De hecho, 'Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas' es uno de los últimos ejemplos de este subgénero, tan popular en Europa durante los 60 y los 70. Lo más relevante, en todo caso, es la presencia en el reparto de Giuliano Gemma y Marisa Mell, dos intérpretes habituales en estos westerns europeos de bajo presupuesto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michele Lupo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Giuliano Gemma, George Eastman, Vittorio Congia, Giacomo Rossi-Stuart, Marisa Mell, Luciano Catenacci, Remo Capitani, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Eastman, Sergio Donati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/e/s/xles-llamaban-y-les-llaman-dos-sinverguenzas-21289_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.bjQd4HpGsA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120141500 +0100" stop="20241120161800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El cuarto protocolo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1987[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John Preston es un veterano miembro del servicio secreto británico relegado por sus superiores a tareas de oficina. Sin embargo, su rutinario trabajo le pone sobre la pista de un agente soviético que ha entrado en la Gran Bretaña con la misión de hacer estallar una bomba atómica. Adaptación al cine del superventas del mismo título escrito por Frederick Forsyth. El británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo') dirige una cinta protagonizada por dos populares actores del mismo país, Michael Caine y Pierce Brosnan. Se trata de un sobrio y tenso thriller de espionaje cuyo reparto completan los estadounidenses Ned Beatty y Joanna Cassidy.Divierte ver a Pierce Brosnan en un papel antagónico del de 007, que interpretaría pocos años después.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Pierce Brosnan, Ned Beatty, Joanna Cassidy, Julian Glover, Michael Gough, Ian Richardson, Matt Frewer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Axelrod.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin, Francis Shaw.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Timothy Burrill.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cuarto-protocolo-10089_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.OmfTaOHHqZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120161800 +0100" stop="20241120180700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La sombra del delator</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven e idealista traductor de ruso que trabaja para el servicio secreto británico muere en extrañas circunstancias. Su padre, un veterano de la guerra de Corea que se ha convertido en un exitoso hombre de negocios, iniciará una investigación por su cuenta. Cuanto más indague, más llegará a la conclusión de que su hijo ha muerto a manos de su propio servicio secreto, temeroso de que pudiera revelar algunos de sus turbios manejos.Un thriller de espionaje basado en la novela homónima de John Hale y muy bien interpretado por Michael Caine, actor que se mueve como pez en el agua dentro del género. Fue adaptado para la ocasión por el guionista Julian Bond, que había participado en series tan populares como 'Arriba y abajo' o 'El santo'. La película pretende desmitificar el mundo de los agentes secretos, mostrándolo de forma fría e impersonal: un juego en el que no hay héroes ni villanos, sino sólo víctimas y supervivientes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Simon Langton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, James Fox, Nigel Havers, John Gielgud, Felicity Dean, Barry Foster.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julian Bond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Scott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Geoffrey Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-sombra-del-delator-1724_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.NO0SDyU4Ps.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120180700 +0100" stop="20241120200700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-golpe-contra-las-ss-907585_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.xBcMg_0A5-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120200700 +0100" stop="20241120220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120220100 +0100" stop="20241120234200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuerza bruta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La reportera Sloane Sawyer ha sido despedida y regresa a su pueblo natal donde investiga una trama de corrupción.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eve Symington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patricia Velasquez, Tyler Posey, Tate Hanyok, Chase Mullins, Lelia Symington.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eve Symington.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-bruta-1268787_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.FGoKcjMW7-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120234200 +0100" stop="20241121011900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cleaner</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El trabajo de Tom Cutler consiste en limpiar las escenas de los crímenes una vez concluida la investigación de la policía. Concienzudo y metódico, no deja jamás rastro alguno que pueda indicar que haya ocurrido una tragedia en ese lugar. Todo se complica cuando un día limpia por error el escenario de un asesinato antes de que la policía haya actuado en él.El finlandés Renny Harlin, que dirigiera películas tan variopintas como 'La Jungla 2: Alerta Roja', 'Deep Blue Sea' o 'El Exorcista: El Comienzo', cogió las riendas de esta cinta que combina a partes iguales drama, suspense y acción. Harlin consiguió una hábil puesta en escena y un ritmo de narración firme, aunque reutilizó muchos tópicos del género policíaco, tic seguramente heredado de su experiencia con el cine más trepidante.A pesar de caer en cierta previsibilidad, supuso un gran acierto por parte de Harlin elegir inteligentemente el elenco del filme. Encabeza el reparto el experimentado Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction'), más que correcto en su papel. Le acompañan un siempre efectivo Ed Harris ('El Show de Truman') y la atractiva modelo y actriz Eva Mendes ('Hitch').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Renny Harlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Eva Mendes, Ed Harris, Luis Guzmán, Keke Palmer, Maggie Lawson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Aldrich.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel L Jackson, Steve Golin.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/l/e/xcleaner-134597_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.ildd9kI91S.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121011900 +0100" stop="20241121030900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En tránsito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Acabada la Segunda Guerra Mundial, un grupo de prisioneros alemanes van a un campo de concentración soviético, donde son vigilados por mujeres que sobrevivieron al terrible asedio de Leningrado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Roberts.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Thomas Kretschmann, Vera Farmiga, John Malkovich, Daniel Brühl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Natalia Nightingale-Grey, Simon van der Borgh.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-transito-722750_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.8Gqjm_6ggh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121030900 +0100" stop="20241121044200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121044200 +0100" stop="20241121062600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121062600 +0100" stop="20241121075400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121075400 +0100" stop="20241121081800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241121081800 +0100" stop="20241121104300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241121104300 +0100" stop="20241121124500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El correo del zar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Miguel Strogoff es un oficial del ejército imperial ruso que ha perdido a su mujer y a su hijo, asesinados por las tropas tártaras del comandante Ogareff. Strogoff no parará hasta cumplir su venganza.'El correo del zar' es otra de las adaptaciones de 'Miguel Strogoff', una de las novelas más famosas de Jules Verne. Este proyecto fue llevado a la gran pantalla por Carmine Gallone ('Escipión el Africano'), un cineasta conocido fundamentalmente por sus películas históricas, cuya exaltación de la romanidad sirvió también de propaganda para el régimen fascista.El rol principal recayó en el austríaco Curd Jürgens, un actor que ese mismo año conseguiría notoriedad internacional gracias a 'Y Dios creó la mujer', una fama que le hizo participar en películas estadounidenses como 'La espía que me amó'. Como curiosidad, Jürgens volvería a reprender este rol en 1961 en 'Le triomphe de Michel Strogoff'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carmine Gallone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Curd Jürgens, Geneviève Page, Jacques Dacqmine, Sylva Koscina, Gérard Buhr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc-Gilbert Sauvajon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Norbert Glanzberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Emile Natan.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-correo-del-zar-152674_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.HSE_fF92ah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121124500 +0100" stop="20241121142600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121142600 +0100" stop="20241121162200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los clandestinos de Asís</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Padre Rufino recibe del Obispo Nicolini la delicada misión de rescatar a unas familias judías italianas que han sido capturadas por las tropas nazis. También participarán frailes i monjas de la ciudad de Asís que les facilitan documentación falsa y refugio en sus conventos.Historia sobre la ayuda que prestó la Iglesia Católica y la población de Asís para rescatar a los judíos italianos que habían sido capturados por los nazis en 1943.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Cross, James Mason, Irene Papas, Maximilian Schell, Riccardo Cucciolla.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dov Seltzer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-clandestinos-de-asis-167294_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.rQVczWnccY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121162200 +0100" stop="20241121180600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La leyenda del Llanero Solitario</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Ranger de Texas, John Ried, es el único que sobrevive a una emboscada organizada por Butch Cabendich, el líder de una banda de delincuentes que escapan de la ley. A John lo rescata un viejo amigo comanche, llamado Tonto, y después de curarse de sus heridas, irá a la caza de Cabendish y sus hombres durante toda la su vida. Así, se convertirá en el héroe conocido en el lejano oeste como el Llanero Solitario.'La leyenda del Llanero Solitario' fue el primero y el único largometraje protagonizado por Klinton Spilsbury, que con el papel de John Reid ganó el premio Razzie al peor actor y la peor nueva promesa del año 1981. Por contra, a su lado actuó el conocido Dr.Emmet de 'Regreso al futuro', Christopher Lloyd, en el papel de Tonto y que a la edad de 73 años tiene hasta ocho trabajos en curso para 2011 y 2012.El filme, rodado entre México y Estados Unidos con un presupuesto alto para la época, fue dirigido por el americano Wiliam A. Fraker, director nominado hasta 6 veces a los premios Oscar'. La película más famosa del americano, que falleció en 2010, fue 'Street Fighter, la última batalla' con Jean-Claude Van Damme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A Fraker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Horse, Klinton Spilsbury, Christopher Lloyd, Matt Clark, Juanin Clay, Jason Robards, John Bennett Perry, John Hart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ivan Goff, Ben Roberts.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Barry.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Martin Starger.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-del-llanero-solitario-149093_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.lKqKVGwuSu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121180600 +0100" stop="20241121201800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Su juego favorito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121201800 +0100" stop="20241121220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres flechas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121220100 +0100" stop="20241121233800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sangre, arena y oro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando un arqueólogo descubre en el desierto del Sahara el tesoro perdido de Sir Francis Drake, no tarda en ser asaltado, iniciándose de esta manera una búsqueda trepidante para recuperarlo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gaelan Connell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aaron Costa Ganis, Monica West, Christopher Redman, Jenny Sterlin, Michael Benyaer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gaelan Connell, Matt Lazarus.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/n/xsangre-arena-y-oro-1321752_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.5O_9SMaUhF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121233800 +0100" stop="20241122010900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Boone: El cazarrecompensas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En su programa de telerrealidad, el cazarrecompensas Boone intenta acabar con un narcotraficante, pero aprende que la justicia significa más que las audiencias.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Kirbyson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Hennigan, Osric Chau, Spencer Grammer, Jonathan Lipnicki, Richard Tyson, Jane Park Smith.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Hennigan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/o/xboone-el-cazarrecompensas-640364_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.Vbsjt71OFF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122010900 +0100" stop="20241122024000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tren mortal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122024000 +0100" stop="20241122040700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122040700 +0100" stop="20241122054600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122054600 +0100" stop="20241122071400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122071400 +0100" stop="20241122082300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122082300 +0100" stop="20241122104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241122104000 +0100" stop="20241122121800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En busca del tesoro del Amazonas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un aventurero busca las legendarias Ciudades Doradas de El Dorado y se alía con una tribu de mujeres amazonas contra un villano asesino que también busca el tesoro.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark L Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Bob Minor, Donald Pleasence, Richard Romanus, Anita Ekberg.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Ralph Ross.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-busca-del-tesoro-del-amazonas-2877370_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.cCbCagDHf5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122121800 +0100" stop="20241122140100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El ídolo de Acapulco</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mickey es un extrapecista que tiene terror a las alturas después de que un compañero suyo muriera en un trágico accidente. Huyendo de todo, Mickey encuentra trabajo en un hotel de Acapulco como cantante.'El ídolo de Acapulco' trae al espectador espectaculares paisajes mexicanos y ritmos latinos de la mano de Elvis Presley. El rey del rocanrol puso de moda con esta película, no solamente su música, sino también los saltos desde un acantilado. Presley estuvo acompañado por todo un icono sexual del momento, una Ursula Andress que un año antes había hecho su espectacular salida del agua en 'Agente 007 contra el Dr. No'.En un papel muy secundario, haciendo su debut en el cine -aunque sin aparecer en los títulos de crédito-, se puede reconocer a la famosa actriz Tori Garr, vista posteriormente en 'Tootsie' o 'Encuentros en la tercera fase', para citar algunos de sus filmes. Dirige Richard Thorpe ('Ivanhoe'), que ya se había encargado también de 'El rock de la cárcel'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Thorpe.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Thorpe, Elvis Presley, Ursula Andress, Elsa Cárdenas, Paul Lukas, Larry Domasin, Alejandro Rey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joseph J Lilley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hal B Wallis.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-idolo-de-acapulco-64159_SPA-17.jpg.pagespeed.ic.5I0IMbB29Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122140100 +0100" stop="20241122154200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122154200 +0100" stop="20241122181200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Pequeño Gran Hombre</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un periodista entrevista en un asilo de ancianos al viejísimo Jack Crabbe,un hombre de 121 años que afirma ser el único superviviente de la batalla de Litlle Big Horn. Crabbe va narrando poco a poco la apasionante historia de su vida, desde su adopción por los Indios Cheyenne hasta sus matrimonios y su amistad con personajes como Wild Bill Hickok o el general Custer. Su increíble historia también implica que podría tratarse de uno de los mayores embusteros que deambuló por el salvaje Oeste.Un poco convencional wéstern que relata, a base de 'flashbacks', una historia que combina comedia y drama y que pretende dar una visión desmitificadora de los días míticos del Salvaje Oeste. La cinta contiene una de las mejores interpretaciones de la carrera de Dustin Hoffman, cuyo mayor reto no fueron las cinco horas de maquillaje diarias que requirió su personaje en algunos momentos, sino el poder encontrar un tono de voz creíble para un hombre de 121 años. Finalmente, lo logró a base de estudiar cuidadosamente las voces de varios ancianos de edad muy avanzada. Dirigió el poco prolífico pero casi siempre interesante Arthur Penn ('Bonnie &amp; Clyde').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Arthur Penn.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dustin Hoffman, Faye Dunaway, Chief Dan George, Martin Balsam, Richard Mulligan, Jeff Corey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Calder Willingham.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Hammond.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stuart Millar.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/q/xpequeno-gran-hombre-67095_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.1keoNMD-1H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122181200 +0100" stop="20241122201700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La selva esmeralda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122201700 +0100" stop="20241122220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Águila gris</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122220100 +0100" stop="20241122234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Justice</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un miembro de los US Marshal que busca justicia por el asesinato de su hermano trata de defender un pequeño pueblo de un alcalde corrupto y sus sanguinarios secuaces que tratan de revivir la guerra civil.El actor, director y guionista Richard Gabai ('Llamada salvaje') es el responsable de este wéstern que presenta la estructura y elementos clásicos del género. El filme sitúa la historia en el año 1868, pocos años después del final de la Guerra de Secesión. El protagonista, interpretado por Nathan Parsons ('Los originales'), llega a una pequeña localidad donde el alcalde -Stephen Lang ('Avatar')- está transformando una mina abandonada en una fortaleza militar.Cabe destacar que el rodaje fue un auténtico quebradero de cabeza. La filmación fue víctima a diario de las inclemencias del tiempo, con temperaturas muy bajas, nieve y tormentas de arena. Además, la producción se vio salpicada por un altercado entre dos miembros del equipo de la película, que necesitó de la participación de la policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Gabai.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Lang, Jamie-Lynn Sigler, Jackson Rathbone, Nathan Parsons, Lesley-Anne Down, Ellen Hollman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Lewis, Shawn Justice.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Boris Zelkin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Lewis, AJ Perez.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjustice-575395_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.WSnQOCe-o-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122234000 +0100" stop="20241123012100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre impone la ley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Principios del siglo XX. Flagg es un veterano 'sheriff' al que han obligado a retirarse y al que nadie toma en serio cuando da el aviso de que un grupo de forajidos quiere asaltar el tren. Sólo encontrará apoyo en su viejo enemigo, el experto y veterano pistolero McKey, a quien su banda también ha abandonado. Juntos tratarán de impedir el asalto al convoy.Burt Kennedy fue un director considerado uno de los maestros de los wésterns de serie B, a los que acostumbraba a añadir personales pinceladas de humor. 'Un hombre impone la ley' es uno de ellos y cuenta como protagonistas con el veterano Robert Mitchum y con George Kennedy ('La Leyenda del indomable'). Entre el reparto también se pueden encontrar a los hermanos David y John Carradine.Como curiosidad, esta cinta tiene la marca distintiva del realizador: al empezar la escena de lucha, un personaje (esta vez un no acreditado Richard Farnsworth -'Una historia verdadera'-) mira a cámara y grita: '¡Lucha!'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Burt Kennedy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, George Kennedy, Martin Balsam, David Carradine, Tina Louise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Lava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-impone-la-ley-18455_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.py2VheO-7i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123012100 +0100" stop="20241123032200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123032200 +0100" stop="20241123045800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
