<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 02/11/2024 08:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241102011600 +0100" stop="20241102024400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Difícil recompensa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Kanning es un cazador de recompenses que nunca falla cuando se trata de llevar al culpable ante la justicia. Pero su impecable historial se viene abajo cuando comete un error. Eso hace que decida dejar su oficio y comprar un saloon en el que trabaja Donnie, una prostituta de la que está enamorado. Pero sus intenciones de llevar una vida pacífica se irán igualmente al traste cuando Carver, un antiguo enemigo, mate a otra prostituta para llamar la atención de Kanning, provocando una airada reacción por parte de Donnie y el resto de sus compañeras.Un western de alto voltaje erótico, protagonizado por Kelly LeBrock, la inolvidable 'Mujer de rojo', en una de sus escasas intervenciones en el cine durante los años 90. Ahí terminan todos los atractivos del filme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jim Wynorski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matt McCoy, Kelly LeBrock, John Terlesky, Kimberly Kelley, Rochelle Swanson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Karen Kelly.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Taj.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Wynorski.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/f/xdificil-recompensa-14609_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.X6yHX_i5PN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102024400 +0100" stop="20241102051200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102051200 +0100" stop="20241102064000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102064000 +0100" stop="20241102080900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102080900 +0100" stop="20241102103900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241102103900 +0100" stop="20241102120900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mee-Shee, el gigante del agua</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mac, un chico de 9 años, inicia la aventura de su vida cuando descubre el secreto más grande del mundo: Mee-Shee, un adorable gigante que habita en el agua. Juntos, Mac y su enorme amigo conseguirán ser más listos que un equipo de cazadoras que intentan capturar a Mee-Shee.Producción angloalemana basada en un monstruo canadiense llamado Ogopogo, ser todavía presente en el folclore y las leyendas de los aborígenes de este país. El filme, destinado a un público familiar, está dirigido por John Henderson, realizador que 10 años antes ya se había encargado de una producción similar basada en el monstruo del lago Ness. La película, pese a que sitúa la acción en Canadá, está rodada íntegramente en Nueva Zelanda debido a determinados condicionantes climáticos.La cinta recibió algunas críticas positivas por las correctas interpretaciones de su reparto internacional, aunque su distribución estuvo condicionada por una enorme polémica alrededor del nombre del filme. Algunos sectores aborígenes acusaron a los creadores de apropiación cultural, lo que forzó a cambiar el nombre de la película e impidió que se estrenara en las salas canadienses, donde fue distribuida únicamente en DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Henderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Greenwood, Daniel Magder, Rena Owen, Jacinta Wawatai, Phyllida Law.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barry Authors.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pol Brennan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Barry Authors, Rainer Mockert.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/e/xmee-shee-el-gigante-del-agua-127715_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.LFywS9G5Cp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102120900 +0100" stop="20241102134300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hiena salvaje II</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dos maestros en kung-fu, llamados Cielo y Tierra, arrasan los pueblos y matan a todos los miembros de la hermandad Yin-Yang. Una familia huirá para que sus dos hijos puedan vengar esta matanza.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuan Chen, LOUWEI.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hui Lou Chen, Dean Shek, James Tien, Austin Wai.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-ii-402285_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.RQtFiSd4dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102134300 +0100" stop="20241102151000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102151000 +0100" stop="20241102165800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">24 horas al límite</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel Vaillant es un prometedor piloto automovilístico que pretende consagrarse como el mejor del mundo en el exigente circuito de las 24 horas de Le Mans. Todos sus triunfos, sin embargo, no hacen más que despertar la envidia de los equipos rivales.Basada en los cómics del piloto Michel Valliant, ambientados en el circuito de Le Mans (uno de los más duros del mundo debido a su trazado tortuoso), la película contó con el cineasta francés Luc Besson ('El quinto elemento') en las tareas de guion y producción, aunque este último cargo no consta en los títulos de crédito.El filme cuenta con un reparto internacional en el que destaca la presencia de la actriz alemana Diane Kruger ('Troya') y el veterano Jean-Pierre Cassel, famoso por filmes como 'El discreto encanto de la burguesía', 'Asesinato en el Orient Exprés' o 'Los ríos de color púrpura'. Como curiosidad, en esta última coincidió con su hijo, el también actor Vincent Cassel.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Louis-Pascal Couvelaire.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sagamore Stévenin, Peter Youngblood Hills, Diane Kruger, Béatrice Agenin, Philippe Bas, Lisa Barbuscia, Jean-Pierre Cassel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Luc Besson, Gilles Malençon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Danny Griffiths, Darius Keeler.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre-Ange Le Pogam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/2/4/-/x24-horas-al-limite-87283_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.uFHc8wnDzz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102165800 +0100" stop="20241102183900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Air Rage</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102183900 +0100" stop="20241102202200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Diamond 13</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Matt es un tipo duro y solitario que trabaja en la división número 13 de la policía criminal. Su vida pasa tristemente hasta que recibe la llamada de un amigo para proponerle algo muy interesante: una malversación de dinero sucio, el golpe perfecto.El cineasta Gilles Béhat ('El más salvaje entre todos') adapta para el celuloide la novela 'L’étage des morts' del escritor argelino Hugo Pagan. Béhat, que llevaba fuera del mundo del cine desde 1990, dota a este thriller de todos los ingredientes para convertirlo en un producto efectista más que efectivo.Encabezan el elenco de actores un mastodóntico Gérard Depardieu ('Cyrano de Bergerac'), que interpreta al duro y renegado inspector Mat, y Olivier Marchal, que además ejerce de guionista. Marchal se ha convertido en la última década en un experto es este tipo de thrillers policiacos, ya que dirigió 'MR 73' y la muy valorada por la crítica 'Asuntos pendientes'.Una tríada de bellas mujeres completan el reparto: Asia Argento ('xXx'), hija del mítico director de filmes de terror Dario Argento, la senegalesa Aïssa Maïga ('Bamako') y la francesa Catherine Marchal ('Asuntos pendientes', 'MR 73'), esposa de Olivier Marchal.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Luxemburgo 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Béhat.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu, Olivier Marchal, Asia Argento, Anne Coesens, Aïssa Maïga, Catherine Marchal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Béhat, Olivier Marchal.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiamond-13-202792_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.miCY8g77kk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102202200 +0100" stop="20241102220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Cowboy</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1958[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Frank Harris, empleado de un hotel de Chicago, es un joven aventurero que quiere ser vaquero y se hace amigo de Tom Reece, un ganadero. Harris se ofrece como compañero para ayudar a llevar el ganado a México.La película, un wéstern rodado en Nuevo México basado en la novela 'My Reminiscences as a Cowboy', una biografía de Frank Harris, presenta un atractivo reparto en el que destacan Jack Lemmon, que encarna a Harris, y Glenn Ford, en el papel del duro jefe y propietario del ganado, que representan un gran duelo interpretativo. Se trata de la tercera colaboración entre el director Delmer Daves y el actor Glenn Ford, que anteriormente ya habían colaborado con éxito en 'Jubal' y 'El tren de las 3:10', todos ellos buenos ejemplos del tratamiento intenso del que Daves dotaba a sus imágenes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Delmer Daves.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Lemmon, Glenn Ford, Anna Kashfi, Brian Donlevy, Dick York, Víctor Manuel Mendoza, Richard Jaeckel, King Donovan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dalton Trumbo, Edmund H North.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Duning.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Julian Blaustein.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cowboy-8218_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.N9Z2toKC5D.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102220100 +0100" stop="20241102233300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Código de defensa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras un tiempo sin ejercer de agente especial, Emerson Kent es enviado por la CIA a una remota estación de radiodifusión de la agencia para proteger a su operadora, una joven llamada Katherine. Emerson cree que está preparado psicológicamente para volver al oficio y más ante una tarea que parece ser bastante sencilla. No obstante, todo se complica cuando caen en una emboscada.Thriller de acción dirigido por el danés Kasper Barfoed ('El tesoro de los caballeros templarios: El arca'), un realizador que había desarrollado toda su carrera en su país natal hasta ese momento y que con este filme se estrena en el cine de Hollywood. El papel protagonista recae en el solvente John Cusak ('Alta fidelidad'), que relevó a Ethan Hawke cuando éste decidió abandonar el proyecto.Le acompañan los televisivos Malin Akerman ('Trophy Wife') en el papel de Katherine y Liam Cunningham ('Juego de tronos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kasper Barfoed.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Malin Akerman, Liam Cunningham, Richard Brake, Bryan Dick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Scott Frazier.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Leonard-Morgan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bryan Furst, Sean Furst.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/d/xcodigo-de-defensa-303560_SPA-51.jpg.pagespeed.ic._6G7MrCY1t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102233300 +0100" stop="20241103011700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Basic</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A un exranger convertido en agente de la DEA le asignan una misión: investigar el misterio que rodea la desaparición del temido sargento Nathan West y varios de sus hombres durante lo que parecía ser un entrenamiento militar rutinario en la jungla de Panamá.John McTiernan, todo un especialista del género de acción gracias a títulos como 'Depredador' o 'La jungla de cristal' dirigió este thriller que protagonizó un trío de primera fila formado por John Travolta y Samuel L. Jackson, quienes ya habían colaborado en uno de los filmes icónicos de la década de 1990, 'Pulp Fiction'. Les acompaña una Connie Nielsen que aun arrastraba la fama conseguida con 'Gladiator'.Una curiosidad de rodaje. Para que Roselyn Sanchez ('Sin rastro'), consigueria la postura corporal perfecta para su papel, McTiernan le hizo llevar un cinturón que pesaba 23 kilos, al mismo tiempo que la animaba a moverse como si fuera una bailarina exótica de Las Vegas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John McTiernan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Travolta, Samuel L Jackson, Timothy Daly, Giovanni Ribisi, Harry Connick Jr, Connie Nielsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Vanderbilt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Vanderbilt, Mike Medavoy.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/s/xbasic-62826_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.KABRlpb7ez.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103011700 +0100" stop="20241103025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Good Kill</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Thomas Egan es un padre de familia que comienza a cuestionar la moralidad de su trabajo en el ejército. Thomas es piloto de drones, con los que dispara a objetivos terroristas pero que a la vez mata a multitud de personas.El cineasta neozelandés Andrew Niccol ('The Host (La huésped)', 'El señor de la guerra') dirige y firma el guión de este drama militar en el que vuelve a coincidir con Ethan Hawke, protagonista de su película más respetada por la crítica, 'Gattaca'. Niccol vuelve a insistir en algunos de los temas recurrentes de su filmografía como mostrar una sociedad cada vez más controlada por un poder invisible.Completan el elenco Bruce Greenwood ('Star Trek', 'Yo, robot'), January Jones ('Mad Men', X-Men: Primera generación'), interpretando a la esposa de Hawke, Zoë Kravitz ('Divergente', 'Mad Max: Furia en la carretera' y Peter Coyote ('Esfera', Lunas de hiel').La película fue estrenada en el festival de Venecia, donde recibió buenas críticas. A pesar de ello, no consiguió distribución en la salas españolas y fue estrenada directamente en DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ethan Hawke, Bruce Greenwood, January Jones, Zoë Kravitz, Peter Coyote.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christophe Beck.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Niccol, Mark Amin.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/o/o/xgood-kill-453495_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.Riw8glpbfE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103025600 +0100" stop="20241103041200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103041200 +0100" stop="20241103054000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103054000 +0100" stop="20241103072500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103072500 +0100" stop="20241103074800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241103074800 +0100" stop="20241103110000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241103110000 +0100" stop="20241103130800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">New Police Story</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una redada contra una banda de criminales resulta un fracaso y mueren todos los policías del cuerpo excepto Wing, quien cae en una depresión de la que sólo saldrá con la ayuda de un joven impetuoso.Nueva película del archiconocido y prolífico Jackie Chan, una de las caras más reconocidas internacionalmente en el cine de artes marciales. En esta ocasión, Chan vuelve a participar en una producción de Hong Kong, después de numerosas cintas estadounidenses. La cinta significa, además, el reencuentro con el director Benny Chan, responsable de uno de sus más destacables filmes, '¿Quién soy?', en el año 1998.'New Police Story' es una secuela de una de sus más exitosas cintas, 'Police Story'. Aunque Jackie Chan sigue en su línea, esta película apuesta por una mayor profundidad en los diálogos y el guion, y una menor presencia de las habituales peleas del género. Ello le valió el reconocimiento de la crítica con la obtención de varios premios en festivales chinos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Benny Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nicholas Tse, Charlie Yeung, Charlene Choi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Yuen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tommy Wai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/e/w/xnew-police-story-81739_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.vEm2wWhHDX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103130800 +0100" stop="20241103144900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Replicant</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Garrotte es un asesino en serie a quien le sigue la pista Jake Riley, un veterano inspector de policía. Aunque en su día fue un inocente idealista, Jake ha visto lo suficiente de la naturaleza humana como para convertirse en un consumado escéptico.Es imposible no recordar a Arnold Schwarzenegger en 'El sexto día' al ver esta cinta de acción donde Jean-Claude Van Damme también se moderniza, introduciendo a un replicante de sí mismo en la historia. No es la primera vez que el actor de origen belga, referente en el este género, se dobla en una película. Ya lo hizo en 'Al límite del riesgo', y como en aquella ocasión el realizador encargado de llevar a buen término esta producción es Ringo Lam, que sobre la actual cinta afirmaba su afición por crear una historia a partir de una fórmula para luego desfigurarla e ir haciendo que el espectador se desoriente.A Van Damme le acompaña en el reparto Michael Rooker, el famoso Henry de 'Henry, retrato de un asesino', y que curiosamente también aparecía en 'El sexto día'. El toque femenino lo pone Catherine Dent ('Siempre a tu lado').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ringo Lam.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Michael Rooker, Catherine Dent, Brandon James Olson, Pam Hyatt, Marnie Alton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lawrence Riggins, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guy Zerafa, Alex Khaskin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Dadon, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/p/xreplicant-47199_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.r3any5HGd_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103144900 +0100" stop="20241103163400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La fuerza de la venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un agente afroamericano del servicio secreto ha sido asesinado y parece que un oscuro grupo está detrás.Una de tantas películas de acción producidas por la Cannon, una productora que durante la década de 1980 llevó a la pantalla filmes de acción de bajo presupuesto. 'La fuerza de la venganza' narra las investigaciones de un policía en una trama neonazi.Sin esconder en ningún momento su caràcter de serie B, el filme, ideado como una secuela de 'Invasión USA', tenía que ser protagonizado por el mismo actor de la primera, el incombustible Chuck Norris. Sin embargo, su apretada agenda hizo que cediera el rol principal a una estrella entonces en alza del mundo de la acción y las artes marciales, un Michael Dudikoff quien aun tenía fresco el gran éxito conseguido con 'El guerrero americano'. También Steve James, compañero de golpes de Dudikoff en la mencionada saga de Joe Armstrong, repite protagonismo en la que nos ocupa.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Firstenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Steve James, James Booth, John P Ryan, Bill Wallace, Karl Johnson, Marc Alaimo, Allison Gereighty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Booth.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-fuerza-de-la-venganza-30103_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.ISiDUs3gNl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103163400 +0100" stop="20241103182400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un país en África</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El periodista Langston Whitfield del Washington Post es enviado a cubrir las vistas de la Comisión para la Verdad y la Reconciliación, en la que asesinos y torturadores son invitados a comparecer ante sus víctimas. Langston no cree que pueda ser tan sencillo, intenta comprender al mayor torturador de la policía sudafricana, lo que le obliga a enfrentarse a sus propios demonios. Establece una estrecha relación con Anna, una sudafricana de raza blanca afectada por los testimonios de las víctimas debe interrogarse sobre su propia identidad.El régimen del 'apartheid' vigente en Sudáfrica hasta 1990 tenía el objetivo de segregar las diferentes razas del país. La lucha de la comunidad negra fue una de las causas más populares en el mundo y quedó reflejada en películas como 'Grita libertad' o 'Una árida estación blanca'. Una nueva Sudáfrica multirracial presidida por Nelson Mandela fue fruto de un complejo proceso de reconciliación nacional, que el director John Boorman ('Más allá de Rangún') refleja en esta película. El drama une a Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction') y Juliette Binoche ('El paciente inglés') en una película sobre la fuerza redentora del amor.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Juliette Binoche, Brendan Gleeson, Menzi Ngubane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ann Peacock.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Murray Anderson.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/-/xin-my-country-91664_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.QrQwcKhFba.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103182400 +0100" stop="20241103200900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ciudad del silencio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lauren acude a informar sobre los asesinatos de cientos de mujeres en la frontera de México con los Estados Unidos. La periodista contará con la ayuda de un antiguo colega que trabaja en el periódico local. Ambos se verán involucrados en una trama siniestra. Gregory Nava firma un trabajo gracias al cual optó al Oso de Oro de Berlín. En esta producción, Nava volvió a contar con la actriz Jennifer López, a la que descubrió en 1995 con 'My Family' y a la que ayudó a hacerse un hueco en Hollywood gracias, en parte, a otras películas como 'Selena'. La intérprete de ascendencia latinoamericana cuenta en esta película con la presencia del malagueño Antonio Banderas ('La leyenda del Zorro', 'El mexicano') y el veterano Martin Sheen ('Apocalipsis Now'), quien, curiosamente, también tiene sangre hispana, pues su padre era gallego.La película se basa en los terribles hallazgos reales de cuerpos de mujeres jóvenes violadas, asesinadas y medio enterradas en el desierto de las afueras de Ciudad Juárez, en México.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Lopez, Antonio Banderas, Martin Sheen, Juan Diego Botto, Rene Rivera, Sonia Braga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Graeme Revell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Nava, David Bergstein.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/u/xciudad-del-silencio-121346_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.W6nbeZoXfM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103200900 +0100" stop="20241103220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La primera ametralladora del Oeste</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En plena Revolución Mexicana, Joe Baker sueña con ser un héroe y obtener respeto y reconocimiento. Baker ve la oportunidad de cumplir su sueño cuando se presenta en sociedad la nueva ametralladora Gatling, un arma hasta ahora insólita en el Oeste y que convierte en invencible al que la posee. Decidido a conseguir la pieza de artillería, acude al mercado negro, donde un vendedor le ofrece un trato: la metralleta será suya si le consigue una mujer. Cegado con conseguir la Gatling sea como sea, Baker secuestra a una mujer de una diligencia. Sin embargo, todo se complica cuando descubre que la fémima en cuestión es la esposa del comandante de la caballería local.Un western menor, aunque no por ello carente de cierta gracia y soltura, protagonizado por tres grandes del género como el mítico Dean Martin, Brian Keith y Ben Johnson (este último se haría ese mismo año con un Oscar por su papel en 'La última película', de Peter Bogdanovich).
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Brian Keith, Carol White, Honor Blackman, Ben Johnson, Albert Salmi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Lee Barrett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marvin Hamlisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew V McLaglen, James Lee Barrett.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-primera-ametralladora-del-oeste-85122_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Ir24IUxuvn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103220100 +0100" stop="20241103234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Camino a Paloma</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras ajustar cuentas con el asesino y violador de su madre, Wolf, un indio mojave, se lanza a la carretera en su moto perseguido por el FBI.Esta película que narra una dramática historia de redención significa el debut como director de Jason Momoa, actor de físico imponente conocido por su papel de Khal Drogo en 'Juego de tronos' y que en 2017 interpretó a Aquaman en la superproducción 'Liga de la Justicia'. Aquí, Momoa es la auténtica estrella de la función, ya que además de ponerse tras las cámaras, coescribe el guión del filme, lo protagoniza y, por si fuera poco, lo produce.En esta 'road movie', su personaje no conducirá solo, puesto que en su camino se cruzará con un músico sin hogar que intenta olvidar su divorcio. Los dos hombres forjarán una inesperada amistad a lomos de sus motocicletas.A modo de curiosidad, en la cinta destaca la presencia de Lisa Bonet ('Enemigo público, 'Alta fidelidad'), esposa de Momoa en la vida real.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jason Momoa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jason Momoa, Tye Alexander, Henree Alyse, Lisa Bonet, Kenneth Dale Borill, Chris Browning.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jason Momoa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ohad Benchetrit, Justin Small.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jason Momoa, Brian Andrew Mendoza.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/a/xroad-to-paloma-434243_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.nvWli7kK7K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103234000 +0100" stop="20241104013000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caza al asesino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Robert Hansen es un padre de familia que se dedica a contratar prostitutas para luego secuestrarlas, torturarlas y violarlas en una cabaña en Alaska. El agente de polícia Jack Halcombe está decidido a detenerlo y para ello contará con la colaboración de la único testigo que ha conseguido escapar con vida, una joven llamada Cindy.La ópera prima como director del cineasta neozelandés Scott Walker es este thriller basado en hechos reales que centra la acción en los helados parajes de Anchorage, en Alaska. Robert Hansen fue un asesino en serie que durante los años 80 secuestró y asesinó entre 17 y 21 jóvenes mujeres, y a las que posteriormente enterró.Nicolas Cage ('Leaving Las Vegas') y John Cusack ('Alta fidelidad') protagonizan el principal duelo interpretativo del filme. La actriz australiana Radha Mitchell ('El fuego de la venganza'), Vanessa Hudgens ('High School Musical', 'Spring Breakers'), Dean Norris ('Breaking Bad') y el rapero 50 Cent ('Acero Puro') completan el elenco del filme.Como curiosidad cabe destacar que el director retrasó el rodaje durante cinco meses debido a su voluntad de rodar en pleno invierno, dando gran protagonismo al tiempo y al paisaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Vanessa Hudgens, John Cusack, Dean Norris, Brad William Henke, 50 Cent, Radha Mitchell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lorne Balfe.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] 50 Cent, Remington Chase.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcaza-al-asesino-307268_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.qCE38PzCTH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104013000 +0100" stop="20241104030400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Desesperada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Linda, felizmente casada y con un buen trabajo, ve como su vida se tambalea el día que empieza a sospechar que su marido la engaña. A este hecho se une la aparición de un hombre más joven que ella, Sean, por el que empieza a sentir una fuerte atracción. Pero lo que para ella no es más que una excitante aventura para él es mucho más. Por eso, cuando Linda le comunica que quiere dejar de verlo, éste enloquece.Thriller erótico que, debido a su factura televisiva, incluye todos los tópicos posibles del género, además de un sospechoso parecido con el argumento de 'Atracción fatal'. Lo protagonizan una Nastassja Kinski y un Jeff Fahey ('El cortador de césped') en no precisamente uno de sus mejores filmes. Completa el triángulo amoroso el entonces desconocido Josh Holloway, quien se haría famoso tres años después gracias a la serie 'Perdidos', en la que, curiosamente, coincidiría con Fahey.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nastassja Kinski, Jeff Fahey, Josh Holloway, Hudson Leick, Janne Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Dimster, Zvia Dimbort.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zvia Dimbort, Mark Boot.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesesperada-63888_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.wqJOg8NCQ6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104030400 +0100" stop="20241104043800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104043800 +0100" stop="20241104060300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104060300 +0100" stop="20241104073100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104073100 +0100" stop="20241104085900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104085900 +0100" stop="20241104104400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241104104400 +0100" stop="20241104124600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cartouche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En el siglo XVIII Louis de Bourguignon crea una banda de ladrones, y bajo el nombre de Cartouche se dedica a robar audazmente a los ricos para repartir el botín entre los pobres.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe de Broca.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Claudia Cardinale, Jean Rochefort, Marcel Dalio, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe de Broca, Daniel Boulanger.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcartouche-207697_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.VrsCG17hUA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104124600 +0100" stop="20241104145100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Amor a reacción</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El teniente coronel Shannon recibe la orden de escoltar a Anna, una aviadora soviética que se vio obligada a tomar tierra en territorio estadounidense por falta de combustible. Entre Shannon y Anna surge el amor, pero ella decide volver a su país. Un filme romántico producido por el célebre magnate y pionero de la aviación Howard Hughes. Encabeza el reparto una pareja de excepción formada por John Wayne y Janet Leigh, actriz que quedó en la retina de muchos espectadores gracias a la secuencia de la ducha en 'Psicosis'. Pese a filmarse entre los años 1949 y 1950, 'Amor a reacción' no se estrenó hasta 1957. Howard Hughes invirtió mucho dinero en rodar secuencias áreas espectaculares pero, debido al desfase en el estreno, los aviones mostrados ya estaban obsoletos cuando la cinta llegó a las salas.La película está ambientada en la Guerra Fría, por lo que los espectadores apreciarán las claras críticas al comunismo que se desprenden del filme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josef von Sternberg, Jules Furthman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Janet Leigh, Jay C Flippen, Paul Fix, Richard Rober.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jules Furthman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Furthman, Howard Hughes.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-reaccion-146087_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.rQM03JbS5t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104145100 +0100" stop="20241104162100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Libertad o muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1832, un abogado llamado Sam Houston llega a Tennesse, Texas, escapando de un pasado oscuro, y lo único que quiere es practicar la abogacía sin implicarse en ningún tipo de intriga política. Sin embargo, cuando el Presidente Jackson le ordena personalmente que lidere la lucha por la independencia de Texas con respecto a México, Houston se ve obligado a involucrarse en el asunto, dirigiendo a sus compatriotas para conseguir la victoria ante la armada mejicana. Western en el que el director Byron Haskin hizo una adaptación cinematográfica de la vida de Sam Houston, uno de los impulsores de la independencia de Texas. Este film, cargado de bastante patriotismo, se mantiene más o menos fiel a la vida de Houston y guarda cierto equilibrio entre la vida personal e intimista y las secuencias de acción.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Byron Haskin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Felicia Farr, Jeff Morrow, Wallace Ford, Abraham Sofaer, Jody McCrea, Chubby Johnson, Dayton Lummis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/i/b/xlibertad-o-muerte-8764_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.s3f_wCUOFz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104162100 +0100" stop="20241104180500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104180500 +0100" stop="20241104194100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104194100 +0100" stop="20241104220300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Genghis Khan</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mongolia, siglo XIII. Un joven llamado Temujin logrará, tras conseguir unir a los diferentes clanes que componen su pueblo, convertirse en el mítico Genghis Khan. En constante lucha con su enemigo Jamuga, que le había sometido a la esclavitud en su infancia, Temujin construirá un vastísimo imperio.Una nueva muestra del cine épico-histórico que tanto triunfó en las taquillas en los años 60 gracias a títulos como 'Ben-Hur' o 'El Cid'. En esta ocasión, la figura ensalzada es la del emperador mongol Genghis Khan, interpretado aquí por el egipcio Omar Sharif ('Doctor Zhivago').A pesar de contar con un amplio presupuesto y con un notable elenco que completaban Stephen Boyd ('La caída del imperio romano'), Eli Wallach ('Los siete magníficos') y Telly Savalas ('El hombre de Alcatraz'), la película fue masacrada por la crítica, que le reprochó una realización deficiente y falta de verosimilitud.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Boyd, Omar Sharif, James Mason, Eli Wallach, Françoise Dorléac, Telly Savalas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beverley Cross, Berkely Mather.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dusan Radic.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen, Artur Brauner.</desc>
    <category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/n/xgenghis-khan-76250_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.8tO8vddhPG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104220300 +0100" stop="20241104234300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Vengador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Harlan Banks, un ladrón que decide dejar el mundo del crimen, es contratado para llevar un camión blindado de un casino de Las Vegas. Su supervisor decide robar el furgón implicándole como cómplice y matando al resto de compañeros. Tras ser perseguidos por la policía y sufrir un aparatoso accidente, Harlan despierta en el hospital con amnesia. Harlan deberá recomponer su pasado y encontrar el camión.El veterano Steven Seagal es el protagonista de esta cinta de acción pura y dura que fue a parar directamente a las estanterías del videoclub. La estrella de Hollywood no tuvo una posproducción demasiado pacífica, pues fue llevado a juicio por las productoras de la película por llegar tarde y salir antes del rodaje, y reescribir los guiones sin el permiso de nadie, entre otros cargos.En la cinta, se puede apreciar, en papeles secundarios a Anthony Treach Criss, Kevin Tighe, Sarah Buxton, Nick Mancuso y Lesley-Ann Down.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony 'Treach' Criss, Steven Seagal, Sarah Buxton, Nick Mancuso, Kevin Tighe, Lesley-Anne Down.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Randall Emmett.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengador-110992_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.-Uov90mdTp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104234300 +0100" stop="20241105012100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El último patriota</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un respetable médico experto en inmunología debe encontrar, de la forma más rápida, un antídoto para un virus letal liberado por el líder de una milicia.De nuevo, una aventura del forzudo Steven Seagal ('Alerta Máxima'), luchando él solito contra toda una milicia militarista. En esta ocasión, la película mezcla las habituales secuencias de acción con un cierto misticismo ecologista que tanto gusta a Seagal. Basada en una novela de William Heine titulada 'The Last Canadian', 'El último patriota' no se diferencia demasiado del resto de películas del actor. En todo caso, es de agradecer la reaparición del veterano de L.Q. Jones ('Grupo salvaje', 'La balada de Cable Hogue'), en otras épocas inseparable presencia del cine de Sam Peckinpah.Como curiosidad, a pesar de que la cinta fue exhibida en las salas comerciales españolas -con una recaudación más que modesta-, en Estados Unidos fue estrenada directamente a vídeo, lo que convirtió 'El último patriota' en la primera producción del musculado actor en pasar directamente a las estanterías del videoclub.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Semler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Gailard Sartain, L.Q Jones, Silas Weir Mitchell, Camilla Belle, Dan Beene, Damon Collazo, Whitney Yellow Robe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Heine, M Sussman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Howard Baldwin.</desc>
    <category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ultimo-patriota-13497_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.LCFdnLXJCC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105012100 +0100" stop="20241105025900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hiena salvaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Shing Lung pasó toda su niñez aprendiendo el estilo secreto de Kung Fu de su abuelo. Éste siempre le dijo que tenía que mantener el secreto del arte, pero Lung nunca rechazaba una pelea.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jackie Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, James Tien, Dean Shek, Hui Lou Chen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jackie Chan, Wei Lo.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-402274_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.IU4OANUvQ3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105025900 +0100" stop="20241105042600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105042600 +0100" stop="20241105061900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105061900 +0100" stop="20241105075200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105075200 +0100" stop="20241105081700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241105081700 +0100" stop="20241105083900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241105083900 +0100" stop="20241105104700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241105104700 +0100" stop="20241105123300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Duelo en la jungla</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105123300 +0100" stop="20241105143800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Adiós, amigo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105143800 +0100" stop="20241105161200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mayday</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tom Hutton era piloto de una compañía aérea alemana y dejó el trabajo después de un accidente en el que el avión pilotado por él causó la muerte de 169 personas. Ahora vive en una cabaña en Florida trabajando de meteorólogo y matando el tiempo en el bar. Pero otro accidente aéreo le hace revivir el pasado.Película de producción alemana, pero rodada en inglés, que se desarrolla en el ámbito de la aviación. En ella, un hombre deberá desentrañar un misterio en el presente, para poder curar las heridas de su pasado. Basada en una novela de Heinz G. Konsalik, 'Mayday' está dirigida por Chris Bould, un realizador especializado en series televisivas y filmes para la pequeña pantalla en Alemania. En todo caso, la cinta no llegó a estrenarse en España.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chris Bould.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert John Burke, Annabeth Gish, Heinz Hoenig, Ivo Dolder, Martin Lüttge, Frank Albrecht, Berry Manders.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Heinz G Konsalik.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Klaus Rettig.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayday-17125_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.E8kAMKDtiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105161200 +0100" stop="20241105174900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Su nombre gritaba venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Después de sufrir un disparo en la cabeza, el veterano Flannagan olvida su pasado reciente en la guerra. Al regresar a su pueblo, lo han declarado desertor y el juez se ofrece a limpiar su nombre.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Caiano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, William Berger, Ida Galli, Mario Brega, Eleonora Vargas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Caiano, Tito Carpi.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-nombre-gritaba-venganza-413019_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.Ura_GRSMb5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105174900 +0100" stop="20241105201100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caravanas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105201100 +0100" stop="20241105220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105220100 +0100" stop="20241105234400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Venganza roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un soldado retirado de las Fuerzas Especiales Rusas, Nick Cherenko, busca venganza cuando su mujer y su hijo mueren a manos de unos mafiosos. Con el objetivo de olvidar se instalará en Estados Unidos, pero el destino querrá que los asesinos vuelvan a cruzarse en su camino. El filme está dirigido y protagonizado por Dolph Lundgren, actor sueco muy conocido en Hollywood por sus apariciones en películas de acción y artes marciales, técnica que domina desde los 14 años. Su papel como Ivan Drago en 'Rocky IV' le llevó a la fama en 1984 y su envergadura (mide 1,95 metros y pesa más de 100 kilos) ha hecho que se interesen constantemente por él para interpretar a superhéroes. A pesar de la mala visión que tienen de él algunos sectores de la crítica por aceptar solo papeles violentos, Lundgren posee un cociente intelectual de 160 puntos, el correspondiente a un superdotado.Entre las curiosidades que rodean a la película, destacan especialmente las condiciones que la productora puso al propio Lundgren para sacarla adelante: él debía ser el protagonista y las localizaciones debían ser elegidas por ellos, con lo que el director tuvo que reescribir completamente el guión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Ben Cross, Ivan Petrushinov, Olivia Lee, Raicho Vasilev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anton Hoeger, Scott Putman.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-roja-122220_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.jlWzPXVGca.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105234400 +0100" stop="20241106012900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Desactivador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Christian Erickson es el líder de un cuerpo humanitario formado por expertos en explosivos que está actuando en Angola. Su objetivo es localizar y desactivar las minas antipersona que están aterrorizando a la población en las zonas rurales. Una de las víctimas de las minas es su propio hijo.Película de acción protagonizada por el sueco Dolph Lundgren, un artista marcial y bailarín que consiguió debutar en el cine en la aventura de James Bond 'Panorama para matar'. Con el tiempo, Lundgren acabó convirtiéndose en un actor de serie B dentro del cine de acción, por detrás de Sylvester Stallone, Arnold Schwarzenegger o Jean-Claude Van Damme. 'Desactivador' es una de esas películas de serie B, que no llegó a estrenarse en España y que acabó pasando directamente al mercado videográfico.Su director, el hawaiano Keoni Waxman, reescribió él mismo por completo el guion de Kevin Bernhardt, que narraba una historia mucho más serie y dramática.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Keoni Waxman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cecil Carter, David Dukas, Dolph Lundgren, Bruce Payne, Claire Stansfield, Ian Roberts, Fats Bookholane, Sifiso Maphanga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keoni Waxman, Kevin Bernhardt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Barzilai, Elie Samaha.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesactivador-8767_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Me60m14Kbh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106012900 +0100" stop="20241106030300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dead Trigger</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106030300 +0100" stop="20241106044000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106044000 +0100" stop="20241106061300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106061300 +0100" stop="20241106074100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106074100 +0100" stop="20241106080400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241106080400 +0100" stop="20241106082600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241106082600 +0100" stop="20241106104400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241106104400 +0100" stop="20241106125800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Taras Bulba</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Taras Bulba es un guerrero cosaco del siglo XVI que ha abandonado la vida guerrera. Su tierra, Ucrania, ha sido invadida por los polacos y él quiere crear una hermandad para defender sus intereses e identidad. Envía a su hijo a una academia militar en Polonia para aprender las técnicas empleadas por los polacos y después poder emplearlas en su contra. Pero el muchacho se enamora de una chica polaca y esto supone para ambos un duro enfrentamiento.Libre adaptación cinematográfica de la novela homónima de Nikolai Gogol. El film, fotografiado en cinemascope, está rodado en escenarios naturales de la Pampa argentina. Al frente del reparto se encuentra Yul Brynner, en uno de sus habituales personajes exóticos. Juntó a él Tony Curtis y Christine Kaufmann, recrean una dramática historia de amor prohibido al estilo de 'Romeo y Julieta'. Curtis, casado en aquel entonces con Janet Leigh, y Kaufmann (que por esta época aún era menor de edad) se conocieron durante el rodaje y mantuvieron un romance que acabaría en boda un año más tarde, tras el divorcio de Curtis y Leigh. En el apartado musical, Frank Waxman realiza un destacable trabajo, por el que obtuvo una nominación al Oscar.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Argentina 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Yul Brynner, Sam Wanamaker, Brad Dexter, Guy Rolfe, Perry Lopez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Waldo Salt, Karl Tunberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Hecht.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/r/xtaras-bulba-8228_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.lH0KYw_uLM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106125800 +0100" stop="20241106151900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los Indomables</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando Whip Hoxworth regresa a su hogar en Hawai, se da cuenta de que la fortuna de su abuelo ha recaído en su odiado primo Micah. Entonces, para competir con éste, Whip establece su propia plantación de piñas, y poco a poco se va enriqueciendo. Los años pasan y un día, su hijo se enamora de la hija de una granjera china. Así pues, la familia Whip quedará unida para siempre a un clan chino a través del matrimonio de los dos jóvenes enamorados.Basada en una novela de James Michener, la película es una secuela de 'Hawai', una superproducción del año 1966 dirigida por George Roy Hill, y que fue bastante célebre en su momento. 'Los indomables' no repitió el mismo interés entre el público, ni tampoco entre la crítica. Tampoco repitió ni director, en esta ocasión Tom Gries ('La casa de cristal'), ni equipo artístico, que esta vez estuvo encabezado por Charlton Heston, Geraldine Chaplin y la oriental Tina Chen.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Gries.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlton Heston, Tina Chen, Geraldine Chaplin, John Phillip Law, Mako.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-indomables-15381_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.zYfzd727V0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106151900 +0100" stop="20241106171200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La guerra de Murphy</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106171200 +0100" stop="20241106185700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Detective privado</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El General Sternwood contrata al detective privado Philip Marlowe para que descubra quien está chantajeando a una de sus hijas. La investigación le adentrará en el ambiente turbio del mundo de las drogas, el crimen y la pornografía.En vistas del éxito mundial que consiguió 'Adiós, muñeca', una película en la que Robert Mitchum encarnaba al mejor detective Marlowe jamás aparecido en un pantalla, su responsable, el productor Elliot Kastnet, decidió aprovechar el filón. Se decidió entonces a realizar 'Detective privado', un remake' de 'El sueño eterno', el clásico del cine negro dirigido por Howard Hawks en 1946, y protagonizado por Lauren Bacall y Humphrey Bogart, éste en el papel de Marlowe.Kastner volvió a contar con Mitchum en el papel del popular detective, pero el impacto en el público no fue el mismo; ni Mitchum consiguió el mismo efectismo que en 'Adiós, muñeca', ni el remake' consiguió situarse a la altura de la original. Además, el reparto está repleto de caras conocidas (James Stewart, Joan Collins, John Mills, Richard Boone, Edward Fox ) que el director, Michael Winner, no supo aprovechar.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Sarah Miles, Candy Clark, Joan Collins, James Stewart, John Mills, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Fielding.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Winner, Elliott Kastner.</desc>
    <category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/t/xdetective-privado-63986_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.srdHJvngl3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106185700 +0100" stop="20241106202700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Plazo para morir</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Slim y Duke, dos pistoleros, son contratados para evitar que unos bandidos asalten Casas Grandes. Cuando se salen con la suya, Slim anuncia que se retira, pero Duke se niega a darle permiso.El siciliano Giovanni Grimaldi, conocido por escribir y dirigir cintas como 'La horrible noche del baile de los muertos' o 'Los dos oficiales', fue el responsable de este espagueti wéstern, protagonizado por Stephen Forsyth ('El hombre de Toledo'), actor de corta carrera en el cine, siempre en producciones de serie B, y la bella Helga Liné, una intérprete nacida en Alemania pero cuya carrera y vida han transcurrido casi por entero en España, participando tanto en películas del Oeste, cintas de terror como en productos del destape.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giovanni Grimaldi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Conrado San Martín, Stephen Forsyth, Anne Sherman, Helga Liné, Graham Sooty, Franco Ressel, Aldo Sambrell, José Calvo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giovanni Grimaldi, Aldo Barni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nico Fidenco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vincenzo Genesi.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/l/a/xplazo-para-morir-34477_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.YOi5feRC3Z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106202700 +0100" stop="20241106220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre de Oklahoma</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1870, el Dr. Brighton viaja en ferrocarril hacia California, mientras su esposa muere al dar a luz cerca de un asentamiento de indios cherokee. Destrozado por la tragedia, Brighton decide instalarse junto con su hija pequeña en una pequeña ciudad en pleno oeste, cerca de la base de los indios. Una vez allí, cuando un indio mata a un blanco en defensa propia, el doctor se pondrá de parte del primero.Western de poca trascendencia, con grandes dosis melodramáticas, dirigido por Francis D. Lyon y protagonizado por Barbara Hale, más conocida por su trabajo en la serie televisiva 'Perry Mason', y Joel McCrea, actor que encarnó al prototipo de hombre honrado y recto en todo tipo de westerns. En la película, cabe destacar la presencia de un buen número de actores secundarios de reconocido prestigio, entre los que destacan Brad Dexter, recordado por su trabajo en 'Los siete magníficos', de John Sturges, y Douglas Dick, actor reconocido desde su aparición en 'Saigon' en 1948, junto a Alan Ladd y Veronica Lake.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francis D Lyon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Barbara Hale, Brad Dexter, Gloria Talbott, Verna Felton, Douglas Dick, Michael Pate, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-oklahoma-9153_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.VkcLH92V2i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106220100 +0100" stop="20241106233300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobo de guerra</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alex es un miembro del grupo TNT, solados que lucharon en la guerra del Golfo, y que ahora trabajan como mercenarios para Russo. Después de matar accidentalmente a un niño y de ser traicionado por sus compañeros, Alex abandona el grupo y decide iniciar una nueva vida en Colorado. Pero antes de abandonar totalmente su actividad tendrá que enfrentarse a una difícil misión: rescatar a la mujer que ama.Película de acción de serie B, dirigida por Robert Radler. Radler fue el realizador de la serie de televisión 'Loca academia de policía', basada en la saga de películas del mismo título.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Radler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Olivier Gruner, Randy Travis, Rebeca Staab, Judson Mills, Eric Roberts, Traci Adell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Konzelman, Darrel Sedliar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobo-de-guerra-392_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.81rNrxnhaC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106233300 +0100" stop="20241107011600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Boost</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jimmy es contratado por un gánster mexicano para robar un coche, pero descubre un misterioso paquete en el maletero que le meterá de lleno en un violento círculo de criminales y en una carrera contrarreloj para salvar la vida de una niña pequeña.Un desconocido Nathan Gabaeff se estrena en el mundo del cine con esta tensa y violenta cinta de acción que él mismo dirige, escribe, produce e incluso participa en la composición de la banda sonora. Además, llevó a cabo el rodaje en un tiempo récord, ya que a excepción de dos de sus protagonistas -el debutante Grazi DiPaolo y Justin Dray ('Zach Stone Is Gonna Be Famous')- el resto del reparto grabó sus escenas en menos de dos días.El tercer rostro del trío protagonista es, sin duda, el más conocido de todos: Danny Trejo. El actor de origen mexicano visto en multitud de títulos como 'Abierto hasta el amanecer' o 'Machete' aporta la dureza y experiencia necesaria en este tipo de largometrajes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Trejo, Danay García, Trent Garrett, Justin Dray, Grazi DiPaolo, Michael Flores.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nathan Gabaeff, Spencer Brock.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nathan Gabaeff, Leah Melendez.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/o/xboost-497232_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.vIa02eGJ9l.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107011600 +0100" stop="20241107025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rescate en Cuba</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Plato, un duro aventurero de Miami, y Bo, su mejor amigo, son contratados para rescatar a dos fugitivos que se han escapado de un campo de prisioneros de Cuba. Pero uno de los rescatados mata a su propio padre y pretende que Plato sea considerado culpable de ese crimen.Thriller en el que dos aventureros se verán acusados de un crimen no cometido. Con una trama de política internacional de fondo, 'Rescate en Cuba' tiene una factura televisiva, pese a ser pensada para la gran pantalla. En todo caso, podemos ver actuar a un veterano Roy Scheider, conocido sobre todo por su papel protagonista en 'Tiburón'. Pese a todo, el filme no llegó a estrenarse en España y pasó directamente al formato videográfico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Busey, Roy Scheider, Steven Bauer, Jeff Speakman, Tiani Warden, Maggie Myatt, Horacio Le Don, Doug DeLuca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert O Ragland.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mitchell G Blumberg, James Brooke.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-cuba-26720_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.cw3im2O6iX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107025600 +0100" stop="20241107044200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107044200 +0100" stop="20241107061800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107061800 +0100" stop="20241107071600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241107071600 +0100" stop="20241107082600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107082600 +0100" stop="20241107104900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241107104900 +0100" stop="20241107124400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los tres mosqueteros: Los diamantes de la reina</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante el reinado de Luis XIII, el joven D'Artagnan llega a París para ingresar en el cuerpo de los Mosqueteros, donde entabla amistad con tres de ellos, Athos, Porthos y Aramis. Juntos se verán implicados en una aventura con el fin de recuperar unas joyas que la reina Ana de Austria regaló al duque de Buckingham, y con la pérdida de la cuales el cardenal Richelieu pretende destronarla. En su peripecia, D'Artagnan encontrará el amor en Constance y deberá enfrentarse a la infame Milady de Winter, agente del cardenal.Una desmitificadora e irreverente versión de la famosa novela de Alejandro Dumas, dirigida por el británico Richard Lester mezclando dosis de humor soez con otros momentos de auténtico drama y aventura. La cinta fue producida por los hermanos Alexander e Ilya Salkind, quienes hicieron a su estelar reparto una hábil jugarreta: pagaron a los actores por una sola película cuando en realidad rodaron dos a la vez (la otra fue 'Los cuatro mosqueteros', estrenada al año siguiente) sin decírselo. Los actores respondieron demandándoles por daños y perjuicios y obteniendo con ello una buena suma, aunque inferior a lo que les hubieran pagado por dos filmes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Panamá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Richard Chamberlain, Frank Finlay, Oliver Reed, Raquel Welch, Christopher Lee, Geraldine Chaplin, Jean-Pierre Cassel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George McDonald Fraser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Legrand.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Alexander, Alexander Salkind.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-mosqueteros-los-diamantes-de-la-reina-4684_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.LexbtPeRsO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107124400 +0100" stop="20241107141900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La reina de Montana</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Sierra Nevada Jones es la joven e intrépida heredera de un rancho en el territorio de Montana. Tras la muerte de su padre en un enfrentamiento contra unos indios y unos blancos que pretendían apoderarse del terreno, Sierra Nevada debe luchar con todas sus fuerzas para conservar la propiedad del lugar. Por suerte para ella, contará con la inesperada ayuda de Farrell, un policía encubierto.La incombustible Barbara Stanwyck ('Juan Nadie', 'Perdición') es la poco convencional protagonista de este wéstern, puesto que en los años 50 no era nada frecuente encontrar películas del oeste en las que una mujer ocupara el papel principal. Su compañero masculino es Ronald Reagan, en uno de sus últimos papeles protagonistas antes de convertirse en el 40º presidente de los Estados Unidos.Como curiosidad, el miedo a volar de las dos estrellas protagonistas, así como del director de fotografía, provocó que el desplazamiento desde Los Ángeles hasta Montana se hiciera en tren y no en avión, retrasando tres días el rodaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Allan Dwan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barbara Stanwyck, Ronald Reagan, Gene Evans, Lance Fuller, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Blees, Howard Estabrook.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Louis Forbes, Howard Jackson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Benedict Bogeaus.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-reina-de-montana-128231_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.UrJMEP58lK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107141900 +0100" stop="20241107162400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos marinos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· 1943. En aguas neutrales de la Goa portuguesa fondea un carguero alemán que transmite a sus submarinos información precisa sobre los movimientos de barcos ingleses. Los británicos quieren hundirlo, pero se arriesgan a crear un incidente internacional.Una de las varias películas de acción que rodaron a finales de la década de 1970 el actor Roger Moore y el cineasta Andrew V. MacLaglen (las otras fueron 'Patos salvajes' y 'Rescate en el Mar del Norte'). Caracterizadas todas ellas por su excelente reparto (aquí completado por David Niven, Gregory Peck y Trevor Howard) y por las más que razonables dosis de entretenimiento que proporcionan, esta se distingue de sus precedentes por contener unas raciones de comedia algo más elevadas.Como curiosidad, la imagen de Moore estaba tan ligada a James Bond, gracias a propuestas como 'Vive y deja morir' o 'La espía que me amó', que la prensa de la época llegó a anunciar 'Lobos Marinos' como la nueva secuela de las cintas de 007 solo porque el intérprete británico estaba en ella.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Roger Moore, David Niven, Trevor Howard, Barbara Kellerman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Reginald Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Euan Lloyd.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-marinos-14195_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.lZ729hQnpi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107162400 +0100" stop="20241107180000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Justicia ciega</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Canaan es un pistolero de lo más misterioso: prácticamente ciego por un incidente en la guerra civil, camina con paso firme hacia México. Con él viaja un niño al que juró proteger hasta que lo entregara a su nueva familia adoptiva. Pero por el camino se topa con una entrega de plata que unos bandidos quieren hacer suya.Armand Assante, un actor asociado a papeles de gánster ('American Gangster', 'Hoffa') o de villano ('Juez Dredd'), se convierte en este telefilme en un peculiar justiciero con una visión más que limitada y que viaja con un bebé. Le acompañan rostros conocidos de la gran pantalla: Robert Davi ('Licencia para matar', 'Los Goonies'), Adam Baldwin ('La chaqueta metálica' y sin ninguna relación parentiva con la conocida saga actoral) y una Elizabeth Shue a un año de ser nominada al Oscar por su papel de prostituta en 'Leaving Las Vegas'. Como curiosidad, en un papel casi anecdótico, se puede observar a un Jack Black ('Margot y la boda') que empezaba a dar sus primeros pinitos en el mundo audiovisual.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Spence.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armand Assante, Elisabeth Shue, Robert Davi, Adam Baldwin, Danny Nucci, Jack Black.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Knauf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Heyman, Neal H Moritz.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjusticia-ciega-113257_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.0jTiZ0renh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107180000 +0100" stop="20241107201800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rojo atardecer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de ciudadanos de Budapest intentan huir de la Hungría ocupada por los soviéticos en tiempos del levantamiento de 1956. Intentan coger un avión, pero el aeropuerto está cerrado. Finalmente viajan en autobús, que es detenido por un oficial soviético, el Mayor Surov, que se siente atraído por Diana Ashmore, una mujer británica que se encuentra entre los pasajeros.En 1956, la 20th Century Fox había conseguido un gran éxito comercial con 'El rey y yo', donde Yul Brynner y Deborah Kerr habían formado pareja cinematográfica. Por esa razón , la MGM volvió a reunirlos en 'Rojo atardecer', un filme con ecos de 'Casablanca', ubicado en la Hungría comunista, en un momento en que los tanques soviéticos habían ocupado Budapest. Se encargó de la realización el ucraniano Anatole Litvak y del guión, el dramaturgo húngaro George Tabori, ambos con sus países situados tras el telón de acero. Pese a que el éxito del filme no fue espectacular, sirvió como mínimo para hacer debutar al actor Jason Robards.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anatole Litvak.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Deborah Kerr, Yul Brynner, Jason Robards, Robert Morley, E.G Marshall, Anne Jackson, Ron Howard, Flip Mark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Tabori.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Georges Auric, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anatole Litvak.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/j/xrojo-atardecer-6535_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.IoEexdOJYJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107201800 +0100" stop="20241107220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Coronel Creek</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1948[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras el asalto a una diligencia por parte de un grupo de indios, acción en la que muere una joven, su novio, Chris Denning, decide vengar su muerte persiguiendo sin tregua al instigador de ese ataque, un individuo llamado Younger Miles que buscaba apoderarse de la nómina de pago al ejército, que se transportaba en la diligencia. Chris busca venganza y sigue su rastro durante meses. Miles ahora es rico gracias al dinero robado, pero sigue siendo un mal tipo que intenta forzar a un ranchero honesto. Chris se enfrentará al bandido.Un eficaz western de Ray Enright ('El comandante de hierro'), artesano del Hollywood clásico que siempre se movió con soltura por casi todos los géneros. Se trata de una producción de serie B al servicio de Randolph Scott ('El séptimo de caballería'), uno de los cowboys eternos de Hollywood y que aquí desarrolla uno de los temas más recurrentes del género: la venganza.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Enright.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Marguerite Chapman, George Macready, Sally Eilers, Edgar Buchanan, Barbara Read, Wallace Ford, Forrest Tucker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rudy Schrager.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcoronel-creek-58214_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.2NJYd8UY8L.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107220100 +0100" stop="20241107235600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cualquier bala servirá</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hollis Ransom, un despiadado cazarrecompensas con una reputación legendaria, ha estado rastreando a su infame hermano durante los últimos doce años. Su búsqueda le lleva hasta la fiebre del oro que se vive en la zona de Big Sky, en Montana, donde contará con la ayuda de una joven cazadora de pieles.El realizador Justin Lee ('Big Legend') dirige y escribe este sangriento y contundente wéstern fratricida ambientado en el año 1876 en el estado de Montana. El protagonista, Hollis Ransom, emprende un arduo camino que le llevará por la escarpada orografía invernal de Montana y Wyoming, donde deberá luchar contra forajidos e indios, hasta encontrarse con su hermano en una batalla épica que sellará sus destinos.La razón por la Hollis busca enfrentarse a Everett -personajes interpretados por Kevin Makely y Todd A. Robinson, respectivamente- es la Guerra de Secesión, donde el primero se enroló en las filas unionistas, mientras que el otro lo hizo en las confederadas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Makely, Bruce Davison, Jenny Curtis, Meg Foster, Todd A Robinson, Mark Ryan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jared Forman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Makely, Jenny Curtis.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcualquier-bala-servira-683996_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.o9Ij-JLHan.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241107235600 +0100" stop="20241108013900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sirenas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1930, al pastor protestante Anthony Campion, que acaba de llegar con su mujer a Australia, le confían una delicada misión: convencer al pintor Norman Lindsay para que retire de una exposición internacional una de las telas calificada de escandalosa por la Iglesia. Debido a estas circunstancias, la pareja acaba pasando varios días en casa del pintor y allí, en una libertina atmósfera, su unión empieza a desestabilizarse.Una de las películas que contribuyó a establecer a Hugh Grant como una estrella fue esta comedia del australiano John Duigan ('Un hombre de éxito') que reflexionaba sobre el papel del arte en la sociedad y sobre la represión sexual inherente a la mayoría de las religiones occidentales. La película significó también el debut cinematográfico de la top model Elle McPherson, que lució en ella una esplendorosa desnudez, además de una prometedora capacidad interpretativa.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hugh Grant, Tara Fitzgerald, Sam Neill, Elle Macpherson, Portia de Rossi, Kate Fischer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sue Milliken.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/i/r/xsirenas-36906_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.4uMV9xC9dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241108013900 +0100" stop="20241108032900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">9 semanas y 1/2 en Paris</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hace unos años John vivió un viaje de 9 semanas y media junto con Elisabeth. Prisionero de su pasado, intenta buscarla porque no hay mujer en el mundo que consiga hacerle olvidar lo que vivieron.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anne Goursaud.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mickey Rourke, Agathe de La Fontaine, Steven Berkoff, Angie Everhart, Dougray Scott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elizabeth McNeill, Mick Davis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/9/-/s/x9-semanas-y-1-2-en-paris-952350_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.5gPupmFy2u.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241108032900 +0100" stop="20241108045100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241108045100 +0100" stop="20241108063000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241108063000 +0100" stop="20241108120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241108120000 +0100" stop="20241108160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241108160000 +0100" stop="20241108200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241108200000 +0100" stop="20241109000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241109000000 +0100" stop="20241109040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
