<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 09/08/2024 16:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240809010500 +0200" stop="20240809024500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una mafia de locos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hung es encantador, pero tiene un secreto que su mafioso padre no podrá olvidar. Enfermo de gravedad, Hung, envía a su mano derecha en busca de Georgia para que ocupe su lugar al frente de la familia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Fung.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Eason Chan, Daniel Wu, Karen Mok.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Fung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-mafia-de-locos-762807_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.WO0LJunrVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809024500 +0200" stop="20240809041200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809041200 +0200" stop="20240809054600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809054600 +0200" stop="20240809071100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809071100 +0200" stop="20240809073300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809073300 +0200" stop="20240809075900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809075900 +0200" stop="20240809095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809095700 +0200" stop="20240809110300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809110300 +0200" stop="20240809125500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Persiguiendo a Betty</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Betty es una joven camarera que vive obsesionada con la telenovela 'Un motivo para amar', cuyos episodios nunca se pierde. Cierto día, Betty, harta de su rutinaria vida y de su marido que la ignora, decide marcharse a California. Su objetivo es conocer a George McCord, el actor que interpreta su personaje favorito de la serie, el doctor Ravell. Para ello, tomará la personalidad de la enfermera Betty, otro de los personajes de la telenovela, para así poder declararle su amor.Tercer filme de Neil LaBute, un realizador especializado en presentar temas provocativos, como ya demostró en sus anteriores trabajos, 'En compañía de hombres' y 'Amigos y vecinos'. Este largometraje tuvo una gran acogida por parte de la crítica y su guion fue premiado en el Festival de Cannes. A pesar de su discreto recorrido por la taquilla, todo el mundo reconoció la excelente interpretación de Renée Zellweger (antes de convertirse en la popular Bridget Jones), que fue premiada con un Globo de Oro por este trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Neil LaBute.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Renée Zellweger, Morgan Freeman, Chris Rock, Greg Kinnear, Aaron Eckhart, Tia Texada, Crispin Glover.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John C Richards, James Flamberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rolfe Kent.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steve Golin, Gail Mutrux.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersiguiendo-a-betty-7505_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.N45UneXPia.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809125500 +0200" stop="20240809143100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809143100 +0200" stop="20240809160200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ante el abismo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joanne trabaja de noches en un restaurante, tratando de llegar a fin de mes y mantener a su hijo. Una noche, de regreso a casa, una apresurada conductora le corta el paso a otro vehículo mientras trataba de cambiar de carril en la autopista. Joanne casi causa un grave accidente y, a pesar de ser las 3 de la madrugada, sale del coche para disculparse con el conductor. Este, totalmente enfurecido, pisa el acelerador e intenta matar a Joanne, lanzándola fuera del camino. Joanne, petrificada, corre de regreso a su coche, escapando así de la muerte.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Roy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Laura Leighton, Daniel Magder, Alain Goulem, Catherine Colvey, Larry Day.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Duane Poole.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carl Bastien.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/t/xante-el-abismo-77391_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.S1JFc-cKGS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809160200 +0200" stop="20240809181500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Símbolo de fuerza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Johnny Kovak se une al sindicato de camioneros a principios de los años 30 e inicia su escalada hacia la cima de la organización. A medida que va trepando, sus métodos se van volviendo más y más sucios, hasta que el senador Madison inicia una campaña para destapar sus conexiones con la mafia.Un filme más o menos basado en la historia del legendario líder sindical americano, Jimmy Hoffa y que viene a ser a este movimiento lo que 'El político' fue al mundo de la alta política americana. Dirigió el canadiense Norman Jewison, responsable de títulos como 'El violinista en el tejado' o 'Jesucristo Superstar', y muestra a un Sylvester Stallone aún lejos de los personajes arquetípicos que luego marcarían su carrera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvester Stallone, Rod Steiger, Peter Boyle, Melinda Dillon, Kevin Conway, Tony Lo Bianco, Cassie Yates, David Huffman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sylvester Stallone, Joe Eszterhas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Conti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/s/xfist-32505_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.mdtGsavGsH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809181500 +0200" stop="20240809201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La selva esmeralda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809201000 +0200" stop="20240809220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El gran silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda que escapa de la ley se esconde en las montañas nevadas de Utah. Sin embargo, con la llegada de otra cuadrilla liderada por el sádico Loco, su única vía para acceder a los alimentos y otras necesidades básicas queda bloqueada. Su última esperanza será Silence Gordon, un hombre mudo y valiente que les ayudará a escapar del peligro.Espagueti western al uso dirigido por un habitual del género, el italiano Sergio Corbucci ('Salario para matar', 'Navajo Joe'). En esta coproducción francoitaliana, Corbucci contó con dos grandes del cine europeo, el francés Jean-Louis Trintignant ('Un hombre y una mujer'), que daba vida al imberbe Silence, y el histriónico actor de origen polaco Klaus Kinski ('Lo importante es amar') encarnando al malvado Loco.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Louis Trintignant, Klaus Kinski, Frank Wolff, Luigi Pistilli, Vonetta McGee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Corbucci, Mario Amendola.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-silenci-77709_CAT-41.jpg.pagespeed.ic.ruc2X1HMgn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809220000 +0200" stop="20240809233600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Defender (El protector)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roberta Jones, responsable de la Agencia de Seguridad Nacional, viaja a Rumanía para ofrecer un trato a un importante líder del terrorismo mundial. Cuando llega al lugar, resulta que todo es una trampa. Solo el agente Lance Rockford, encargado del bienestar de Jones, será capaz de repeler el ataque.Cinta de acción de serie B que supuso el debut como realizador del fornido actor Dolph Lundgren, quien se reserva también el papel protagonista. El hecho de que el actor se sentara también en la silla del director fue a causa de que Sidney J. Furie ('Ipcress'), contratado para llevar a cabo dicha función, se puso enfermo en los primeros días de la cinta. Producida cuando las consecuencias de los atentados del 11-S aún se encontraban en la retina de los ciudadanos estadounidenses, la película tiene un tono exaltadamente patriótico.Como anécdota, destacar que el papel de presidente de Estados Unidos es intepretado nada menos que por Jerry Springer, presentador de polémicos 'talk shows' en los que los invitados acaban llegando a las manos de forma inevitable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Jerry Springer, Shakara Ledard, Thomas Lockyer, Caroline Lee Johnson, Gerald Kyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Douglas W Miller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Douglas W Miller, Philippe Martinez.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-defender-el-protector-83769_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.-TJBKtyYGm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240809233600 +0200" stop="20240810010800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego de dragones</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un futuro apocalíptico, después de un devastador holocausto bélico, dos naciones se enfrentan sin piedad para imponer su dominio. En medio de esta guerra se encuentra un experto e invencible mercenario que pelea para una de las facciones. Después de una misión especialmente sangrienta, empieza a replantearse su trabajo.El clásico producto de acción de bajo presupuesto que suele protagonizar el musculoso actor sueco Dolph Lundgren. No se estrenó comercialmente en nuestro país.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Cary-Hiroyuki Tagawa, Valerie Chow, Gary Hudson, Scott L Schwartz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carlton Holder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-dragones-19860_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2aSAaMuBaY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810010800 +0200" stop="20240810023200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dead Trigger</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810023200 +0200" stop="20240810034800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810034800 +0200" stop="20240810051600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810051600 +0200" stop="20240810065700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810065700 +0200" stop="20240810075500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240810075500 +0200" stop="20240810110600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240810110600 +0200" stop="20240810130100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La modista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La elegante modista de alta costura Myrtle Dunnage regresa a su pueblo natal, situado en la Australia rural. Con su máquina de coser y un estilo elegante, se dispone a transformar a todas las mujeres del lugar y, de esta manera, vengarse de las personas que la expulsaron siendo una niña.La oscarizada Kate Winslet protagoniza esta tragicomedia con toques románticos y de humor negro sobre una modista de la clase alta que busca redención a golpe de aguja. La cinta está dirigida por la australiana Jocelyn Moorhouse, quien también escribió el guion junto a su marido, el cineasta P.J. Hogan, basándose en la novela homónima de Rosalie Ham. Cabe destacar que este es el primer filme de Moorhouse desde 'Heredarás la tierra' (1997). El motivo de esta tardanza es que la realizadora 'aussie' tiene dos niños con autismo, a quienes les dedica gran parte de su tiempo.El filme arrasó en los premios de la Academia de Cine y Televisión de Australia con cuatro galardones: mejor actriz principal (Winslet), de reparto (Judy Davis), actor secundario (Hugo Weaving) y, como no, diseño de vestuario.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Winslet, Liam Hemsworth, Hugo Weaving, Sarah Snook, Judy Davis, Caroline Goodall, Sacha Horler, Kerry Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse, P.J Hogan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-modista-422896_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.G1e7_t0-xJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810130100 +0200" stop="20240810143500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hiena salvaje II</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dos maestros en kung-fu, llamados Cielo y Tierra, arrasan los pueblos y matan a todos los miembros de la hermandad Yin-Yang. Una familia huirá para que sus dos hijos puedan vengar esta matanza.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuan Chen, LOUWEI.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hui Lou Chen, Dean Shek, James Tien, Austin Wai.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-ii-402285_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.RQtFiSd4dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810143500 +0200" stop="20240810163100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810163100 +0200" stop="20240810175800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">George y el dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· George es un caballero que vuelve a Inglaterra tras haber luchado en las Cruzadas, en Tierra Santa y que sueña con iniciar una vida tranquila en el norte del país. Pero resulta que el rey Edgar ha perdido a su hija, la princesa Lunna, presuntamente secuestrada, y George deberá acompañar a un grupo de hombres del monarca para encontrar a la chica. La misión se complica porque Lunna, lejos de haber sido raptada, está guardando un huevo de dragón.Una cinta de aventuras con toques de fantasía, ambientada en la Edad Media y coproducida entre EE.UU.., el Reino Unido y Alemania, que presenta un interesante reparto en el que destacan James Purefoy ('Resident Evil'), Piper Perabo ('El bar Coyote') y un maduro Patrick Swayze.A modo de curiosidad, destaca la aparición en forma de cameo de Val Kilmer, quien grabó su escena durante un descanso del rodaje de 'Cazadores de mentes (Mindhunters)'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Reeve.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Purefoy, Piper Perabo, Patrick Swayze, Michael Clarke Duncan, Bill Treacher, Jean-Pierre Castaldi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Reeve, Michael Burks.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gast Waltzing.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Todd Moyer, Romain Schroeder.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/o/xgeorge-y-el-dragon-93366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.J4cLjvxzAi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810175800 +0200" stop="20240810195700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El misterio del collar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Su padre fue asesinado por orden de Luis XVI en 1767, su madre murió al año siguiente, su familia fue desposeída de títulos y tierras, y ella, Jeanne de Valois, aparece en París, 20 años más tarde, casada con el mujeriego conde de la Motte. La condesa Jeanne de la Motte-Valois urde su venganza contra la familia real en una compleja intriga palaciega que tiene como eje un valioso collar y donde utilizará sus dos mejores armas: una extraordinaria inteligencia, oculta bajo el rostro más hermoso de la corte.Tras firmar comedias familiares como 'El padre de la novia' o 'Me gustan los líos', el director Charles Shyer se introduce en una apasionante intriga palaciega que cambiará el destino de la reina María Antonieta y avivará el fuego que encenderá la Revolución Francesa. Hilary Swank, ganadora de un Oscar como mejor actriz por 'Boys Don't Cry', es la enigmática protagonista de este intenso drama de época, inspirado, por increíble que parezca, en hechos reales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles Shyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hilary Swank, Jonathan Pryce, Simon Baker, Adrien Brody, Brian Cox, Joely Richardson, Christopher Walken.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Sweet.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Newman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles Shyer, Broderick Johnson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-misterio-del-collar-59956_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.P4n0Yg5sdD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810195700 +0200" stop="20240810220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soldado azul</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810220200 +0200" stop="20240810234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Union Bound</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joseph Hoover, un soldado de la Unión durante la Guerra de Secesión, fue testigo de terribles carnicerías y momentos increíbles que escribió en su diario personal.Drama histórico y acción se dan la mano en esta película de bajo presupuesto basada en los relatos que el unionista Joseph Hoover narró en su diario personal durante la guerra civil estadounidense. Tras ser capturado en 1864 y ser trasladado por distintos campos de prisioneros, Hoover logró escapar gracias a aquellos a quienes quería liberar: los esclavos.Protagonizada por Sean Stone ('JFK (caso abierto)', 'Nixon'), y con Tank Jones ('The Controller') y Randy Wayne ('Honey 2') como principales secuandarios, se trata del primer trabajo como guionista de John Errington.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harvey Lowry.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randy Wayne, Andrew Seeley, Isaac C Singleton Jr, Sean Stone, Matthew Ziff, Trish Cook.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Errington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Craig Brandwein, Dane Bryant Frazier.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/i/xunion-bound-602305_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.Ohpwr3ATMO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240810234700 +0200" stop="20240811013700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811013700 +0200" stop="20240811030600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811030600 +0200" stop="20240811043900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811043900 +0200" stop="20240811062400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811062400 +0200" stop="20240811075100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811075100 +0200" stop="20240811103100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240811103100 +0200" stop="20240811115600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Barbanegra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1717. El teniente Robert Maynard, de la Marina Real británica, inicia un viaje oceánico en el que va ofreciendo a los piratas la amnistía total a cambio de que éstos abandonen sus actividades delictivas. Al llegar a las Antillas, Maynard tendrá que enfrentarse al más temible y fiero de todos los bandidos del mar: Barbanegra. En su búsqueda del famoso tesoro del capitán Kidd, este villano asesina sin piedad a cualquiera que se le oponga. Pronto se desencadenará una terrible lucha entre Maynard y Barbanegra por el control de Jamaica, la más importante colonia inglesa en el Caribe.Producción televisiva que traslada a la pantalla una vez más la legendaria historia de Barbanegra. En esta ocasión, el famoso pirata es interpretado por el escocés Angus MacFadyen ('El clan Ya-Ya'), mientras que Mark Umbers ('A Good Woman') hace lo propio con su antagonista, el marino Robert Maynard.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Connor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Mark Umbers, Richard Chamberlain, Jessica Chastain, Stacy Keach.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] H. Daniel Gross, Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-barbanegra-89911_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.vscfQ_99ap.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811115600 +0200" stop="20240811132400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Barbanegra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1717. El teniente Robert Maynard, de la Marina Real británica, inicia un viaje oceánico en el que va ofreciendo a los piratas la amnistía total a cambio de que éstos abandonen sus actividades delictivas. Al llegar a las Antillas, Maynard tendrá que enfrentarse al más temible y fiero de todos los bandidos del mar: Barbanegra. En su búsqueda del famoso tesoro del capitán Kidd, este villano asesina sin piedad a cualquiera que se le oponga. Pronto se desencadenará una terrible lucha entre Maynard y Barbanegra por el control de Jamaica, la más importante colonia inglesa en el Caribe.Producción televisiva que traslada a la pantalla una vez más la legendaria historia de Barbanegra. En esta ocasión, el famoso pirata es interpretado por el escocés Angus MacFadyen ('El clan Ya-Ya'), mientras que Mark Umbers ('A Good Woman') hace lo propio con su antagonista, el marino Robert Maynard.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Connor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Mark Umbers, Richard Chamberlain, Jessica Chastain, Stacy Keach.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] H. Daniel Gross, Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-barbanegra-89911_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.vscfQ_99ap.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811132400 +0200" stop="20240811150400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811150400 +0200" stop="20240811164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Inundación</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una gran tormenta coincide con la marea alta y provoca una ola gigante que se dirige a la costa este del Reino Unido. Londres está en riesgo de inundación, por lo que militares e ingenieros se emplean al máximo para salvar la ciudad de la devastación.El director de documentales y algún que otro telefilme catastrofista Tony Mitchell ('Supervolcano') plantea esta idea no tan descabellada y la sitúa en un escenario tan reconocible como Londres. Los protagonistas de esta lucha contrarreloj contra el cataclismo inminente son Robert Carlyle (quien fue uno de los rostros del cine independiente británico de los 90, protagonista de éxitos como 'Full Monty' y la película de culto 'Trainspotting'), Jessalyn Gilsig ('Profesores de Boston', 'Nip/Tuck') y el veterano Tom Courtenay ('La soledad del corredor de fondo', 'Dr. Zhivago'). Además, en papeles secundarios, se puede reconocer a Nigel Planer, siempre recordado por su papel de Neil en 'The Young Ones'; y Joanne Whalley ('Willow').Respaldada por unos buenos efectos especiales, la producción televisiva fue muy bien acogida por el público británico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Mitchell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Jessalyn Gilsig, Tom Courtenay, David Suchet, Joanne Whalley, Nigel Planer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Cope, Nick Morley.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Debbie Wiseman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/u/xinundacion-96912_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.T1hsLBlLbK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811164600 +0200" stop="20240811183200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Extremadamente peligrosa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Karen McCoy ha pasado seis años en la cárcel por culpa de un chivatazo. Ella es la máxima especialista en reventar cajas fuertes, pero ha decidido emprender una nueva vida junto a su hijo. No le será posible, pues un joven ladrón llamado T.J. Barker ha estado esperando todo este tiempo para involucrarla en un nuevo golpe.Un vehículo al servicio de Kim Basinger, dirigido por el casi nunca inspirado Russell Mulcahy ('Los inmortales'), que se consume con la misma facilidad con la que se olvida. Destaca, sin embargo, la nula química existente entre Basinger y su 'partenaire' para la ocasión, Val Kilmer.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kim Basinger, Val Kilmer, Terence Stamp, Gailard Sartain, Zach English, Raynor Scheine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Davies, William Osborne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brad Fiedel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Bregman, Michael Scott Bregman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/x/t/xextremadamente-peligrosa-16417_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.6kYO6UD6_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811183200 +0200" stop="20240811201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La odisea de los pioneros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 1755. Las colonias inglesas están siendo devastadas por las atrocidades de la guerra. Poderes europeos opuestos entre sí han estallado sobre el valle de Ohio, destruyendo el hogar de familias.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Bengston, George D Escobar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kelly Greyson, Natalie Racoosin, Clay Walker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George D Escobar, James Richards.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-odisea-de-los-pioneros-770285_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.UJVgl_65Vb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811201400 +0200" stop="20240811220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811220200 +0200" stop="20240811234600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El callejón de la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos Dalton asolan los pueblos del oeste americano a finales del siglo XIX, hasta que los habitantes de la zona deciden plantarles cara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Delno Ebie, Sean Gestl, Ryan T Johnson, Corey Cannon, Carl Bailey, Kaye Brownlee-France.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdeath-alley-1045360_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.TnSa58pRmV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240811234600 +0200" stop="20240812013300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812013300 +0200" stop="20240812031000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">9 semanas y 1/2 en Paris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hace unos años John vivió un viaje de 9 semanas y media junto con Elisabeth. Prisionero de su pasado, intenta buscarla porque no hay mujer en el mundo que consiga hacerle olvidar lo que vivieron.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anne Goursaud.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mickey Rourke, Agathe de La Fontaine, Steven Berkoff, Angie Everhart, Dougray Scott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elizabeth McNeill, Mick Davis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/9/-/s/x9-semanas-y-1-2-en-paris-952350_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.5gPupmFy2u.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812031000 +0200" stop="20240812043800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812043800 +0200" stop="20240812061600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812061600 +0200" stop="20240812080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mal día para pescar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812080000 +0200" stop="20240812100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240812100000 +0200" stop="20240812104900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240812104900 +0200" stop="20240812131100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En nombre de todos los míos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martin Gray ve como su vida se viene abajo con la invasión nazi de Polonia durante la Segunda Guerra Mundial. Martin perderá a su familia y luchará por sobrevivir en un campo de concentración.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Enrico.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Brigitte Fossey, Jacques Penot, Helen Hughes, Macha Méril.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Enrico, Tony Sheer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-nombre-de-todos-los-mios-209186_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.wSCJHwQ8pf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812131100 +0200" stop="20240812144700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Misión suicida</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Mayor James Wilson, perteneciente a las fuerzas británicas, recibe la orden de volar un importante puerto en la costa francesa, donde los nazis reparan sus barcos. Antes, deberá entrenar duramente a sus hombres para la operación. Sin embargo, sabedor de lo complicado de la misión, Wilson está muy preocupado porque sabe que muchos de ellos morirán en el asalto. Además, sus particulares métodos están a punto de provocar que se anule la operación, aunque finalmente se pone en marcha.Largometraje bélico ambientado en la II Guerra Mundial y dirigido por Paul Wendkos, realizador que desarrolló la mayor parte de su carrera en la pequeña pantalla. Interpretando al Mayor Wilson encontramos a Lloyd Bridges, lejos de los papeles cómicos con los que alcanzó mayor popularidad en nuestro país ('Aterriza como puedas').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paul Wendkos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lloyd Bridges, Andrew Keir, Sue Lloyd, Mark Eden, Maurice Denham, Glyn Owen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John C Champion, Herman Hoffman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gérard Schurmann.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John C Champion.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-75838_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.JRmrsrylei.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812144700 +0200" stop="20240812161800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812161800 +0200" stop="20240812175500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Persecución mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Silver es un justiciero que mata por una recompensa de mil dólares, a veces incluso menos. Su último encargo es asesinar a Maud, pero una serie de sucios acontecimientos entorpecerán su cometido y perjudicarán a la visión respetuosa que se tiene del pueblo de Texas. Es entonces cuando Silver decide planear una trampa mortal de la que su víctima no podrá escapar.Spaguetti western dirigido y guionizado por el director italiano Lorenzo Gicca Palli, conocido en el ámbito cinematográfico por 'El corsario negro' o 'Liebes Lager'. El elenco de personajes cuenta con las interpretaciones de actores curtidos en el género, como Gianni Garko ('Waterloo' o 'Si te encuentras con Sartana...ruega por tu muerte'), Klaus Kinski ('Valientes en el infierno' o 'Huellas de pisadas en la luna') y Mimma Biscardi ('El gran robo' o 'China està cerca').Como curiosidad, cabe destacar que el director suele utilizar seudónimos para firmar sus obras, así, no es extraño encontrar sus direcciones bajo el nombre de Vicent Thomas, mientras que para los guiones utiliza el alias de Enzo Gicca.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Klaus Kinski, Mimma Biscardi, Franco Abbiana, Luciano Catenacci.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersecucion-mortal-346094_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.5yx7SfBoUC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812175500 +0200" stop="20240812202500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Santa Vittoria</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bombolini es el alegre borracho local del pequeño pueblo italiano de Santa Vittoria, en los últimos días de la II Guerra Mundial. Cuando llega la noticia de que el gobierno fascista ha caído, es él quien sube a un deposito de agua para desarriar su bandera. Este gesto espontáneo hace que la gente coree su nombre y el ayuntamiento fascista le tome por el nuevo líder del pueblo. Así, se rinden a él y le nombran nuevo alcalde. Bombolini sabrá aprovechar la ocasión y cuando llega la noticia de que los alemanes en retirada pasarán por Santa Vittoria para expoliarlos de su cosecha anual (más de un millón de botellas), pergeñará un plan para ocultar el preciado licor.Una película basada en un hecho supuestamente real, que se ha convertido en toda una leyenda en Italia, y que ofrece un auténtico duelo interpretativo entre dos fuerzas de la naturaleza como Anthony Quinn y Ana Magnani. Dirigida con sabiduría por un Stanley kramer que supo desarrollar sus personajes y mantener la tensión hasta el final, la cinta se erige como una remarcable tragicomedia bélica.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Anna Magnani, Virna Lisi, Hardy Krüger, Sergio Franchi, Renato Rascel, Giancarlo Giannini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Maddow, William Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ernest Gold.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer, George Glass.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-secreto-de-santa-vittoria-15766_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.4o9jFRhhy1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812202500 +0200" stop="20240812220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los pistoleros de Paso Bravo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras pasar muchos años en prisión, Gay regresa a Paso Bravo, el lugar donde unos matones incendiaron su rancho matando a su esposa y a su hija. Gay busca venganza, y además, se encuentra con un pueblo que vive aterrorizado por un grupo de pistoleros dirigidos por Acombar. Esta situación provoca que Gay pase directamente a la acción enfrentándose a esta pandilla de asesinos.Spaghetti western coproducido entre España e Italia, que como muchos, fue rodado en el desierto de Almería. La película recoge una vez más el enfrentamiento entre dos actores típicos del género, Antonio De Teffè ('Apocalipsis Joe') y Eduardo Fajardo ('Django').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Rosso.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Eduardo Fajardo, Giulia Rubini, José Jaspe, José Calvo, Adriana Ambesi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Fernando Morandi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-pistoleros-de-paso-bravo-66059_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.-9XC9G46HV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812220000 +0200" stop="20240812234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El último guerrero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lutobor, uno de los últimos descendientes de la tribu de los escitas en las antiguas regiones de Europa del Este, se ve envuelto en el caos de los conflictos y enfrentamientos entre las distintas tribus que controlan la zona mientras emprende un peligroso viaje para salvar a su familia.Película de producción rusa que narra una historia de acción y aventuras con tintes fantásticos. Se trata de la segunda cinta como director y guionista de Rustam Mosafir, quien sitúa la trama en una antigua Europa del Este del siglo XI habitada por diferentes tribus guerreras. Una de ellas, la de los orgullosos escitas, casi ha desaparecido, y los pocos descendientes restantes se han convertido en despiadados asesinos a sueldo.Rodada en Filipinas y Vietnam, el filme está protagonizado por Aleksey Faddeev ('Boris Godunov') y Aleksandr Kuznetsov ('Papa, sdokhni').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rustam Mosafir.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aleksey Faddeev, Alexander Kuznetsov, Yuriy Tsurilo, Vasilisa Izmaylova, Vitaly Kravchenko, Saido Kurbanov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rustam Mosafir, Vadim Golovanov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sergey Selyanov.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ultimo-guerrero-716130_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.Kr9WEkSD5E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240812234700 +0200" stop="20240813010700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuego en el Amazonas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El líder del movimiento nativo antideforestación del Amazonas es asesinado. O'Brien, periodista, sorprendido por la falta de colaboración de la policía, se internará en la selva para intentar investigar su muerte. Le acompañará Lysa Rothman, con la que pronto vivirá un romance en mitad del peligro.Película producida directamente en formato de vídeo, que se mueve entre la aventura y el ecologismo. Dirigida por Luis Llosa, realizador de origen peruano, cuyos filmes más conocidos han sido 'El especialista' y 'Anaconda', y producida por la factoría de Roger Corman, 'Fuego en el Amazonas' tiene interés, sobre todo, por la presencia de la actriz Sandra Bullock, antes de dar el salto definitivo a la fama con 'Speed'.A modo de curiosidad, la estrella de Hollywood se mostró muy pudorosa durante el rodaje, llegando a taparse los pechos con cinta adhesiva durante una escena de sexo. De esta manera quería asegurarse de que no se vería nada que ella no quisiera. Además, firmó un contrato con la productora para dejar claro qué partes de su cuerpo no debían mostrarse.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luis Llosa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ramsay Ross, Sandra Bullock, Craig Sheffer, Juan Fernández, Judith Chapman, David Elkin, Jorge García Bustamante, Baldomero Cáceres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Margo Blue, Catherine Cyran.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy J Ravio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luis Llosa.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-en-el-amazonas-9591_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.HZB5BtLc7j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813010700 +0200" stop="20240813023600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Panic</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Últimamente, algunos aviones comerciales se han estrellado bajo misteriosas circunstancias. Neil, un analista de sistemas de vuelo, piensa que es asunto de un grupo de terroristas que manipula el sistema informático y cree saber cuál va a ser el siguiente avión afectado.Película de acción, distribuida directamente en DVD y dirigida por Bob Misiorowski, autor de filmes como 'Shark Attack' o 'Sin control', esta última con Jean-Claude Van Damme. En esta ocasión, Misiorowski contó como protagonista con Rodney Rowland, un actor que empezó su carrera como modelo de Calvin Klein y otras conocidas marcas, y que intervino en películas como 'El sexto día' o series como 'Pensacola'. Le acompaña en sus pesquisas una Kristanna Loken que aún le faltaban dos años para interpretar el papel de Terminatrix en 'Terminator 3: La rebelión de las máquinas'.El largometraje, cuyo argumento recuerda a la tragedia del 11-S, fue rodado en 2001, pero no fue distribuido comercialmente en Estados Unidos hasta al cabo de dos años, en 2003.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bob Misiorowski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rodney Rowland, Kristanna Loken, Sanyogita Bhave, John Bishop, Boti Bliss.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jace Anderson, Adam Gierasch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Scott Putman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-panic-63031_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.R77Ev0ko23.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813023600 +0200" stop="20240813040900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813040900 +0200" stop="20240813063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813063700 +0200" stop="20240813073500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813073500 +0200" stop="20240813080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240813080000 +0200" stop="20240813100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240813100000 +0200" stop="20240813105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240813105300 +0200" stop="20240813125800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las nieves del Kilimanjaro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1952[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harry es un escritor que resulta herido en un accidente durante un safari cerca del Kilimanjaro. Mientras espera la llegada del equipo de rescate, hace un repaso de los momentos más importantes de su vida.Basada en un relato de Ernest Hemingway, esta película se convirtió en una de las más conocidas del director Henry King. Para protagonizarla, el cineasta volvió a contar con uno de sus actores fetiches, Gregory Peck, con el que ya había colaborado en 'Almas en la hoguera', 'El pistolero' y 'David y Betsabé'. Esta vez, no fue fácil convencerle, pues, como Peck ya había trabajado en otra adaptación del famoso novelista -'Pasión en la selva'- y había resultado un fracaso, era reacio a participar en el proyecto. Le acompañó en sus escenas una Ava Gardner que ya había empezado a destacar en cintas como 'Forajidos'.La belleza de la actriz de 'Mogambo' se combinó con los hermosos paisajes de Tanzania, que fueron recogidos en toda su intensidad, gracias a la fotografía de Leon Shamroy. Por su buen hacer, este neoyorquino fue candidato al Óscar, algo a lo que ya estaba acostumbrado, pues ya había ganado tres estatuillas por 'El cisne negro', 'Wilson' y 'Que el cielo la juzgue'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry King.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Susan Hayward, Ava Gardner, Hildegard Knef, Leo G Carroll, Torin Thatcher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernest Hemingway, Casey Robinson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bernard Herrmann, Alfred Newman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Darryl F Zanuck.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-nieves-del-kilimanjaro-7977_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.KxOPvDoXXa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813125800 +0200" stop="20240813145300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Emboscada en la bahía</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1944, una patrulla secreta desembarca en territorio japonés para contactar con un espía que tiene una importante información acerca de la inminente invasión de Filipinas por parte de MacArthur. El sargento Corey llega a su destino después de algún contratiempo y descubre que todo es parte de un plan para tender una emboscada a MacArthur. Corey y sus hombres deben arreglárselas para avisar del peligro.Parece que al productor Aubrey Schenck le gustó la trama de su película 'Misión temeraria', porque volvió a repetir argumento en este filme propagandístico de serie B. Esta vez confió el guión de Ib Melchior (conocido por escribir clásicos de la ciencia-ficción como 'La furia del planeta rojo') al veterano director Ron Winston, quien debuta en la gran pantalla tras despuntar en televisión con la serie 'En los límites de la realidad'.Para hacerla más atrayente, Schenck decidió rodar 'Emboscada en la bahía' en exteriores filipinos de gran belleza, y confió los principales papeles a Hugh O'Brian (rostro popular en aquel entonces gracias a la serie 'Vida y leyenda de Wyatt Earp'), la estrella infantil -ya crecidita- Mickey Rooney y el hijo de Robert Mitchum, James.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ron Winston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hugh O'Brian, Mickey Rooney, James Mitchum, Peter Masterson, Harry Lauter.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ib Melchior, Marve Feinberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard LaSalle.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/b/xemboscada-en-la-bahia-91443_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.osrdnE6Zp2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813145300 +0200" stop="20240813170700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La luz del fin del mundo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres están al cargo de un faro en el Cabo de Hornos. Un día, aparece una embarcación desplegando una señal de socorro, pero resulta que se trata de un barco pirata que pretende apoderarse del faro para hacer encallar a los navíos que pasen por las cercanías y así poder asaltarlos a placer. Dos de los fareros mueren a manos de los piratas, pero el tercero, Will Denton, se las apaña para escapar y empieza a sabotear sus planes.Coproducción hispano-suiza que cuenta con un equipo internacional de lo más variado, lo que convirtió el rodaje casi en una torre de Babel. El film, puesto en pie gracias al empeño personal de su protagonista Kirk Douglas, pertenece netamente al género de aventuras y está basado en una de las novelas menos conocidas de Julio Verne.La película se rodó en el Cabo de Creus, donde aún pueden verse los estos del faro, construido y volado expresamente para la película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Billington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Yul Brynner, Samantha Eggar, Jean-Claude Drouot, Fernando Rey, Renato Salvatori, Massimo Ranieri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Rowe, Rachel Billington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Piero Piccioni.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kirk Douglas.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-luz-del-fin-del-mundo-61284_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.Qskb3i5bqE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813170700 +0200" stop="20240813184600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La sangre llama a la sangre</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos bandidos asaltan un monasterio, matan a los monjes y se llevan la custodia de oro. El hermano de un monje asesinado se vengará de ellos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Capuano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Fernando Sancho, Stephen Forsyth, Germán Cobos, Antonella Judica, Léa Nanni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fulvio Pazziloro.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-sangre-llama-a-la-sangre-1000316_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.rTukJ72XP0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813184600 +0200" stop="20240813201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Muerte o victoria</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un tren armado por las fuerzas nazis está aterrorizando una zona rural en Yugoslavia. Las fuerzas aliadas deciden enviar un comando para pararles los pies.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Valeriu Jereghi, Aleksandar Petkovic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jay North, George Montgomery, Dale Cummings, Dusan Janicijevic, Viktor Proskurin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Igor Bolgarin, Zivojin Pavlovic.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/e/xmuerte-o-victoria-1051921_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.CGZteJIb26.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813201900 +0200" stop="20240813220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós Texas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Burt, 'sheriff' de un pueblo de Texas, averigua el paradero del hombre que asesinó a su padre cuando él era un niño. Junto a su hermano decide ir a México para encontrarle y conseguir su venganza.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ferdinando Baldi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alberto Dell'Acqua, Franco Nero, Elisa Montés, José Guardiola, Livio Lorenzon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ferdinando Baldi, Franco Rossetti.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-texas-199047_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.XQt5XL20aC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813220000 +0200" stop="20240813233600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El ejecutor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un despiadado asesino, entrenado por un sacerdote para matar en nombre de Dios, revisa su propósito en la vida tras salvar de la muerte a un niño.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Moziko Wind.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Markiss McFadden, Paul Sorvino, Mischa Barton, Robert Miano, Aidan Betesh, Eric Roberts.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Marcelin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ejecutor-640077_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.2AvJJcWUM3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240813233600 +0200" stop="20240814012600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">One Million K(l)icks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un luchador con un corazón de oro se ve envuelto en un torneo clandestino de artes marciales que se transmite por internet.Alex Padrutt debuta como director de un largometraje con esta historia original que mezcla el cine típico basado en las artes marciales con el más clásico género de acción. Con la inestimable ayuda de Oliver Juhrs en la dirección, Padrutt cuenta con un reparto de su total confianza, como Mike Möller ('Desafío - El último aprendiz'), Verena Konietschke ('The Amazon Force'), Thomas Hacikoglu ('El puente de los espías'), Martin Baden ('Ultimate Justice') o Michael Bornhütter ('The International: Dinero en la sombra').Mike Möller, a parte de ser el actor que interpreta al principal protagonista de la película, también ha colaborado, junto a Marco Theiss, en la elaboración del guión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alex Padrutt, Oliver Juhrs.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mike Möller, Thomas Hacikoglu, Bartholomäus Kowalski, Martin Baden, Verena Konietschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Möller, Marco Theiss.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/n/e/xone-million-klicks-648676_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.R2SYrueYGu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814012600 +0200" stop="20240814025600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Heavy trip</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un joven intenta superar sus miedos liderando una banda de heavy metal finlandés hacia el festival más potente de Noruega. El viaje incluye robos de tumbas, vikingos y un conflicto armado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Finlandia, Noruega 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jukka Vidgren, Juuso Laatio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Torstein Bjørklund, Antti Heikkinen, Ville Hilska, Johannes Holopainen, Samuli Jaskio, Minka Kuustonen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juuso Laatio, Aleksi Puranen.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/a/xheavy-trip-632235_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.WlrpGjqFlt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814025600 +0200" stop="20240814042400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814042400 +0200" stop="20240814055900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814055900 +0200" stop="20240814073200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814073200 +0200" stop="20240814080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240814080000 +0200" stop="20240814100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240814100000 +0200" stop="20240814105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240814105500 +0200" stop="20240814130700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814130700 +0200" stop="20240814145000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El regreso del río Kwai</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando el puente sobre el río Kwai estalla, todos los prisioneros de guerra consiguen escapar; todos menos los australianos. Éstos, son enviados a Japón para trabajar como esclavos. Durante el viaje en barco hacia su nuevo destino, el convoy sufre el ataque de un submarino americano.Tardía secuela del clásico de David Lean 'El puente sobre el río Kwai', que empieza donde la primera terminaba, en el momento de la voladura del puente. Al igual que la película de Lean, está basada en una historia real, tal y como se cuenta en la novela de Joan Blair y Clay Blair Jr. El encargado de llevarla a la gran pantalla fue el director Andrew V. McLaglen (hijo del actor Victor McLaglen), quien destacó por sus westerns y por sus películas bélicas, como 'El valle de la violencia', 'La brigada del diablo' o 'Patos salvajes', todas ellas películas de éxito. Sin embargo, 'Regreso del río Kwai', penúltimo trabajo de su carrera, fue pobremente recibido por el público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Tate, Timothy Bottoms, George Takei, Edward Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sargon Tamimi, Paul Mayersberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kurt Unger.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-regreso-del-rio-kwai-34954_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.Vr1KPUl3OL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814145000 +0200" stop="20240814164400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El profesional</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un agente francés, Joss Beaumont, es enviado a Malagawi para matar al dictador N'Jala. Cuando la situación política cambia, los servicios franceses lo detienen y le torturan.Georges Lautner ('La maison assassinée') consiguió uno de sus grandes éxitos con este filme de acción y suspense protagonizado por Jean-Paul Belmondo. Y es que el actor de 'Al final de la escapada' vivía una época de apogeo comercial gracias a títulos como 'Yo impongo mi ley a sangre y fuego ' o 'El rey del timo'. Este no fue una excepción y se convirtió en la cuarta cinta más taquillera del año en Francia y consiguió romper el récord de espectadores en la ciudad de París: más de 300.000 personas, algo inédito en aquella época.Basándose en un guión coescrito por Michel Audiard (ambos ya habían colaborado en 'Gángster a la fuerza'), la cinta contó con la música de Ennio Morricone. Como curiosidad, el compositor de melodías tan famosas como la de 'La muerte tenía un precio' ya había publicado hacía tiempo el tema 'Chi Man'. Belmondo se impresionó tanto cuando escuchó esta canción por la radio, que fue el mismo quien propuso que fuera incluida en esta banda sonora, que también fue un superventas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Georges Lautner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Jean Desailly, Robert Hossein, Michel Beaune, Cyrielle Claire.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Georges Lautner, Michel Audiard.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alain Belmondo.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-profesional-143432_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.BlYVlwDP3j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814164400 +0200" stop="20240814181900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El gran duelo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Will y Abe, son dos legendarios pistoleros que se encuentran por primera vez en la misma ciudad. Los habitantes del lugar empiezan a especular sobre un posible duelo entre los dos, entonces, los dos pistoleros deciden hacer este duelo una realidad, vender entradas entre la gente y el que gane, se lleva la recaudación.Extraño wéstern que se convirtió en la primera película americana producida por una tribu india, concretamente, por los Apaches Jicarilla de Nuevo México. La película está dirigida por Lamont Johnson ('El último héroe americano'), y la pareja protagonista está formada por un veterano Kirk Douglas y por el cantante de country Johnny Cash, para el cual significó su debut como protagonista en una película. También encontramos un plantel de buenos secundarios, como Keith Carradine, Karen Black o Jane Alexander. A pesar de ello, el filme no gustó demasiado al gran público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Johnny Cash, Jane Alexander, Karen Black, Dana Elcar.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harold Jack Bloom.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Laurence Rosenthal.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Jack Bloom, A. Ronald Lubin.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-duelo-38141_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.SDlXDJdje6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814181900 +0200" stop="20240814202500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos marinos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· 1943. En aguas neutrales de la Goa portuguesa fondea un carguero alemán que transmite a sus submarinos información precisa sobre los movimientos de barcos ingleses. Los británicos quieren hundirlo, pero se arriesgan a crear un incidente internacional.Una de las varias películas de acción que rodaron a finales de la década de 1970 el actor Roger Moore y el cineasta Andrew V. MacLaglen (las otras fueron 'Patos salvajes' y 'Rescate en el Mar del Norte'). Caracterizadas todas ellas por su excelente reparto (aquí completado por David Niven, Gregory Peck y Trevor Howard) y por las más que razonables dosis de entretenimiento que proporcionan, esta se distingue de sus precedentes por contener unas raciones de comedia algo más elevadas.Como curiosidad, la imagen de Moore estaba tan ligada a James Bond, gracias a propuestas como 'Vive y deja morir' o 'La espía que me amó', que la prensa de la época llegó a anunciar 'Lobos Marinos' como la nueva secuela de las cintas de 007 solo porque el intérprete británico estaba en ella.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Roger Moore, David Niven, Trevor Howard, Barbara Kellerman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Reginald Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Euan Lloyd.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-marinos-14195_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.lZ729hQnpi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814202500 +0200" stop="20240814220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un dólar entre los dientes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un enigmático pistolero le propone al jefe de un grupo de forajidos mejicanos robar un cargamento de oro custodiado por el ejército estadounidense a cambio de quedarse con la mitad del botín.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Jolanda Modio, Raf Baldassarre, Aldo Berti, Enrico Capoleoni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Garfield, Giuseppe Mangione.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dolar-entre-los-dientes-1072384_CAT-96.jpg.pagespeed.ic.FEOwMzZHTf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814220000 +0200" stop="20240814234000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">American Yakuza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nick Davis, un agente del FBI, es tentado por los Tendo, la más influyente familia de 'yakuzas' (mafia japonesa que data del siglo XVII).Viggo Mortensen, quien debutó en 1985 realizando el papel de granjero 'amish' en 'Único testigo', de Peter Weir, protagonizó esta película de acción, puños y artes marciales mucho antes de convertirse en una gran estrella de Hollywood gracias a su papel de Aragorn en la trilogía de 'El señor de los anillos'. Curiosamente, el actor neoyorquino conseguiría su primera nominación al Oscar 15 años más tarde por su participación en otra cinta sobre mafias, 'Promesas del Este', de David Cronenberg, donde el intérprete encarna a un miembro de una organización criminal rusa.En esta ocasión, le acompaña el japonés Ryo Ishibashi, famoso internacionalmente por colaborar con la saga de terror 'El grito'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank A Cappello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Viggo Mortensen, Nicky Katt, Michael Nouri, Yuji Okumoto, Franklyn Ajaye, Ryo Ishibashi, John Fujioka.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Allen Nelson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David C Williams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aki Komine, Michael Leahy.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamerican-yakuza-10041_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.-f8Rrkmn-H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240814234000 +0200" stop="20240815020400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El color de la noche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Atormentado por el extraño suicidio de una paciente, un prestigioso psicólogo llamado Bill Capa abandona su consulta y se instala en Los Ángeles, en busca del apoyo de su amigo y colega, Bob Moore, que, a su vez, se encuentra muy alterado por las incesantes amenazas de muerte de que está siendo objeto. Poco antes de ser asesinado, Bob le confiesa que sospecha de cinco pacientes que está tratando en una terapia en común. Bill se hará cargo de los clientes de su colega e iniciará una apasionada relación sexual con una bella mujer. Polémico thriller' erótico con el que el director Richard Rush ('Profesión: el especialista') volvió al cine tras 14 años de silencio. Bruce Willis, en un papel muy distinto a aquellos que le llevaron al estrellato, protagonizó un fugaz desnudo frontal que fue comentadísimo en su día. La réplica se la dio la joven actriz británica Jane March, que debutó en el cine con otro filme de alto contenido erótico: 'El amante'. El reparto se completó con un excelente ramillete de secundarios entre los que destacan Leslie-Ann Warren, Lance Henriksen, Brad Douriff y Rubén Blades. Pese a ello, el filme se estrelló en taquilla en toda regla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Rush.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Jane March, Rubén Blades, Lesley Ann Warren, Scott Bakula, Brad Dourif, Lance Henriksen, Kevin J O'Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Billy Ray, Matthew Chapman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dominic Frontiere.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-color-de-la-noche-7684_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.cNWjmkzPmP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815020400 +0200" stop="20240815033300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego de seducción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre atractivo y maduro se hace pasar por un rico empresario para conquistar a jóvenes ingenuas que, deslumbradas por su nivel de vida, caen en su red de seducción. Cuando consigue que sus amantes transfieran dinero de su compañía a su cuenta corriente, el impostor las asesina con la ayuda de su joven hijo.Telefilme de producción canadiense, basado en hechos reales, que presenta un elenco formado por habituales de la pequeña pantalla. Entre ellos destaca especialmente, en el papel protagonista, Paul Michael Glaser, famoso por su papel como Starsky en la mítica serie de los años 70 'Starsky y Hutch'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norma Bailey.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Michael Glaser, Colin Ferguson, Claudette Mink, Kett Turton, Ari Cohen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Armand Grant, Marvin J Wolf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ryan Shore.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Evan Taylor.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-seduccion-77980_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.xhiAAL6-B7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815033300 +0200" stop="20240815044900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815044900 +0200" stop="20240815063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815063300 +0200" stop="20240815080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815080000 +0200" stop="20240815105700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240815105700 +0200" stop="20240815131200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">K-19: The Widowmaker</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El capitán Mikhail Polenin, máximo responsable a bordo del submarino K-19 de la Armada rusa, es relevado de su cargo cuando los dirigentes soviéticos deciden que no ha acondicionado la nave con suficiente rapidez para su viaje inaugural. Le sustituye el capitán Alexei Vostrikov, un oficial cuyo único objetivo es cumplir las misiones que le encomiendan, con una voluntad de hierro, que consigue que el K-19 zarpe exactamente en la fecha prevista. Polenin permanece a bordo como primer oficial de Vostrikov, provocando que ambos choquen continuamente.Producida por National Geographic en su primera incursión en un largometraje no documental, la película reconstruye un episodio poco conocido sucedido durante la Guerra Fría que casi provocó un cataclismo nuclear. La dirección corrió a cargo de Kathryn Bigelow ('Le llaman Bodhi') quien concibió la película como un thriller de acción enmarcado en unos sucesos reales. Para realizar el rodaje, Bigelow se basó en fuentes públicas y registros históricos, además de los testimonios ofrecidos por supervivientes y familiares de la tripulación del submarino.Harrison Ford, Liam Neeson y Peter Sarsgaard son los rostros más reconocidos del reparto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kathryn Bigelow.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Harrison Ford, Liam Neeson, Peter Sarsgaard, Christian Camargo, Steve Nicolson, Roman Podhora, Sam Redford, Sam Spruell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Kyle.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kathryn Bigelow, Edward S Feldman.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/-/1/xk-19-53905_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.KmxBiEk4Uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815131200 +0200" stop="20240815145500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Estilo de la serpiente y la grulla de Shaolín</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ocho maestros se reúnen para escribir el libro 'Los Ocho Pasos de la Serpiente y la Grulla', que combina lo mejor de sus estilos individuales. El libro, que contiene las técnicas más mortales del Kungfu, desaparece después del asesinato de los maestros. Acabará en manos de Jackie Chan, quien lo usa como cebo para desenmascarar al asesino de los maestros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-estilo-de-la-serpiente-y-la-grulla-de-shaolin-721499_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.-uHuSA7Thz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815145500 +0200" stop="20240815162500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las minas del Rey Salomón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Allan Quatermain es un veterano guía de safaris que acepta acompañar a la joven Elizabeth Maitland a África para rescatar a su padre, el Dr. Samuel Maitland, de manos de una tribu que ansía el mapa de las minas del Rey Salomón.Enésima adaptación de la novela homónima de H. Rider Haggard. En esta ocasión, las aventuras de Allan Quatermain son presentadas en forma de miniserie coproducida entre Estados Unidos y Alemania y protagonizadas por el desaparecido Patrick Swayze.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Boyum.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patrick Swayze, Alison Doody, Roy Marsden, John Standing.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steven H Berman, Adam Armus.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Kilian, Daniel Licht.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-minas-del-rey-salomon-82311_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.fLCRUDKRFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815162500 +0200" stop="20240815175600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las minas del Rey Salomón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Allan Quatermain es un veterano guía de safaris que acepta acompañar a la joven Elizabeth Maitland a África para rescatar a su padre, el Dr. Samuel Maitland, de manos de una tribu que ansía el mapa de las minas del Rey Salomón.Enésima adaptación de la novela homónima de H. Rider Haggard. En esta ocasión, las aventuras de Allan Quatermain son presentadas en forma de miniserie coproducida entre Estados Unidos y Alemania y protagonizadas por el desaparecido Patrick Swayze.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Boyum.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patrick Swayze, Alison Doody, Roy Marsden, John Standing.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steven H Berman, Adam Armus.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Kilian, Daniel Licht.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Russell D Markowitz.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-minas-del-rey-salomon-82311_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.fLCRUDKRFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815175600 +0200" stop="20240815195900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tres entierros de Melquiades Estrada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El cuerpo de Melquiades Estrada aparece en pleno desierto, donde ha sido enterrado precipitadamente después de su asesinato. Las autoridades locales, sin preocuparse por las causas de este crimen, dan sepultura a Melquiades en el cementerio público. Pete Perkins, capataz de la región y mejor amigo de Melquiades, decide investigar por sí mismo y descubrir al asesino. De esta manera, ofrecerá a su difunto compañero su viaje más hermoso, el de su tercer entierro.Con este filme se estrenaba en la dirección el célebre actor Tommy Lee Jones ('JFK', 'El fugitivo'), que además interpreta al protagonista, Pete Perkins. Gracias a este papel, Jones obtendría el premio al mejor actor en el Festival de Cannes y optaría a la Palma de Oro. El cineasta se suma así al cada vez más nutrido grupo de directores que, desde los años 90, luchan por revivir el género del wéstern. Entre ellos se encuentran nombres tan reconocidos como Clint Eastwood ('Sin perdón'), Ang Lee ('Brokeback Mountain') o Ed Harris ('Appaloosa'). También el escritor mexicano Guillermo Arriaga ('Amores perros', 'Babel') conseguiría el premio de Cannes por el guion original de este filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Barry Pepper, Julio Cedillo, Dwight Yoakam, January Jones, Melissa Leo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Guillermo Arriaga.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-entierros-de-melquiades-estrada-82252_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.NZSgrdnRNo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815195900 +0200" stop="20240815220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres sargentos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres sargentos de caballería reciben la orden de averiguar los motivos del corte de la línea telegráfica a Medicine Bend. Por el camino liberan de las garras de unos cazadores furtivos a Jonas, un ex-esclavo negro, quien, no sabiendo a dónde ir, decide acompañarles en su peligrosa misión.El ganador de un Oscar por el filme 'De aquí a la eternidad', Frank Sinatra, fue el productor de la cinta que nos ocupa 'Tres sargentos', y donde volvió a trabajar con veterano director John Sturges ('La gran evasión', 'Conspiración de silencio', 'Objetivo Dirmani'). Este western cómico es un remake de 'Gunga Din' (1939). Acompañan a Sinatra en el reparto, Dean Martin ('Quién era esta chica') y Sammy Davis Jr. ('Porgy y Bess').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Sturges.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Joey Bishop, Henry Silva, Ruta Lee, Buddy Lester.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] W.R Burnett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Billy May.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Sinatra.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-sargentos-95557_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Fz3G_tRn4b.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815220000 +0200" stop="20240815233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Red (Debieron decir la verdad...)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A Avery le gusta pescar en el río junto a su perro. Cuando tres adolescentes matan sin razón alguna al animal, su dueño decide tomarse la justicia por su mano y vengar la muerte de la fiel mascota.Angustioso thriller con toques de terror protagonizado por Brian Cox ('Los juicios de Nuremberg'), quien, curiosamente, dos años después del estreno de esta cinta participó en otro filme de idéntico título original, 'Red'; y posteriormente en su secuela, 'Red 2', aunque de género totalmente distinto.El veterano actor vio cómo tras semanas de rodaje, el director Lucky McKee era despedido sin motivo aparente, siendo reemplazado por Trygve Allister Diesen. Esto provocó que Angela Bettis ('May'), colaboradora habitual de McKee, se bajara del barco, ocupando su lugar en el reparto la actriz Kim Dickens ('Deadwood').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Trygve Allister Diesen, Lucky McKee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brian Cox, Noel Fisher, Kyle Gallner, Shiloh Fernandez, Kim Dickens, Marcia Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Susco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Søren Hyldgaard.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Trygve Allister Diesen, Steve Blair.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/d/xred-debieron-decir-la-verdad-226983_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.IBG9tcwnkv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240815233700 +0200" stop="20240816011800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Bala expansiva</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El nuevo 'sheriff' de una pequeña localidad estadounidense en la frontera con México investiga un negocio de un cártel relacionado con el tráfico de armas que salió mal. Pero un asesino al servicio de la organización le complica radicalmente las cosas.De producción estadounidense, el madrileño Gonzalo López-Gallego ('Nómadas', 'El rey de la montaña') dirige este filme de suspense con toques propios del wéstern que significa el debut como guionista de Nils Lyew. Patrick Wilson ('Insidious') encarna al nuevo agente de la ley, quien llega a una zona que, durante los últimos diez años, ha visto cómo México se ha beneficiado del tráfico de armas para abastecer a los cárteles, amenazando la seguridad de las aisladas poblaciones fronterizas.Destacar que Wilson se hizo con el papel después de que Timothy Olyphant renunciase por problemas de agenda. Curiosamente, esta es la segunda vez que el protagonista de 'Expediente Warren: The Conjuring' sustituye a Olyphant, pues ya ocurrió lo mismo con el rodaje de 'Bone Tomahawk'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gonzalo López-Gallego.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patrick Wilson, Lynn Collins, Ian McShane, John Leguizamo, Jim Belushi, Heather Beers.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nils Lyew.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Navazo.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aaron L Ginsburg, William Green.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/l/xbala-expansiva-581780_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.D8tPyGh7k4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240816011800 +0200" stop="20240816025300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">McCanick</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A Eugene, un detective de narcóticos, le llega un día el caso de Simon Weeks, un criminal que acaba de salir de la cárcel. A pesar de su apariencia inofensiva, el joven guarda un oscuro secreto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josh C Waller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Morse, Cory Monteith, Mike Vogel, Rachel Nichols, Ciarán Hinds, Tracie Thoms.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Noah.</desc>
	<category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/c/c/xmccanick-860096_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.hp3Ubi09At.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240816025300 +0200" stop="20240816042100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
