<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 16/06/2024 20:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240616015400 +0200" stop="20240616032700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Linda, felizmente casada y con un buen trabajo, ve como su vida se tambalea el día que empieza a sospechar que su marido la engaña. A este hecho se une la aparición de un hombre más joven que ella, Sean, por el que empieza a sentir una fuerte atracción. Pero lo que para ella no es más que una excitante aventura para él es mucho más. Por eso, cuando Linda le comunica que quiere dejar de verlo, éste enloquece.Thriller erótico que, debido a su factura televisiva, incluye todos los tópicos posibles del género, además de un sospechoso parecido con el argumento de 'Atracción fatal'. Lo protagonizan una Nastassja Kinski y un Jeff Fahey ('El cortador de césped') en no precisamente uno de sus mejores filmes. Completa el triángulo amoroso el entonces desconocido Josh Holloway, quien se haría famoso tres años después gracias a la serie 'Perdidos', en la que, curiosamente, coincidiría con Fahey.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nastassja Kinski, Jeff Fahey, Josh Holloway, Hudson Leick, Janne Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Dimster, Zvia Dimbort.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zvia Dimbort, Mark Boot.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesesperada-63888_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.wqJOg8NCQ6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616032700 +0200" stop="20240616045400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616045400 +0200" stop="20240616063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616063500 +0200" stop="20240616075900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616075900 +0200" stop="20240616101000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616101000 +0200" stop="20240616114500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El guerrero del bosque</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616114500 +0200" stop="20240616131800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Galveston</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy es un asesino a sueldo alcohólico que trabaja en Nueva Orleans. Después de que su jefe le retire de la empresa e intente acabar con su vida, el protagonista conoce a Rocky, con la que logra escapar del tiroteo. Será entonces cuando Roy decida volver a su ciudad natal para planear su venganza.A pesar de ser conocida sobre todo como intérprete, Mélanie Laurent ('Malditos bastardos') también cuenta con un interesante currículum como directora (siendo incluso reconocida con varias nominaciones en Cannes). En 'Galveston', la cineasta se pone detrás de las cámaras para adaptar la novela homónima del creador de 'True Detective', Nic Pizzolatto. A modo de anécdota, cabe destacar que Pizzolatto (que escribió 'Galveston' años antes de saborear las mieles del éxito con la popular ficción televisiva) decidió aparecer acreditado bajo el pseudónimo de Jim Hammett ya que no sentía que el montaje final de la película plasmase su guion correctamente.El reparto principal del filme lo forman Elle Fanning ('Maléfica'), Ben Foster ('Comanchería'), Lili Reinhart ('Riverdale'), María Valverde ('La carga'), Beau Bridges ('All About Nina') y Robert Aramayo ('Stray Dolls'), entre otros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mélanie Laurent.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Foster, Elle Fanning, Lili Reinhart, María Valverde, Beau Bridges, Robert Aramayo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nic Pizzolatto.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marc Chouarain, Eugenie Jacobson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tyler Davidson.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/l/xgalveston-642050_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.fN-KqZYG79.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616131800 +0200" stop="20240616145400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Operación Delta Force V</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un equipo especial de Delta Force es enviado a Kenia para realizar una importante misión: proteger la vida del nuevo embajador de USA en el país, ya que su predecesor ha sido asesinado y existe el riesgo de que el actual corra la misma suerte. Los sospechosos del crimen son la rebelde guerrilla del país africano.Película producida en 1999 que se enmarca dentro del género de acción. A pesar de que la cinta se estrenó en su país de origen, Estados Unidos, en las grandes salas, su difusión internacional se ha limitado a la pequeña pantalla y a cintas DVD. El filme se basa en la serie televisiva de éxito 'Operación Delta Force', cuyo operador de cámara, Yossi Wein, se convierte en el director de esta nueva entrega que bien seguro hará las delicias de los seguidores de la mítica ficción o bien de los amantes de las cintas de acción. El actor Todd Jensen repite en el papel de Bob Johnson tras participar en anteriores adaptaciones cinematográficas. Comparte cartel con otros intérpretes medianamente conocidos como Trae Thomas, Anthony Bishop o David Dukas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Trae Thomas, Todd Jensen, Anthony Bishop, Gray Lawson, Pepper Sweeney.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bernard Stone, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Marlow De Mardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-delta-force-v-138667_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.jtsVYq2SjI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616145400 +0200" stop="20240616163500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616163500 +0200" stop="20240616181600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616181600 +0200" stop="20240616195400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Seaviper</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El submarino alemán, U-234, del puerto de Kiel está intercambiando carga con los japoneses. USS Seaviper debe localizar y detener este peligroso intercambio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph A. Villani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tim Large, Jeremy King, Robb Maus, Steve Roth, Michael Jacques, Nick Schroeder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lynanne Rockhill.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-seaviper-825242_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.Q-DQTXaAu2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616195400 +0200" stop="20240616220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los cañones de San Sebastián</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alastray, un bandolero mexicano, escapa de la justicia y disfrazado de sacerdote llega a un pueblo, cuyos habitantes viven atemorizados por los continuos ataques de bandoleros estadounidenses. Los ciudadanos ven en Alastray a su líder espiritual, éste asume su papel y ayuda al pueblo a defenderse.Wéstern coproducido por Italia y Francia, que centra su acción en el México de 1746, partiendo de la novela 'A Wall for San Sebastian' de William Barby Faherty. El director francés Henri Verneuil, conocido como el más americano de los directores de su país por sus éxitos de público, confirmaba sus ambiciones internacionales al dirigir 'Los cañones de San Sebastián' en 1968. Anthony Quinn, a quien Verneuil ya había dirigido en 1965 en 'La hora 25', encarna el papel de bandolero. Le acompañan en el reparto el célebre Charles Bronson, Sam Jaffe ('Jungla de asfalto') y Silvia Pinal ('Viridiana'). La composición musical corre a cargo del italiano Enio Morricone.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Charles Bronson, Anjanette Comer, Silvia Pinal, Jorge Martínez de Hoyos, Jaime Fernández, Rosa Furman, Jorge Russek.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Serge Gance, Miguel Morayta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jacques Bar.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-canones-de-san-sebastian-6522_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.kn9K8EOPNJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616220100 +0200" stop="20240617001100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mr. Brooks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617001100 +0200" stop="20240617015100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Timecop, policía en el tiempo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 2004. La posibilidad de viajar en el tiempo ha creado una nueva estirpe de criminales: los que manipulan los hechos históricos en su propio beneficio. Para combatirles, el Gobierno crea una nueva agencia policial cuya misión es interceptarlos y arreglar los desaguisados que hayan podido crear en el devenir de la historia.Adaptación cinematográfica de unos cómics de la editorial Dark Horse (entre cuyos personajes también están 'La Máscara' y 'Barb Wire'). El filme se convirtió en el mayor éxito de taquilla de su protagonista, el musculoso Jean-Claude Van Damme. Su director, Peter Hyams, es un versátil cineasta que se mueve como pez en el agua en los géneros del thriller, la ciencia ficción y la acción ('El fin de los días', 'The Relic' y 'Capricornio Uno'). El éxito de la cinta hizo que director y protagonista repitieran al año siguiente con 'Muerte súbita'.A modo de curiosidad, el peinado de Max Walker cuando viaja al año 2004 está inspirado en el estilo del personaje Lobezno, de los X-Men.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Hyams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Mia Sara, Ron Silver, Bruce McGill, Gloria Reuben.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mark Verheiden.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Isham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Moshe Diamant, Sam Raimi.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/i/m/xtimecop-policia-en-el-tiempo-2052_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.9HBjJsNBHJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617015100 +0200" stop="20240617032600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La noche de los cristales rotos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dan Merrick es un acaudalado hombre de negocios que sobrevive a un terrible accidente de tráfico, aunque queda afectado de amnesia y no puede recordar nada de su pasado. Ni siquiera es capaz de reconocer a su esposa, Judith, que le está ayudando a empezar una nueva vida. Poco a poco, Dan se irá viendo asaltado por imágenes sobre sucesos y lugares que no puede recordar bien. Así, contratará a un peculiar detective para que le ayude a descubrir cómo era su vida antes del accidente.Una intrincada trama que ofrece una buena dosis de sorpresas y engaños al espectador. Dirigida con buena mano por el realizador germano Wolfgang Petersen ('En la línea de fuego') se beneficia de las sólidas interpretaciones de Tom Berenger ('Platoon'), Greta Scacchi ('El juego de Hollywood') y Bob Hoskins ('Mona Lisa').Cabe destacar que el filme está basado en la novela 'The Plastic Nightmare', publicada en 1969 por Richard Neely.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tom Berenger, Bob Hoskins, Greta Scacchi, Joanne Whalley, Corbin Bernsen, Debi A Monahan, Bert Rosario.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alan Silvestri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolfgang Petersen, John Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-noche-de-los-cristales-rotos-16830_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.cLQIGpOC_g.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617032600 +0200" stop="20240617045900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617045900 +0200" stop="20240617063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617063300 +0200" stop="20240617065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617065900 +0200" stop="20240617095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617095700 +0200" stop="20240617103300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617103300 +0200" stop="20240617120200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La hora del cambio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un pueblo de Sicilia marcado por incontables problemas provocados por una deshonestidad descontrolada, los habitantes eligen un alcalde cuyas premisas son el orden y la legalidad, con el objetivo de cumplir todo su programa electoral. Pero la realidad es que el pueblo (e Italia) es corrupto y deshonesto a más no poder, y eso no le pondrá las cosas fáciles al nuevo alcalde.En 2017 el dúo cómico Ficarra e Picone, formado por Salvatore Ficarra y Valentino Picone, presentó esta sátira en forma de película sobre una situación política mucho más común de lo que se querría admitir. La pareja de artistas, juntos desde el año 1993, dirigen, coescriben y protagonizan esta divertida comedia que desde el cinismo y el humor corrosivo pone el foco en el poder político.El filme se convirtió en un auténtico éxito en Italia, donde recaudó más de 11 millones de euros en taquilla. Cabe destacar que las calles de la localidad siciliana de Termini Imerese, situada a 40 kilómetros de Palermo, sirvieron pra dar vida a la ficticia Pietrammare.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone, Vincenzo Amato, Antonio Catania, Sergio Friscia, Eleonora De Luca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-hora-del-cambio-517725_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.WX94e3pLPV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617120200 +0200" stop="20240617134700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mar del Norte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una plataforma petrolífera del Mar del Norte es tomada por un grupo de terroristas bajo la amenaza de volarla si no se les entrega una gran suma de dinero. El gobierno británico deberá recurrir a un excéntrico aventurero para solucionar el problema.'Rescate en el Mar del Norte' es la segunda de las tres películas de acción que rodó el actor Roger Moore a las órdenes del cineasta Andrew V. McLaglen (las otras dos fueron 'Patos salvajes' y 'Lobos marinos'). El actor, que en aquellos momentos era el James Bond de turno, interpretó aquí un papel parecido aunque algo más excéntrico y peculiar. Le acompañaron en el reparto un James Mason en uno de sus últimos papeles y un Anthony Perkins que seguía sin poder salir de los personajes desequilibrados en los que había quedado encasillado tras el Norman Bates de 'Psicosis'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Roger Moore, James Mason, Anthony Perkins, Michael Parks, David Hedison, Jack Watson, George Baker, Jeremy Clyde.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Davies.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michael J. Lewis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Elliott Kastner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-el-mar-del-norte-7764_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.C36YFSjvBA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617134700 +0200" stop="20240617153000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La batalla del río Neretva</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En enero de 1943, el ejército alemán, ante el miedo de un ataque aliado a través de los Balcanes, lanza una fuerte ofensiva contra los partisanos yugoslavos, a quienes sólo les queda una ruta para escapar: el puente que cruza el río Neretva.Coproducción multinacional, rodada en Yugoslavia y dirigida por el cineasta balcánico Veljko Bulajic, con un reparto plagado de estrellas compuesto por Yul Brynner, Curd Jürgens, Franco Nero, Hardy Krüger, Sylva Koscina, Orson Welles y el también director ruso Sergei Bondarchuk ('Waterloo', 'Guerra y paz'). Filmada con una considerable holgura de medios, la historia de la victoria de los partisanos de Tito contra tropas alemanas, italianas y chetniks satisfará, sin duda, a los amantes del género bélico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Veljko Bulajic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Sergei Bondarchuk, Curd Jürgens, Franco Nero, Hardy Krüger, Sylva Koscina, Orson Welles.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Veljko Bulajic, Stevan Bulajic.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bernard Herrmann, Tomislav Pinter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steve Previn.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-batalla-del-rio-neretva-15672_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.Br8J99tv8_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617153000 +0200" stop="20240617171100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/-/d/xy-dejaron-de-llamarle-camposanto-82053_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.6kex9NrIZS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617171100 +0200" stop="20240617185800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617185800 +0200" stop="20240617203200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rabia al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617203200 +0200" stop="20240617220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cita en Sundown</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bart Allison y su amigo, Sam, llegan a la pequeña ciudad de Sundown para matar a su cacique, Tate Kimbrough. El motivo de esta venganza está en que Kimbrough había mantenido relaciones con la mujer de Allison y tras abandonarla, ésta se suicidó. Pero cuando Bart y Sam llegan a Sundown, su hombre está a punto de casarse con Lucy Summerton.Segundo de los memorables siete wésterns de bajo presupuesto que rodaron juntos el director Budd Boetticher y el intérprete Randolph Scott a lo largo de la década de los años 50. En esta ocasión, la tradicional historia de venganza, corrupción y odio adapta una historia escrita originalmente por Vernon L. Fluharty.Un rasgo importante del filme es su fotografía, obra de un competente técnico como Burnett Guffey, ganador de dos Oscar por 'De aquí a la eternidad' y 'Bonnie y Clyde'. La espectacular rubia Karen Steele, quien se casaría posteriormente con Boetticher, y la pelirroja Valerie French, aportan el toque femenino a un reparto sobrado de testosterona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Budd Boetticher.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, John Carroll, Karen Steele, Valerie French, Noah Beery Jr, John Archer, Andrew Duggan, James Westerfield.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Lang.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Heinz Roemheld.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/t/xcita-en-sundown-8424_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.BsQm1vvJHL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617220100 +0200" stop="20240617235000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Diamond 13</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Matt es un tipo duro y solitario que trabaja en la división número 13 de la policía criminal. Su vida pasa tristemente hasta que recibe la llamada de un amigo para proponerle algo muy interesante: una malversación de dinero sucio, el golpe perfecto.El cineasta Gilles Béhat ('El más salvaje entre todos') adapta para el celuloide la novela 'L’étage des morts' del escritor argelino Hugo Pagan. Béhat, que llevaba fuera del mundo del cine desde 1990, dota a este thriller de todos los ingredientes para convertirlo en un producto efectista más que efectivo.Encabezan el elenco de actores un mastodóntico Gérard Depardieu ('Cyrano de Bergerac'), que interpreta al duro y renegado inspector Mat, y Olivier Marchal, que además ejerce de guionista. Marchal se ha convertido en la última década en un experto es este tipo de thrillers policiacos, ya que dirigió 'MR 73' y la muy valorada por la crítica 'Asuntos pendientes'.Una tríada de bellas mujeres completan el reparto: Asia Argento ('xXx'), hija del mítico director de filmes de terror Dario Argento, la senegalesa Aïssa Maïga ('Bamako') y la francesa Catherine Marchal ('Asuntos pendientes', 'MR 73'), esposa de Olivier Marchal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Luxemburgo 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Béhat.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu, Olivier Marchal, Asia Argento, Anne Coesens, Aïssa Maïga, Catherine Marchal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Béhat, Olivier Marchal.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiamond-13-202792_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.miCY8g77kk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617235000 +0200" stop="20240618014700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mobius</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Thriller que tiene como escenario Mónaco y el mundo de las altas finanzas. Un agente del servicio de inteligencia francés trata de detener por todos los medios a un corrupto oligarca.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eric Rochant.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean Dujardin, Cécile De France, Tim Roth, Emilie Dequenne, John Lynch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eric Rochant.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmobius-812038_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.mubQfOlO2h.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618014700 +0200" stop="20240618031100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aviso de tormenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de terror[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja viaja en barco a través de unos pantanos australianos. Pero lo que pretendía ser una aventura inolvidable se transforma en una pesadilla cuando son atacados por unos desconocidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Austria 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jamie Blanks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nadia Farès, Robert Taylor, David Lyons, Mathew Wilkinson, John Brumpton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Everett De Roche.</desc>
	<category lang="es">Películas de terror</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/i/xaviso-de-tormenta-231607_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.vtn6D-TkZD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618031100 +0200" stop="20240618043800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618043800 +0200" stop="20240618060300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618060300 +0200" stop="20240618063000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240618063000 +0200" stop="20240618070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240618070000 +0200" stop="20240618100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240618100000 +0200" stop="20240618104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240618104800 +0200" stop="20240618130900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alejandro el Magno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618130900 +0200" stop="20240618144800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618144800 +0200" stop="20240618163100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La espada milenaria</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Andrew es policía y experto en esgrima. Le encargan la protección de Julie Wilkins, arqueóloga y conservadora de museo, que es la única testigo del robo de la espada de Alejandro el Magno. El hecho conicide con unos sueños repetitivos que tiene Andrew sobre una situación similar. En el club de esgrima conoce a Stratos, que inicia un campeonato mortal, que resulta ser una pista para aclarar las dos cuestiones.Película de aventuras de serie B, realizada directamente para el formato video y dirigida por un realizador especializado en cintas de bajo presupuesto. De nuevo, el guaperas Lorenzo Lamas vuelve a interpretar a un policía con dotes especiales, en un filme que forma parte de la filmografía de este actor durante la década de los 90.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Kennedy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Lamas, Claire Stansfield, Michael Champion, Nicholas Pasco, Raoul Trujillo, Eugene Clark, Michael Copeman, George Touliatos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Kennedy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Domenic Troiano.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nicolas Stiliadis.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-espada-milenaria-14221_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.Mz_cs3V3uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618163100 +0200" stop="20240618184700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Taras Bulba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taras Bulba es un guerrero cosaco del siglo XVI que ha abandonado la vida guerrera. Su tierra, Ucrania, ha sido invadida por los polacos y él quiere crear una hermandad para defender sus intereses e identidad. Envía a su hijo a una academia militar en Polonia para aprender las técnicas empleadas por los polacos y después poder emplearlas en su contra. Pero el muchacho se enamora de una chica polaca y esto supone para ambos un duro enfrentamiento.Libre adaptación cinematográfica de la novela homónima de Nikolai Gogol. El film, fotografiado en cinemascope, está rodado en escenarios naturales de la Pampa argentina. Al frente del reparto se encuentra Yul Brynner, en uno de sus habituales personajes exóticos. Juntó a él Tony Curtis y Christine Kaufmann, recrean una dramática historia de amor prohibido al estilo de 'Romeo y Julieta'. Curtis, casado en aquel entonces con Janet Leigh, y Kaufmann (que por esta época aún era menor de edad) se conocieron durante el rodaje y mantuvieron un romance que acabaría en boda un año más tarde, tras el divorcio de Curtis y Leigh. En el apartado musical, Frank Waxman realiza un destacable trabajo, por el que obtuvo una nominación al Oscar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Argentina 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Yul Brynner, Sam Wanamaker, Brad Dexter, Guy Rolfe, Perry Lopez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Waldo Salt, Karl Tunberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Hecht.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/r/xtaras-bulba-8228_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.lH0KYw_uLM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618184700 +0200" stop="20240618202400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618202400 +0200" stop="20240618220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sentencia de muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cash es un hombre solitario y vengativo cuyo hermano ha sido asesinado por cuatro villanos. Tras el suceso, Cash irá detrás de los responsables del crimen para vengar la muerte de su hermano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Lanfranchi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Conte, Enrico Maria Salerno, Adolfo Celi, Tomas Milian, Robin Clarke, Eleonora Brown.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Lanfranchi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sandro Bolchi, Alberto Puccini.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/n/xsentencia-de-muerte-149505_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.s2Qw4fqawg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618220000 +0200" stop="20240618234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza Criminal: la leyenda de la loca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En las calles de Los Ángeles, viejas heridas encienden la venganza de una ex pandillera y su joven prima.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danay García, Bianca A Santos, Danny Trejo, Lou Diamond Phillips, Steven Bauer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xavenge-the-crows-661334_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.l1JLGTlSEQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618234300 +0200" stop="20240619012400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El dinero es lo primero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Russell es un periodista televisivo que está a punto de casarse. Unos días antes de la boda, Russell recibe la visita de un delincuente al que persigue medio país por un crimen que no ha cometido. Estimulado por la fama que le podría proporcionar la detención de este hombre, el periodista decide ayudarle sin prever las consecuencias que tendrá su decisión.Comedia disparatada que provoca la carcajada a través de locas persecuciones y los equívocos que protagonizan la pareja formada por Charlie Sheen ('Wall Street') y Chris Tucker, al que vimos con un aspecto estrafalario en 'El quinto elemento'. La intención del director Brett Ratner ('The Family Man') era convertir a estos dos actores en la pareja cómica de los 90, al igual que lo fueron Gene Wilder y Richard Pryor en los 70. No lo consiguió. Sin embargo, tuvo más éxito en su siguiente filme, 'Hora punta', donde Charlie Sheen fue sustituido por Jackie Chan y la combinación Chan-Tucker tuvo tanto éxito que el director decidió realizar la secuela.La actriz Heather Locklear, popular por su papel de la malvada Amanda en la serie de televisión 'Melrose Place', interpreta a la futura esposa de Charlie Sheen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brett Ratner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlie Sheen, Chris Tucker, Gérard Ismaël, Frank Bruynbroek, Heather Locklear, Paul Sorvino, David Warner.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joel Cohen, Alec Sokolow.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Tracy Kramer.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dinero-es-lo-primero-5068_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.doFqcHhnjK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619012400 +0200" stop="20240619030400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La lista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jonathan es un contable desconectado de la vida que es revigorizado por su nuevo amigo Wyatt, un carismático y poderoso abogado que introduce a Jonathan en un misterioso club sexual conocido como La Lista. Poco despúes, se convierte en el principal sospechoso de una serie de graves acusaciones. La segunda película de la productora de Hugh Jackman, fue este thriller subido de tono del primerizo Marcel Langenegger ('Brothers in Arms'). Con unos giros argumentales predecibles y unas escenas tórridas que distan mucho de clásicos del género como 'Instinto básico', la cinta basa su interés en el duelo interpretativo protagonista: Ewan McGregor ('Moulin Rouge') y un Hugh Jackman en su primer papel de villano sin escrúpulos (muy lejos de su entrañable papel de asesino en 'Scoop'). Ni el magnetismo de este dúo ni la sensualidad de sus acompañantes -Michelle Williams ('Dawson crece'), Natasha Henstridge ('Species') y una más veterana Charlotte Rampling ('Veredicto final')-, logró encandilar a la crítica -la prensa experta no la dejó demasiado bien- ni al público -sólo llegó a recaudar la mitad de su presupuesto-.Como curiosidad, la cinta termina su trama en las calles de Madrid.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marcel Langenegger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ewan McGregor, Hugh Jackman, Michelle Williams, Natasha Henstridge, Charlotte Rampling.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mark Bomback.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugh Jackman, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-lista-128396_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.Kivb_ecQRR.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619030400 +0200" stop="20240619042100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619042100 +0200" stop="20240619060500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619060500 +0200" stop="20240619063200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240619063200 +0200" stop="20240619070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240619070000 +0200" stop="20240619100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240619100000 +0200" stop="20240619104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240619104500 +0200" stop="20240619121800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Justicia ciega</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Canaan es un pistolero de lo más misterioso: prácticamente ciego por un incidente en la guerra civil, camina con paso firme hacia México. Con él viaja un niño al que juró proteger hasta que lo entregara a su nueva familia adoptiva. Pero por el camino se topa con una entrega de plata que unos bandidos quieren hacer suya.Armand Assante, un actor asociado a papeles de gánster ('American Gangster', 'Hoffa') o de villano ('Juez Dredd'), se convierte en este telefilme en un peculiar justiciero con una visión más que limitada y que viaja con un bebé. Le acompañan rostros conocidos de la gran pantalla: Robert Davi ('Licencia para matar', 'Los Goonies'), Adam Baldwin ('La chaqueta metálica' y sin ninguna relación parentiva con la conocida saga actoral) y una Elizabeth Shue a un año de ser nominada al Oscar por su papel de prostituta en 'Leaving Las Vegas'. Como curiosidad, en un papel casi anecdótico, se puede observar a un Jack Black ('Margot y la boda') que empezaba a dar sus primeros pinitos en el mundo audiovisual.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Spence.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armand Assante, Elisabeth Shue, Robert Davi, Adam Baldwin, Danny Nucci, Jack Black.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Knauf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Heyman, Neal H Moritz.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjusticia-ciega-113257_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.0jTiZ0renh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619121800 +0200" stop="20240619143000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Newman</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, el Dr. Newman se encarga de la unidad de psiquiatría de un hospital. Tiene dos ayudantes, el divertido Jackson Leibowitz, y la enfermera Corum. El Dr. Newman vive con el dilema de que si sana a los soldados de sus traumas psicológicos, luego éstos serán enviados de nuevo al frente, donde seguramente encontrarán la muerte. Inspirada en el best-seller del escritor Leo Rosten, el director David Miller ('Amor en conserva', 'Billy el niño'), combina en 'El capitán Newman' escenas de gran impacto dramático con ingeniosos momentos cómicos. Esta mezcla también se refleja en los personajes protagonistas: Gregory Peck impone la seriedad del médico responsable, Tony Curtis es el contrapunto cómico y Angie Dickinson ('Vestida para matar') aporta el ingrediente sexy.La película fue reconocida con tres nominaciones al Oscar, una al mejor actor secundario para Bobby Darin, cantante que antes de pasarse al cine se había hecho famoso con el tema 'Mack the knife', otra al mejor sonido y otra al mejor guión adaptado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Miller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Tony Curtis, Bobby Darin, Eddie Albert, Angie Dickinson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard L Breen, Phoebe Ephron.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Skinner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Arthur.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-newman-4538_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.auv83j92vC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619143000 +0200" stop="20240619161300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Escuadrón 633</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, Eric Bergman, soldado escandinavo, revela al ejército británico el paradero de una planta donde los nazis almacenan el combustible necesario para fabricar una bomba atómica. La plana está escondida en un recóndito fiordo noruego de difícil acceso. Por lo que el ejército británico ve en un ataque aéreo la única posibilidad de destruirla. Esa misión es encomendada al escuadrón 633, liderado por el comandante Roy Grant.Cliff Robertson ('Charly') y George Chakiris ('West Side Story') protagonizan este drama bélico, muy parecido en su fondo y forma a la clásica 'Los cañones de Navarone', que se basa en la historia real del legendario cazabombardero mosquito. La película, adaptada a partir de la novela homónima de Frederick E. Smith por los reputados guionistas Howard Dock ('Casablanca') y James Clavell ('Rebelión en las aulas'), fue dirigida por el afamado realizador televisivo Walter Grauman ('Los intocables', 'Se ha escrito un crimen'), quien contó con los efectos especiales más avanzados de la época y con un grupo de especialistas acróbatas, que realizaron algunas de las escenas aéreas más espectaculares jamás rodadas hasta el momento.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Grauman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cliff Robertson, George Chakiris, Maria Perschy, Harry Andrews, Donald Houston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Clavell, Howard Koch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Cecil F Ford.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/c/xescuadron-633-64361_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.wR5uvIRiD7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619161300 +0200" stop="20240619182100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moby Dick</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A bordo del ballenero Pequod, el capitán Ahab surca los mares en busca de Moby Dick, la gigantesca ballena blanca que le arrancó la pierna años atrás. Ahab vive obsesionado con el momento en que vuelva a ver al animal y pueda poner fin a su vida. La más célebre de las adaptaciones del clásico homónimo de Herman Melville. Está considerada como una de las mejores películas de su director, pese a que más de un crítico no estuvo de acuerdo con la interpretación que hizo Huston del texto original. Rodada en el mar, con considerable riesgo para su reparto y equipo técnico, Huston contó con tres ballenas mecánicas para filmar la película, un dispendio que desbordó el presupuesto. Las tres acabaron perdiéndose en el mar y el propio Gregory Peck estuvo a punto de ahogarse mientras se rodaba una de sus escenas finales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Orson Welles, Harry Andrews, Richard Basehart, Leo Genn, Seamus Kelly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huston, Ray Bradbury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philip Sainton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Huston.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmoby-dick-6930_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.rqix9PAeF7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619182100 +0200" stop="20240619202700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sol rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619202700 +0200" stop="20240619220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A través del huracán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres cowboys, a quienes confunden con una banda de forajidos, son perseguidos implacablemente por un tenaz sheriff y sus hombres.wéstern de producción independiente, escrito por Jack Nicholson y dirigido por un cineasta de culto como Monte Hellman. La cinta se rodó de forma simultánea con 'El tiroteo', uno de los mejores trabajos del director, y compartió con ella varios actores y localizaciones, como el mismo Nicholson o Millie Perkins, a los que acompañan secundarios del calibre de Cameron Mitchell y Harry Dean Stanton. En España se estrenó con el título de 'A través del huracán'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Monte Hellman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cameron Mitchell, Millie Perkins, Jack Nicholson, Katherine Squire, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Nicholson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Jackson Drasnin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Monte Hellman, Jack Nicholson.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/t/xa-traves-de-l-huraca-70682_CAT-93.jpg.pagespeed.ic.Y1Xb3LX6gO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619220000 +0200" stop="20240619234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infalible</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kevin, Rob y Sam son miembros de un grupo que, solo en teoría, planea asaltos perfectos, como afición , sin la menor intención de llevarlos a cabo. Un gánster encuentra parte de su material de trabajo y decide chantajearlos para que realicen un robo millonario.Thriller de acción canadiense que mezcla momentos de humor con situaciones llenas de suspense, siguiendo la estela de éxitos como 'Ocean’s Eleven' o 'The Italian Job'. Se trata de la tercera película escrita y dirigida por William Phillips ('Treed Murray'), quien reunió a un buen número de rostros habituales de la gran pantalla del país para formar parte de su proyecto.Pese a tratarse de una buena película dentro del género del cine de acción y tener como principal reclamo el actor Ryan Reynolds ('La Proposición'), el filme tuvo una fría acogida en las salas canadienses, lo que provocó que en la mayoría de países fuera distribuida directamente en formato doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Reynolds, Kristin Booth, Joris Jarsky, Sean Sullivan, Tara Slone, David Suchet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy House, Seaton McLean.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfalible-140708_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.JwA-V70QFC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240619234400 +0200" stop="20240620013800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mulholland Falls (La brigada del sombrero)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la década de 1950, el departamento de policía de Los Ángeles crea un cuerpo especial para terminar con el crimen organizado. Su líder es Max Hoover, un hombre que utiliza métodos poco ortodoxos para desempeñar sus funciones. A raíz del brutal asesinato de una joven que buscaba el éxito en Hollywood, Max y su equipo se verán envueltos en un fraude que implica a las altas esferas del gobierno.El productor Richard Zanuck compró los derechos de un artículo publicado en 'Los Angeles Times' en 1987 que hacía referencia a la existencia, en los años 50, de un grupo de élite del cuerpo de policía de la ciudad. Sus cuatro miembros siempre vestían con sombreros y esto les llevó a ser conocidos como La brigada del sombrero. El productor, intuyó que detrás de la anécdota latía una historia de corrupción, poder, intriga y amor; así que, después de negociar con los dos integrantes del grupo que seguían vivos, empezó la producción del filme.Un impresionante elenco de actores fue el encargado de dar vida a los cuatro jinetes: Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn y Michael Madsen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Tamahori.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn, Michael Madsen, Melanie Griffith, Treat Williams, Jennifer Connelly, Daniel Baldwin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Dexter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dave Grusin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/l/xmulholland-falls-la-brigada-del-sombrero-6740_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.tMKTZKg_z9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620013800 +0200" stop="20240620030500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Elephant White (Objetivo Bangkok)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El asesino Curtie Church es contratado por un hombre de negocios para matar a los miembros de la banda que drogó, prostituyó y asesinó a su hija.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Prachya Pinkaew.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Djimon Hounsou, Markus Waldow, Kevin Bacon, Jirantanin Pitakporntrakul, Weeraprawat Wongpuapan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Bernhardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/e/xelephant-white-objetivo-bangkok-596385_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.f-8_ovDPXL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620030500 +0200" stop="20240620043800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620043800 +0200" stop="20240620060500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620060500 +0200" stop="20240620063000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240620063000 +0200" stop="20240620070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240620070000 +0200" stop="20240620100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240620100000 +0200" stop="20240620104900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240620104900 +0200" stop="20240620122200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La hora del cambio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un pueblo de Sicilia marcado por incontables problemas provocados por una deshonestidad descontrolada, los habitantes eligen un alcalde cuyas premisas son el orden y la legalidad, con el objetivo de cumplir todo su programa electoral. Pero la realidad es que el pueblo (e Italia) es corrupto y deshonesto a más no poder, y eso no le pondrá las cosas fáciles al nuevo alcalde.En 2017 el dúo cómico Ficarra e Picone, formado por Salvatore Ficarra y Valentino Picone, presentó esta sátira en forma de película sobre una situación política mucho más común de lo que se querría admitir. La pareja de artistas, juntos desde el año 1993, dirigen, coescriben y protagonizan esta divertida comedia que desde el cinismo y el humor corrosivo pone el foco en el poder político.El filme se convirtió en un auténtico éxito en Italia, donde recaudó más de 11 millones de euros en taquilla. Cabe destacar que las calles de la localidad siciliana de Termini Imerese, situada a 40 kilómetros de Palermo, sirvieron pra dar vida a la ficticia Pietrammare.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone, Vincenzo Amato, Antonio Catania, Sergio Friscia, Eleonora De Luca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-hora-del-cambio-517725_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.WX94e3pLPV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620122200 +0200" stop="20240620141500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La guerra de Murphy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620141500 +0200" stop="20240620160300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El quinto mosquetero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El rey Luis XIV tiene, sin saberlo, un hermano gemelo, Philippe. Cuando se entera decide enviarlo inmediatamente a La Bastilla. Sin embargo, el rey quiere ganar popularidad ante sus súbditos y para ello planea su propio asesinato, trama en la que Philippe debe hacer las veces del rey. Pero Philippe consigue escapar y todo el mundo le considera como el verdadero monarca.Variante de la novela original de Alejandro Dumas 'El hombre de la máscara de hierro', de la que existen varias adaptaciones. D'Artagnan y los tres míticos mosqueteros se reúnen en esta ocasión para custodiar a un hermano gemelo del rey de Francia. El doblete Luis XIV-Philippe y el consiguiente juego de suplantación de personalidades está interpretado por el actor Beau Bridges. Esta producción austroalemana cuenta con un exótico reparto encabezado por las sensuales Sylvia Kristel y Ursula Andress. Además goza de las colaboraciones de viejas glorias como Olivia de Havilland, Cornel Wilde y Rex Harrison. Tras la cámara, el británico Ken Annakin.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Austria, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Ursula Andress, Beau Bridges, Cornel Wilde, Ian McShane, Lloyd Bridges, José Ferrer, Olivia De Havilland.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ambrose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-quinto-mosquetero-7734_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H6iQWkKhYX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620160300 +0200" stop="20240620175100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620175100 +0200" stop="20240620201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caravanas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620201300 +0200" stop="20240620220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El halcón de invierno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hacia 1840, los indios Pies Negros de Canadá se ven infectados por un brote de viruela mortal. Cuando la enfermedad ya es una epidemia y amenaza seriamente la existencia de la población, Winterhawk, un indio muy valiente, se da cuenta que sólo el hombre blanco tiene remedio contra la viruela. Para salvar a su gente, Winterhawk deja el Canadá y se dirige a Montana, donde recibe todo tipo de humillaciones de los blancos.Durante los años 70, en plena realización del llamado western crepuscular, se produjeron una serie de películas de este género que tenían una fuerte connotación ecologista o antropológica. Revisando los parámetros que habían definido el cine del Oeste, 'Águila Roja' se enmarca perfectamente en este tipo de cine, convirtiendo a un indio en protagonista y cuestionando el papel del hombre blanco en la historia de los Estados Unidos. De todos modos, la cinta tampoco está considerada una de las mejores producciones de este subgénero.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leif Erickson, Woody Strode, Denver Pyle, L.Q Jones, Elisha Cook Jr, Dennis Fimple, Arthur Hunnicutt, Dawn Wells.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles B Pierce, Earl E Smith.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lee Holdridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-halcon-de-invierno-38742_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.UslYe8xc2f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620220000 +0200" stop="20240620233000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobo de guerra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alex es un miembro del grupo TNT, solados que lucharon en la guerra del Golfo, y que ahora trabajan como mercenarios para Russo. Después de matar accidentalmente a un niño y de ser traicionado por sus compañeros, Alex abandona el grupo y decide iniciar una nueva vida en Colorado. Pero antes de abandonar totalmente su actividad tendrá que enfrentarse a una difícil misión: rescatar a la mujer que ama.Película de acción de serie B, dirigida por Robert Radler. Radler fue el realizador de la serie de televisión 'Loca academia de policía', basada en la saga de películas del mismo título.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Radler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Olivier Gruner, Randy Travis, Rebeca Staab, Judson Mills, Eric Roberts, Traci Adell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Konzelman, Darrel Sedliar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobo-de-guerra-392_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.81rNrxnhaC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240620233000 +0200" stop="20240621011100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240621011100 +0200" stop="20240621024200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240621024200 +0200" stop="20240621041100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621041100 +0200" stop="20240621055500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621055500 +0200" stop="20240621070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621070000 +0200" stop="20240621100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240621100000 +0200" stop="20240621104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240621104500 +0200" stop="20240621121100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Polvo de oro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rosie Vélez, una bailarina de music-hall, se encuentra perdida en el desierto hasta que es salvada por el pistolero Abel Wood. Una vez en la ciudad de Chili Verde, en el salón de Marguerita Ventura, el rumor sobre un tesoro de oro enfrentará a Abel con el matón Hard Case Williams y su banda.Extraño western, que pervierte los cánones del género a través de la comedia. Fue dirigida por Paul Bartel, un actor secundario con numerosas participaciones en el mundo del telefilm y reconvertido aquí a realizador con diversos títulos en su haber, entre los que destaca 'Cannonball'. Para realizar este film, que no fue estrenado entre nosotros, Bartel contó con la interpretación del trasvestido Divine, famoso por su participación en 'Pink Flamingos' de John Waters, lo que da una buena muestra del tipo de humor alocado y sin prejuicios que planteó con su propuesta. Sin embargo, pese a este intento de romper los esquemas de un género, 'Lust in the Dust' no consiguió el reconocimiento del público, ni el beneplácito de la crítica.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paul Bartel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tab Hunter, Divine, Lainie Kazan, Geoffrey Lewis, Henry Silva, César Romero, Gina Gallego, Nedra Volz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philip John Taylor.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Matz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tab Hunter, Allan Glaser.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/o/l/xpolvo-de-oro-10023_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.6Lr3qlA209.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621121100 +0200" stop="20240621133300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los hombres del bosque de Sherwood</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1194. El rey Ricardo Corazón de León está prisionero en Alemania después de luchar en las Cruzadas. Su hermano, el príncipe John, usurpa el trono en su ausencia. Un hombre aparece asesinado en el bosque de Sherwood y se culpa de ello a Robin Hood. Robin no sólo es inocente sino que la víctima formaba parte de una misión para liberar al rey Ricardo y asegurar su vuelta a Inglaterra. El arquero tendrá que luchar por la liberación del rey Ricardo y para demostrar su inocencia.Una de las incontables producciones de serie B sobre la legendaria figura de Robín de los Bosques, inmortalizada por Errol Flynn. En este caso, la producción corrió a cargo de los míticos estudios británicos Hammer, que todavía no se habían especializado en cine de género fantástico. Dirigió Val Guest, uno de los realizadores clásicos de la Hammer, reponsable de alguno de sus más míticos títulos, como 'El experimento del Dr. Quatermass'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Val Guest.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Taylor, Reginald Beckwith, Eileen Moore, David King-Wood, Douglas Wilmer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan MacKinnon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doreen Carwithen.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Carreras.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-hombres-del-bosque-de-sherwood-67991_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.P8pENUBZh9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621133300 +0200" stop="20240621151200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Morgan, el pirata</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras ser comprado por la hija del gobernador español, Morgan se apodera del barco en el que viaja junto a otros esclavos y se convierte en el pirata más temido del Caribe.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] André De Toth, Primo Zeglio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Valérie Lagrange, Ivo Garrani, Lidia Alfonsi, Giulio Bosetti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] André De Toth, Primo Zeglio.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/r/xmorgan-el-pirata-318298_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.dXgxdkjJVI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621151200 +0200" stop="20240621165400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tormenta de fuego</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Esperando cobrar una gran suma de su compañía de seguros, Wendell Mays, propietario de una refinería, decide provocar un incendio en sus instalaciones. Su codicia pondrá en peligro las vidas de todos los habitantes de la ciudad vecina, pues la bola de fuego resultante escapará a todas sus previsiones y amenazará con arrasar la localidad entera. Los bomberos y médicos del hospital local deberán dar lo mejor de sí mismos para paliar los efectos del desastre.Filme catastrófico de serie B que sufre de los males endémicos del género. A saber: flojos efectos especiales y elenco huérfano de estrellas. En todo caso, sí cuenta con un montón de caras conocidas, como Michael Dudikoff ('El guerrero americano'), Amanda Pays ('Flash, el relámpago humano'), Tom Arnold ('Mentiras arriesgadas), la presentadora Cathy Lee Crosby o el rapero Ice-T.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jim Wynorski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Bradley, Tom Arnold, Ice-T, Amanda Pays, Cathy Lee Crosby, Edward Albert, Michael Dudikoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steve Latshaw.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Neal Acree.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alison Semenza, Andrew Stevens.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtormenta-de-fuego-59479_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.67VNBAOlZ9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621165400 +0200" stop="20240621182600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Donde esté el dinero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras sufrir un infarto que, supuestamente, lo ha dejado en estado vegetativo, Henry Manning, un anciano atracador, es trasladado de la prisión donde cumple condena a una clínica. Una vez allí, la enfermera Carol, una mujer insatisfecha con la vida que lleva, se hace cargo de él e intenta convencerlo para que dé un último golpe.El veterano Paul Newman protagonizó esta película a sus 75 años, asegurando que sería la última, aunque más tarde realizaría el colofón definitivo de su carrera, 'Camino a la perdición'. Newman da vida con su habitual encanto a un convicto que orquesta el robo de su vida, a la vez que enamora a una mujer que podría ser su nieta, interpretada por Linda Fiorentino. El tercero en discordia es Dermot Mulroney, el chico perseguido por Cameron Díaz y Julia Roberts en 'La boda de mi mejor amigo' y que aquí es el pasivo esposo de la Fiorentino.Dirige la cinta Marek Kanievska, en lo que representó su regreso tras las cámaras después de más de doce años de ausencia, desde que estrenó 'Golpe al sueño americano'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marek Kanievska.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Newman, Linda Fiorentino, Dermot Mulroney, Susan Barnes, Bruce Mac Vittie, Irma St. Paul, Anne Pitoniak.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] E. Max Frye, Topper Lilien.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Isham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ridley Scott, Charles Weinstock.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/n/xdonde-este-el-dinero-1358_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.DDrq7_j_Dx.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621182600 +0200" stop="20240621201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621201000 +0200" stop="20240621220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Noche de violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una pequeña ciudad de Texas, el dueño de un bar relata a un joven estudiante de sociología, los sucesos acaecidos años atrás en la llamada 'noche de las represalias'. Después de 10 años, Jonas Trapp vuelve al pueblo en busca de su prometida. Regresa con una fortuna de 17.000 dólares, conseguida con la dura caza del búfalo, pero fuera de la ciudad lo han apaleado, robado y marcado con una 'T', como se hacía a los ladrones de ganado. Pronto se entera de que su prometida se ha casado con uno de los responsables de su asalto.Adaptación cinematográfica de una novela de Al Dewlen titulada 'The Night of the Tiger'. Se trata del primero y uno de los pocos largometrajes dirigidos por Bernad McEveety, quien ha participado en la realización de multitud de series televisivas entre las que destacan 'Los hombres de Harrelson', 'Los Angeles de Charlie', 'El increíble Hulk' o 'Con ocho basta'. En este western, McEveety plantea una historia de violentas venganzas, propio de un género que, en los 60, empezaba a desmitificarse y a mostrarse de manera mucho más realista y menos romántica.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bernard McEveety.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Joan Blondell, Gloria Grahame, Gary Merrill, Bill Bixby, Claude Akins, James MacArthur, Ruth Warrick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew J Fenady.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/c/xnoche-de-violencia-7026_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.jKQs6FQ5iF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621220000 +0200" stop="20240621233400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hickok, el pistolero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Wild Bill Hickok tiene que apaciguar al pueblo más salvaje del oeste. Al mismo tiempo que imparte justicia, su reputación de pistolero más rápido del oeste será puesta a prueba.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Timothy Woodward Jr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Luke Hemsworth, Kris Kristofferson, Trace Adkins, Bruce Dern, Cameron Richardson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lanahan.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/c/xhickok-el-pistolero-618309_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.o3BNIHSAYh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240621233400 +0200" stop="20240622011400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hyde Park</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Basado en uno de los tiroteos más intensos en la historia del salvaje Oeste, esta es la historia de los sheriffs rivales Mike McCluskie y Billy Bailey y la guerra que se libró en un pueblo de Kansas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] C. Thomas Howell, Luke Arnold, Viva Bianca, Richard Riehle, M.C Gainey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton, August Benassi.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/y/d/xhyde-park-788282_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.PTbmeooUkC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240622011400 +0200" stop="20240622030400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Falsa seducción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1992[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente de policía Pete Davis acude al hogar de Michael y Karen Carr para investigar un robo. Poco a poco, el aparentemente afable agente se va introduciendo en la vida de la pareja, sintiéndose fuertemente atraído por Karen y manteniendo una relación ambigua con Michael.El director Jonathan Kaplan desarrolló una carrera que alternaba títulos de éxito comercial con otros temas sociales. Es experto en sacar lo mejor de las actrices en historias dramáticas, como en 'Acusados' (Jodie Foster obtuvo el Oscar), 'Por encima de todo' (Michelle Pfeiffer fue candidata por su papel) o 'Casi una familia'. En 'Falsa seducción', el peso interpretativo recae en el trío protagonista formado por Ray Liotta ('Uno de los nuestros'), Madeleine Stowe ('El último mohicano') y Kurt Russell ('Los odiosos ocho').Dos curiosidades: Stowe y Russell rechazaron contar con dobles para las escenas de sexo; mientras que cuatro años más tarde, Bollywood hizo su versión de la historia titulada 'Fareb'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jonathan Kaplan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kurt Russell, Ray Liotta, Madeleine Stowe, Roger E Mosley, Ken Lerner, Deborah Offner, Carmen Argenziano, Andy Romano.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lewis Colick.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] James Horner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles Gordon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/a/l/xfalsa-seduccion-9561_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.b6yYFK6jZ5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240622030400 +0200" stop="20240622042100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240622042100 +0200" stop="20240622055500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240622055500 +0200" stop="20240622080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240622080000 +0200" stop="20240622120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240622120000 +0200" stop="20240622160000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240622160000 +0200" stop="20240622200000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240622200000 +0200" stop="20240623000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240623000000 +0200" stop="20240623040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
