<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 20/11/2024 20:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241120011000 +0100" stop="20241120024900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Comando Águila Roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blake, un joven de vida solitaria y antiguo miembro de un comando de élite se enfrenta a un grupo de terroristas camuflados en una secta llamada El jardín del Edén, capitaneados por el Reverendo James. Éste, junto con sus hombres, pretende llevar a cabo un suicidio colectivo. La lucha no va a ser fácil para Blake, pero cuenta con su inteligencia y su insuperable destreza con las armas. Los terroristas pretenden secuestrar a una joven, Brooke, miembro de la comunidad religiosa, que consiguió escapar a una matanza protagonizada por el Reverendo. Blake refugia y ayuda a Brooke, que es hija de un alto cargo militar, a la vez que colabora con la policía local y el FBI. Película de acción en la que se explotan los temas recurrentes del terrorismo, las sectas y los rescates. Protagonizada por actores procedentes del mundo televisivo y dirigida por un realizador especialista en este tipo de producciones de serie B, el film no llegó a estrenarse en las pantallas españolas y pasó directamente al mercado videográfico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Zagarino, Billy Drago, Todd Jensen, Robin Smith, Frank Notaro, Hal Orlandini, Michael Brunner, Ted Le Plat.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jeff Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adrian Levy, Wendy Oldfield.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-aguila-roja-5780_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.l1IBt-z8Zk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120024900 +0100" stop="20241120051700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120064200 +0100" stop="20241120081000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120081000 +0100" stop="20241120110500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241120110500 +0100" stop="20241120123000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tambores de venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un soldado busca vengarse de los seis asesinos que acabaron con la vida de su esposa y de su hijo. Poco a poco localiza y mata a cada hombre, uno a uno, hasta que llega al jefe de la banda.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Gariazzo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ty Hardin, Craig Hill, Gordon Mitchell, Rossano Brazzi, Edda Di Benedetto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Gariazzo.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120123000 +0100" stop="20241120142700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dos amigos, que en el pasado cometieron alguna que otra fechoría juntos, deciden formar una banda. Después de cometer algunos atracos, se ven obligados a marcharse de la comarca con una bolsa de dinero, pero ésta irá a parar a una diligencia, desapareciendo con ella.Clásico spaguetti-western, en esta ocasión planteado como coproducción entre Italia y Francia. Con algunos toques de comedia, la película explica las desventuras de dos sinvergüenzas que se dedican a atracar bancos. De hecho, 'Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas' es uno de los últimos ejemplos de este subgénero, tan popular en Europa durante los 60 y los 70. Lo más relevante, en todo caso, es la presencia en el reparto de Giuliano Gemma y Marisa Mell, dos intérpretes habituales en estos westerns europeos de bajo presupuesto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michele Lupo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Giuliano Gemma, George Eastman, Vittorio Congia, Giacomo Rossi-Stuart, Marisa Mell, Luciano Catenacci, Remo Capitani, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Eastman, Sergio Donati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120142700 +0100" stop="20241120162900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El cuarto protocolo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1987[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John Preston es un veterano miembro del servicio secreto británico relegado por sus superiores a tareas de oficina. Sin embargo, su rutinario trabajo le pone sobre la pista de un agente soviético que ha entrado en la Gran Bretaña con la misión de hacer estallar una bomba atómica. Adaptación al cine del superventas del mismo título escrito por Frederick Forsyth. El británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo') dirige una cinta protagonizada por dos populares actores del mismo país, Michael Caine y Pierce Brosnan. Se trata de un sobrio y tenso thriller de espionaje cuyo reparto completan los estadounidenses Ned Beatty y Joanna Cassidy.Divierte ver a Pierce Brosnan en un papel antagónico del de 007, que interpretaría pocos años después.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Pierce Brosnan, Ned Beatty, Joanna Cassidy, Julian Glover, Michael Gough, Ian Richardson, Matt Frewer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Axelrod.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin, Francis Shaw.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Timothy Burrill.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cuarto-protocolo-10089_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.OmfTaOHHqZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120162900 +0100" stop="20241120181600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La sombra del delator</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven e idealista traductor de ruso que trabaja para el servicio secreto británico muere en extrañas circunstancias. Su padre, un veterano de la guerra de Corea que se ha convertido en un exitoso hombre de negocios, iniciará una investigación por su cuenta. Cuanto más indague, más llegará a la conclusión de que su hijo ha muerto a manos de su propio servicio secreto, temeroso de que pudiera revelar algunos de sus turbios manejos.Un thriller de espionaje basado en la novela homónima de John Hale y muy bien interpretado por Michael Caine, actor que se mueve como pez en el agua dentro del género. Fue adaptado para la ocasión por el guionista Julian Bond, que había participado en series tan populares como 'Arriba y abajo' o 'El santo'. La película pretende desmitificar el mundo de los agentes secretos, mostrándolo de forma fría e impersonal: un juego en el que no hay héroes ni villanos, sino sólo víctimas y supervivientes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Simon Langton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, James Fox, Nigel Havers, John Gielgud, Felicity Dean, Barry Foster.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julian Bond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Scott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Geoffrey Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-sombra-del-delator-1724_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.NO0SDyU4Ps.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120181600 +0100" stop="20241120201300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120201300 +0100" stop="20241120220200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120220200 +0100" stop="20241120234200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuerza bruta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La reportera Sloane Sawyer ha sido despedida y regresa a su pueblo natal donde investiga una trama de corrupción.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eve Symington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patricia Velasquez, Tyler Posey, Tate Hanyok, Chase Mullins, Lelia Symington.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eve Symington.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-bruta-1268787_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.FGoKcjMW7-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241120234200 +0100" stop="20241121011200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cleaner</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El trabajo de Tom Cutler consiste en limpiar las escenas de los crímenes una vez concluida la investigación de la policía. Concienzudo y metódico, no deja jamás rastro alguno que pueda indicar que haya ocurrido una tragedia en ese lugar. Todo se complica cuando un día limpia por error el escenario de un asesinato antes de que la policía haya actuado en él.El finlandés Renny Harlin, que dirigiera películas tan variopintas como 'La Jungla 2: Alerta Roja', 'Deep Blue Sea' o 'El Exorcista: El Comienzo', cogió las riendas de esta cinta que combina a partes iguales drama, suspense y acción. Harlin consiguió una hábil puesta en escena y un ritmo de narración firme, aunque reutilizó muchos tópicos del género policíaco, tic seguramente heredado de su experiencia con el cine más trepidante.A pesar de caer en cierta previsibilidad, supuso un gran acierto por parte de Harlin elegir inteligentemente el elenco del filme. Encabeza el reparto el experimentado Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction'), más que correcto en su papel. Le acompañan un siempre efectivo Ed Harris ('El Show de Truman') y la atractiva modelo y actriz Eva Mendes ('Hitch').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Renny Harlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Eva Mendes, Ed Harris, Luis Guzmán, Keke Palmer, Maggie Lawson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Aldrich.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel L Jackson, Steve Golin.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/l/e/xcleaner-134597_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.ildd9kI91S.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121011200 +0100" stop="20241121030000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En tránsito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Acabada la Segunda Guerra Mundial, un grupo de prisioneros alemanes van a un campo de concentración soviético, donde son vigilados por mujeres que sobrevivieron al terrible asedio de Leningrado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Roberts.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Thomas Kretschmann, Vera Farmiga, John Malkovich, Daniel Brühl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Natalia Nightingale-Grey, Simon van der Borgh.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121030000 +0100" stop="20241121043300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121043300 +0100" stop="20241121062600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121062600 +0100" stop="20241121075400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121075400 +0100" stop="20241121081800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241121081800 +0100" stop="20241121104300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241121104300 +0100" stop="20241121124500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El correo del zar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Miguel Strogoff es un oficial del ejército imperial ruso que ha perdido a su mujer y a su hijo, asesinados por las tropas tártaras del comandante Ogareff. Strogoff no parará hasta cumplir su venganza.'El correo del zar' es otra de las adaptaciones de 'Miguel Strogoff', una de las novelas más famosas de Jules Verne. Este proyecto fue llevado a la gran pantalla por Carmine Gallone ('Escipión el Africano'), un cineasta conocido fundamentalmente por sus películas históricas, cuya exaltación de la romanidad sirvió también de propaganda para el régimen fascista.El rol principal recayó en el austríaco Curd Jürgens, un actor que ese mismo año conseguiría notoriedad internacional gracias a 'Y Dios creó la mujer', una fama que le hizo participar en películas estadounidenses como 'La espía que me amó'. Como curiosidad, Jürgens volvería a reprender este rol en 1961 en 'Le triomphe de Michel Strogoff'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carmine Gallone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Curd Jürgens, Geneviève Page, Jacques Dacqmine, Sylva Koscina, Gérard Buhr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc-Gilbert Sauvajon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Norbert Glanzberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Emile Natan.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-correo-del-zar-152674_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.HSE_fF92ah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121124500 +0100" stop="20241121142600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121142600 +0100" stop="20241121162200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los clandestinos de Asís</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Padre Rufino recibe del Obispo Nicolini la delicada misión de rescatar a unas familias judías italianas que han sido capturadas por las tropas nazis. También participarán frailes i monjas de la ciudad de Asís que les facilitan documentación falsa y refugio en sus conventos.Historia sobre la ayuda que prestó la Iglesia Católica y la población de Asís para rescatar a los judíos italianos que habían sido capturados por los nazis en 1943.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Cross, James Mason, Irene Papas, Maximilian Schell, Riccardo Cucciolla.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dov Seltzer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-clandestinos-de-asis-167294_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.rQVczWnccY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121162200 +0100" stop="20241121180600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La leyenda del Llanero Solitario</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Ranger de Texas, John Ried, es el único que sobrevive a una emboscada organizada por Butch Cabendich, el líder de una banda de delincuentes que escapan de la ley. A John lo rescata un viejo amigo comanche, llamado Tonto, y después de curarse de sus heridas, irá a la caza de Cabendish y sus hombres durante toda la su vida. Así, se convertirá en el héroe conocido en el lejano oeste como el Llanero Solitario.'La leyenda del Llanero Solitario' fue el primero y el único largometraje protagonizado por Klinton Spilsbury, que con el papel de John Reid ganó el premio Razzie al peor actor y la peor nueva promesa del año 1981. Por contra, a su lado actuó el conocido Dr.Emmet de 'Regreso al futuro', Christopher Lloyd, en el papel de Tonto y que a la edad de 73 años tiene hasta ocho trabajos en curso para 2011 y 2012.El filme, rodado entre México y Estados Unidos con un presupuesto alto para la época, fue dirigido por el americano Wiliam A. Fraker, director nominado hasta 6 veces a los premios Oscar'. La película más famosa del americano, que falleció en 2010, fue 'Street Fighter, la última batalla' con Jean-Claude Van Damme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A Fraker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Horse, Klinton Spilsbury, Christopher Lloyd, Matt Clark, Juanin Clay, Jason Robards, John Bennett Perry, John Hart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ivan Goff, Ben Roberts.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Barry.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Martin Starger.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-del-llanero-solitario-149093_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.lKqKVGwuSu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121180600 +0100" stop="20241121201800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Su juego favorito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121201800 +0100" stop="20241121220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres flechas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121220100 +0100" stop="20241121233800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sangre, arena y oro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando un arqueólogo descubre en el desierto del Sahara el tesoro perdido de Sir Francis Drake, no tarda en ser asaltado, iniciándose de esta manera una búsqueda trepidante para recuperarlo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gaelan Connell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aaron Costa Ganis, Monica West, Christopher Redman, Jenny Sterlin, Michael Benyaer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gaelan Connell, Matt Lazarus.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/n/xsangre-arena-y-oro-1321752_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.5O_9SMaUhF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241121233800 +0100" stop="20241122010900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Boone: El cazarrecompensas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En su programa de telerrealidad, el cazarrecompensas Boone intenta acabar con un narcotraficante, pero aprende que la justicia significa más que las audiencias.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Kirbyson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Hennigan, Osric Chau, Spencer Grammer, Jonathan Lipnicki, Richard Tyson, Jane Park Smith.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Hennigan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/o/xboone-el-cazarrecompensas-640364_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.Vbsjt71OFF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122010900 +0100" stop="20241122024000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tren mortal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122024000 +0100" stop="20241122040700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122040700 +0100" stop="20241122054600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122054600 +0100" stop="20241122071400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122071400 +0100" stop="20241122082300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122082300 +0100" stop="20241122104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241122104000 +0100" stop="20241122121800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En busca del tesoro del Amazonas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un aventurero busca las legendarias Ciudades Doradas de El Dorado y se alía con una tribu de mujeres amazonas contra un villano asesino que también busca el tesoro.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark L Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Bob Minor, Donald Pleasence, Richard Romanus, Anita Ekberg.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Ralph Ross.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-busca-del-tesoro-del-amazonas-2877370_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.cCbCagDHf5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122121800 +0100" stop="20241122140100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El ídolo de Acapulco</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mickey es un extrapecista que tiene terror a las alturas después de que un compañero suyo muriera en un trágico accidente. Huyendo de todo, Mickey encuentra trabajo en un hotel de Acapulco como cantante.'El ídolo de Acapulco' trae al espectador espectaculares paisajes mexicanos y ritmos latinos de la mano de Elvis Presley. El rey del rocanrol puso de moda con esta película, no solamente su música, sino también los saltos desde un acantilado. Presley estuvo acompañado por todo un icono sexual del momento, una Ursula Andress que un año antes había hecho su espectacular salida del agua en 'Agente 007 contra el Dr. No'.En un papel muy secundario, haciendo su debut en el cine -aunque sin aparecer en los títulos de crédito-, se puede reconocer a la famosa actriz Tori Garr, vista posteriormente en 'Tootsie' o 'Encuentros en la tercera fase', para citar algunos de sus filmes. Dirige Richard Thorpe ('Ivanhoe'), que ya se había encargado también de 'El rock de la cárcel'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Thorpe.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Thorpe, Elvis Presley, Ursula Andress, Elsa Cárdenas, Paul Lukas, Larry Domasin, Alejandro Rey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joseph J Lilley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hal B Wallis.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-idolo-de-acapulco-64159_SPA-17.jpg.pagespeed.ic.5I0IMbB29Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122140100 +0100" stop="20241122154200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122154200 +0100" stop="20241122181200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Pequeño Gran Hombre</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un periodista entrevista en un asilo de ancianos al viejísimo Jack Crabbe,un hombre de 121 años que afirma ser el único superviviente de la batalla de Litlle Big Horn. Crabbe va narrando poco a poco la apasionante historia de su vida, desde su adopción por los Indios Cheyenne hasta sus matrimonios y su amistad con personajes como Wild Bill Hickok o el general Custer. Su increíble historia también implica que podría tratarse de uno de los mayores embusteros que deambuló por el salvaje Oeste.Un poco convencional wéstern que relata, a base de 'flashbacks', una historia que combina comedia y drama y que pretende dar una visión desmitificadora de los días míticos del Salvaje Oeste. La cinta contiene una de las mejores interpretaciones de la carrera de Dustin Hoffman, cuyo mayor reto no fueron las cinco horas de maquillaje diarias que requirió su personaje en algunos momentos, sino el poder encontrar un tono de voz creíble para un hombre de 121 años. Finalmente, lo logró a base de estudiar cuidadosamente las voces de varios ancianos de edad muy avanzada. Dirigió el poco prolífico pero casi siempre interesante Arthur Penn ('Bonnie &amp; Clyde').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Arthur Penn.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dustin Hoffman, Faye Dunaway, Chief Dan George, Martin Balsam, Richard Mulligan, Jeff Corey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Calder Willingham.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Hammond.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stuart Millar.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/q/xpequeno-gran-hombre-67095_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.1keoNMD-1H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122181200 +0100" stop="20241122201700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La selva esmeralda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122201700 +0100" stop="20241122220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Águila gris</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122220100 +0100" stop="20241122234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Justice</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un miembro de los US Marshal que busca justicia por el asesinato de su hermano trata de defender un pequeño pueblo de un alcalde corrupto y sus sanguinarios secuaces que tratan de revivir la guerra civil.El actor, director y guionista Richard Gabai ('Llamada salvaje') es el responsable de este wéstern que presenta la estructura y elementos clásicos del género. El filme sitúa la historia en el año 1868, pocos años después del final de la Guerra de Secesión. El protagonista, interpretado por Nathan Parsons ('Los originales'), llega a una pequeña localidad donde el alcalde -Stephen Lang ('Avatar')- está transformando una mina abandonada en una fortaleza militar.Cabe destacar que el rodaje fue un auténtico quebradero de cabeza. La filmación fue víctima a diario de las inclemencias del tiempo, con temperaturas muy bajas, nieve y tormentas de arena. Además, la producción se vio salpicada por un altercado entre dos miembros del equipo de la película, que necesitó de la participación de la policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Gabai.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Lang, Jamie-Lynn Sigler, Jackson Rathbone, Nathan Parsons, Lesley-Anne Down, Ellen Hollman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Lewis, Shawn Justice.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Boris Zelkin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Lewis, AJ Perez.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjustice-575395_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.WSnQOCe-o-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122234000 +0100" stop="20241123012100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre impone la ley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Principios del siglo XX. Flagg es un veterano 'sheriff' al que han obligado a retirarse y al que nadie toma en serio cuando da el aviso de que un grupo de forajidos quiere asaltar el tren. Sólo encontrará apoyo en su viejo enemigo, el experto y veterano pistolero McKey, a quien su banda también ha abandonado. Juntos tratarán de impedir el asalto al convoy.Burt Kennedy fue un director considerado uno de los maestros de los wésterns de serie B, a los que acostumbraba a añadir personales pinceladas de humor. 'Un hombre impone la ley' es uno de ellos y cuenta como protagonistas con el veterano Robert Mitchum y con George Kennedy ('La Leyenda del indomable'). Entre el reparto también se pueden encontrar a los hermanos David y John Carradine.Como curiosidad, esta cinta tiene la marca distintiva del realizador: al empezar la escena de lucha, un personaje (esta vez un no acreditado Richard Farnsworth -'Una historia verdadera'-) mira a cámara y grita: '¡Lucha!'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Burt Kennedy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, George Kennedy, Martin Balsam, David Carradine, Tina Louise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Lava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-impone-la-ley-18455_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.py2VheO-7i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123012100 +0100" stop="20241123032200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123032200 +0100" stop="20241123045800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123045800 +0100" stop="20241123063100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123063100 +0100" stop="20241123075600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123075600 +0100" stop="20241123082100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241123082100 +0100" stop="20241123105500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241123105500 +0100" stop="20241123130100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La leyenda de Ben Hall</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El forajido Ben Hall, tras dos años oculto, vuelve a las andadas con la reaparición de su viejo amigo John Gilbert. Tras volver a juntar a toda la banda, pronto se convertirán en los hombres más buscados de la historia de Australia.El realizador Matthew Holmes ('Twin Rivers') dirige, escribe y coproduce esta película que lleva a la gran pantalla la vida del bandolero australiano Ben Hall. Un proyecto con el que pasó siete años empapándose de la vida del célebre forajido durante la colonización británica de Australia para asegurarse que el guion, los personajes y el argumento fueran lo más precisos posible, históricamente hablando.Tanto fue así que, los actores que dan vida a los dos protagonistas, Jack Martin y Jamie Coffa (Ben Hall y John Gilbert, respectivamente), guardan un asombroso parecido físico con los figuras históricas que interpretan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Martin, Jamie Coffa, William Lee, Joanne Dobbin, Adam Willson, Erica Field.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ronnie Minder.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Matthew Holmes, Russell Cunningham.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-ben-hall-567781_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.yxfOHa1M-5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123130100 +0100" stop="20241123143600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las crónicas de la Grulla Blanca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un descendiente de misioneros occidentales apodado Grulla Blanca se convierte en monje Wudang para llegar a ser maestro de artes marciales. Tras un ataque al monasterio donde habita por parte de las tropas nacionalistas, Grulla Blanca jura vengar la muerte de su maestro.Telefilme producido para el canal de televisión estadounidense dirigido a los hombres Spike TV. David Carradine ('Kung Fu') y Daryl Hannah ('Splash'), dos actores que ya habían trabajado juntos en las dos entregas de 'Kill Bill' y posteriormente la película 'Eldorado', encabezan el reparto.El director, Philip Spink ('El Duque'), apuesta por una ligera renovación del cine de artes marciales y utiliza la violencia justa para contar una historia con más profundidad de argumento de lo habitual en el género. La cinta de acción fue nominada a dos premios Leo -galardones que otorga la academia de cine y televisión de la Columbia Británica- por su música y su fotografía. Cabe destacar que 'Las crónicas de la Grulla Blanca' fue rodada íntegramente en China y que Daryl Hannah se estrenó como cantante en esta cinta con el tema 'You Made Me Love You'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philip Spink.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Carradine, Daryl Hannah, Kay Tong Lim, Yu Beng Lim, Osric Chau, Pei-pei Cheng.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jacqueline Feather, John Mandel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim Guttridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Shan Tam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-cronicas-de-la-grulla-blanca-141429_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.AzLOhTsawI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123143600 +0100" stop="20241123161100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las crónicas de la Grulla Blanca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un descendiente de misioneros occidentales apodado Grulla Blanca se convierte en monje Wudang para llegar a ser maestro de artes marciales. Tras un ataque al monasterio donde habita por parte de las tropas nacionalistas, Grulla Blanca jura vengar la muerte de su maestro.Telefilme producido para el canal de televisión estadounidense dirigido a los hombres Spike TV. David Carradine ('Kung Fu') y Daryl Hannah ('Splash'), dos actores que ya habían trabajado juntos en las dos entregas de 'Kill Bill' y posteriormente la película 'Eldorado', encabezan el reparto.El director, Philip Spink ('El Duque'), apuesta por una ligera renovación del cine de artes marciales y utiliza la violencia justa para contar una historia con más profundidad de argumento de lo habitual en el género. La cinta de acción fue nominada a dos premios Leo -galardones que otorga la academia de cine y televisión de la Columbia Británica- por su música y su fotografía. Cabe destacar que 'Las crónicas de la Grulla Blanca' fue rodada íntegramente en China y que Daryl Hannah se estrenó como cantante en esta cinta con el tema 'You Made Me Love You'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philip Spink.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Carradine, Daryl Hannah, Kay Tong Lim, Yu Beng Lim, Osric Chau, Pei-pei Cheng.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jacqueline Feather, John Mandel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim Guttridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Shan Tam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-cronicas-de-la-grulla-blanca-141429_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.AzLOhTsawI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123161100 +0100" stop="20241123174600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Invicto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El campeón mundial de boxeo en la categoría de pesos pesados George 'Iceman' Chambers es enviado a prisión acusado de violación. En la misma penitenciaría se encuentra cumpliendo cadena perpetua por un crimen pasional Monroe Hutchen, durante 10 años campeón invicto del torneo entre prisiones. El enfrentamiento entre ambos será inevitable.Un cruce entre los géneros deportivo y carcelario, dirigido por Walter Hill, quien ya había tocado el tema de las peleas ilegales en su primera película, 'El luchador'. Protagonizada por dos de los actores afroamericanos más populares del momento, Wesley Snipes ('Blade') y Ving Rhames ('Misión imposible 2'), el filme también destaca por su elenco de secundarios envidiable.Por cierto, si alguno de los personajes le recuerda a una figura del mundo real, piense que no ha sido usted el único. El propio guionista del filme reconoce sin tapujos que la historia de Mike Tyson le sirvió de inspiración para su guión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Hill.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wesley Snipes, Ving Rhames, Peter Falk, Wes Studi, Michael Rooker, Fisher Stevens, Jon Seda.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Clarke.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/v/xinvicto-28865_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.JTKZoW7sKj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123174600 +0100" stop="20241123193400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Extremadamente peligrosa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Karen McCoy ha pasado seis años en la cárcel por culpa de un chivatazo. Ella es la máxima especialista en reventar cajas fuertes, pero ha decidido emprender una nueva vida junto a su hijo. No le será posible, pues un joven ladrón llamado T.J. Barker ha estado esperando todo este tiempo para involucrarla en un nuevo golpe.Un vehículo al servicio de Kim Basinger, dirigido por el casi nunca inspirado Russell Mulcahy ('Los inmortales'), que se consume con la misma facilidad con la que se olvida. Destaca, sin embargo, la nula química existente entre Basinger y su 'partenaire' para la ocasión, Val Kilmer.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kim Basinger, Val Kilmer, Terence Stamp, Gailard Sartain, Zach English, Raynor Scheine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Davies, William Osborne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brad Fiedel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Bregman, Michael Scott Bregman.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/x/t/xextremadamente-peligrosa-16417_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.6kYO6UD6_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123193400 +0100" stop="20241123220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Símbolo de fuerza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Johnny Kovak se une al sindicato de camioneros a principios de los años 30 e inicia su escalada hacia la cima de la organización. A medida que va trepando, sus métodos se van volviendo más y más sucios, hasta que el senador Madison inicia una campaña para destapar sus conexiones con la mafia.Un filme más o menos basado en la historia del legendario líder sindical americano, Jimmy Hoffa y que viene a ser a este movimiento lo que 'El político' fue al mundo de la alta política americana. Dirigió el canadiense Norman Jewison, responsable de títulos como 'El violinista en el tejado' o 'Jesucristo Superstar', y muestra a un Sylvester Stallone aún lejos de los personajes arquetípicos que luego marcarían su carrera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvester Stallone, Rod Steiger, Peter Boyle, Melinda Dillon, Kevin Conway, Tony Lo Bianco, Cassie Yates, David Huffman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sylvester Stallone, Joe Eszterhas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Conti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/s/xfist-32505_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.mdtGsavGsH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123220100 +0100" stop="20241123235600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cinco ladrones encapuchados irrumpen en un banco y toman a varios rehenes. El cabecilla del grupo exige a la policía negociar con Quentin Conners, un agente recientemente expulsado del cuerpo por un accidente.Jason Statham ('Transporter'), una de las estrellas más cotizadas del cine de acción de la época, es el protagonista de esta película del director de 'U-Boat', Tony Giglio, cuyo tratamiento y argumento recuerdan inevitablemente a 'Plan oculto', del controvertido Spike Lee. A pesar de contar con un reparto interesante (dos figuras de la talla de Wesley Snipes y Ryan Phillipe arropan al exnadador olímpico británico), la cinta se estrenó directamente en DVD en Estados Unidos, quizás para evitar competir con la película de Lee. En el resto del mundo, sin embargo, la recaudación del filme fue aceptable.Cabe destacar que el rodaje del filme tuvo que finalizarse en tan solo 22 días por problemas de presupuesto, que no afectaron al resultado final del metraje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Giglio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jason Statham, Ryan Phillippe, Wesley Snipes, Henry Czerny, Justine Waddell, Nicholas Lea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tony Giglio.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Trevor Jones.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Derbas, Gavin Wilding.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/o/xcaos-115892_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.tsMOFMUr1j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123235600 +0100" stop="20241124020100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mr. Brooks</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124020100 +0100" stop="20241124033100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad del miedo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124033100 +0100" stop="20241124044700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124044700 +0100" stop="20241124063100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124063100 +0100" stop="20241124080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124080000 +0100" stop="20241124103100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241124103100 +0100" stop="20241124130200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Acantilado rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· China, año 208 antes de Cristo. La ambición del ministro Zhao Zhao ha subyugado a Han Xiandi, un emperador débil. Después de controlar el norte del país, el ministro quiere dirigir sus esfuerzos bélicos contra los señores de la guerra del sur. Estos tienen todas la de perder pero concentran sus esperanzas en el estratégico Acantilado Rojo.Tras una etapa inmerso en la industria de Hollywood con taquillazos como 'Misión imposible 2' el cineasta chino John Woo regresa a sus orígenes por todo lo alto. Lo hace poniéndose al frente de una titánica producción que costó unos 60 millones de euros, es decir, la cinta más cara de la industria china hasta esa fecha. Este magno proyecto de 280 minutos fue comercializado en China en dos entregas, pero en el resto del mundo se distribuyó una versión mucho más reducida de 148 minutos y una única entrega. La decisión fue un éxito y la espectacularidad épica de la propuesta convenció también a la crítica occidental.La complejidad del rodaje fue tal que los productores de la cinta recibieron la ayuda de 1.500 soldados del ejército chino, que no sólo funcionaron como extras sino también construyeron carreteras para el rodaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Woo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Takeshi Kaneshiro, Fengyi Zhang, Chen Chang, Wei Zhao, Tony Chiu-Wai Leung.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Woo, Khan Chan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tarô Iwashiro.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Woo, Terence Chang.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/c/a/xacantilado-rojo-151750_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.SqtGKUY2a9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124130200 +0100" stop="20241124144800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Colgado de Sara</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Joe Tyler es un agente judicial que trabaja como mensajero: entrega documentos legales a toda clase de personas, desde mafiosos a millonarios. Sara Moore es la próxima víctima de Joe. Su marido, un ganadero adinerado con quien Sara ha conseguido amasar toda una fortuna, ha contratado a Joe para que haga llegar a Sara los documentos que amenazan con dejarla sin nada. Sara se queda anonadada al principio, pero cuando se recupera de la sorpresa se prepara para vengarse y recuperar lo que es suyo: una parte considerable de la cuenta bancaria de Gordon, un trozo de su ego y quizás una oportunidad para descubrir el amor verdadero.El experto en el género cómico Reginald Hudlin, responsable de títulos como 'Boomerang, el príncipe de las mujeres' o 'Fiesta en casa', dirigió esta comedia en la que se mezcla la acción con el romanticismo. La pareja protagonista está formada por el televisivo Matthew Perry (conocido por su papel en la serie 'Friends') y la bella Elizabeth Hurley ('Al diablo con el diablo').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Reginald Hudlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matthew Perry, Elizabeth Hurley, Vincent Pastore, Bruce Campbell, Cedric the Entertainer, Amy Adams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ronn, Jay Schillinger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marcus Miller.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dan Halsted.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/l/xcolgado-de-sara-54029_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.hu5b3Okxn8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124144800 +0100" stop="20241124162100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">George y el dragón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· George es un caballero que vuelve a Inglaterra tras haber luchado en las Cruzadas, en Tierra Santa y que sueña con iniciar una vida tranquila en el norte del país. Pero resulta que el rey Edgar ha perdido a su hija, la princesa Lunna, presuntamente secuestrada, y George deberá acompañar a un grupo de hombres del monarca para encontrar a la chica. La misión se complica porque Lunna, lejos de haber sido raptada, está guardando un huevo de dragón.Una cinta de aventuras con toques de fantasía, ambientada en la Edad Media y coproducida entre EE.UU., el Reino Unido y Alemania, que presenta un interesante reparto en el que destacan James Purefoy ('Resident Evil'), Piper Perabo ('El bar Coyote') y un maduro Patrick Swayze.A modo de curiosidad, destaca la aparición en forma de cameo de Val Kilmer, quien grabó su escena durante un descanso del rodaje de 'Cazadores de mentes (Mindhunters)'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Reeve.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Purefoy, Piper Perabo, Patrick Swayze, Michael Clarke Duncan, Bill Treacher, Jean-Pierre Castaldi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Reeve, Michael Burks.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gast Waltzing.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Todd Moyer, Romain Schroeder.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/o/xgeorge-y-el-dragon-93366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.J4cLjvxzAi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124162100 +0100" stop="20241124182800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La modista</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La elegante modista de alta costura Myrtle Dunnage regresa a su pueblo natal, situado en la Australia rural. Con su máquina de coser y un estilo elegante, se dispone a transformar a todas las mujeres del lugar y, de esta manera, vengarse de las personas que la expulsaron siendo una niña.La oscarizada Kate Winslet protagoniza esta tragicomedia con toques románticos y de humor negro sobre una modista de la clase alta que busca redención a golpe de aguja. La cinta está dirigida por la australiana Jocelyn Moorhouse, quien también escribió el guion junto a su marido, el cineasta P.J. Hogan, basándose en la novela homónima de Rosalie Ham. Cabe destacar que este es el primer filme de Moorhouse desde 'Heredarás la tierra' (1997). El motivo de esta tardanza es que la realizadora 'aussie' tiene dos niños con autismo, a quienes les dedica gran parte de su tiempo.El filme arrasó en los premios de la Academia de Cine y Televisión de Australia con cuatro galardones: mejor actriz principal (Winslet), de reparto (Judy Davis), actor secundario (Hugo Weaving) y, como no, diseño de vestuario.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Winslet, Liam Hemsworth, Hugo Weaving, Sarah Snook, Judy Davis, Caroline Goodall, Sacha Horler, Kerry Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse, P.J Hogan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-modista-422896_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.G1e7_t0-xJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124182800 +0100" stop="20241124201200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La odisea de los pioneros</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Año 1755. Las colonias inglesas están siendo devastadas por las atrocidades de la guerra. Poderes europeos opuestos entre sí han estallado sobre el valle de Ohio, destruyendo el hogar de familias.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Bengston, George D Escobar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kelly Greyson, Natalie Racoosin, Clay Walker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George D Escobar, James Richards.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-odisea-de-los-pioneros-770285_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.UJVgl_65Vb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124201200 +0100" stop="20241124220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre, un caballo, una pistola</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Extranjero se topa con la famosa banda conocida como 'El tesoro de la frontera', llamada así al haberse puesto precio a la totalidad de sus miembros por 10.000 dólares.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Daniele Vargas, Ettore Manni, Jill Banner, Raf Baldassarre, Marina Berti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Infascelli, Giuseppe Mangione.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-un-caballo-una-pistola-1130088_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.lIF-Azomnj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124220100 +0100" stop="20241124234500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mercenary</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John Seeger es un soldado contratado para luchar y derrocar gobiernos alrededor del mundo junto con un grupo de amigos mercenarios. En su última misión, el hijo y la esposa de uno de sus camaradas caídos son tomados como rehenes y Seeger es chantajeado para penetrar en una de las prisiones de mayor seguridad en el sur de África.Un Steven Seagal incapaz de volver a conseguir éxitos comerciales como 'Alerta Máxima' vio como a partir del año 2000 su filmografía se veía destinada directamente al mercado del videoclub. Uno de sus múltiples y fallidos títulos de esta época fue 'Mercenario de la justicia', un drama de acción con toques de temática bélica rodado en Sudáfrica y que cuenta con los secundarios Luke Goss (ex componente del grupo juvenil Bros), Roger Guenveur Smith ('American Gangster') y la escultural -aunque inexperimentada- Jacqueline Lord.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Sudáfrica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Jacqueline Lord, Roger Guenveur Smith, Luke Goss, Michael K Williams, Adrian Galley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steve Collins.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/r/xmercenary-117993_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.UpGvrEH-Zf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124234500 +0100" stop="20241125012400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125012400 +0100" stop="20241125025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Misión suicida</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125025600 +0100" stop="20241125043000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125043000 +0100" stop="20241125055700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125055700 +0100" stop="20241125060000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125060000 +0100" stop="20241125063500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125063500 +0100" stop="20241125080300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125080300 +0100" stop="20241125104100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241125104100 +0100" stop="20241125122800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dos razones para morir</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alex es una joven convicta que, recién huida de la cárcel, necesita esconderse. Consigue, para ello, embaucar a un grupo de adolescentes que la ayudan y uno de los cuales, Lincoln, huye con ella en una carrera desesperada por las carreteras de Estados Unidos.Rosanna Arquette protagoniza esta cinta destinada al mercado videográfico y dirigida por la realizadora y también actriz Sondra Locke. La película, empieza como una alocada comedia juvenil y va deambulando por diversos géneros, hasta que acaba tomando un claro tono de road movie, donde los dos amantes comparten algo más que juergas. El protagonista masculino, junto a Arquette, es Devon Gummersall, un joven actor que ha destacado en algunos títulos de la pequeña pantalla como “Felicity”. Destaca también la participación de Cuba Gooding Jr en un pequeño cameo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sondra Locke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, George Dzundza, Devon Gummersall, Julie Ariola, Frances Fisher, Jason Hervey, Cuba Gooding Jr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Albaugh, Tag Mendillo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jeff Rona.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tag Mendillo, Andrew Form.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-razones-para-morir-19348_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.x-gqDMxswh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125122800 +0100" stop="20241125141000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El guerrero del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125141000 +0100" stop="20241125155200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Aladino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Al Haddin encuentra una lámpara con la que invoca a un todopoderoso genio, que le concederá todos sus deseos, desde ligarse a una chica hasta ganar un campeonato deportivo.Bruno Corbucci, hermano del mítico director de wésterns Sergio Corbucci y responsable de comedias como 'Dos superpolicías en Miami' o 'Como el perro y el gato', volvió a contar con Bud Spencer para contar con esta nueva adaptación -bastante 'sui generis'- del mito de Aladino de 'Las 1001 noches'. Le acompaña Venantino Venantini ('22 balas') y los dos respectivos hijos de este dúo: Luca Venantini y Diamy Spencer.En el ámbito de la fotografía, destaca la presencia de un gran conocido de Corbucci y Spencer, Silvano Ippoliti, responsable del apartado visual de las dos mencionadas cintas del director, entre muchas otras. De hecho, la recomendación le vino de su hermano, pues el artesano ya había trabajado con Sergio en 'El superpoderoso', 'El gran silencio' y 'Joe, el implacable'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruno Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, Luca Venantini, Janet Agren.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Dardano Sacchetti.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/a/xaladino-285872_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.10gkctwq4d.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125155200 +0100" stop="20241125180600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los tigres del tren</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125180600 +0100" stop="20241125200800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125200800 +0100" stop="20241125220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125220100 +0100" stop="20241125235700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuego sobre Bagdad</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El 2 de agosto de 1990, las tropas iraquíes invaden Kuwait. En Atlanta, el productor de la CNN, Robert Wiener, convence a su jefe de que es la persona adecuada para cubrir el conflicto. Robert y su equipo se desplazan entonces a Bagdad, donde tendrán que desafiar multitud de obstáculos logísticos, técnicos y políticos, en su intento por informar. Su valor y constancia se ven recompensados cuando consiguen retransmitir en directo los bombardeos de Bagdad al mundo entero.Producido por uno de los más importantes canales de cable estadounidense, la HBO, este telefilme narra las experiencias reales vividas por un par de productores de la cadena norteamericana de noticias CNN, que se empeñaron en transmitir en directo el ataque de Estados Unidos a Irak, ofensiva que dio inicio a la guerra del Golfo Pérsico de 1990. La cinta, dirigida por Mick Jackson ('El guardaespaldas'), es un fiel retrato de aquellos acontecimientos, y fue este verismo el que le concedió un gran éxito de crítica y numerosos premios, entre ellos las nominaciones a los Globo de Oro y los Emmy como mejor actor y actriz para sus dos protagonistas, Michael Keaton y Helena Bonham Carter.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mick Jackson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Helena Bonham Carter, Joshua Leonard, Lili Taylor, Michael Cudlitz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Wiener, Richard Chapman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Steve Jablonsky.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George W Perkins.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-sobre-bagdad-64961_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.vqpB9Wbjn2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125235700 +0100" stop="20241126013900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quicksand (Juego sucio)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Martín Raikes es el responsable del departamento de control de un importante banco de Nueva York y debe viajar a Mónaco para investigar dudosos movimientos observados en la cuenta de Lumiere, un gran estudio cinematográfico europeo. Pero un malentendido hace que la vida de Reikes se transforme en un infierno: será perseguido, extorsionado y hasta acusado de asesinato, con la policia tras sus pasos y un grupo de asesinos dispuestos a simplificar el problema.Este thriller de acción menor, que no aporta nada nuevo al género, presenta una de tantas historias en las que un tipo aparentemente corriente, es acusado de un crimen que no ha cometido y perseguido por la policía. Todo ello, sazonado con una mirada agria a las bambalinas de la industria cinematográfica y la mafia que se esconde tras el glamour y las alfombras rojas.El filme está dirigido por el británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo'). Lo que llama la atención de este producto televisivo es la presencia de los portentosos actores Michael Caine (que ya había trabajado anteriormente con Mackenziey en 'El cuarto protocolo' y 'Cónsul honorario') y Michael Keaton en los papeles protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Michael Caine, Judith Godrèche, Rade Serbedzija, Matthew Marsh, Xander Berkeley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Prager.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Lindes, Anthony Marinelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/i/xquicksand-juego-sucio-64737_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.Pzi82odENU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126013900 +0100" stop="20241126031400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El enemigo está dentro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Frank despierta en un hospital después de haber sido dado por muerto y abandonado en un desierto de Nuevo México. Ha perdido la memoria, no recuerda nada, excepto que existe un plan para asesinar al Presidente. Comienza así una carrera a contrarreloj por averiguar quién es y si es cierta su historia. Con la ayuda de su mujer, el 'sheriff' local y una enfermera, intentará recomponer las piezas de su pasado más reciente.La segunda película de Michael Haussman, un director procedente de la realización de vídeos musicales, es este thriller de recurrente argumento apoyado en parte por un programa de impulso a la industria cinematográfica de Nuevo México. Precisamente fue ese plan el que favoreció la aparición en la cinta de varias estrellas de renombre como Val Kilmer, Neve Campbell y los veteranos Sam Shepard, Faye Dunaway y Noble Willingham (en la que fue su última película).A pesar de contar con semejantes nombres asociados, el thriller no se llegó a estrenar en salas comerciales en Estados Unidos, aunque logró saldar la deuda contraída con el programa de impulso cinematográfico gracias a su distribución europea.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Haussman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Val Kilmer, Neve Campbell, Sam Shepard, Noble Willingham, Amy Smart, Gil Bellows, Giancarlo Esposito.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Paul Benz, Steve Tomlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tobias Enhus, Machine Head.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-enemigo-esta-dentro-83000_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.1FAFHor-RG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126031400 +0100" stop="20241126044200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126044200 +0100" stop="20241126061500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126061500 +0100" stop="20241126075400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126075400 +0100" stop="20241126103000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241126103000 +0100" stop="20241126114500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ruckus el alborotador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado de Vietnam quiere olvidar su pasado al volver de la guerra; para ello, ante un futuro que se le presenta incierto, decide marginarse de todo y de todos para dejar atrás su pasado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Max Kleven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Benedict, Linda Blair, Richard Farnsworth, Matt Clark, Jon Van Ness.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Max Kleven.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/c/xruckus-el-alborotador-1038516_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.PEapjuwR56.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126114500 +0100" stop="20241126132400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El puño del dragón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126132400 +0100" stop="20241126145300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Distrito 13</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· París, 2010. Un muro rodea los guetos de la ciudad. No hay reglas, ni derechos, ni leyes. Las bandas dominan todo. Damián, oficial de la unidad policial especial de intervenciones y experto en artes marciales, debe infiltrarse en el sector más peligroso de París para destruir una potente bomba que ha sido robada por la banda más poderosa del Distrito 13.Escrita y producida por Luc Besson ('El quinto elemento'), la cinta, ubicada en un entorno futurista, se basa en el 'parkour', una disciplina que consiste en desplazarse de manera fluida superando los obstáculos del camino con piruetas. Para dar realismo a estas peculiares escenas de acción, estas se realizaron sin efectos especiales generados por ordenador. Por eso, los productores contaron entre el reparto con David Belle y Cyril Raffaell, dos de los fundadores de este arte del desplazamiento.'Distrito 13', a pesar de gozar de un presupuesto de 12 millones de euros, no logró la recaudación esperada en Francia. Sin embargo, se rodó una secuela, 'Distrito 13: Ultimátum', con mismo guionista y protagonistas, estrenada en el país galo en febrero de 2009.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Morel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cyril Raffaelli, David Belle, Tony D'Amario, Bibi Naceri, Dany Verissimo-Petit.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bibi Naceri, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bastide Donny, Da Octopuss.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/s/xdistrito-13-118885_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.jxz2uNXfRi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126145300 +0100" stop="20241126163600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">16 calles</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El detective de la policía de Nueva York Jack Mosley recibe una misión aparentemente sencilla: el delincuente Eddie Bunker está citado para testificar y debe trasladarle de la celda al juzgado, a 16 calles de distancia. Al atravesar la ciudad de los rascacielos en hora punta de la mañana, no se da cuenta de que le sigue una furgoneta.La prolífica filmografía de Richard Donner, que abarca clásicos como 'Superman', 'Los Goonies' o la saga de 'Arma letal', sigue arropando títulos de acción como este filme. Bruce Willis, un experto en estas lides, lleva todo el peso de la película interpretando a un personaje más humano y decadente que el de los héroes estereotipados que le dieron la fama.Cabe destacar que el propio Willis propuso al rapero y actor Ludacris (Tej en la franquicia 'Fast &amp; Furious') para encarnar al personaje de Eddie. Finalmente, el papel recayó en Yasiin Bey ('Guía del autoestopista galáctico'), quien curiosamente, comparte las dos profesiones con su rival en las audiciones.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Donner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Mos Def, David Morse, Casey Sander, Cylk Cozart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Wenk.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, Avi Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/1/6/-/x16-calles-84223_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.EJ4WC6y-9P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126163600 +0100" stop="20241126182400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Al caer la noche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126182400 +0100" stop="20241126201100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sombras de sospecha</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126201100 +0100" stop="20241126220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El halcón de invierno</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hacia 1840, los indios Pies Negros de Canadá se ven infectados por un brote de viruela mortal. Cuando la enfermedad ya es una epidemia y amenaza seriamente la existencia de la población, Winterhawk, un indio muy valiente, se da cuenta que sólo el hombre blanco tiene remedio contra la viruela. Para salvar a su gente, Winterhawk deja el Canadá y se dirige a Montana, donde recibe todo tipo de humillaciones de los blancos.Durante los años 70, en plena realización del llamado western crepuscular, se produjeron una serie de películas de este género que tenían una fuerte connotación ecologista o antropológica. Revisando los parámetros que habían definido el cine del Oeste, 'Águila Roja' se enmarca perfectamente en este tipo de cine, convirtiendo a un indio en protagonista y cuestionando el papel del hombre blanco en la historia de los Estados Unidos. De todos modos, la cinta tampoco está considerada una de las mejores producciones de este subgénero.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leif Erickson, Woody Strode, Denver Pyle, L.Q Jones, Elisha Cook Jr, Dennis Fimple, Arthur Hunnicutt, Dawn Wells.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles B Pierce, Earl E Smith.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lee Holdridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-halcon-de-invierno-38742_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.UslYe8xc2f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126220100 +0100" stop="20241126234200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Vengeance</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado que se convierte en mercenario, John Gold descubre que su mejor amigo ha sido asesinado y se propone encontrar al asesino para vengarse de él.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ross Boyask.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stu Bennett, Fleur Keith, Mark Griffin, Gary Daniels, Keith Allen, Sebastian Knapp.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ross Boyask.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengeance-1377306_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.B4BJsvKMDq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126234200 +0100" stop="20241127015100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El portero de noche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1974[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lucía, superviviente de un campo de concentración de la Segunda Guerra Mundial, y Maximilian, el oficial nazi que solía torturarla y abusar de ella en el campo, se reencuentran en 1957, en un hotel de Viena donde él trabaja como portero de noche. En esta situación, reemprenden su relación sadomasoquista. Pero los antiguos compañeros de Max de las SS tienen otros planes para ellos. La más famosa película de Liliana Cavani, una realizadora que empezó su carrera rodando documentales, para luego pasar a la televisión y, finalmente, debutar en el largometraje en los años 60. Sus películas suelen caracterizarse por su carga política y de denuncia social y por el énfasis que ponen en los elementos más escabrosos de la historia (generalmente violencia y sexo). Quizás por ello, y aunque fue machacada por buena parte de la crítica americana, 'Portero de noche' fue un éxito de taquilla en los Estados Unidos. La cinta destaca, además, por las grandes interpretaciones de su pareja protagonista: los británicos Dirk Bogarde y Charlotte Rampling.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Liliana Cavani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Bogarde, Charlotte Rampling, Philippe Leroy, Gabriele Ferzetti, Giuseppe Addobbati.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Liliana Cavani, Italo Moscati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Danièle Paris.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Esa De Simone, Robert Gordon Edwards.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-portero-de-noche-2100_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.wiG9s6-xZk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127015100 +0100" stop="20241127031600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El misterio de Peacock</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John llega a Peacock, ocultando un secreto: posee una personalidad secreta que nadie conoce; una mujer que cada mañana, realiza las tareas domésticas y le prepara el desayuno.El último filme que editó Sally Menke (colaboradora habitual de Quentin Tarantino, para el que ha editado cintas como 'Pulp Fiction', 'Reservoir Dogs' o 'Malditos Bastardos') fue este thriller psicológico ambientado en Nebraska, pero rodado en el estado vecino de Iowa. Se trata de una propuesta que gira entorno a un trastorno de personalidad múltiple, resultado de una infancia abusiva. El encargado de realizar este doble papel fue Cillian Murphy, un actor famoso por trabajar con directores tan personales como Christopher Nolan ('Batman Begins'), Danny Boyler ('28 días después'), Ken Loach ('El viento que agita la cebada') o Neil Jordan. Como curiosidad, con este último rodó 'Desayuno con Plutón', en el que también salía travestido de mujer. Le acompañan la joven promesa Elliot Page, quien ya había destacado en 'Hard Candy' y 'Juno', y la más veterana Susan Sarandon.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Lander.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cillian Murphy, Ellen Page, Susan Sarandon, Josh Lucas, Bill Pullman, Keith Carradine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lander, Ryan O Roy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Reitzell.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-misterio-de-peacock-259236_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.z_3YGLRPpy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127031600 +0100" stop="20241127045000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
