<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 21/08/2024 04:49" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240821010500 +0200" stop="20240821023800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tren mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821023800 +0200" stop="20240821041100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821041100 +0200" stop="20240821063900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821063900 +0200" stop="20240821073700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821073700 +0200" stop="20240821075900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240821075900 +0200" stop="20240821095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240821095700 +0200" stop="20240821111500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240821111500 +0200" stop="20240821125000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Guapa, ardiente y peligrosa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Esmeralda, descendiente de una familia de policías, va a Nueva York para localizar a Mike, un oficial del policía, amigo de su padre. Después de encontrarlo le confiesa que ha estado robando joyas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francesco Maselli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Claudia Cardinale, Tomas Milian, Leon Askin, Ellen Corby.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Francesco Maselli, Luisa Montagnana.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/u/a/xguapa-ardiente-y-peligrosa-1033695_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.94Wnnq2jp8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821125000 +0200" stop="20240821143800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tres mosqueteros: Los diamantes de la reina</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante el reinado de Luis XIII, el joven D'Artagnan llega a París para ingresar en el cuerpo de los Mosqueteros, donde entabla amistad con tres de ellos, Athos, Porthos y Aramis. Juntos se verán implicados en una aventura con el fin de recuperar unas joyas que la reina Ana de Austria regaló al duque de Buckingham, y con la pérdida de la cuales el cardenal Richelieu pretende destronarla. En su peripecia, D'Artagnan encontrará el amor en Constance y deberá enfrentarse a la infame Milady de Winter, agente del cardenal.Una desmitificadora e irreverente versión de la famosa novela de Alejandro Dumas, dirigida por el británico Richard Lester mezclando dosis de humor soez con otros momentos de auténtico drama y aventura. La cinta fue producida por los hermanos Alexander e Ilya Salkind, quienes hicieron a su estelar reparto una hábil jugarreta: pagaron a los actores por una sola película cuando en realidad rodaron dos a la vez (la otra fue 'Los cuatro mosqueteros', estrenada al año siguiente) sin decírselo. Los actores respondieron demandándoles por daños y perjuicios y obteniendo con ello una buena suma, aunque inferior a lo que les hubieran pagado por dos filmes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Panamá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Richard Chamberlain, Frank Finlay, Oliver Reed, Raquel Welch, Christopher Lee, Geraldine Chaplin, Jean-Pierre Cassel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George McDonald Fraser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Legrand.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Alexander, Alexander Salkind.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-mosqueteros-los-diamantes-de-la-reina-4684_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.LexbtPeRsO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821143800 +0200" stop="20240821161300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En defensa propia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Guerra de Secesión, el capitán John Hull, de la Unión, lidera a un escuadrón de caballería hasta una remota granja, tras la líneas enemigas, para apoderarse de los suministros destinados a los confederados. La granja es propiedad de Sarah Anders, cuyo marido lucha en el bando sudista. Así, lejos de los campos de batalla y los ejércitos, estalla una guerra civil particular entre ambos. El capitán y Sarah, empujados por la guerra, se verán obligados a tomar decisiones que no terminan de entender ni de controlar. La primera película del director Robby Henson fue este drama bélico, basado en hechos reales acontecidos durante la Guerra Civil americana, que fue, lógicamente, comparado con otra gema del cine independiente americano: el 'Matewan' de John Sayles. No es para menos, pues ambos filmes están basados en hechos históricos sucedidos en la américa rural y se centran más en las emociones y las reacciones de los implicados que no en los grandes hechos. Además, tienen el mismo protagonista masculino: el oscarizado Chris Cooper ('Adaptation', 'American Beauty'). En todo caso, nos hallamos ante una película redonda en todos sus aspectos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Cooper, Patricia Clarkson, Kris Kristofferson, Robert Joy, Richard Tyson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robby Henson, Doug Lodato.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-defensa-propia-70132_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.1L77cHxRy8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821161300 +0200" stop="20240821183200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mayerling</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El emperador Joseph vive una vida sin muchos alicientes en un entorno aristocrático con todos los lujos, pero sus romances amorosos no acaban de satisfacerle hasta que conoce a Marie. Su amor será complicado ya que la familia del emperador no acepta a Marie como una buena candidata a ser la pareja de Joseph.Melodrama romántico ambientado en el imperio austro-húngaro. Está protagonizada por el actor de moda de la época, Omar Sharif, y la bella Catherine Deneuve; aunque, originalmente, se había pensado en Audrey Hepburn y Mel Ferrer para interpretar a la malograda pareja protagonista. Completa el reparto una madura Ava Gardner, que dota de glamour a la película mediante su interpretación de Sissi, papel por el que cobró una suma astronómica. La acompaña James Mason, con quien había coincidido Gardner anteriormente en 'Pandora y el Holandés Errante', consiguiendo una mayor química entre ellos que entre la pareja protagonista. Dirige el filme Terence Young, responsable de tres de las primeras entregas de James Bond: '007 contra el Dr. No', 'Desde Rusia con amor' y 'Thunderball'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Omar Sharif, Catherine Deneuve, James Mason, Ava Gardner, James Robertson Justice.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francis Lai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Dorfmann.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayerling-128677_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.nrJA7TMgfI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821183200 +0200" stop="20240821201700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ulises</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ulises, rey de Ítaca, regresa a su hogar después de diez años en la guerra de Troya. Sin embargo, su enfrentamiento con Cíclope enfurece a los dioses. Así, le alejan de su camino y le llevan por una senda de misterio que le hará conocer a las maléficas sirenas y a la malvada bruja Circe. Mientras tanto, en el reino, se prepara un concurso para suplantar al rey tanto en su cargo como en su matrimonio.Esta adaptación de 'La Odisea' de Homero se enmarca dentro del péplum, es decir, una película de aventuras ambientada en la época greco-romana. Sus años dorados fueron la década de los 50 y 60. En el año 2000 volvió a resurgir a raíz de la película 'Gladiator', de Ridley Scott. 'Ulises' se encuentra entre los primeros péplum de calidad, que además destaca también por sus protagonistas: Kirk Douglas ('Espartaco'), uno de los grandes mitos del cine y habitual en las películas de este género; y Anthony Quinn ('Lawrence de Arabia'), uno de los mejores secundarios de la historia. Ambos volvieron a coincidir en 'El loco del pelo rojo' y 'El último tren de Gun Hill'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Camerini, Mario Bava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Anthony Quinn, Silvana Mangano, Rossana Podestà, Jacques Dumesnil.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Camerini, Franco Brusati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alessandro Cicognini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis, Carlo Ponti.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/l/i/xulises-127585_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.GzjqytJ1AT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821201700 +0200" stop="20240821220400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Todos eran valientes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, en una isla del Pacífico, un pequeño grupo de la armada japonesa y los tripulantes de un avión estadounidense, que se ha estrellado, acuerdan una tregua temporal. Cuando el contacto por radio se reanuda, la guerra continúa.Única película que dirigió el actor y cantante Frank Sinatra, en la que también se reservó para él un papel. Lo interesante de esta película bélica, basada en un relato de Kikumaru Okuda, es que plantea el conflicto bélico entre estadounidenses y japoneses sin maniqueísmos. Rodada en Hawái, 'Todos eran valientes' es una cinta con un buen ritmo, que cuenta además con música original de un joven John Williams, que en los títulos de crédito aparece con el nombre de Johnny Williams.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank Sinatra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Tatsuya Mihashi, Takeshi Kato, Homare Suguro, Kenji Sahara, Clint Walker, Tommy Sands, Brad Dexter.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kikumaru Okuda, Katsuya Susaki.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Sinatra, Kikumaru Okuda.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/d/xtodos-eran-valientes-26564_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.fnNMyocqRj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821220400 +0200" stop="20240821234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Choque mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante un viaje de novios en Marruecos, una pareja de Nueva York deberá sobrevivir tras un accidente de coche en pleno desierto del Sáhara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Marconi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Grillo, Jaimie Alexander, Roschdy Zem, Marie-Josée Croze, Moussa Maaskri, Charlie Bewley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Marconi.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/o/xchoque-mortal-844056_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.BmJ1HEJJBT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240821234400 +0200" stop="20240822012200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sirenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1930, al pastor protestante Anthony Campion, que acaba de llegar con su mujer a Australia, le confían una delicada misión: convencer al pintor Norman Lindsay para que retire de una exposición internacional una de las telas calificada de escandalosa por la Iglesia. Debido a estas circunstancias, la pareja acaba pasando varios días en casa del pintor y allí, en una libertina atmósfera, su unión empieza a desestabilizarse.Una de las películas que contribuyó a establecer a Hugh Grant como una estrella fue esta comedia del australiano John Duigan ('Un hombre de éxito') que reflexionaba sobre el papel del arte en la sociedad y sobre la represión sexual inherente a la mayoría de las religiones occidentales. La película significó también el debut cinematográfico de la top model Elle McPherson, que lució en ella una esplendorosa desnudez, además de una prometedora capacidad interpretativa.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hugh Grant, Tara Fitzgerald, Sam Neill, Elle Macpherson, Portia de Rossi, Kate Fischer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sue Milliken.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/i/r/xsirenas-36906_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.4uMV9xC9dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822012200 +0200" stop="20240822025900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Diario de un adicto al sexo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre de mediana edad que trabaja como chef en un restaurante de lujo le revela a su psiquiatra su doble personalidad. Por un lado es un padre de familia impecable, que quiere a su mujer y a su hijo, pero al mismo tiempo sufre una fuerte adicción al sexo, lo que le hace buscar constantemente relaciones sexuales con otras mujeres, poniendo en peligro la vida cómoda y estable que se ha construido para sí mismo y para su familia.La segunda película del director Joseph Brutsman trata el tema de la adicción al sexo, aunque acaba dedicando más tiempo a las escenas más o menos eróticas que al análisis serio de las consecuencias que puede acarrear dicho problema. En el reparto destacan los nombres de Rosanna Arquette ('Buscando a Susan desesperadamente') y Nastassja Kinski ('Paris, Texas'), dos actrices que, pese a haber aparecido en películas emblemáticas de los años 80, parecen no encontrar en los últimos años papeles a su medida. Las acompañan en esta ocasión dos actores conocidos por su intervención en series de televisión: Michael Des Barres ('Melrose Place') y Alexandra Paul ('Los vigilantes de la playa').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joseph Brutsman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, Nastassja Kinski, Michael Des Barres, Cole Sprouse, Dylan Sprouse, Ed Begley Jr, Alexandra Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joseph Brutsman, Tony Peck.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doug Smith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tony Peck, Mark Burg.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiario-de-un-adicto-al-sexo-41592_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.QwBvxwjJK8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822025900 +0200" stop="20240822042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822042700 +0200" stop="20240822060200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822060200 +0200" stop="20240822073500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822073500 +0200" stop="20240822080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240822080000 +0200" stop="20240822100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240822100000 +0200" stop="20240822105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240822105300 +0200" stop="20240822122700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El valle de los Maoríes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nueva Zelanda, 1820. Un marinero inglés decide trasladarse con su familia a esta isla. Pero lo que parecía un viaje plácido, acabará por convertirse en una aventura arriesgada.'El valle de los Maoríes' es uno de los filmes menos logrados del director Ken Annakin (George Lucas, para hacerle un homenaje, li puso su nombre al padre de Luke Skywalker en 'La guerra de las galaxias'), lleno de personajes estereotipados e ideas de colonización políticamente incorrectas. Pese a ello, la fotografía a cargo de Geoffrey Unswort, escarizado por su trabajo en 'Tess' y 'Cabaret', sabe captar la belleza del paisaje de la isla de Nueva Zelanda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Hawkins, Glynis Johns, Kenneth Williams, Noel Purcell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Fairchild.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-valle-de-los-maories-89504_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.pWI74utzPe.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822122700 +0200" stop="20240822140100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ataque Fuerza Z</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pequeño comando aliado australiano, denominado Fuerza Z, se debate en la jugla oriental contra el enemigo japonés. Cuando un avión que lleva a bordo un trànsfuga japonés, cae en el Pacífico, el equipo deberá encontrarlo.Este filme ambientado en la II Guerra Mundial, que debía ser dirigido en un principio por Phillip Noyce, el cual no se acabó de poner de acuerdo con los productores, fue finalmente realizado por Tim Burstall ('Alvin Purple'). Basándose en acontecimientos bélicos reales, la cinta es conocida por ser protagonizada por dos actores australianos de renombre, Mel Gibson y Sam Neill, que en aquel entonces eran prácticamente dos rostros desconocidos para los forofos del celuloide.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Burstall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mel Gibson, Sam Neill, John Phillip Law, Chris Haywood, John Waters.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roger Marshall.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Jupp.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Robinson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/t/a/xataque-fuerza-z-106091_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.WpxqDH0_2I.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822140100 +0200" stop="20240822152700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Proximity</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A un antiguo profesor universitario le meten en la cárcel por conducir bebido y por el homicidio involuntario en accidente de coche de una estudiante. Una vez en la cárcel, comprende que hay una relación entre las últimas y numerosas muertes ocurridas allí dentro y unos tipos que gozan de gran prestigio profesional fuera. Sintiéndose amenazado y consciente de que, si no descubre la trama, morirá, decide huir de la cárcel. Lo malo es que, sin saberlo, escapa con otro prisionero que es, precisamente, quien quiere verle muerto.Un thriller de acción que, aunque en Estados Unidos se estrenó directamente en televisión, en España llegó a estrenarse en salas comerciales, con unos resultados más bien discretos: 746 entradas y poco más de 3.000 euros de recaudación. Encabeza el reparto Rob Lowe, lejos ya del estatus de estrella que consiguió en los años 80 gracias a títulos como 'St. Elmo, punto de encuentro' o 'Rebeldes', de Francis Ford Coppola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Ziehl.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rob Lowe, Jonathan Banks, James Coburn, Kelly Rowan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Queen, Seamus Ruane.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Cullo.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Schechter, Joel Silver.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/r/o/xproximity-67318_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.E6ZQT8apSs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822152700 +0200" stop="20240822170400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mayday</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tom Hutton era piloto de una compañía aérea alemana y dejó el trabajo después de un accidente en el que el avión pilotado por él causó la muerte de 169 personas. Ahora vive en una cabaña en Florida trabajando de meteorólogo y matando el tiempo en el bar. Pero otro accidente aéreo le hace revivir el pasado.Película de producción alemana, pero rodada en inglés, que se desarrolla en el ámbito de la aviación. En ella, un hombre deberá desentrañar un misterio en el presente, para poder curar las heridas de su pasado. Basada en una novela de Heinz G. Konsalik, 'Mayday' está dirigida por Chris Bould, un realizador especializado en series televisivas y filmes para la pequeña pantalla en Alemania. En todo caso, la cinta no llegó a estrenarse en España.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chris Bould.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert John Burke, Annabeth Gish, Heinz Hoenig, Ivo Dolder, Martin Lüttge, Frank Albrecht, Berry Manders.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Heinz G Konsalik.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Klaus Rettig.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayday-17125_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.E8kAMKDtiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822170400 +0200" stop="20240822183800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El especialista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bret Dixon regresa a su ciudad de origen para averiguar porque su hermano fue linchado. Todo el pueblo le teme, pero pronto descubrirá que el motivo por el que fue linchado es que robaba el dinero de sus vecinos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-especialista-402798_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.7ZL3qW6OYa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822183800 +0200" stop="20240822202200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mayor robo del siglo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los años 50, un grupo de delincuentes habituales de poca monta, la mayoría de ellos con muy poca suerte hasta ese momento en la vida, deciden dar un golpe contra un furgón blindado perteneciente a una poderosa compañía de seguridad. El motivo es que uno de ellos se ha dado cuenta de que, pese a su prestigio, la compañía deja mucho que desear en cuestión de seguridad y que dar un golpe en su sede central será relativamente sencillo.Adaptación al cine de una novela de Noel Behn editada en España con el título de 'El gran asalto a Brink's', que hacía la crónica de un famoso atraco ocurrido en los Estados Unidos a mediados de los años 50. Dirigió William Friedkin ('French Connection') y en un rol secundario apareció Malachy McCourt, el hermano menor del luego célebre escritor irlandés Frank McCourt ('Las cenizas de Ángela').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Peter Boyle, Allen Garfield, Warren Oates, Gena Rowlands, Paul Sorvino, Sheldon Leonard.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walon Green.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ralph B Serpe.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mayor-robo-del-siglo-41293_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.XX2p2g8lRD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822202200 +0200" stop="20240822220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una cuerda, un Colt</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Implacablemente perseguido por la familia Rogers tras una disputa sobre ganado, Ben es colgado en su rancho. María, su esposa, consumida por la venganza, solicita la ayuda de un pistolero errante.El director, actor y guionista francés Robert Hossein quiso volver al género del Oeste, tras su escarceo con 'El sabor de la violencia' para crear este gran espagueti wéstern, rodado en Almería. Con un libreto coescrito por él, Claude Desailly (quien ya había trabajado con el cineasta en 'El asesino de Düsseldorf') y Dario Argento (aunque Hossein siempre ha reivindicado que el maestro del 'giallo' no participó de manera ninguna en su filme), este filme resulta un retrato menos épico, pero más crudo, despiadado y cruel de la época de los vaqueros, una visión más lejana que la que los wésterns estadounidenses solían presentar.Una curiosidad, la cinta está dedicada a Sergio Leone, creador del género y uno de sus nombres más destacados, gracias a 'Por un puñado de dólares', 'La muerte tenía un precio' o 'El bueno, el feo y el malo'. Esta mención fue más allá de un simple homenaje. Y es que Leone dirigió la escena de la cena en la casa de los Rogers.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Hossein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Hossein, Michèle Mercier, Guido Lollobrigida, Daniele Vargas, Serge Marquand.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Hossein, Dario Argento.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-cuerda-un-colt-292657_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.UmKZN1bCSh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822220000 +0200" stop="20240822233200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Beyond Redemption</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Billy es un policía encubierto que se hace pasar por un nuevo miembro de una pandilla. Deberá hacer todo lo posible para mantener a la hija secuestrada de un jefe de la tríada rival fuera de peligro.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Fontaine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nickolas Baric, Raymond Chan, Peter Chao, Osric Chau, Chengman, Simon Chinn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Derek Marlowe, Tong Lung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/y/xbeyond-redemption-663090_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.QqoyQWZFV3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240822233200 +0200" stop="20240823012200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Jugando con la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente de operaciones secretas, Marcus, es enviado a Detroit para atrapar a un traficante de armas y a su proveedor. Pero el refuerzo de la CIA tiene otros planes para él y pronto su misión se verá convertida en una lucha por sobrevivir.Con un título que recuerda a 'Juego con la muerte', una cinta que pasó a la historia por ser la última película de Bruce Lee, se estrenó en 2010 este producto de acción que se encargó a Abel Ferrara, un cineasta conocido por la violencia de sus filmes, entre los que destacan 'Teniente corrupto' y 'El rey de Nueva York'. El director, sin embargo, abandonó el proyecto a los pocos días de empezar el rodaje y su lugar lo ocupó el menos conocido Giorgio Serafini ('The Good War'), un artesano cuya carrera se había movido básicamente en la televisión.A pesar de contar con una figura del universo de la acción como Wesley Snipes ('Blade'), 'Jugando con la muerte' solo se colgó en la cartelera en Japón. En el resto del mundo, fue a parar directamente a las estanterías del videoclub.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giorgio Serafini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wesley Snipes, Zoe Bell, Gary Daniels, Robert Davi, Simon Rhee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jim Agnew, Megan Brown.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jesse Voccia.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy Dietrich, Philippe Martinez.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/g/xjugando-con-la-muerte-146285_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.XZJFwY8NGX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823012200 +0200" stop="20240823030600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resurrección</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El detective John Proudhomme y su compañero Andrew Hollinsworth descubren un espeluznante crimen. La víctima yace inmersa en un gran charco de sangre, con el brazo amputado, y con un mensaje escrito: 'Ya viene'. El responsable de la muerte es un asesino en serie con el objetivo de reconstruir, miembro a miembro, el cuerpo de Cristo, ante la llegada del Domingo de Resurrección.Este thriller mantiene muchos puntos en común con 'Seven', y no sólo por el argumento, con el que guarda bastantes similitudes, sino por la atmósfera formal de la cinta, tenebrosa e inquietante. Además, esta cinta supuso el reencuentro de Christopher Lambert (protagonista, coguionista y coproductor de la película) con el director Russell Mulcahy, con el que ya coincidió en 'Los inmortales', así como con el guionista Brad Mirman, que escribió el guión de 'Jaque al asesino', protagonizada por el mismo Lambert.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lambert, David Cronenberg, Leland Orser, Rock Fox, James Kidnie, Barbara Tyson, Philip Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Lambert, Brad Mirman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Lambert, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresurreccion-6814_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.Zv_57amx5R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823030600 +0200" stop="20240823043100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823043100 +0200" stop="20240823061500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823061500 +0200" stop="20240823071300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240823071300 +0200" stop="20240823073600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240823073600 +0200" stop="20240823080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240823080000 +0200" stop="20240823100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240823100000 +0200" stop="20240823105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240823105500 +0200" stop="20240823123400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El terror de las chicas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1961[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras ser plantado por su chica, Herbert decide vivir su vida como un soltero redomado. Hasta que un día encuentra trabajo en una residencia de señoritas en Hollywood.Jerry Lewis, en el año 1961, dirigió esta comedia que tiene como principal protagonista a Herbert, un pobre chico que, después de una decepción amorosa, decide renegar de las relaciones románticas. El papel de Herbert lo interpreta sorprendentemente el mismo Jerry Lewis, y es acompañado en el reparto por caras conocidas dentro del cine americano de esa década, como Kathleen Freeman ('Alaska, tierra de oro'), George Raft ('La cuadrilla de los once'), Harry James ('El sexo opuesto'), Marty Ingels ('Salvaje y encantador') o Helen Traubel ('Profundamente en mi corazón').A parte de ocuparse de la dirección y de otorgarse el papel protagonista, Jerry Lewis también dedicó parte de su tiempo a confeccionar el guión, junto a su compañero Bill Richmond.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Helen Traubel, Kathleen Freeman, George Raft, Harry James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-terror-de-las-chicas-685366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.Cp1XVbhO9J.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823123400 +0200" stop="20240823145300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los Indomables</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Whip Hoxworth regresa a su hogar en Hawai, se da cuenta de que la fortuna de su abuelo ha recaído en su odiado primo Micah. Entonces, para competir con éste, Whip establece su propia plantación de piñas, y poco a poco se va enriqueciendo. Los años pasan y un día, su hijo se enamora de la hija de una granjera china. Así pues, la familia Whip quedará unida para siempre a un clan chino a través del matrimonio de los dos jóvenes enamorados.Basada en una novela de James Michener, la película es una secuela de 'Hawai', una superproducción del año 1966 dirigida por George Roy Hill, y que fue bastante célebre en su momento. 'Los indomables' no repitió el mismo interés entre el público, ni tampoco entre la crítica. Tampoco repitió ni director, en esta ocasión Tom Gries ('La casa de cristal'), ni equipo artístico, que esta vez estuvo encabezado por Charlton Heston, Geraldine Chaplin y la oriental Tina Chen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Gries.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlton Heston, Tina Chen, Geraldine Chaplin, John Phillip Law, Mako.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-indomables-15381_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.zYfzd727V0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823145300 +0200" stop="20240823164800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Operación en la Isla del Oso</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una isla del Ártico, unos meteorólogos descubren un submarino hundido que alberga un valioso tesoro nazi. Tras el hallazgo, empiezan a ocurrir una serie de extraños accidentes y asesinatos. Película de intriga y aventuras basada en la novela homónima de Alistair MacLean, autor de numerosos best sellers que ha sid llevado al cine en títulos tales como 'Los cañones de Navarone', 'El desafío de las águilas' o 'Cita de oro'. Fue dirigida por Don Sharp ('Aquellos chalados en sus locos cacharros', quien también se encargó del guión.El reparto estuvo encabezado por actores de la altura de Donald Sutherland ('MASH'), Vanessa Redgrave('Regreso a Howards End'), Richard Widmark ('El beso de la muerte'), y Christopher Lee, o lo que es lo mismo, el actor que mejor ha encarnado al Conde Drácula.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Sharp.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Donald Sutherland, Vanessa Redgrave, Richard Widmark, Christopher Lee, Barbara Parkins, Lloyd Bridges, Lawrence Dane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Don Sharp, David Butler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Farnon.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Peter Snell.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-en-la-isla-del-oso-5713_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.Rftco0yHVT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823164800 +0200" stop="20240823185000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuatro tíos de Texas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zack Thomas y Joe Jarrett son dos timadores profesionales que viven constantemente peleados. Sin embargo, ahora tendrán que unir fuerzas para hacer frente a unos enemigos comunes: un banquero y un pistolero.Una de las películas del 'Rat Pack' o 'Clan Sinatra'. Entre ellos encontramos a Dean Martin, Sammy Davis Jr. o Peter Lawford, quienes, contando siempre con el beneplácito de la mafia, organizaban conciertos y protagonizaban películas con directores de prestigio, como Lewis Milestone y John Sturges. En esta ocasión, sólo fueron Sinatra y Martin quienes se pusieron a las órdenes de Robert Aldrich ('Doce del patíbulo'). Como actrices secundarias contaron con dos de las sex symbols del momento, Ursula Andress y Anita Ekberg que pocos años antes sorprendieron al mundo entero, respectivamente, por ser la primera chica Bond y por su baño en la Fonatna di Trevi en 'La Dolce Vita'; y entre los secundarios destacan Víctor Buano ('Qué fue de Baby Jane?') y un Charles Bronson a punto de conseguir su posterior estrellato.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Aldrich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Anita Ekberg, Charles Bronson, Ursula Andress.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Aldrich, Teddi Sherman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Aldrich.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-tios-de-texas-8346_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.FjK77dPtG1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823185000 +0200" stop="20240823201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, siglo XIV. Eduardo, príncipe de Gales, y su padre el rey Eduardo III de Inglaterra, conducen un ejército a Aquitania para proteger el territorio de los franceses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Errol Flynn, Joanne Dru, Peter Finch, Yvonne Furneaux, Michael Hordern.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman, Phil Park.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-negro-225197_SPA-91.jpg.pagespeed.ic._WGpnz4jS_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823201900 +0200" stop="20240823220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda de Bill Doolin</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1893, dos chicas del este, Annie y Britches, se unen a la célebre banda Doolin-Dalton y terminan convirtiéndose en los cerebros de la misma.Un western que fracasó en taquilla a causa del escaso interés que puso en él su distribuidora, la Universal. Pese a ello, se trata de una estimable película, con un espléndido reparto que mezcló a los veteranos Burt Lancaster, Rod Steiger y Scott Glenn con las entonces jovencísimas Diane Lane y Amanda Plummer (en la que fue su primera película para el cine). Basada en una novela de Robert Ward, se trata de una cinta a redescubrir.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Glenn, Diane Lane, Burt Lancaster, Amanda Plummer, Rod Steiger, John Savage.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Eyre, Robert Ward.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sahn Berti, Tom Slocum.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Rupert Hitzig, Alan King.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-bill-daolin-11026_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.xDBLPwpj9B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823220000 +0200" stop="20240823235700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cualquier bala servirá</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hollis Ransom, un despiadado cazarrecompensas con una reputación legendaria, ha estado rastreando a su infame hermano durante los últimos doce años. Su búsqueda le lleva hasta la fiebre del oro que se vive en la zona de Big Sky, en Montana, donde contará con la ayuda de una joven cazadora de pieles.El realizador Justin Lee ('Big Legend') dirige y escribe este sangriento y contundente wéstern fratricida ambientado en el año 1876 en el estado de Montana. El protagonista, Hollis Ransom, emprende un arduo camino que le llevará por la escarpada orografía invernal de Montana y Wyoming, donde deberá luchar contra forajidos e indios, hasta encontrarse con su hermano en una batalla épica que sellará sus destinos.La razón por la Hollis busca enfrentarse a Everett -personajes interpretados por Kevin Makely y Todd A. Robinson, respectivamente- es la Guerra de Secesión, donde el primero se enroló en las filas unionistas, mientras que el otro lo hizo en las confederadas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Makely, Bruce Davison, Jenny Curtis, Meg Foster, Todd A Robinson, Mark Ryan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jared Forman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Makely, Jenny Curtis.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcualquier-bala-servira-683996_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.o9Ij-JLHan.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240823235700 +0200" stop="20240824014600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cazadores de medianoche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un violento y peligroso tirano, que domina a los habitantes de una montaña, ve peligrar su temida autoridad por la llegada de un veterano de la I Guerra Mundial, por lo que decide darle caza y asesinarlo.El productor Richard Weinman debuta tras las cámaras con este film de bajo presupuesto, contando para ello con una vieja gloria como Burt Reynolds. Sin más pretensiones que el entretenimiento, 'Cazadores de medianoche' tiene la forma de un cuento, en el que un malvado tirano tiene atemorizados a los habitantes de una montaña. En cierto sentido, la película recuerda mucho a 'El malvado Zaroff', aquel film de 1932 con el que guarda muchos puntos en común, como por ejemplo el hecho de que a lo largo del film se desarrolle una cacería humana. Pese a que la película se deja ver y ganó algún que otro pequeño premio, no llegó a estrenarse en nuestras pantallas, pasando directamente a emitirse por televisión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Weinman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Burt Reynolds, Keith Carradine, Hayley DuMond, Pat Hingle, 'Wild' Bill Mock, Emmy Collins, Kate Barclay, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huff, William Kemper.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Greg De Belles.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bill Blake, Jack Chartoff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcazadores-de-medianoche-45127_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.jcgPP1_u1E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824014600 +0200" stop="20240824033400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Falsa seducción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1992[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente de policía Pete Davis acude al hogar de Michael y Karen Carr para investigar un robo. Poco a poco, el aparentemente afable agente se va introduciendo en la vida de la pareja, sintiéndose fuertemente atraído por Karen y manteniendo una relación ambigua con Michael.El director Jonathan Kaplan desarrolló una carrera que alternaba títulos de éxito comercial con otros temas sociales. Es experto en sacar lo mejor de las actrices en historias dramáticas, como en 'Acusados' (Jodie Foster obtuvo el Oscar), 'Por encima de todo' (Michelle Pfeiffer fue candidata por su papel) o 'Casi una familia'. En 'Falsa seducción', el peso interpretativo recae en el trío protagonista formado por Ray Liotta ('Uno de los nuestros'), Madeleine Stowe ('El último mohicano') y Kurt Russell ('Los odiosos ocho').Dos curiosidades: Stowe y Russell rechazaron contar con dobles para las escenas de sexo; mientras que cuatro años más tarde, Bollywood hizo su versión de la historia titulada 'Fareb'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jonathan Kaplan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kurt Russell, Ray Liotta, Madeleine Stowe, Roger E Mosley, Ken Lerner, Deborah Offner, Carmen Argenziano, Andy Romano.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lewis Colick.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] James Horner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles Gordon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/a/l/xfalsa-seduccion-9561_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.b6yYFK6jZ5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824033400 +0200" stop="20240824045000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824045000 +0200" stop="20240824061700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824061700 +0200" stop="20240824080100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824080100 +0200" stop="20240824103300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240824103300 +0200" stop="20240824121600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dos razones para morir</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alex es una joven convicta que, recién huida de la cárcel, necesita esconderse. Consigue, para ello, embaucar a un grupo de adolescentes que la ayudan y uno de los cuales, Lincoln, huye con ella en una carrera desesperada por las carreteras de Estados Unidos.Rosanna Arquette protagoniza esta cinta destinada al mercado videográfico y dirigida por la realizadora y también actriz Sondra Locke. La película, empieza como una alocada comedia juvenil y va deambulando por diversos géneros, hasta que acaba tomando un claro tono de road movie, donde los dos amantes comparten algo más que juergas. El protagonista masculino, junto a Arquette, es Devon Gummersall, un joven actor que ha destacado en algunos títulos de la pequeña pantalla como “Felicity”. Destaca también la participación de Cuba Gooding Jr en un pequeño cameo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sondra Locke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, George Dzundza, Devon Gummersall, Julie Ariola, Frances Fisher, Jason Hervey, Cuba Gooding Jr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Albaugh, Tag Mendillo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jeff Rona.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tag Mendillo, Andrew Form.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-razones-para-morir-19348_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.x-gqDMxswh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824121600 +0200" stop="20240824135500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dinero sucio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taylor acaba de salir de la prisión dispuesto a dar un nuevo golpe. Para ello, forma una banda integrada por Eddie, Rock, Butch y su novia Virginia. Su intención es atracar un banco y demostrar así que todavía es el mejor, en contra de otras mafias que le han quitado el puesto mientras él estaba en la cárcel.Thriller de acción que tiene un argumento parecido a 'Crónica negra', un filme de Jean-Pierre Melville, con Alain Delon y Catherine Deneuve. El director de la cinta es el yugoslavo Predrag Antonijevic, encarcelado como preso político durante la guerra, sobre la cual filmó 'Savior', su anterior filme. 'Dinero sucio', su segunda incursión en el cine estadounidense, centra el interés en las escenas de acción y en la popularidad de sus protagonistas: Christian Slater ('Robin Hood, el príncipe de los ladrones'), Val Kilmer ('El Santo') y Daryl Hannah ('Blade Runner'). Sin embargo, estos cabezas de cartel tampoco pudieron salvar al filme de ser distribuido directamente en vídeo y televisión, sin pasar por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Predrag Antonijevic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christian Slater, Val Kilmer, Daryl Hannah, Sara Downing, Vincent Laresca, Balthazar Getty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Willie Dreyfus.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/n/xdinero-sucio-68194_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.gizfh_A-Cv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824135500 +0200" stop="20240824153100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joel Campbell es un agente del FBI especializado en la captura de psicópatas asesinos en serie, que, harto de su trabajo y su vida en Los Ángeles, pide la jubilación y se retira a vivir a Chicago. Un año después, una mujer aparece asesinada en un apartamento del edificio donde vive. Un leve vistazo a la escena del crimen le es suficiente para reconocer al autor: David Allen Griffin, un psicópata al que persiguió durante cinco años y que ahora le ha seguido hasta Chicago para ponerle de nuevo a prueba. Realizador de videoclips de artistas tan conocidos como Slash o Ice Cube, Joe Charbanic debutó como director de largometrajes con este thriller ideado como un auténtico duelo entre sus dos protagonistas: Keanu Reeves y James Spader. En esta ocasión, Reeves interpreta al villano; pero, a pesar del enorme éxito de su anterior film, 'Matrix', 'Juego asesino' pasó sin pena ni gloria por taquilla. Por su parte, Spader, ganador del premio al mejor actor en Cannes por su papel en 'Sexo, mentiras y cintas de vídeo', interpreta aquí al policía encargado de solucionar el caso. En el reparto también aparece Marisa Tomei, ganadora de un Oscar por su trabajo en 'Mi primo Vinny'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe Charbanic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Spader, Marisa Tomei, Keanu Reeves, Ernie Hudson, Chris Ellis, Robert Cicchini, Yvonne Niami.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Elliot, Clay Ayers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Eberts, Elliott Lewitt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-asesino-10412_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.uXdj6G1rOI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824153100 +0200" stop="20240824170800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El americano impasible</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Saigon, 1952; el pueblo vietnamita lucha por su liberación frente a las fuerzas coloniales francesas. Un americano, Alden Pyle, llega para realizar funciones humanitarias, y allí entabla amistad con Thomas Fowler, un periodista británico. Fowler tiene una prometida vietnamita, Phuong, y entre los tres se desarrolla un tempestuoso triángulo amoroso.Cuando el director Phillip Noyce ('Juego de patriotas') viajó a Vietnam, quiso adquirir un libro de poesías de Ho Chi Minh, pero en la tienda se equivocaron y le pusieron la novela 'El americano impasible' de Graham Greene. Noyce ya la había leído en su época de estudiante pero esta segunda lectura le fascinó, así que decidió llevarla al cine. Se trata de una historia de pasiones, traiciones y asesinatos en la que se cuenta (y se critican) cuáles fueron los orígenes que llevaron a los Estados Unidos a la guerra de Vietnam. Estrenada poco antes de la Guerra de Irak, la película fue tachada en ciertos círculos de antiamericana.Hay que destacar las actuaciones de sus protagonistas, por un lado, el veterano Michael Caine, candidato a un Óscar, y por el otro Brendan Fraser, con un papel lejos del los que nos tiene acostumbrados.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Phillip Noyce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Brendan Fraser, Do Thi Hai Yen, Rade Serbedzija, Tzi Ma, Robert Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton, Robert Schenkkan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Craig Armstrong.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Staffan Ahrenberg, William Horberg.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-americano-impasible-63918_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.aBSIj9XeTH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824170800 +0200" stop="20240824184000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Seaviper</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El submarino alemán, U-234, del puerto de Kiel está intercambiando carga con los japoneses. USS Seaviper debe localizar y detener este peligroso intercambio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph A. Villani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tim Large, Jeremy King, Robb Maus, Steve Roth, Michael Jacques, Nick Schroeder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lynanne Rockhill.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-seaviper-825242_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.Q-DQTXaAu2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824184000 +0200" stop="20240824202100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Rage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824202100 +0200" stop="20240824220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">30 Winchester para El Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Diablo es un bandido mexicano que, junto a su banda controlan la ciudad de Canyon City y que quieren hacerse con todo el oro del país. Las cosas cambiarán cuando El Diablo se encuentre con un forastero, el agente federal encubierto, Jeff Benson, que intentará pararle los pies junto al sheriff de la ciudad.El filme pertenece a un género muy de moda en la época de los 60 y 70, sobretodo en Italia, conocido como 'spaghetti western' y España como 'chorizo western'. Como característica principal, tienen unos personajes muy duros y sin moral. En este caso, el filme supuso para el director, Gianfranco Baldanello ('Black Jack') un pobre debut. Ni siquiera le valió presentarla usando el pseudónimo Frank G. Carroll, para aproximarse a los westerns americanos. En cuanto al reparto, un maduro Carl Möhner (uno de los actores austriacos más internacionales que trabajó con directores como Jules Dassin, además de participar en varios spaghettis como 'Jim il primo') encarna al típico héroe. Alessandra Panaro, por su lado, conocida por filmes de aventura como 'El hijo del capitán Blood' es la hija del sheriff.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Carl Möhner, Alessandra Panaro, Ivano Staccioli, Antonio Garisa, José Torres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Giovanni Canevari.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ghant.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/3/0/-/x30-winchester-para-el-diablo-149208_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.faiTNxiVbS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240824220000 +0200" stop="20240825000900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resistencia desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Octubre de 1941. Unos 20.000 soldados de la Wehrmacht avanzan sobre Kalinin en dirección a Moscú.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pavel Drozdov.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kseniya Alfyorova, Egor Beroev, Andrey Chadov, Alyona Chekhova, Anna Churina.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pavel Drozdov, Natalya Lebedeva.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresistencia-desesperada-1140240_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.fCaH-jREoX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825000900 +0200" stop="20240825015700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sentencia de muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nick Hume decide tomarse la justicia por su cuenta movido por la venganza tras el asesinato de su hijo en una gasolinera. La banda callejera de los Darley acaba con el futuro del joven Brendan sin que su padre pueda hacer nada por evitarlo.Filme de acción con toques de thriller psicológico, protagonizado por el actor estadounidense Kevin Bacon ('El regreso de un soldado'), basado en una novela de Brian Garfield con el mismo título. Se trata de la secuela de la obra 'El justiciero de la ciudad', que también fue llevada al cine en 1974 de la mano del cineasta Michael Winner ('En nombre de la ley'). En esta ocasión, el joven director de cintas de éxito de terror como 'Saw' o 'Silencio desde el mal', James Wan, no guioniza la producción, dejando la labor al debutante Ian Mackenzie.La cinta, que cuenta con fuertes dosis de violencia y agresividad, vuelve a centrar su interés en la figura del justiciero de a pie, un hombre que decide tomarse la justicia por su mano y que tiene como uno de sus exponentes a Charles Bronson, protagonista precisamente de la mencionada 'El justiciero de la ciudad'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Wan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Bacon, Garrett Hedlund, Kelly Preston, Jordan Garrett, Stuart Lafferty, Aisha Tyler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ian Mackenzie Jeffers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Charlie Clouser.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ashok Amritraj, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/n/xsentencia-de-muerte-151500_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.vXjSnEW08_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825015700 +0200" stop="20240825032500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Chantaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Neil y Abby son el matrimonio perfecto: se quieren, tienen una hija maravillosa y éxito en el trabajo. Pero esta plácida existencia se desmorona cuando su pequeña es secuestrada por un frío y calculador psicópata que controlará las próximas horas de su vida y que no quiere su dinero, sino poseer la vida que tanto trabajo les ha costado construir.Tras protagonizar cuatro largometrajes como el archiconocido James Bond, el irlandés Pierce Brosnan volvió a adentrarse en los terrenos del thriller, género que ya conocía por cintas como 'El secreto de Thomas Crown'. En esta ocasión vuelve a trabajar con Gerard Butler, con quien ya coincidió en 'El mañana nunca muere', en un filme de suspense convencional. A pesar de la popularidad de Brosnan, 'Chantaje' se precipitó en taquilla, puesto que fue un fracaso en España y no logró recuperar su inversión a nivel mundial. La crítica tampoco la recibió con entusiasmo, tachando su guión de excesivamente previsible.Además, Pierce Brosnan también se estrelló, pero literalmente. La secuencia en la que su personaje sufre un accidente con el coche fue real y, por ello, las reacciones de sus protagonistas resultan totalmente creíbles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Barker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Pierce Brosnan, Maria Bello, Gerard Butler, Emma Karwandy, Claudette Mink.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Morrissey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Duncan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierce Brosnan, William Morrissey.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/a/xchantaje-125313_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.06OiIVwXJZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825032500 +0200" stop="20240825045200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825045200 +0200" stop="20240825062800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825062800 +0200" stop="20240825075500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825075500 +0200" stop="20240825103700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240825103700 +0200" stop="20240825120400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yamakasi</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un niño sufre una caída cuando trata de imitar a sus héroes, los Yamakasi, auténticos acróbatas de las fachadas urbanas. Por esa razón, y como muestra de agradecimiento, ellos buscarán el dinero necesario para pagar la operación a la que debe someterse el muchacho.Los Yamakasi tienen su origen en un fenómeno real surgido a mediados de los noventa entre un grupo de niños criados en las calles, unos jóvenes amantes del riesgo que se dedicaban a saltar por los tejados, escalar paredes y puentes. Admirados por los jóvenes y considerados delincuentes por la policía, estos jóvenes pasaron de realizar sus hazañas nocturnas en las calles a protagonizar videoclips y cortometrajes, actuar en Notre-Dame y en el Palacio de Congresos, y realizar giras por Canadá y Francia. Besson, que supo de ellos por la prensa, los incluyó en su película 'Taxi 2' y, ahora, produce y co escribe el guión de un largometraje dedicado a este peculiar fenómeno. Ariel Zeitoun, responsable de la casi desconocida en nuestras pantallas 'Saxo', fue el escogido para dirigir esta película, interpretada por los mismos Yamakasi, que tuvieron que tomar clases de interpretación.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ariel Zeitoun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Châu Belle Dinh, Williams Belle, Malik Diouf, Yann Hnautra, Guylain N'Guba-Boyeke, Charles Perrière, Laurent Piemontesi, Maher Kamoun.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Perrière, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] DJ Spank, Joey Starr.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/m/xyamakasi-54908_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.Ln4wHfBrCP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825120400 +0200" stop="20240825133800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El retorno de los Yamakasi, los hijos del viento</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de expertos atletas con increíbles habilidades como saltar tejados y escalar fachadas, viajan a Bangkok para fundar un gimnasio. Una vez allí, se encuentran con una banda de atletas de Thai que han jurado lealtad a la Yakuza japonesa con el objetivo de destruir la tríada local y conseguir el control de la ciudad.Secuela de la exitosa cinta 'Yamakasi' que se basaba en la moda del parkour, es decir, una disciplina que consiste en desplazarse acrobáticamente superando todos los obstáculos del mobiliario urbano. Esta secuela está dirigida por Julien Seri, el realizador de las escenas de batalla de la original.Aunque alguien pueda pensar que Yamakasi viene del japonés, la palabra proviene etimológicamente del lingala, una lengua africana, y significa 'cuerpo fuerte, espíritu fuerte, persona fuerte', aunque en Francia se utiliza para determinar 'alta energía'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julien Seri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Williams Belle, Châu Belle Dinh, Malik Diouf, Yann Hnautra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julien Seri, Charles Perrière.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christian Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yves Marmion.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-retorno-de-los-yamakasi-los-hijos-del-viento-112530_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.t2U1WDv-d-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825133800 +0200" stop="20240825151400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240825151400 +0200" stop="20240825165100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240825165100 +0200" stop="20240825183500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ciudad del silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lauren acude a informar sobre los asesinatos de cientos de mujeres en la frontera de México con los Estados Unidos. La periodista contará con la ayuda de un antiguo colega que trabaja en el periódico local. Ambos se verán involucrados en una trama siniestra. Gregory Nava firma un trabajo gracias al cual optó al Oso de Oro de Berlín. En esta producción, Nava volvió a contar con la actriz Jennifer López, a la que descubrió en 1995 con 'My Family' y a la que ayudó a hacerse un hueco en Hollywood gracias, en parte, a otras películas como 'Selena'. La intérprete de ascendencia latinoamericana cuenta en esta película con la presencia del malagueño Antonio Banderas ('La leyenda del Zorro', 'El mexicano') y el veterano Martin Sheen ('Apocalipsis Now'), quien, curiosamente, también tiene sangre hispana, pues su padre era gallego.La película se basa en los terribles hallazgos reales de cuerpos de mujeres jóvenes violadas, asesinadas y medio enterradas en el desierto de las afueras de Ciudad Juárez, en México.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Lopez, Antonio Banderas, Martin Sheen, Juan Diego Botto, Rene Rivera, Sonia Braga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Graeme Revell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Nava, David Bergstein.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/u/xciudad-del-silencio-121346_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.W6nbeZoXfM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825183500 +0200" stop="20240825201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Eminence Hill</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El deseo de venganza llevará a un asesino y a un agente de la ley a una ciudad llena fanáticos donde se derrama demasiada sangre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Conway.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barry Corbin, Dominique Swain, Lance Henriksen, Clint James, Owen Conway, Anna Harr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Conway.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/i/xeminence-hill-1053451_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.0PiIZ0BlY0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825201400 +0200" stop="20240825220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Más allá de Río Grande</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pistolero que se dirige a Texas para cumplir una misión relacionada con un importante cargamento de armas sufre un accidente en el camino.Wéstern de serie B dirigido por Robert Parrish e interpretado por Robert Mitchum. 'Más allá de Río Grande' se inscribe en aquellos filmes del Oeste que Parrish dirigió en los inicios de su carrera como realizador, junto a diversas cintas de serie negra. Como era habitual en este tipo de películas de bajo presupuesto, el rodaje se realizó en México, lejos de Hollywood, con tal de abaratar costes. Pese a no ser uno de los wésterns más recordados de Parrish y de Mitchum, la película tuvo cierto eco comercial.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Julie London, Gary Merrill, Albert Dekker, Jack Oakie, Charles McGraw, Leroy 'Satchel' Paige, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Ardrey, Tom Lea.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alex North.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chester Erskine.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-alla-de-rio-grande-26829_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.TNLmEdU7li.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825220000 +0200" stop="20240825233200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Código de defensa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras un tiempo sin ejercer de agente especial, Emerson Kent es enviado por la CIA a una remota estación de radiodifusión de la agencia para proteger a su operadora, una joven llamada Katherine. Emerson cree que está preparado psicológicamente para volver al oficio y más ante una tarea que parece ser bastante sencilla. No obstante, todo se complica cuando caen en una emboscada.Thriller de acción dirigido por el danés Kasper Barfoed ('El tesoro de los caballeros templarios: El arca'), un realizador que había desarrollado toda su carrera en su país natal hasta ese momento y que con este filme se estrena en el cine de Hollywood. El papel protagonista recae en el solvente John Cusak ('Alta fidelidad'), que relevó a Ethan Hawke cuando éste decidió abandonar el proyecto.Le acompañan los televisivos Malin Akerman ('Trophy Wife') en el papel de Katherine y Liam Cunningham ('Juego de tronos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kasper Barfoed.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Malin Akerman, Liam Cunningham, Richard Brake, Bryan Dick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Scott Frazier.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Leonard-Morgan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bryan Furst, Sean Furst.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/d/xcodigo-de-defensa-303560_SPA-51.jpg.pagespeed.ic._6G7MrCY1t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240825233200 +0200" stop="20240826012600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Robot de compañía</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre casado que no pasa por su mejor momento descubre una empresa que ofrece robots de compañía fabricados a gusto del cliente.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Princeton Holt.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Vaughn, Irina Abraham, Devin Fuller, Dean Cain, Stefanie Bloom.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Ackley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-de-compania-1140241_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.heYfJfE0EW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826012600 +0200" stop="20240826030200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The jacket</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El veterano de la Guerra del Golfo Jack Starks regresa a su Vermont natal con amnesia, acusado de matar a un policía. Le envían a un psiquiátrico, donde le someten a un tratamiento controvertido con drogas experimentales.Thriller psicológico con claras referencias a películas como '12 monos' o 'Memento' que mezcla terror, romance, misterio, drama y hasta ciencia ficción. Está dirigida por John Maybury, que se caracteriza por realizar películas difíciles de clasificar, como 'El amor es el demonio', y producida por Steven Soderbergh y George Clooney.El reparto está formado por actores de la talla de Adrien Brody (que recibió un Óscar por 'El pianista'), Keira Knightley ('Orgullo y prejuicio'), Daniel Craig ('Casino Royale') o el veterano Kris Kristofferson ('La puerta del cielo'). Como curiosidad, la escena de amor entre Brody y Knightley tuvo que ser recortada después de que en el pase previo estadounidense los espectadores la rechazaran porque incluía un desnudo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Maybury.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adrien Brody, Keira Knightley, Kris Kristofferson, Jennifer Jason Leigh, Kelly Lynch, Brad Renfro, Daniel Craig.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Massy Tadjedin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Eno.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George Clooney, Peter Guber.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-jacket-81992_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.79xRH7RAgU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826030200 +0200" stop="20240826043500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826043500 +0200" stop="20240826060000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826060000 +0200" stop="20240826070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La increíble pero cierta historia de Caperucita Roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas familiares[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Varios policías del mundo animal investigan un pequeño disturbio doméstico en la cabaña de la abuelita, en la que están implicados la Caperucita Roja, el lobo y el leñador del pueblo. Cuando el gallardo detective Nicky Croac, el duro jefe de policía Pardo y su compañero Bill Cigüeña interrogan a los escurridizos sospechosos, descubren que cada uno de ellos explica una historia completamente distinta, aunque igualmente confusa.Actualización del famoso cuento de la Caperucita Roja, una fábula transmitida en sus inicios de manera oral por toda Europa, recogida por primera vez de forma escrita por el escritor Charles Perrault en 1697 y nuevamente refundida en 1812 por los hermanos Grimm. La película, creada íntegramente por ordenador aunque con un resultado visiblemente inferior al de otras películas similares (como las de la factoría Pixar), supuso el debut como director de largometrajes de Cory Edwards.Entre los actores que ponen voz a los personajes en la versión española del film se encuentran Leonor Watling, Amparo Baró, Carlos Latre y Anabel Alonso, en los papeles de Caperucita, la abuelita, el lobo y la ardilla Balita, respectivamente.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Cory Edwards, Tony Leech.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anne Hathaway, Glenn Close, James Belushi, Patrick Warburton, Anthony Anderson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Cory Edwards, Tony Leech.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Mark Painter, Kristin Wilkinson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Maurice Kanbar, David Lovegren.</desc>
	<category lang="es">Películas familiares</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-increible-pero-cierta-historia-de-caperucita-roja-106152_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.Hs1zYeEmFa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826070000 +0200" stop="20240826100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240826100000 +0200" stop="20240826105800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240826105800 +0200" stop="20240826130600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826130600 +0200" stop="20240826151700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los chicos de la compañía C</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cinco jóvenes marines siguen un duro entrenamiento en un campamento militar. Cuando se desplazan a Vietnam para combatir, sus vidas se convierten en una terrible pesadilla. Más tarde les dicen que, si ganan un partido de fútbol contra sus rivales, estarán exentos de combatir; pero en una guerra las cosas no son tan fáciles como parecen.Drama bélico centrado en la estupidez de la guerra y en los traumáticos efectos que tiene sobre sus participantes más directos: los soldados. A pesar del reducido presupuesto con el que contaba, el director Sidney J. Furie ('Águila de acero') consiguió crear uno de los filmes más honestos sobre la guerra del Vietnam que fue ampliamente aclamado por la crítica. De hecho, siendo uno de los primeros filmes de este subgénero, sentó las bases de películas como 'La chaqueta metálica', 'Salvar al soldado Ryan' o 'Platoon'.Uno de los aspectos que más destacan del filme son sus actuaciones. Entre sus protagonistas encontramos a Stan Shaw ('La isla de las cabezas cortadas'), Andrew Stevens ('Al filo de la media noche') y Craig Wasson ('Doble cuerpo').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stan Shaw, Andrew Stevens, James Canning, Michael Lembeck, Craig Wasson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André E Morgan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-chicos-de-la-compania-c-12294_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.4-8ZJW4sk0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826151700 +0200" stop="20240826171700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor a reacción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El teniente coronel Shannon recibe la orden de escoltar a Anna, una aviadora soviética que se vio obligada a tomar tierra en territorio estadounidense por falta de combustible. Entre Shannon y Anna surge el amor, pero ella decide volver a su país. Un filme romántico producido por el célebre magnate y pionero de la aviación Howard Hughes. Encabeza el reparto una pareja de excepción formada por John Wayne y Janet Leigh, actriz que quedó en la retina de muchos espectadores gracias a la secuencia de la ducha en 'Psicosis'. Pese a filmarse entre los años 1949 y 1950, 'Amor a reacción' no se estrenó hasta 1957. Howard Hughes invirtió mucho dinero en rodar secuencias áreas espectaculares pero, debido al desfase en el estreno, los aviones mostrados ya estaban obsoletos cuando la cinta llegó a las salas.La película está ambientada en la Guerra Fría, por lo que los espectadores apreciarán las claras críticas al comunismo que se desprenden del filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josef von Sternberg, Jules Furthman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Janet Leigh, Jay C Flippen, Paul Fix, Richard Rober.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jules Furthman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Furthman, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-reaccion-146087_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.rQM03JbS5t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826171700 +0200" stop="20240826202800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fort Saganne</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826202800 +0200" stop="20240826220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rabia al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240826220000 +0200" stop="20240827001400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tigres del tren</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827001400 +0200" stop="20240827014700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La conspiración</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Francesca, la chica con más fama de un colegio católico, convence a un estudiante aspirante a periodista, para que investigue el robo de unos exámenes del despacho del director Kirkpatrick. A medida que la investigación avanza, las pistas le llevan a Paul Moore, el chico más popular del instituto, la estrella del equipo de baloncesto y también el novio de Francesca.Filme independiente de suspense con toque de comedia que cuenta con un interesante reparto encabezado por Bruce Willis ('La Roca') que da vida al director del centro. Le acompañan en los papeles protagonistas la actriz Mischa Barton ('The O.C.') y el joven actor canadiense Reece Thompson ('Rocket Science'), cuya intervención en esta cinta supone su segundo papel importante. A modo de curiosidad cabe destacar la intervención con un papel secundario de la hija mayor de Willis, Rummer Willis ('Hermandad de sangre'), también hija de Demi Moore.'La conspiración' fue exhibida en el festival del cine de Sundance y unos meses después su distribución llegó en DVD en Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brett Simon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mischa Barton, Reece Thompson, Bruce Willis, Michael Rapaport, Kathryn Morris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jakubowski, Tim Calpin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniele Luppi.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-conspiracion-332957_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.quzEcRqQWH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827014700 +0200" stop="20240827031000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tell</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ethan Tell es un ladrón de poca monta que consigue dar el golpe de su vida al robar un millón de dólares. Sin embargo, es capturado por la policía. Tras salir de la cárcel tres años después, ni siquiera sus socios saben nada del dinero robado.Thriller de acción con grandes dosis de humor negro protagonizado por el estadounidense Milo Ventimiglia ('Héroes', 'Chosen'). La historia gira en torno a Ethan Tell, un ladronzuelo que tras abandonar la prisión se convierte en objeto de deseo porque él es el único que sabe dónde se esconde el ansiado botín. De esta manera, el personaje de Ventimiglia se verá perseguido por sus antiguos socios, su codiciosa exmujer, su oficial de la libertad condicional y dos detectives corruptos.Katee Sackhoff ('Galáctica, estrella de combate'), Jason Lee ('Me llamo Earl'), Robert Patrick ('Terminator 2: El día del juicio final'), Alan Tudyk ('Destino de caballero') y John Michael Higgins ('La cruda realidad') completan el reparto principal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J.M.R Luna.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Milo Ventimiglia, Katee Sackhoff, Jason Lee, Robert Patrick, Alan Tudyk, John Michael Higgins, Faizon Love, Óscar Núñez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Williams.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Steve Davis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] J.M.R Luna, Milo Ventimiglia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/o/y/xkoyaanisqatsi-91447_CAT-92.jpg.pagespeed.ic.Qqa0UFcNI8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827031000 +0200" stop="20240827043400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827043400 +0200" stop="20240827060200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827060200 +0200" stop="20240827070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240827070000 +0200" stop="20240827100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240827100000 +0200" stop="20240827105800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240827105800 +0200" stop="20240827122700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En tierra de nadie</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1999, Mark, un policía federal australiano, es enviado a Timor Oriental por las Naciones Unidas para supervisar el registro de los votantes y salvaguardar el derecho a un referéndum.Jessica Hobbs, quien había pasado gran parte de su carrera dirigiendo episodios de series como 'Los rompecorazones' o 'Fireflies', se puso al frente de este telefilme que narra el conflicto que llevó al Timor Oriental a la independencia. Para ello, se basó en la novela biográfica de David Savage, un agente australiano que estuvo supervisando las votaciones en Maliana y que más tarde volvió a ese país para investigar algunos crímenes contra la humanidad que se cometieron allí. De hecho, el propio Savage fue asesor del guion y hasta apareció en un rol menor en la película. Su papel, sin embargo, fue a parar a un David Wenham ya conocido internacionalmente, gracias a sus apariciones en propuestas como 'Van Helsing', '300' o la saga de 'El señor de los anillos'.Como curiosidad, los decorados y los exteriores de la cinta, rodados en Queensland, fueron tan realistas, que los actores timorenses a veces se mostraban desorientados, porque pensaban que realmente estaban en su Timor Oriental natal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jessica Hobbs.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Wenham, Tara Morice, Isabelle Blais, Alex Tilman, Damien Garvey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barbara Samuels, Katherine Thomson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-tierra-de-nadie-250570_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.B7jiMDPyRT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827122700 +0200" stop="20240827140000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En tierra de nadie</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1999, Mark, un policía federal australiano, es enviado a Timor Oriental por las Naciones Unidas para supervisar el registro de los votantes y salvaguardar el derecho a un referéndum.Jessica Hobbs, quien había pasado gran parte de su carrera dirigiendo episodios de series como 'Los rompecorazones' o 'Fireflies', se puso al frente de este telefilme que narra el conflicto que llevó al Timor Oriental a la independencia. Para ello, se basó en la novela biográfica de David Savage, un agente australiano que estuvo supervisando las votaciones en Maliana y que más tarde volvió a ese país para investigar algunos crímenes contra la humanidad que se cometieron allí. De hecho, el propio Savage fue asesor del guion y hasta apareció en un rol menor en la película. Su papel, sin embargo, fue a parar a un David Wenham ya conocido internacionalmente, gracias a sus apariciones en propuestas como 'Van Helsing', '300' o la saga de 'El señor de los anillos'.Como curiosidad, los decorados y los exteriores de la cinta, rodados en Queensland, fueron tan realistas, que los actores timorenses a veces se mostraban desorientados, porque pensaban que realmente estaban en su Timor Oriental natal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jessica Hobbs.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Wenham, Tara Morice, Isabelle Blais, Alex Tilman, Damien Garvey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barbara Samuels, Katherine Thomson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-tierra-de-nadie-250570_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.B7jiMDPyRT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827140000 +0200" stop="20240827153100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Muerte en la isla</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos ladrones de diamantes intentan recuperar el botín que su difunto jefe escondió tiempo atrás. Para conseguirlo, uno de ellos planea ganarse la confianza de la viuda, haciéndose pasar por un antiguo conocido de su marido y metiéndose de este modo en su vida. El ex presidiario consigue engañar y seducir a la mujer, iniciando una peligrosa relación con ella.Thriller televisivo de producción canadiense protagonizado por Sherilyn Fenn, una actriz que parecía que iba a convertirse en estrella tras su trabajo en la laureada serie 'Twin Peaks', de David Lynch, pero finalmente no consiguió que su carrera terminara de despegar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rodney Gibbons.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sherilyn Fenn, Nicholas Lea, Andreas Apergis, Marcel Jeannin, Sara Bradeen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Rosenfelt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marc Ouellette.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jean Bureau, Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/e/xmuerte-en-la-isla-77874_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.umwX75KiYF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827153100 +0200" stop="20240827171000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los últimos días de Frank y Jesse James</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos Jesse y Frank James buscan un lugar en el que establecerse tras 15 años dedicados a robar. Mientras Frank es un amante de los libros y desea formar una familia, Jessi es un mujeriego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A. Graham.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Johnny Cash, Kris Kristofferson, Marcia Cross, Gail Youngs, David Allan Coe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Stratton.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-ultimos-dias-de-frank-y-jesse-james-307189_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.AUNKn9xFeI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827171000 +0200" stop="20240827185200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Invasión en Birmania</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, el general Frank D. Merrill, al mando de una brigada de infantería, compuesta por tres mil soldados americanos voluntarios, tiene la misión de impedir el avance de las tropas japonesas en Birmania que están a la espera de enlazar en Oriente con las tropas alemanas. Tras cumplir con la misión encomendada, la brigada es perseguida por los japoneses a través de la jungla, que es testigo de las encarnizadas batallas entre ambos ejércitos.Clásico del cine bélico de la mano del desgarrador punto de vista de su director, Samuel Fuller ('Uno rojo, división de choque'), que, una vez más, se sirvió de sus propias experiencias en el campo de batalla para construir esta historia acerca de las peripecias de un comando destacado en Birmania. La película muestra el dramatismo de una misión iniciada por tres mil hombres y en la que apenas conseguirán sobrevivir un centenar. Secuencias como la toma de la estación de Walawbun, admirablemente filmada, forman parte de la antología del género bélico. La película fue la última de Jeff Chandler, que moriría poco después víctima de una infección cogida durante el rodaje, realizado en exteriores asiáticos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Samuel Fuller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeff Chandler, Ty Hardin, Peter Brown, Andrew Duggan, Will Hutchins.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Fuller, Charlton Ogburn Jr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Howard Jackson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Milton Sperling.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/v/xinvasion-en-birmania-18552_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.MrHe_oxd0j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827185200 +0200" stop="20240827201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alerta en la pradera</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una niña que vive en un aislado rancho asegura que se ha hecho amiga de un caballo blanco salvaje. Los vecinos de la zona no la creen porque dicho animal es famoso por la violencia con la que acostumbra a tratar a los humanos.En 1958, los hermanos Dorrell y Stuart McGowan (productores de 'La llamada del Oeste', entre otras series y películas) escribieron, produjeron y dirigieron este wéstern familiar y asignaron los papeles protagonistas a Molly y Melody, las hijas del primero, que debutaron así en el celuloide. En el apartado de los adultos, la cara más reconocible es la de Don Megowan, un habitual del cine del Oeste a pesar de que su papel más conocido es el del monstruo en la cinta 'El monstruo camina entre nosotros'.La película, que tuvo un considerable éxito en España, se reeditó con una duración de 60 minutos, puesto que sus directores tenían la esperanza de darle una segunda vida como serie de televisión, algo que no llegó a suceder nunca.Cabe destacar que la carrera de Molly McGowan, que protagonizó la cinta con 11 años, se vio truncada por su muerte siete años después del estreno de esta película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stuart E McGowan, Dorrell McGowan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Megowan, Molly McGowan, Claire Kelly, John Cason, Michael Vallon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stuart E McGowan, Dorrell McGowan.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalerta-en-la-pradera-700839_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.UdDRGi7rgi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827201300 +0200" stop="20240827220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Buscándolo vivo o muerto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras una serie de crímenes realizados por un grupo de renegados, Noble Adams es sacado de su retiro espiritual para capturar al cabecilla de la banda. Para ello, contará con la ayuda de su hijo.Este telefilme que entra en los parámetros clásicos del wéstern pasó a la historia del cine por ser la última película de John Guillermin, célebre director de títulos tan emblemáticos como 'El coloso en llamas', 'King Kong' o 'Muerte en el Nilo', entre muchos otros. Además, cuenta con un entretenido guion obra de Kevin Jarre, un experto en este tipo de productos, tal y como demuestran los libretos de 'Rambo: Acorralado' o 'Tiempos de gloria', trabajo por el cual recibió una nominación al Globo de Oro.El actor y músico Kris Kristofferson es el encargado de encarnar al protagonista. Junto al estadounidense, conocido por el gran público gracias a su participación en la saga 'Blade', David Huddleston ('El gran Lebowsky'), Don Swayze (hermano pequeño de Patrick) y Scott Wilson (Hershel Greene en 'The Walking Dead') completan el reparto principal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kris Kristofferson, Scott Wilson, Mark Moses, David Huddleston, John Quade.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jarre.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sylvester Levay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lance Hool.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/u/s/xbuscandolo-vivo-o-muerto-306335_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.1-TVSvS-bb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827220000 +0200" stop="20240827233500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240827233500 +0200" stop="20240828012400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sentencia de muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nick Hume decide tomarse la justicia por su cuenta movido por la venganza tras el asesinato de su hijo en una gasolinera. La banda callejera de los Darley acaba con el futuro del joven Brendan sin que su padre pueda hacer nada por evitarlo.Filme de acción con toques de thriller psicológico, protagonizado por el actor estadounidense Kevin Bacon ('El regreso de un soldado'), basado en una novela de Brian Garfield con el mismo título. Se trata de la secuela de la obra 'El justiciero de la ciudad', que también fue llevada al cine en 1974 de la mano del cineasta Michael Winner ('En nombre de la ley'). En esta ocasión, el joven director de cintas de éxito de terror como 'Saw' o 'Silencio desde el mal', James Wan, no guioniza la producción, dejando la labor al debutante Ian Mackenzie.La cinta, que cuenta con fuertes dosis de violencia y agresividad, vuelve a centrar su interés en la figura del justiciero de a pie, un hombre que decide tomarse la justicia por su mano y que tiene como uno de sus exponentes a Charles Bronson, protagonista precisamente de la mencionada 'El justiciero de la ciudad'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Wan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Bacon, Garrett Hedlund, Kelly Preston, Jordan Garrett, Stuart Lafferty, Aisha Tyler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ian Mackenzie Jeffers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Charlie Clouser.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ashok Amritraj, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/n/xsentencia-de-muerte-151500_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.vXjSnEW08_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240828012400 +0200" stop="20240828025400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tren mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240828025400 +0200" stop="20240828042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
