<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 25/06/2024 08:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240625013400 +0200" stop="20240625031800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Farming</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un chico nigeriano negro es entregado por sus padres a una familia blanca británica con la esperanza de que alcance un futuro mejor que el que le depararía su país. Cuando llega a la adolescencia en la dura década de 1980, se involucra en una pandilla de 'skinheads'.El actor Adewale Akinnuoye-Agbaje (conocido por sus papeles en películas como 'Escuadrón Suicida' o 'Thor: El mundo oscuro' y la serie 'Perdidos') debuta en la dirección adaptando su propio cortometraje homónimo.Una historia en apariencia difícil de creer si no fuera por estar basada en la propia vida del autor, también hijo de nigerianos pero criado en Inglaterra, una práctica común entre las décadas de 1960 y 80 conocida como 'farming' y que en muchos casos generaba jóvenes con un fuerte sentido de odio hacia sí mismos debido a su origen étnico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Adewale Akinnuoye-Agbaje.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adewale Akinnuoye-Agbaje, Damson Idris, Kate Beckinsale, Gugu Mbatha-Raw, Cosmo Jarvis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adewale Akinnuoye-Agbaje.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/a/r/xfarming-772750_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.Lonm4_VDdr.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625031800 +0200" stop="20240625045100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625045100 +0200" stop="20240625063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625063500 +0200" stop="20240625065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240625065900 +0200" stop="20240625095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240625095700 +0200" stop="20240625105000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240625105000 +0200" stop="20240625125100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El correo del zar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Miguel Strogoff es un oficial del ejército imperial ruso que ha perdido a su mujer y a su hijo, asesinados por las tropas tártaras del comandante Ogareff. Strogoff no parará hasta cumplir su venganza.'El correo del zar' es otra de las adaptaciones de 'Miguel Strogoff', una de las novelas más famosas de Jules Verne. Este proyecto fue llevado a la gran pantalla por Carmine Gallone ('Escipión el Africano'), un cineasta conocido fundamentalmente por sus películas históricas, cuya exaltación de la romanidad sirvió también de propaganda para el régimen fascista.El rol principal recayó en el austríaco Curd Jürgens, un actor que ese mismo año conseguiría notoriedad internacional gracias a 'Y Dios creó la mujer', una fama que le hizo participar en películas estadounidenses como 'La espía que me amó'. Como curiosidad, Jürgens volvería a reprender este rol en 1961 en 'Le triomphe de Michel Strogoff'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carmine Gallone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Curd Jürgens, Geneviève Page, Jacques Dacqmine, Sylva Koscina, Gérard Buhr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc-Gilbert Sauvajon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Norbert Glanzberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Emile Natan.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-correo-del-zar-152674_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.HSE_fF92ah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625125100 +0200" stop="20240625145000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Asalto al banco de Montreal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ningún hombre en su sano juicio hubiera sido capaz de planear el atraco al banco más seguro del mundo. Pero Grimm no es un ladrón vulgar. La dificultad y el riesgo es lo que más le atrae.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexandre Arcady.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Kim Cattrall, Guy Marchand, Jean-Pierre Marielle, Jacques Villeret.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexandre Arcady, Daniel Saint-Hamont.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/s/a/xasalto-al-banco-de-montreal-717427_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.UIR3zjJIze.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625145000 +0200" stop="20240625171200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Orgullo y pasión</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625171200 +0200" stop="20240625190800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El día de la lechuza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La poderosa Mafia siciliana, con intereses en la construcción, muestra sus mecanismos para ejercer y mantener el poder. Un honesto capitán de carabineros se enfrentará a ella, pese a los peligros que ello conlleva.Crudo drama siciliano que muestra sin tapujos los bajos fondos de la mafia. Con una estructura de cine policial, 'El día de la lechuza' se incluye dentro de los parámetros del cine-denuncia italiano, un género propio de los años 60 y 70 en el país transalpino. Es de destacar la presencia de una bella Claudia Cardinale en sus mejores momentos y de un efectivo Franco Nero, en este filme que parte de una novela de Leonardo Sciascia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Claudia Cardinale, Franco Nero, Lee J Cobb, Tano Cimarosa, Serge Reggiani, Nehemiah Persoff, Ennio Balbo, Ugo D'Alessio.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damiano Damiani, Ugo Pirro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Giovanni Fusco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Carpentieri, Ermanno Donati.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-la-lechuza-14249_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.68WbtzNLWj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625190800 +0200" stop="20240625203500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Madron</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una monja es la única superviviente de una matanza a manos de los indios. Después de escapar se encuentra con Madron, un viejo pistolero que le ayudará.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Hopper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Boone, Leslie Caron, Gabi Amrani, Paul L Smith, Aharon Ipalé.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo J McMahon, Edward Chappell.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/d/xmadron-343170_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.MUBRhOWpTo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625203500 +0200" stop="20240625220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los rastreadores</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La familia de Paxton sufre un ataque en su rancho, su hijo es asesinado y su hija secuestrada. Para vengar la afrenta, Paxton contrata a Zeke, un arrogante rastreador profesional, para que le ayude.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Earl Bellamy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sammy Davis Jr, Ernest Borgnine, Julie Adams, Lee de Broux, William Katt.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gerald Gaiser, Dirk Wayne Summers.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-rastreadores-194234_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.A520zByMAw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625220000 +0200" stop="20240625234100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego de dragones</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un futuro apocalíptico, después de un devastador holocausto bélico, dos naciones se enfrentan sin piedad para imponer su dominio. En medio de esta guerra se encuentra un experto e invencible mercenario que pelea para una de las facciones. Después de una misión especialmente sangrienta, empieza a replantearse su trabajo.El clásico producto de acción de bajo presupuesto que suele protagonizar el musculoso actor sueco Dolph Lundgren. No se estrenó comercialmente en nuestro país.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Cary-Hiroyuki Tagawa, Valerie Chow, Gary Hudson, Scott L Schwartz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carlton Holder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-dragones-19860_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2aSAaMuBaY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240625234100 +0200" stop="20240626012000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dead Trigger</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626012000 +0200" stop="20240626025800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626025800 +0200" stop="20240626042500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626042500 +0200" stop="20240626060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626060100 +0200" stop="20240626070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626070000 +0200" stop="20240626100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240626100000 +0200" stop="20240626104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240626104500 +0200" stop="20240626131300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El vuelo del águila</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El año 1897, varios suecos parten a explorar el Polo Norte a bordo del globo 'Águila', con la idea de ser los primeros a llegar a este remoto lugar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Suecia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jan Troell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Max von Sydow, Sverre Anker Ousdal, Göran Stangertz, Cornelis Vreeswijk.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jan Troell.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-vuelo-del-aguila-833931_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.pGOfjJZo0s.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626131300 +0200" stop="20240626145700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tigre de Esnapur</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harald es un afamado arquitecto cuyos servicios han sido demandados por el maharajá Chandra del reino de Esnapur. De camino, Harald salva a la bella bailarina Seetha de las fauces de un tigre. El flechazo entre los dos es instantáneo, pero el maharajá, dominado por los celos, no está dispuesto a que esta relación siga adelante.Primera entrega del 'binomio indio' (que se completa con la cinta 'La tumba india') que filmó el director Fritz Lang en su retorno a Alemania, tras una exitosa y larga carrera en los Estados Unidos. Ambas películas están basadas en una novela de aventuras de Thea von Harbou, que fue esposa de Lang, y que ya había sido llevado al cine con anterioridad por Richard Eichberg ('La casta Susana') en 1938.En 'El tigre de Esnapur' el director alemán abandona la fotografía expresionista en blanco y negro y apostó por el uso del color, consiguiendo un cromatismo y unos efectos visuales impresionantes para la época. Para protagonizar esta exótica historia, Lang apostó por el suizo Paul Hubschmid ('Funeral en Berlín') para dar vida al aventurero arquitecto, el austríaco Walter Reyer ('Sissí emperatriz') y la bella Debra Paget ('Love Me Tender').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Luciana Paluzzi, Valéry Inkijinoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tigre-de-esnapur-150524_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.aKELJhkTAj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626145700 +0200" stop="20240626164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La tumba india</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Chandra, el Maharajá de Eschnapur, se ha enamorado locamente de Sheethe, la bellísima bailarina del templo. A su vez, ella se siente atraída por Harald, el cuñado del doctor y arquitecto Walter Rhode. Ambos jóvenes deciden fugarse para perpetuar su amor. Al descubrir la huida, Chandra enloquece de celos y hace llamar a Rhode para hacerle un curioso encargo. Ha de construir una enorme y lujosa tumba para enterrar allí viva a la mujer que le ha traicionado.'La tumba india' es una película de acción, misterio y aventuras dirigida por Fritz Lang, el creador de 'Metropolis'. El filme fue rodado en Alemania, país que tuvo que abandonar el cineasta en su juventud por negarse a colaborar con el régimen nazi y al que regresó en 1959 para filmar esta y otras dos películas ('El tigre de Esnapur' y 'Los crímenes del Dr. Mabuse'). Este retorno temporal de Lang a Alemania también fue debido a que en Estados Unidos, su país de residencia, sufría el acoso de la 'caza de brujas' impulsada por McCarthy. El guión de 'La tumba india' está inspirado en la novela homónima de Thea von Harbou, esposa de Lang y la principal fuente de inspiración de su marido.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Valéry Inkijinoff, Sabine Bethmann.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gerhard Becker, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-tumba-india-76665_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.98ulfAiQKt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626164600 +0200" stop="20240626183100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Charro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 1870, Jess Wilde se dirige a la frontera mexicana para ayudar a una antigua novia. Pero el viaje resulta ser una trampa, tendida por un grupo de bandoleros que lo capturan.Una de las películas que el mítico cantante Elvis Presley protagonizó ya en pleno ocaso de su carrera. El filme, última obra del director, Charles Marquis Warren, fue planteado con una estética cercana al espagheti wéstern, muy de moda en aquellos momentos. En todo caso, supuso un alejamiento del tipo de producciones a las que Presley tenía acostumbrados a sus fanes, dando vida a un 'cowboy' duro y solitario. En ese sentido, cabe señalar que el llamado 'rey del rock' sólo interpreta una canción en todo el metraje.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles Marquis Warren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Elvis Presley, Ina Balin, Victor French, Barbara Werle, Solomon Sturges, Lynn Kellogg, James Sikking, Paul Brinegar.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Marquis Warren, Frederick Louis Fox.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hugo Montenegro.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles Marquis Warren.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/a/xcharro-14930_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.ww2qHJ5TqW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626183100 +0200" stop="20240626201600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El ídolo de Acapulco</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mickey es un extrapecista que tiene terror a las alturas después de que un compañero suyo muriera en un trágico accidente. Huyendo de todo, Mickey encuentra trabajo en un hotel de Acapulco como cantante.'El ídolo de Acapulco' trae al espectador espectaculares paisajes mexicanos y ritmos latinos de la mano de Elvis Presley. El rey del rocanrol puso de moda con esta película, no solamente su música, sino también los saltos desde un acantilado. Presley estuvo acompañado por todo un icono sexual del momento, una Ursula Andress que un año antes había hecho su espectacular salida del agua en 'Agente 007 contra el Dr. No'.En un papel muy secundario, haciendo su debut en el cine -aunque sin aparecer en los títulos de crédito-, se puede reconocer a la famosa actriz Tori Garr, vista posteriormente en 'Tootsie' o 'Encuentros en la tercera fase', para citar algunos de sus filmes. Dirige Richard Thorpe ('Ivanhoe'), que ya se había encargado también de 'El rock de la cárcel'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Thorpe.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Thorpe, Elvis Presley, Ursula Andress, Elsa Cárdenas, Paul Lukas, Larry Domasin, Alejandro Rey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joseph J Lilley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hal B Wallis.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-idolo-de-acapulco-64159_SPA-17.jpg.pagespeed.ic.5I0IMbB29Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626201600 +0200" stop="20240626220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los largos días de la venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El 'sheriff' Barnett es encarcelado por un crimen que no cometió. Tres años después, consigue escaparse de la prisión y busca venganza por aquellos que le acusaron injustamente.Otro de los espagueti wésterns que funcionó muy bien en taquilla y que basa su trama en el eterno tema de la venganza. Se trata de la única incursión en el género del Oeste europeo de Florestano Vancini ('La larga noche del '43'), aunque en los créditos quiso firmar con el pseudónimo de Stan Vance, que, para la ocasión, quiso hacer una adaptación libre de la novela de Alejandro Dumas de 'El conde de Monte Cristo'.Su protagonista fue uno de los rostros más representativos del mundo vaquero, el italiano Giuliano Gemma, conocido por cintas como 'Una pistola para Ringo' y 'El retorno de Ringo'. Le acompaña un clásico de la escena española, un Francisco Rabal que ya era conocido en el panorama internacional, gracias al León de Bronce que recibió en Venecia por 'La guerra de Dios'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florestano Vancini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Augusto Caminito, Fernando Di Leo, Mahnahén Velasco, Giuliano Gemma, Francisco Rabal, Gabriella Giorgelli, Conrado San Martín, Franco Cobianchi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-largos-dias-de-la-venganza-291930_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.jHQWQVRtGc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626220000 +0200" stop="20240626233500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ases y ochos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los pacíficos pobladores de una ciudad destinada a la grandeza ferroviaria, que ya se han arriesgado a establecerse en el inexplorado oeste, se encuentran de repente siendo asesinados sin piedad.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Craig R Baxley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casper Van Dien, Bruce Boxleitner, Ernest Borgnine, Jeff Kober, Jack Noseworthy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/s/e/xases-y-ochos-900490_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.AG9ee3eq2c.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240626233500 +0200" stop="20240627012600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cazadores de medianoche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un violento y peligroso tirano, que domina a los habitantes de una montaña, ve peligrar su temida autoridad por la llegada de un veterano de la I Guerra Mundial, por lo que decide darle caza y asesinarlo.El productor Richard Weinman debuta tras las cámaras con este film de bajo presupuesto, contando para ello con una vieja gloria como Burt Reynolds. Sin más pretensiones que el entretenimiento, 'Cazadores de medianoche' tiene la forma de un cuento, en el que un malvado tirano tiene atemorizados a los habitantes de una montaña. En cierto sentido, la película recuerda mucho a 'El malvado Zaroff', aquel film de 1932 con el que guarda muchos puntos en común, como por ejemplo el hecho de que a lo largo del film se desarrolle una cacería humana. Pese a que la película se deja ver y ganó algún que otro pequeño premio, no llegó a estrenarse en nuestras pantallas, pasando directamente a emitirse por televisión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Weinman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Burt Reynolds, Keith Carradine, Hayley DuMond, Pat Hingle, 'Wild' Bill Mock, Emmy Collins, Kate Barclay, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huff, William Kemper.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Greg De Belles.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bill Blake, Jack Chartoff.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcazadores-de-medianoche-45127_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.jcgPP1_u1E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627012600 +0200" stop="20240627030100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La noche de los cristales rotos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dan Merrick es un acaudalado hombre de negocios que sobrevive a un terrible accidente de tráfico, aunque queda afectado de amnesia y no puede recordar nada de su pasado. Ni siquiera es capaz de reconocer a su esposa, Judith, que le está ayudando a empezar una nueva vida. Poco a poco, Dan se irá viendo asaltado por imágenes sobre sucesos y lugares que no puede recordar bien. Así, contratará a un peculiar detective para que le ayude a descubrir cómo era su vida antes del accidente.Una intrincada trama que ofrece una buena dosis de sorpresas y engaños al espectador. Dirigida con buena mano por el realizador germano Wolfgang Petersen ('En la línea de fuego') se beneficia de las sólidas interpretaciones de Tom Berenger ('Platoon'), Greta Scacchi ('El juego de Hollywood') y Bob Hoskins ('Mona Lisa').Cabe destacar que el filme está basado en la novela 'The Plastic Nightmare', publicada en 1969 por Richard Neely.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tom Berenger, Bob Hoskins, Greta Scacchi, Joanne Whalley, Corbin Bernsen, Debi A Monahan, Bert Rosario.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alan Silvestri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolfgang Petersen, John Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-noche-de-los-cristales-rotos-16830_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.cLQIGpOC_g.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627030100 +0200" stop="20240627041800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627041800 +0200" stop="20240627055800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627055800 +0200" stop="20240627070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627070000 +0200" stop="20240627100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240627100000 +0200" stop="20240627105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240627105500 +0200" stop="20240627125700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tercer milagro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Frank Shore, un sacerdote católico que se dedica a investigar la autenticidad de los milagros, es llamado urgentemente por su obispo porque una estatua de mármol de un convento de Chicago está llorando sangre. En pleno proceso de canonización de Helen O'Regan, una devota mujer católica que vivió en el convento hasta su defunción y a quien la comunidad relaciona con las mencionadas lágrimas, Frank vive un momento de crisis de fe, que se ve incentivado tras conocer a Roxane, la poco cooperante hija de la presunta santa, por quien se siente inevitablemente atraído. La directora polaca Agnieszka Holland, que se dio a conocer con 'Conspiración para matar a un cura' y posteriormente ha firmado trabajos como 'Europa, Europa', 'El jardín secreto' o 'Olivier, Olivier', traslada a la pantalla la intriga religiosa de la novela homónima de Richard Vetere. Una inconvencional historia de detectives, con trasfondo religioso, producida por la compañía de Francis Ford Coppola, Zoetrope. Ed Harris y Anne Heche son los dos actores encargados de dar vida a la discorde pareja protagonista que vive tal inusual historia de amor.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Agnieszka Holland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ed Harris, Anne Heche, Armin Mueller-Stahl, Angela Fusco, Sofia Polanska, Pavol Simon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Romano, Richard Vetere.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jan A.P Kaczmarek.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Fred Fuchs, Steven Haft.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tercer-milagro-17577_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.yWtr9F54ki.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627125700 +0200" stop="20240627145000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">David y Catriona</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el ambiente de lucha entre escoceses e ingleses durante el siglo XVII, el joven David busca a su tío Ebezener, que lo recibe con sorpresa porque el muchacho es el heredero legítimo de las riquezas del linaje de Shaw. Como Ebezener se las quiere quedar, lo hace raptar por el capitán Hoseason, que se lo lleva en un barco.El director Delbert Mann sorprendió a la industria con 'Marty', su debut como realizador, que obtuvo tres Oscar de la Academia y un gran éxito de público. Pese a ello, la carrera posterior de Mann fue más bien discreta y progresivamente fue siendo considerado un artesano, más que un director con mundo propio. Por esa razón, desde finales de los 60 se centró en la realización de films para televisión. 'David y Catriona' supuso un pequeño paréntesis y un intento de Mann de recuperar la conexión con el público y con la crítica. Para hacerlo, se dispuso a adaptar el relato 'Kidnapped' de Robert Louise Stevenson, donde se explica la lucha entre ingleses y escoceses durante el siglo XVII, contando para ello con un reparto de cierta entidad formado por Michael Caine, Trevor Howard o Donald Pleasence. A pesar de todo, la cinta tuvo, de nuevo, un recibimiento discreto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Delbert Mann.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Trevor Howard, Jack Hawkins, Donald Pleasence, Gordon Jackson, Vivien Heilbron, Lawrence Douglas, Freddie Jones.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Pulman, Robert Stevenson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frederick H Brogger, James Franciscus.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/v/xdavid-y-catriona-11404_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.qQLSf4N-dj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627145000 +0200" stop="20240627162900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rio Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La novia de Benjamin Tabor es cogida como rehén en un robo de banco por los hermanos Walker. És cree que ella ha muerto y empieza a perseguir a los forajidos con sed de venganza. En el desierto, conoce a Quentin Leach, un cazarecompensas, que le acompañará en su cruzada.Con el éxito de 'Sin perdón', de Clint Eastwood, en 1992, se recuperó el western y empezaron a surgir varios filmes de este género. Así surge 'Rio Diablo'. Al igual que su predecesora, sus protagonistas son antihéroes: en este caso un hombre vengativo y un mercenario. Para los papeles principales. La inexpresividad del cásting (el director confió los papeles principales a dos cantantes de country, Kenny Rogers y Travis Tritt, y a Miss Estados Unidos de 1985, Laura Hanning), la superficialidad de los personajes y la repetición de unos tópicos ya gastados del género, hicieron que la cinta no tuviera el éxito esperado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rod Hardy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kenny Rogers, Travis Tritt, Laura Harring, Naomi Judd, Bruce Greenwood, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank Q Dobbs, David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Larry Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/i/o/xrio-diablo-88946_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.6lgt9dnK0Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627162900 +0200" stop="20240627183400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cartouche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el siglo XVIII Louis de Bourguignon crea una banda de ladrones, y bajo el nombre de Cartouche se dedica a robar audazmente a los ricos para repartir el botín entre los pobres.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe de Broca.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Claudia Cardinale, Jean Rochefort, Marcel Dalio, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe de Broca, Daniel Boulanger.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcartouche-207697_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.VrsCG17hUA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627183400 +0200" stop="20240627202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Bajo cualquier bandera</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1922, Adam Dyer y Josh Corey, dos antiguos soldados del ejército estadounidense, viajan a Turquía para unirse a un grupo de mercenarios. Su misión es escoltar a las tres hijas de Osman Bey, un gobernador local, y proteger el cargamento de oro que llevan consigo las muchachas. Aunque parece una misión fácil, dos militares rebeldes pondrán a prueba sus dotes como soldados de fortuna.El realizador británico Peter Collinson, responsable de títulos 'Un trabajo en Italia' o 'La escalera de caracol', dirige este filme de aventuras en tierras otomanas que presenta en los papeles principales a los célebres Tony Curtis ('Con faldas y a lo loco') y Charles Bronson ('El justiciero de la ciudad'). A pesar de contar con una pareja protagonista de este calibre, el filme pasó sin pena ni gloria por las taquillas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Collinson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Charles Bronson, Michèle Mercier, Grégoire Aslan, Fikret Hakan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo Gordon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bert Kaempfert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gene Corman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/-/xno-es-pot-guanyar-sempre-76804_CAT-35.jpg.pagespeed.ic.ZdWyVq2X82.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627202000 +0200" stop="20240627220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres flechas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627220000 +0200" stop="20240627234200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mercenary</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John Seeger es un soldado contratado para luchar y derrocar gobiernos alrededor del mundo junto con un grupo de amigos mercenarios. En su última misión, el hijo y la esposa de uno de sus camaradas caídos son tomados como rehenes y Seeger es chantajeado para penetrar en una de las prisiones de mayor seguridad en el sur de África.Un Steven Seagal incapaz de volver a conseguir éxitos comerciales como 'Alerta Máxima' vio como a partir del año 2000 su filmografía se veía destinada directamente al mercado del videoclub. Uno de sus múltiples y fallidos títulos de esta época fue 'Mercenario de la justicia', un drama de acción con toques de temática bélica rodado en Sudáfrica y que cuenta con los secundarios Luke Goss (ex componente del grupo juvenil Bros), Roger Guenveur Smith ('American Gangster') y la escultural -aunque inexperimentada- Jacqueline Lord.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Sudáfrica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Jacqueline Lord, Roger Guenveur Smith, Luke Goss, Michael K Williams, Adrian Galley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steve Collins.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/r/xmercenary-117993_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.UpGvrEH-Zf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240627234200 +0200" stop="20240628015400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tigres del tren</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628015400 +0200" stop="20240628033800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una mafia de locos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hung es encantador, pero tiene un secreto que su mafioso padre no podrá olvidar. Enfermo de gravedad, Hung, envía a su mano derecha en busca de Georgia para que ocupe su lugar al frente de la familia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Fung.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Eason Chan, Daniel Wu, Karen Mok.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Fung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-mafia-de-locos-762807_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.WO0LJunrVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628033800 +0200" stop="20240628050500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628050500 +0200" stop="20240628063000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628063000 +0200" stop="20240628070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628070000 +0200" stop="20240628100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628100000 +0200" stop="20240628104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628104500 +0200" stop="20240628125400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juez de la horca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy Bean llega a un polvoriento y destartalado pueblo de Texas huyendo de la ley. Después de un enfrentamiento con otros forajidos toma las riendas del lugar y se nombra a sí mismo juez. A partir de entonces, Bean obliga a sus ayudantes a defender la ley y, sobre todas las cosas, el honor de Lily Langtry, una actriz a quien no conoce, pero idolatra de tal forma que terminará por darle su nombre al pueblo.Roy Bean fue uno de esos personajes reales de la pequeña historia de los Estados Unidos, como Wyatt Earp, Wild Bill Hickock o Buffalo Bill, cuyas aventuras contribuyeron a edificar la mítica del Salvaje Oeste Americano. William Wyler ya lo retrató en su clásico de 1940, 'El forastero', donde fue interpretado por un Walter Brennan que ganó un Oscar por su trabajo. Pero no fue hasta 1972 cuando John Huston dedicó una película a retratar su estrafalaria historia. El maestro contó para ello con la complicidad de Paul Newman, que supo dotar al personaje de todo su ambiguo encanto. La película funciona casi como una serie de historias independientes, que suceden con el devenir de los años y en las que entran y salen estrellas como Ava Gardner, Jacqueline Bisset y Stacy Keach.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Huston, Paul Newman, Roy Jenson, Gary Combs, Leroy Johnson, Victoria Principal, Anthony Perkins, Jacqueline Bisset.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Milius.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Foreman, First Artists.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juez-de-la-horca-1926_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.BWnGp8BwC9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628125400 +0200" stop="20240628150100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juramento del corsario negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El conde de Ventimiglia y sus dos hermanos arden en deseos de acabar con la vida del asesino de sus padres. Su presa no es otro que Wan Guld, el hombre de confianza en el Caribe del mismísimo Rey de España. Cuando Guld mate a los hermanos, el conde se convertirá en un temible corsario negro ávido de venganza.A mediados de la década de 1970, el italiano Sergio Sollima triunfaba con la serie 'Sandokán', ficción de aventuras que se convirtió en todo un fenómeno televisivo en medio mundo. Su popularidad no pasó inadvertida para los productores italianos, que en seguida se pusieron manos a la obra con un nuevo proyecto que siguiera dicha estela. El resultado fue 'El juramento del corsario negro', un filme de amor, acción y aventuras en alta mar que logró cumplir las expectativas de sus responsables y cosechó una gran aceptación tanto por parte de la crítica especializada como del público, que acudió en masa a las salas de cine. La cinta adaptaba dos novelas de aventuras del escritor italiano Emilio Salgari.El principal reclamo recae en el actor indio Kabir Bedi, que repite el papel de corsario que le dio la fama y que cuenta con la bella francesa Carole André como compañera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Sollima.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kabir Bedi, Carole André, Mel Ferrer, Angelo Infanti, Sonja Jeannine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Sollima, Alberto Silvestri.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Rovere.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juramento-del-corsario-negro-139792_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.j5bR9LGgDj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628150100 +0200" stop="20240628171300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su juego favorito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628171300 +0200" stop="20240628190300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Patrulla de rescate</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres oficiales del servicio de rescate aéreo de los EEUU son enviados a Ashiya, en las costas japonesas, con la misión de rescatar a un carguero en apuros a causa de un tifón. Los tres tienen que dejar de lado sus dramas personales para llevar a cabo un dramático rescate.Filme bélico dirigido por Michael Anderson que cuenta con Yul Brynner como uno de los principales protagonistas de la película. Éste aparece acompañado de otro grande de la interpretación: Richard Widmark ('El Álamo') y George Chakiris ('West Side Story'). Cabe destacar, a demás, las grandes escenas aéreas presentes a lo largo de la película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Japón, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Anderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Richard Widmark, George Chakiris, Suzy Parker, Shirley Knight.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, Waldo Salt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Cordell.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/a/t/xpatrulla-de-rescate-94352_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.6yFx546d2K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628190300 +0200" stop="20240628202800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El ahorcado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1974[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Devlin es un pistolero que, tras sobrevivir a su propia ejecución en la horca, descubre que posee la facultad de leer la mente de las personas. James decide utilizar esta habilidad sobrenatural para ayudar a la gente que se cruce en su camino y, en el intento de poner en práctica su nuevo objetivo, topa con Carrie, una joven viuda que lucha para proteger el rancho de su difunto marido. James deberá enfrentarse entonces al despiadado hombre que quiere apoderarse de las tierras de Carrie y que está sembrando el terror en la zona.Este wéstern con toques sobrenaturales, fue dirigido por Michael Caffey, realizador televisivo de series como 'MacGyver' o 'Simon &amp; Simon'. El actor que da vida al pistolero visionario es Steve Forrest, que en nuestro país alcanzó una gran popularidad por dar vida al teniente 'Hondo' Harrelson en la serie televisiva 'Los hombres de Harrelson'. Completan el reparto los secundarios de lujo Dean Jagger ('Conspiración de silencio') y Will Geer ('Las aventuras de Jeremiah Jonson').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Caffey.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Forrest, Dean Jagger, Will Geer, Sharon Acker, Brendon Boone, Rafael Campos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ken Trevey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ahorcado-8190_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.czggajMGG-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628202800 +0200" stop="20240628220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Wichita, ciudad infernal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El famoso agente de la ley Wyatt Earp comienza su andadura poniendo orden en Wichita. La próspera ciudad que se ve sacudida por los continuos altercados de los vaqueros que acarrean el ganado hasta esta ciudad.Un wéstern por encima de lo estándar gracias a la dirección de Jacques Tourneur, que hizo su debut en el género con 'Tierra generosa', en el que colaboró por primera vez con uno de sus actores fetiche, Dana Andrews, y con Brian Donlevy. 'Wichita' supone su posterior reencuentro con el wéstern, con la presencia de Joel McCrea en el papel de un duro Wyatt Earp, actor que encarnó el prototipo de hombre recto y honrado en todo tipo de wésterns. Junto a Donlevy aparece Vera Miles, una de las pocas actrices que puede adjudicarse el mérito de ser una de las musas de Hitchcock, trabajando en filmes como 'Falso culpable' o 'Psicosis'. La actriz también sirvió como dama del oeste para John Ford en 'El hombre que mató a Liberty Balance' y 'Centauros del desierto'. En el año 1956, la película ganó un Globo de Oro al mejor drama.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jacques Tourneur.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Vera Miles, Lloyd Bridges, Wallace Ford, Edgar Buchanan, Peter Graves, Keith Larsen, Carl Benton Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/w/i/c/xwichita-8884_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.3Mus6Intsj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628220000 +0200" stop="20240629001000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Insomnio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los agentes Dormer y Hap viajan a Alaska para investigar un asesinato. Durante una vigilancia, el sospechoso se escabulle y Hap cae muerto. Enfrentándose a los sentimientos de culpa, Dormer se ve envuelto en un juego psicológico.El director de 'Memento', Christopher Nolan, recoge una película noruega homónima de 1997 y hace su propia revisión ambientándola en Alaska. Nolan pretende que el espectador siga en todo momento el descenso hacia la locura del personaje principal, quien cae en una espiral provocada por la confrontación psicológica con su principal sospechoso y por la falta de sueño debida al sol de medianoche. Esta luz, siempre presente, y cómo afecta a Dormer, fue un importante reto para el director de fotografía, Wally Pfister. Se trata de un colaborador habitual del realizador, responsable de la imagen de otros proyectos de Nolan como 'Batman Begins' y su secuela, 'The Prestige: El truco final' o la mencionada cinta protagonizada por Guy Pearce, entre otros.El filme está encabezado por tres actores oscarizados: Al Pacino (en un papel inicialmente pensado para Harrison Ford), Robin Williams y Hilary Swank ('Million Dollar Baby').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Christopher Nolan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Al Pacino, Hilary Swank, Robin Williams, Maura Tierney, Martin Donovan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Hillary Seitz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Julyan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Broderick Johnson, Paul Junger Witt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/s/xinsomnio-64644_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.uOEI_icsN0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629001000 +0200" stop="20240629014000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cleaner</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El trabajo de Tom Cutler consiste en limpiar las escenas de los crímenes una vez concluida la investigación de la policía. Concienzudo y metódico, no deja jamás rastro alguno que pueda indicar que haya ocurrido una tragedia en ese lugar. Todo se complica cuando un día limpia por error el escenario de un asesinato antes de que la policía haya actuado en él.El finlandés Renny Harlin, que dirigiera películas tan variopintas como 'La Jungla 2: Alerta Roja', 'Deep Blue Sea' o 'El Exorcista: El Comienzo', cogió las riendas de esta cinta que combina a partes iguales drama, suspense y acción. Harlin consiguió una hábil puesta en escena y un ritmo de narración firme, aunque reutilizó muchos tópicos del género policíaco, tic seguramente heredado de su experiencia con el cine más trepidante.A pesar de caer en cierta previsibilidad, supuso un gran acierto por parte de Harlin elegir inteligentemente el elenco del filme. Encabeza el reparto el experimentado Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction'), más que correcto en su papel. Le acompañan un siempre efectivo Ed Harris ('El Show de Truman') y la atractiva modelo y actriz Eva Mendes ('Hitch').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Renny Harlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Eva Mendes, Ed Harris, Luis Guzmán, Keke Palmer, Maggie Lawson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Aldrich.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel L Jackson, Steve Golin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/l/e/xcleaner-134597_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.ildd9kI91S.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629014000 +0200" stop="20240629032300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cónsul honorario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629032300 +0200" stop="20240629045800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629045800 +0200" stop="20240629064200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629064200 +0200" stop="20240629075700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629075700 +0200" stop="20240629101600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240629101600 +0200" stop="20240629114000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La vida ante sus ojos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un estudiante armado perpetra una matanza en un instituto de un barrio residencial de Conneticutt en la que arrincona a dos amigas en el baño y mata a una de ellas. 15 años más tarde, Diana, la muchacha superviviente, lleva una aparentemente feliz existencia al lado de su marido e hija, pero a medida que se acerca el aniversario de la tragedia su perfecta vida amenaza con irse al traste.Vadim Perelman ('Casa de arena y niebla') dirige este drama estructurado en dos tiempos, que coinciden con las dos etapas vitales de la protagonista, la joven y la adulta, interpretadas por Evan Rachel Wood ('Más allá del odio') y Uma Thurman ('Pulp Fiction') respectivamente. El guión de Emil Stern ('Tenderness'), basado en la novela homónima de Laura Kasischke, comparte la sensación de angustia oculta y de tensión permanente con la ópera prima del director ucraniano.El filme no recaudó lo esperado en taquilla y la crítica se mostró dividida respecto a la calidad del filme. Si bien la tónica general es que la película, pese a contar con una buena fotografía y una idea inicial muy prometedora, no acaba de explotarla y se desvía demasiado hacía el terreno de lo moralmente correcto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Vadim Perelman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Uma Thurman, Evan Rachel Wood, Eva Amurri, Gabrielle Brennan, Brett Cullen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Emil Stern.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] James Horner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vadim Perelman, Marc Butan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-vida-ante-sus-ojos-140384_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.VCjsHaercg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629114000 +0200" stop="20240629131300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ante el abismo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joanne trabaja de noches en un restaurante, tratando de llegar a fin de mes y mantener a su hijo. Una noche, de regreso a casa, una apresurada conductora le corta el paso a otro vehículo mientras trataba de cambiar de carril en la autopista. Joanne casi causa un grave accidente y, a pesar de ser las 3 de la madrugada, sale del coche para disculparse con el conductor. Este, totalmente enfurecido, pisa el acelerador e intenta matar a Joanne, lanzándola fuera del camino. Joanne, petrificada, corre de regreso a su coche, escapando así de la muerte.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Roy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Laura Leighton, Daniel Magder, Alain Goulem, Catherine Colvey, Larry Day.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Duane Poole.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carl Bastien.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/t/xante-el-abismo-77391_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.S1JFc-cKGS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629131300 +0200" stop="20240629144700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El puño del dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629144700 +0200" stop="20240629165400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629165400 +0200" stop="20240629183700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dinero sucio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taylor acaba de salir de la prisión dispuesto a dar un nuevo golpe. Para ello, forma una banda integrada por Eddie, Rock, Butch y su novia Virginia. Su intención es atracar un banco y demostrar así que todavía es el mejor, en contra de otras mafias que le han quitado el puesto mientras él estaba en la cárcel.Thriller de acción que tiene un argumento parecido a 'Crónica negra', un filme de Jean-Pierre Melville, con Alain Delon y Catherine Deneuve. El director de la cinta es el yugoslavo Predrag Antonijevic, encarcelado como preso político durante la guerra, sobre la cual filmó 'Savior', su anterior filme. 'Dinero sucio', su segunda incursión en el cine estadounidense, centra el interés en las escenas de acción y en la popularidad de sus protagonistas: Christian Slater ('Robin Hood, el príncipe de los ladrones'), Val Kilmer ('El Santo') y Daryl Hannah ('Blade Runner'). Sin embargo, estos cabezas de cartel tampoco pudieron salvar al filme de ser distribuido directamente en vídeo y televisión, sin pasar por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Predrag Antonijevic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christian Slater, Val Kilmer, Daryl Hannah, Sara Downing, Vincent Laresca, Balthazar Getty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Willie Dreyfus.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/n/xdinero-sucio-68194_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.gizfh_A-Cv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629183700 +0200" stop="20240629201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hijos de un mismo Dios</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los nazis irrumpen en el la ciudad polaca de Cracovia a finales de 1943. Romek, un niño judío de once años, huye a un alejado pueblo del país, donde un granjero acepta cuidar de él. La pequeña sociedad local se divide en cuanto al tratamiento que deben ofrecer a Romek debido a su condición religiosa. El recién llegado contará con el apoyo del cura local, que le convencerá de la necesidad de convertirse al catolicismo para sobrevivir.El cineasta polaco Yurek Bogayevitz ('Tres en raya') escribió y dirigió en 2001 este alegato contra el totalitarismo que contempla el horror de la guerra desde los ojos de un niño. El protagonista fue interpretado por Haley Joel Osment, que por aquel entonces había recibido grandes halagos de la crítica por su trabajo en 'El sexto sentido'. El joven actor es secundado por Willem Dafoe, en un registro poco habitual en él, y por el también precoz Liam Hess, que inició su carrera interpretativa a los seis años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Polonia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Haley Joel Osment, Willem Dafoe, Liam Hess, Richard Banel, Olaf Lubaszenko, Malgorzata Foremniak, Andrzej Grabowski, Chiril Vahonin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jan A.P Kaczmarek.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zev Braun, Philip Krupp.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/j/xhijos-de-un-mismo-dios-64548_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.nVK2iDfEwZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629201900 +0200" stop="20240629220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Águila gris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629220000 +0200" stop="20240630001100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El forastero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El forastero viene de un planeta aniquilado por el desorden ambiental y la hecatombe nuclear. Aterriza en un paraje andino próximo a la pequeña ciudad de Paucartambo, en El Cusco, coincidiendo con la celebración de la fiesta tradicional de la Mamacha Carmen. Tiene la apariencia de un gringo y posee un dominio cabal de las leyes y la física, ha sido enviado a buscar un mundo habitable para reinstalar su civilización tecnológica, que ha convertido a sus habitantes en una especie de máquinas perfectas carentes de humanidad. Al entrar en contacto con los rústicos del pueblo, va recuperando su condición humana: con una Prostituta hallará el amor y el sexo; con el alcalde y su familia descubrirá la bondad y la avaricia; con el Poeta y el Chamán indígena se aproximará a los insondables misterios de la naturaleza.Coproducción hispano peruana dirigida por Federico García Hurtado, cineasta nacido en Cuzco que ha realizado numerosos documentales sobre su país y largometrajes como 'Tupac Amaru, el último inca'. Destaca la presencia como protagonista del bailarín español Nacho Duato, que aquí accede por primera vez a un papel protagónico, así como de Carlos Sobera y Neus Asensi.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Federico García Hurtado.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nacho Duato, Carlos Sobera, Neus Asensi, Gabriela Velásquez, Tania Helfgott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Federico García Hurtado, Nieves Olmedo García.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Villalta.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-forastero-64157_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.g5k1lwQwfj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630001100 +0200" stop="20240630020300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los 28 hombres de Panfilov</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Noviembre de 1941. En los alrededores de la ciudad rusa, un grupo de 28 soldados del Ejército Rojo de la división 316 trata de detener los tanques y tropas del ejército nazi.'Los 28 hombres de Panfilov' es una película de guerra basada en una leyenda sobre un grupo de soldados que detuvieron heroicamente los tanques alemanes que se dirigían a Moscú. Dirigida por Kim Druzhinin y Andrey Shalopa, inicialmente el filme se financió mediante el crowdfunding, pero más tarde recibió el apoyo financiero de los gobiernos de Rusia y Kazajstán y de la empresa de desarrollo de juegos Gaijin Entertainment. Finalmente, la suma recaudada sumó 34.746.062 RUR.Como dato curioso, casi todos los tanques de esta cinta son modelos 1:16 muy detallados, combinados con imágenes al aire libre. Sin embargo, para las escenas dentro del tanque, se construyó un modelo a escala real de las partes internas del automóvil.Para que estas tomas parecieran reales se tuvieron que grabar a una velocidad x4.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kim Druzhinin, Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maksim Abrosimov, Sergey Agafonov, Pavel Aseev, Ivan Batarev, Maksim Belborodov, Aziz Beyshenaliev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikhail Kostylev.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alexey Kucherenko, Anton Yudintsev.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-28-hombres-de-panfilov-818677_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.QcCSa4ElH_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630020300 +0200" stop="20240630033600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630033600 +0200" stop="20240630050300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630050300 +0200" stop="20240630064400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630064400 +0200" stop="20240630080800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630080800 +0200" stop="20240630102100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240630102100 +0200" stop="20240630115000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mee-Shee, el gigante del agua</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mac, un chico de 9 años, inicia la aventura de su vida cuando descubre el secreto más grande del mundo: Mee-Shee, un adorable gigante que habita en el agua. Juntos, Mac y su enorme amigo conseguirán ser más listos que un equipo de cazadoras que intentan capturar a Mee-Shee.Producción angloalemana basada en un monstruo canadiense llamado Ogopogo, ser todavía presente en el folclore y las leyendas de los aborígenes de este país. El filme, destinado a un público familiar, está dirigido por John Henderson, realizador que 10 años antes ya se había encargado de una producción similar basada en el monstruo del lago Ness. La película, pese a que sitúa la acción en Canadá, está rodada íntegramente en Nueva Zelanda debido a determinados condicionantes climáticos.La cinta recibió algunas críticas positivas por las correctas interpretaciones de su reparto internacional, aunque su distribución estuvo condicionada por una enorme polémica alrededor del nombre del filme. Algunos sectores aborígenes acusaron a los creadores de apropiación cultural, lo que forzó a cambiar el nombre de la película e impidió que se estrenara en las salas canadienses, donde fue distribuida únicamente en DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Henderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Greenwood, Daniel Magder, Rena Owen, Jacinta Wawatai, Phyllida Law.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barry Authors.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pol Brennan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Barry Authors, Rainer Mockert.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/e/xmee-shee-el-gigante-del-agua-127715_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.LFywS9G5Cp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630115000 +0200" stop="20240630131700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630131700 +0200" stop="20240630145700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Replicant</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Garrotte es un asesino en serie a quien le sigue la pista Jake Riley, un veterano inspector de policía. Aunque en su día fue un inocente idealista, Jake ha visto lo suficiente de la naturaleza humana como para convertirse en un consumado escéptico.Es imposible no recordar a Arnold Schwarzenegger en 'El sexto día' al ver esta cinta de acción donde Jean-Claude Van Damme también se moderniza, introduciendo a un replicante de sí mismo en la historia. No es la primera vez que el actor de origen belga, referente en el este género, se dobla en una película. Ya lo hizo en 'Al límite del riesgo', y como en aquella ocasión el realizador encargado de llevar a buen término esta producción es Ringo Lam, que sobre la actual cinta afirmaba su afición por crear una historia a partir de una fórmula para luego desfigurarla e ir haciendo que el espectador se desoriente.A Van Damme le acompaña en el reparto Michael Rooker, el famoso Henry de 'Henry, retrato de un asesino', y que curiosamente también aparecía en 'El sexto día'. El toque femenino lo pone Catherine Dent ('Siempre a tu lado').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ringo Lam.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Michael Rooker, Catherine Dent, Brandon James Olson, Pam Hyatt, Marnie Alton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lawrence Riggins, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guy Zerafa, Alex Khaskin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Dadon, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/p/xreplicant-47199_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.r3any5HGd_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630145700 +0200" stop="20240630164500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La fuerza de la venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un agente afroamericano del servicio secreto ha sido asesinado y parece que un oscuro grupo está detrás.Una de tantas películas de acción producidas por la Cannon, una productora que durante la década de 1980 llevó a la pantalla filmes de acción de bajo presupuesto. 'La fuerza de la venganza' narra las investigaciones de un policía en una trama neonazi.Sin esconder en ningún momento su caràcter de serie B, el filme, ideado como una secuela de 'Invasión USA', tenía que ser protagonizado por el mismo actor de la primera, el incombustible Chuck Norris. Sin embargo, su apretada agenda hizo que cediera el rol principal a una estrella entonces en alza del mundo de la acción y las artes marciales, un Michael Dudikoff quien aun tenía fresco el gran éxito conseguido con 'El guerrero americano'. También Steve James, compañero de golpes de Dudikoff en la mencionada saga de Joe Armstrong, repite protagonismo en la que nos ocupa.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Firstenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Steve James, James Booth, John P Ryan, Bill Wallace, Karl Johnson, Marc Alaimo, Allison Gereighty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Booth.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-fuerza-de-la-venganza-30103_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.ISiDUs3gNl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630164500 +0200" stop="20240630183300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Al caer la noche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630183300 +0200" stop="20240630202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sombras de sospecha</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630202000 +0200" stop="20240630220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su nombre gritaba venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de sufrir un disparo en la cabeza, el veterano Flannagan olvida su pasado reciente en la guerra. Al regresar a su pueblo, lo han declarado desertor y el juez se ofrece a limpiar su nombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Caiano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, William Berger, Ida Galli, Mario Brega, Eleonora Vargas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Caiano, Tito Carpi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-nombre-gritaba-venganza-413019_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.Ura_GRSMb5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630220000 +0200" stop="20240701000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Blood money</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zheng Liu es un guerrero Shaolin y asesino a sueldo de las Triadas. Pero cuando un negocio de drogas sale mal, el cazador se convierte en cazado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory McQualter.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex Castro, Pauline Egan, Zheng Liu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory McQualter.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/l/o/xblood-money-571502_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.hT3lcQZe4f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701000000 +0200" stop="20240701013100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ninja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El jefe de una importante escuela ninja quiere nombrar a su sucesor. Entre todos sus luchadores, escoge a dos candidatos: Masazuka y Casey. Ambos se baten en un duelo que casi mata a Casey, un joven occidental apasionado de las artes marciales. Tras la lucha de espadas, Masazuka abandona a la fuerza la escuela y se convierte en un asesino.El actor y experto en artes marciales Scott Adkins ('Holby City') vuelve a trabajar con el director de origen israelí, Isaac Florentine ('Juego de dragones'). La relación cinematográfica de ambos empezó con el filme 'Special Forces' en el año 2003 y desde entonces han repetido en varias ocasiones, siempre en películas del mismo género.El estreno de 'Ninja' coincidió con el de 'Ninja Assassin', dirigida por James McTeigue ('V de vendetta'), la que fue mejor considerada por la crítica especializada aunque muestra de forma más directa las escenas de violencia en vez de desarrollar más la parte creativa de la lucha. La cinta de producción estadounidense fue rodada en Sofía, capital de Bulgaria, en los estudios de cine Nu Boyana, los mismos que albergaron el rodaje de 'The Contract'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Adkins, Tsuyoshi Ihara, Mika Hijii, Togo Igawa, Garrick Hagon, Todd Jensen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael Hurst.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/i/n/xninja-139720_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.IwMQOUsOf3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701013100 +0200" stop="20240701030400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Misión suicida</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701030400 +0200" stop="20240701043100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701043100 +0200" stop="20240701060000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701060100 +0200" stop="20240701070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701070000 +0200" stop="20240701100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240701100000 +0200" stop="20240701104600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240701104600 +0200" stop="20240701123100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Duelo en la jungla</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701123100 +0200" stop="20240701144400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La luz del fin del mundo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres están al cargo de un faro en el Cabo de Hornos. Un día, aparece una embarcación desplegando una señal de socorro, pero resulta que se trata de un barco pirata que pretende apoderarse del faro para hacer encallar a los navíos que pasen por las cercanías y así poder asaltarlos a placer. Dos de los fareros mueren a manos de los piratas, pero el tercero, Will Denton, se las apaña para escapar y empieza a sabotear sus planes.Coproducción hispano-suiza que cuenta con un equipo internacional de lo más variado, lo que convirtió el rodaje casi en una torre de Babel. El film, puesto en pie gracias al empeño personal de su protagonista Kirk Douglas, pertenece netamente al género de aventuras y está basado en una de las novelas menos conocidas de Julio Verne.La película se rodó en el Cabo de Creus, donde aún pueden verse los estos del faro, construido y volado expresamente para la película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Billington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Yul Brynner, Samantha Eggar, Jean-Claude Drouot, Fernando Rey, Renato Salvatori, Massimo Ranieri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Rowe, Rachel Billington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Piero Piccioni.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kirk Douglas.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-luz-del-fin-del-mundo-61284_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.Qskb3i5bqE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701144400 +0200" stop="20240701163800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El profesional</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un agente francés, Joss Beaumont, es enviado a Malagawi para matar al dictador N'Jala. Cuando la situación política cambia, los servicios franceses lo detienen y le torturan.Georges Lautner ('La maison assassinée') consiguió uno de sus grandes éxitos con este filme de acción y suspense protagonizado por Jean-Paul Belmondo. Y es que el actor de 'Al final de la escapada' vivía una época de apogeo comercial gracias a títulos como 'Yo impongo mi ley a sangre y fuego ' o 'El rey del timo'. Este no fue una excepción y se convirtió en la cuarta cinta más taquillera del año en Francia y consiguió romper el récord de espectadores en la ciudad de París: más de 300.000 personas, algo inédito en aquella época.Basándose en un guión coescrito por Michel Audiard (ambos ya habían colaborado en 'Gángster a la fuerza'), la cinta contó con la música de Ennio Morricone. Como curiosidad, el compositor de melodías tan famosas como la de 'La muerte tenía un precio' ya había publicado hacía tiempo el tema 'Chi Man'. Belmondo se impresionó tanto cuando escuchó esta canción por la radio, que fue el mismo quien propuso que fuera incluida en esta banda sonora, que también fue un superventas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Georges Lautner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Jean Desailly, Robert Hossein, Michel Beaune, Cyrielle Claire.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Georges Lautner, Michel Audiard.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alain Belmondo.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701163800 +0200" stop="20240701181300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701181300 +0200" stop="20240701202300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El balneario de Battle Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. John Harvey Kellogg, inventor de los populares cornflakes, es el propietario de un balneario donde aplica sus peculiares teorías sobre la salud. Mitad gurú, mitad dictador, este profeta de la alimentación convierte el balneario en un santuario donde, a través del cuidado del cuerpo, se alcanza también la depuración de la mente.Alan Parker se basó en la novela homónima de T. Coraghessan Boyle para escribir y dirigir 'El balneario de Battle Creek', trasladando a la pantalla la exótica personalidad de uno de los personajes más influyentes en el cambio de hábitos alimentarios producidos durante el siglo XX. Confió para ello en Anthony Hopkins, que propenso a la caricatura y a la consecución de retratos efectistas, fue el cómplice ideal para encarnar al Dr. Kellogg. Algunos de los pacientes que acuden al balneario están interpretados por Bridget Fonda, Matthew Broderick, John Cusack o Lara Flynn Boyle. El filme, que marca un curioso punto y a parte dentro de la filmografía de su director, no entusiasmó demasiado a los estadounidenses a tenor del desastre económico que supuso su estreno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Carvey, Bridget Fonda, John Cusack, Matthew Broderick, Anthony Hopkins, Michael Lerner, Colm Meaney, John Neville.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Parker, Armyan Bernstein.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-balneario-de-battle-creek-6179_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.fvOedorSjf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701202300 +0200" stop="20240701220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los pistoleros de Paso Bravo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras pasar muchos años en prisión, Gay regresa a Paso Bravo, el lugar donde unos matones incendiaron su rancho matando a su esposa y a su hija. Gay busca venganza, y además, se encuentra con un pueblo que vive aterrorizado por un grupo de pistoleros dirigidos por Acombar. Esta situación provoca que Gay pase directamente a la acción enfrentándose a esta pandilla de asesinos.Spaghetti western coproducido entre España e Italia, que como muchos, fue rodado en el desierto de Almería. La película recoge una vez más el enfrentamiento entre dos actores típicos del género, Antonio De Teffè ('Apocalipsis Joe') y Eduardo Fajardo ('Django').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Rosso.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Eduardo Fajardo, Giulia Rubini, José Jaspe, José Calvo, Adriana Ambesi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Fernando Morandi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-pistoleros-de-paso-bravo-66059_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.-9XC9G46HV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701220000 +0200" stop="20240701234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Basic</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A un exranger convertido en agente de la DEA le asignan una misión: investigar el misterio que rodea la desaparición del temido sargento Nathan West y varios de sus hombres durante lo que parecía ser un entrenamiento militar rutinario en la jungla de Panamá.John McTiernan, todo un especialista del género de acción gracias a títulos como 'Depredador' o 'La jungla de cristal' dirigió este thriller que protagonizó un trío de primera fila formado por John Travolta y Samuel L. Jackson, quienes ya habían colaborado en uno de los filmes icónicos de la década de 1990, 'Pulp Fiction'. Les acompaña una Connie Nielsen que aun arrastraba la fama conseguida con 'Gladiator'.Una curiosidad de rodaje. Para que Roselyn Sanchez ('Sin rastro'), consigueria la postura corporal perfecta para su papel, McTiernan le hizo llevar un cinturón que pesaba 23 kilos, al mismo tiempo que la animaba a moverse como si fuera una bailarina exótica de Las Vegas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John McTiernan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Travolta, Samuel L Jackson, Timothy Daly, Giovanni Ribisi, Harry Connick Jr, Connie Nielsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Vanderbilt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Vanderbilt, Mike Medavoy.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/s/xbasic-62826_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.KABRlpb7ez.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701234400 +0200" stop="20240702014100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El demonio bajo la piel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lou es ayudante del comisario en un pueblo de Texas. Después de dejarse enredar por una prostituta, un vecino le cuenta que un constructor estuvo implicado en la muerte de su hermanastro. Lou urdirá entonces una venganza diabólica.El escritor Jim Thompson ha dado grandes argumentos a la industria del celuloide: muestras de cine negro como 'Atraco perfecto', 'La huida' o 'Los timadores'. Siendo un clásico de la novela negra moderna, no es de extrañar que 'The Killer Inside Me' también haya estado en el punto de mira del séptimo arte. De hecho, la que nos ocupa es la segunda adaptación de la novela, tras el filme dirigido por Burt Kennedy en 1976 y múltiples intentos de llevarla a la gran pantalla, como uno que iba a ser protagonizado por Marilyn Monroe.En este caso, el versátil Michael Winterbottom ('9 songs', 'Un corazón invencible') es el que toma las riendas de un proyecto polémico por su violencia explícita hacia las mujeres. Sin duda, la impactante interpretación de Casey Affleck ('Adiós pequeña, adiós') es el punto más alabado de la producción, en contraste con el trabajo de Jessica Alba ('Los 4 fantásticos'), que recibió un Razzie (anti-Oscar) por este y otros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Suecia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winterbottom.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casey Affleck, Kate Hudson, Jessica Alba, Ned Beatty, Elias Koteas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Curran.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Cadbury, Melissa Parmenter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Eaton, Chris Hanley.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-demonio-bajo-la-piel-164706_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.BT6_MyF0uQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702014100 +0200" stop="20240702030900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Panic</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Últimamente, algunos aviones comerciales se han estrellado bajo misteriosas circunstancias. Neil, un analista de sistemas de vuelo, piensa que es asunto de un grupo de terroristas que manipula el sistema informático y cree saber cuál va a ser el siguiente avión afectado.Película de acción, distribuida directamente en DVD y dirigida por Bob Misiorowski, autor de filmes como 'Shark Attack' o 'Sin control', esta última con Jean-Claude Van Damme. En esta ocasión, Misiorowski contó como protagonista con Rodney Rowland, un actor que empezó su carrera como modelo de Calvin Klein y otras conocidas marcas, y que intervino en películas como 'El sexto día' o series como 'Pensacola'. Le acompaña en sus pesquisas una Kristanna Loken que aún le faltaban dos años para interpretar el papel de Terminatrix en 'Terminator 3: La rebelión de las máquinas'.El largometraje, cuyo argumento recuerda a la tragedia del 11-S, fue rodado en 2001, pero no fue distribuido comercialmente en Estados Unidos hasta al cabo de dos años, en 2003.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bob Misiorowski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rodney Rowland, Kristanna Loken, Sanyogita Bhave, John Bishop, Boti Bliss.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jace Anderson, Adam Gierasch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Scott Putman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-panic-63031_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.R77Ev0ko23.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702030900 +0200" stop="20240702044500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
