<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 22/11/2024 20:49" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241122010200 +0100" stop="20241122023400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tren mortal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122023400 +0100" stop="20241122040200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122040200 +0100" stop="20241122054100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122054100 +0100" stop="20241122070900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122070900 +0100" stop="20241122081800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122081800 +0100" stop="20241122105500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241122105500 +0100" stop="20241122123400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En busca del tesoro del Amazonas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un aventurero busca las legendarias Ciudades Doradas de El Dorado y se alía con una tribu de mujeres amazonas contra un villano asesino que también busca el tesoro.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark L Lester.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Bob Minor, Donald Pleasence, Richard Romanus, Anita Ekberg.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Ralph Ross.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-busca-del-tesoro-del-amazonas-2877370_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.cCbCagDHf5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122123400 +0100" stop="20241122141800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El ídolo de Acapulco</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mickey es un extrapecista que tiene terror a las alturas después de que un compañero suyo muriera en un trágico accidente. Huyendo de todo, Mickey encuentra trabajo en un hotel de Acapulco como cantante.'El ídolo de Acapulco' trae al espectador espectaculares paisajes mexicanos y ritmos latinos de la mano de Elvis Presley. El rey del rocanrol puso de moda con esta película, no solamente su música, sino también los saltos desde un acantilado. Presley estuvo acompañado por todo un icono sexual del momento, una Ursula Andress que un año antes había hecho su espectacular salida del agua en 'Agente 007 contra el Dr. No'.En un papel muy secundario, haciendo su debut en el cine -aunque sin aparecer en los títulos de crédito-, se puede reconocer a la famosa actriz Tori Garr, vista posteriormente en 'Tootsie' o 'Encuentros en la tercera fase', para citar algunos de sus filmes. Dirige Richard Thorpe ('Ivanhoe'), que ya se había encargado también de 'El rock de la cárcel'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Thorpe.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Thorpe, Elvis Presley, Ursula Andress, Elsa Cárdenas, Paul Lukas, Larry Domasin, Alejandro Rey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joseph J Lilley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hal B Wallis.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-idolo-de-acapulco-64159_SPA-17.jpg.pagespeed.ic.5I0IMbB29Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122141800 +0100" stop="20241122155800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122155800 +0100" stop="20241122182500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Pequeño Gran Hombre</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un periodista entrevista en un asilo de ancianos al viejísimo Jack Crabbe,un hombre de 121 años que afirma ser el único superviviente de la batalla de Litlle Big Horn. Crabbe va narrando poco a poco la apasionante historia de su vida, desde su adopción por los Indios Cheyenne hasta sus matrimonios y su amistad con personajes como Wild Bill Hickok o el general Custer. Su increíble historia también implica que podría tratarse de uno de los mayores embusteros que deambuló por el salvaje Oeste.Un poco convencional wéstern que relata, a base de 'flashbacks', una historia que combina comedia y drama y que pretende dar una visión desmitificadora de los días míticos del Salvaje Oeste. La cinta contiene una de las mejores interpretaciones de la carrera de Dustin Hoffman, cuyo mayor reto no fueron las cinco horas de maquillaje diarias que requirió su personaje en algunos momentos, sino el poder encontrar un tono de voz creíble para un hombre de 121 años. Finalmente, lo logró a base de estudiar cuidadosamente las voces de varios ancianos de edad muy avanzada. Dirigió el poco prolífico pero casi siempre interesante Arthur Penn ('Bonnie &amp; Clyde').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Arthur Penn.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dustin Hoffman, Faye Dunaway, Chief Dan George, Martin Balsam, Richard Mulligan, Jeff Corey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Calder Willingham.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Hammond.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stuart Millar.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/q/xpequeno-gran-hombre-67095_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.1keoNMD-1H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122182500 +0100" stop="20241122202500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La selva esmeralda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122202500 +0100" stop="20241122220200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Águila gris</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122220200 +0100" stop="20241122233500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Justice</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un miembro de los US Marshal que busca justicia por el asesinato de su hermano trata de defender un pequeño pueblo de un alcalde corrupto y sus sanguinarios secuaces que tratan de revivir la guerra civil.El actor, director y guionista Richard Gabai ('Llamada salvaje') es el responsable de este wéstern que presenta la estructura y elementos clásicos del género. El filme sitúa la historia en el año 1868, pocos años después del final de la Guerra de Secesión. El protagonista, interpretado por Nathan Parsons ('Los originales'), llega a una pequeña localidad donde el alcalde -Stephen Lang ('Avatar')- está transformando una mina abandonada en una fortaleza militar.Cabe destacar que el rodaje fue un auténtico quebradero de cabeza. La filmación fue víctima a diario de las inclemencias del tiempo, con temperaturas muy bajas, nieve y tormentas de arena. Además, la producción se vio salpicada por un altercado entre dos miembros del equipo de la película, que necesitó de la participación de la policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Gabai.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Lang, Jamie-Lynn Sigler, Jackson Rathbone, Nathan Parsons, Lesley-Anne Down, Ellen Hollman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Lewis, Shawn Justice.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Boris Zelkin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Lewis, AJ Perez.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjustice-575395_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.WSnQOCe-o-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241122233500 +0100" stop="20241123011100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre impone la ley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Principios del siglo XX. Flagg es un veterano 'sheriff' al que han obligado a retirarse y al que nadie toma en serio cuando da el aviso de que un grupo de forajidos quiere asaltar el tren. Sólo encontrará apoyo en su viejo enemigo, el experto y veterano pistolero McKey, a quien su banda también ha abandonado. Juntos tratarán de impedir el asalto al convoy.Burt Kennedy fue un director considerado uno de los maestros de los wésterns de serie B, a los que acostumbraba a añadir personales pinceladas de humor. 'Un hombre impone la ley' es uno de ellos y cuenta como protagonistas con el veterano Robert Mitchum y con George Kennedy ('La Leyenda del indomable'). Entre el reparto también se pueden encontrar a los hermanos David y John Carradine.Como curiosidad, esta cinta tiene la marca distintiva del realizador: al empezar la escena de lucha, un personaje (esta vez un no acreditado Richard Farnsworth -'Una historia verdadera'-) mira a cámara y grita: '¡Lucha!'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Burt Kennedy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, George Kennedy, Martin Balsam, David Carradine, Tina Louise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Lava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-impone-la-ley-18455_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.py2VheO-7i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123011100 +0100" stop="20241123031100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123031100 +0100" stop="20241123044600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123044600 +0100" stop="20241123062000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123062000 +0100" stop="20241123074400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123074400 +0100" stop="20241123080900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241123080900 +0100" stop="20241123111400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241123111400 +0100" stop="20241123131700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La leyenda de Ben Hall</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El forajido Ben Hall, tras dos años oculto, vuelve a las andadas con la reaparición de su viejo amigo John Gilbert. Tras volver a juntar a toda la banda, pronto se convertirán en los hombres más buscados de la historia de Australia.El realizador Matthew Holmes ('Twin Rivers') dirige, escribe y coproduce esta película que lleva a la gran pantalla la vida del bandolero australiano Ben Hall. Un proyecto con el que pasó siete años empapándose de la vida del célebre forajido durante la colonización británica de Australia para asegurarse que el guion, los personajes y el argumento fueran lo más precisos posible, históricamente hablando.Tanto fue así que, los actores que dan vida a los dos protagonistas, Jack Martin y Jamie Coffa (Ben Hall y John Gilbert, respectivamente), guardan un asombroso parecido físico con los figuras históricas que interpretan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Martin, Jamie Coffa, William Lee, Joanne Dobbin, Adam Willson, Erica Field.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Holmes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ronnie Minder.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Matthew Holmes, Russell Cunningham.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-ben-hall-567781_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.yxfOHa1M-5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123131700 +0100" stop="20241123145000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las crónicas de la Grulla Blanca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un descendiente de misioneros occidentales apodado Grulla Blanca se convierte en monje Wudang para llegar a ser maestro de artes marciales. Tras un ataque al monasterio donde habita por parte de las tropas nacionalistas, Grulla Blanca jura vengar la muerte de su maestro.Telefilme producido para el canal de televisión estadounidense dirigido a los hombres Spike TV. David Carradine ('Kung Fu') y Daryl Hannah ('Splash'), dos actores que ya habían trabajado juntos en las dos entregas de 'Kill Bill' y posteriormente la película 'Eldorado', encabezan el reparto.El director, Philip Spink ('El Duque'), apuesta por una ligera renovación del cine de artes marciales y utiliza la violencia justa para contar una historia con más profundidad de argumento de lo habitual en el género. La cinta de acción fue nominada a dos premios Leo -galardones que otorga la academia de cine y televisión de la Columbia Británica- por su música y su fotografía. Cabe destacar que 'Las crónicas de la Grulla Blanca' fue rodada íntegramente en China y que Daryl Hannah se estrenó como cantante en esta cinta con el tema 'You Made Me Love You'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philip Spink.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Carradine, Daryl Hannah, Kay Tong Lim, Yu Beng Lim, Osric Chau, Pei-pei Cheng.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jacqueline Feather, John Mandel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim Guttridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Shan Tam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-cronicas-de-la-grulla-blanca-141429_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.AzLOhTsawI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123145000 +0100" stop="20241123162100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las crónicas de la Grulla Blanca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un descendiente de misioneros occidentales apodado Grulla Blanca se convierte en monje Wudang para llegar a ser maestro de artes marciales. Tras un ataque al monasterio donde habita por parte de las tropas nacionalistas, Grulla Blanca jura vengar la muerte de su maestro.Telefilme producido para el canal de televisión estadounidense dirigido a los hombres Spike TV. David Carradine ('Kung Fu') y Daryl Hannah ('Splash'), dos actores que ya habían trabajado juntos en las dos entregas de 'Kill Bill' y posteriormente la película 'Eldorado', encabezan el reparto.El director, Philip Spink ('El Duque'), apuesta por una ligera renovación del cine de artes marciales y utiliza la violencia justa para contar una historia con más profundidad de argumento de lo habitual en el género. La cinta de acción fue nominada a dos premios Leo -galardones que otorga la academia de cine y televisión de la Columbia Británica- por su música y su fotografía. Cabe destacar que 'Las crónicas de la Grulla Blanca' fue rodada íntegramente en China y que Daryl Hannah se estrenó como cantante en esta cinta con el tema 'You Made Me Love You'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philip Spink.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Carradine, Daryl Hannah, Kay Tong Lim, Yu Beng Lim, Osric Chau, Pei-pei Cheng.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jacqueline Feather, John Mandel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim Guttridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Shan Tam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-cronicas-de-la-grulla-blanca-141429_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.AzLOhTsawI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123162100 +0100" stop="20241123175400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Invicto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El campeón mundial de boxeo en la categoría de pesos pesados George 'Iceman' Chambers es enviado a prisión acusado de violación. En la misma penitenciaría se encuentra cumpliendo cadena perpetua por un crimen pasional Monroe Hutchen, durante 10 años campeón invicto del torneo entre prisiones. El enfrentamiento entre ambos será inevitable.Un cruce entre los géneros deportivo y carcelario, dirigido por Walter Hill, quien ya había tocado el tema de las peleas ilegales en su primera película, 'El luchador'. Protagonizada por dos de los actores afroamericanos más populares del momento, Wesley Snipes ('Blade') y Ving Rhames ('Misión imposible 2'), el filme también destaca por su elenco de secundarios envidiable.Por cierto, si alguno de los personajes le recuerda a una figura del mundo real, piense que no ha sido usted el único. El propio guionista del filme reconoce sin tapujos que la historia de Mike Tyson le sirvió de inspiración para su guión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Hill.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wesley Snipes, Ving Rhames, Peter Falk, Wes Studi, Michael Rooker, Fisher Stevens, Jon Seda.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Clarke.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/v/xinvicto-28865_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.JTKZoW7sKj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123175400 +0100" stop="20241123193900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Extremadamente peligrosa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Karen McCoy ha pasado seis años en la cárcel por culpa de un chivatazo. Ella es la máxima especialista en reventar cajas fuertes, pero ha decidido emprender una nueva vida junto a su hijo. No le será posible, pues un joven ladrón llamado T.J. Barker ha estado esperando todo este tiempo para involucrarla en un nuevo golpe.Un vehículo al servicio de Kim Basinger, dirigido por el casi nunca inspirado Russell Mulcahy ('Los inmortales'), que se consume con la misma facilidad con la que se olvida. Destaca, sin embargo, la nula química existente entre Basinger y su 'partenaire' para la ocasión, Val Kilmer.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kim Basinger, Val Kilmer, Terence Stamp, Gailard Sartain, Zach English, Raynor Scheine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Davies, William Osborne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brad Fiedel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Bregman, Michael Scott Bregman.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/x/t/xextremadamente-peligrosa-16417_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.6kYO6UD6_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123193900 +0100" stop="20241123220000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Símbolo de fuerza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Johnny Kovak se une al sindicato de camioneros a principios de los años 30 e inicia su escalada hacia la cima de la organización. A medida que va trepando, sus métodos se van volviendo más y más sucios, hasta que el senador Madison inicia una campaña para destapar sus conexiones con la mafia.Un filme más o menos basado en la historia del legendario líder sindical americano, Jimmy Hoffa y que viene a ser a este movimiento lo que 'El político' fue al mundo de la alta política americana. Dirigió el canadiense Norman Jewison, responsable de títulos como 'El violinista en el tejado' o 'Jesucristo Superstar', y muestra a un Sylvester Stallone aún lejos de los personajes arquetípicos que luego marcarían su carrera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvester Stallone, Rod Steiger, Peter Boyle, Melinda Dillon, Kevin Conway, Tony Lo Bianco, Cassie Yates, David Huffman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sylvester Stallone, Joe Eszterhas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Conti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/s/xfist-32505_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.mdtGsavGsH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123220000 +0100" stop="20241123234900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cinco ladrones encapuchados irrumpen en un banco y toman a varios rehenes. El cabecilla del grupo exige a la policía negociar con Quentin Conners, un agente recientemente expulsado del cuerpo por un accidente.Jason Statham ('Transporter'), una de las estrellas más cotizadas del cine de acción de la época, es el protagonista de esta película del director de 'U-Boat', Tony Giglio, cuyo tratamiento y argumento recuerdan inevitablemente a 'Plan oculto', del controvertido Spike Lee. A pesar de contar con un reparto interesante (dos figuras de la talla de Wesley Snipes y Ryan Phillipe arropan al exnadador olímpico británico), la cinta se estrenó directamente en DVD en Estados Unidos, quizás para evitar competir con la película de Lee. En el resto del mundo, sin embargo, la recaudación del filme fue aceptable.Cabe destacar que el rodaje del filme tuvo que finalizarse en tan solo 22 días por problemas de presupuesto, que no afectaron al resultado final del metraje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Giglio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jason Statham, Ryan Phillippe, Wesley Snipes, Henry Czerny, Justine Waddell, Nicholas Lea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tony Giglio.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Trevor Jones.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Derbas, Gavin Wilding.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/o/xcaos-115892_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.tsMOFMUr1j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241123234900 +0100" stop="20241124014900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mr. Brooks</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124014900 +0100" stop="20241124032000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad del miedo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124032000 +0100" stop="20241124043500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124043500 +0100" stop="20241124062000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124062000 +0100" stop="20241124074800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124074800 +0100" stop="20241124110000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241124110000 +0100" stop="20241124132600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Acantilado rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· China, año 208 antes de Cristo. La ambición del ministro Zhao Zhao ha subyugado a Han Xiandi, un emperador débil. Después de controlar el norte del país, el ministro quiere dirigir sus esfuerzos bélicos contra los señores de la guerra del sur. Estos tienen todas la de perder pero concentran sus esperanzas en el estratégico Acantilado Rojo.Tras una etapa inmerso en la industria de Hollywood con taquillazos como 'Misión imposible 2' el cineasta chino John Woo regresa a sus orígenes por todo lo alto. Lo hace poniéndose al frente de una titánica producción que costó unos 60 millones de euros, es decir, la cinta más cara de la industria china hasta esa fecha. Este magno proyecto de 280 minutos fue comercializado en China en dos entregas, pero en el resto del mundo se distribuyó una versión mucho más reducida de 148 minutos y una única entrega. La decisión fue un éxito y la espectacularidad épica de la propuesta convenció también a la crítica occidental.La complejidad del rodaje fue tal que los productores de la cinta recibieron la ayuda de 1.500 soldados del ejército chino, que no sólo funcionaron como extras sino también construyeron carreteras para el rodaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Woo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Takeshi Kaneshiro, Fengyi Zhang, Chen Chang, Wei Zhao, Tony Chiu-Wai Leung.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Woo, Khan Chan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tarô Iwashiro.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Woo, Terence Chang.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/c/a/xacantilado-rojo-151750_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.SqtGKUY2a9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124132600 +0100" stop="20241124150800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Colgado de Sara</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Joe Tyler es un agente judicial que trabaja como mensajero: entrega documentos legales a toda clase de personas, desde mafiosos a millonarios. Sara Moore es la próxima víctima de Joe. Su marido, un ganadero adinerado con quien Sara ha conseguido amasar toda una fortuna, ha contratado a Joe para que haga llegar a Sara los documentos que amenazan con dejarla sin nada. Sara se queda anonadada al principio, pero cuando se recupera de la sorpresa se prepara para vengarse y recuperar lo que es suyo: una parte considerable de la cuenta bancaria de Gordon, un trozo de su ego y quizás una oportunidad para descubrir el amor verdadero.El experto en el género cómico Reginald Hudlin, responsable de títulos como 'Boomerang, el príncipe de las mujeres' o 'Fiesta en casa', dirigió esta comedia en la que se mezcla la acción con el romanticismo. La pareja protagonista está formada por el televisivo Matthew Perry (conocido por su papel en la serie 'Friends') y la bella Elizabeth Hurley ('Al diablo con el diablo').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Reginald Hudlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matthew Perry, Elizabeth Hurley, Vincent Pastore, Bruce Campbell, Cedric the Entertainer, Amy Adams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ronn, Jay Schillinger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marcus Miller.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dan Halsted.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/l/xcolgado-de-sara-54029_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.hu5b3Okxn8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124150800 +0100" stop="20241124163600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">George y el dragón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· George es un caballero que vuelve a Inglaterra tras haber luchado en las Cruzadas, en Tierra Santa y que sueña con iniciar una vida tranquila en el norte del país. Pero resulta que el rey Edgar ha perdido a su hija, la princesa Lunna, presuntamente secuestrada, y George deberá acompañar a un grupo de hombres del monarca para encontrar a la chica. La misión se complica porque Lunna, lejos de haber sido raptada, está guardando un huevo de dragón.Una cinta de aventuras con toques de fantasía, ambientada en la Edad Media y coproducida entre EE.UU., el Reino Unido y Alemania, que presenta un interesante reparto en el que destacan James Purefoy ('Resident Evil'), Piper Perabo ('El bar Coyote') y un maduro Patrick Swayze.A modo de curiosidad, destaca la aparición en forma de cameo de Val Kilmer, quien grabó su escena durante un descanso del rodaje de 'Cazadores de mentes (Mindhunters)'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Reeve.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Purefoy, Piper Perabo, Patrick Swayze, Michael Clarke Duncan, Bill Treacher, Jean-Pierre Castaldi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Reeve, Michael Burks.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gast Waltzing.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Todd Moyer, Romain Schroeder.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/o/xgeorge-y-el-dragon-93366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.J4cLjvxzAi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124163600 +0100" stop="20241124183500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La modista</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La elegante modista de alta costura Myrtle Dunnage regresa a su pueblo natal, situado en la Australia rural. Con su máquina de coser y un estilo elegante, se dispone a transformar a todas las mujeres del lugar y, de esta manera, vengarse de las personas que la expulsaron siendo una niña.La oscarizada Kate Winslet protagoniza esta tragicomedia con toques románticos y de humor negro sobre una modista de la clase alta que busca redención a golpe de aguja. La cinta está dirigida por la australiana Jocelyn Moorhouse, quien también escribió el guion junto a su marido, el cineasta P.J. Hogan, basándose en la novela homónima de Rosalie Ham. Cabe destacar que este es el primer filme de Moorhouse desde 'Heredarás la tierra' (1997). El motivo de esta tardanza es que la realizadora 'aussie' tiene dos niños con autismo, a quienes les dedica gran parte de su tiempo.El filme arrasó en los premios de la Academia de Cine y Televisión de Australia con cuatro galardones: mejor actriz principal (Winslet), de reparto (Judy Davis), actor secundario (Hugo Weaving) y, como no, diseño de vestuario.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Winslet, Liam Hemsworth, Hugo Weaving, Sarah Snook, Judy Davis, Caroline Goodall, Sacha Horler, Kerry Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse, P.J Hogan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-modista-422896_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.G1e7_t0-xJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124183500 +0100" stop="20241124201400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La odisea de los pioneros</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Año 1755. Las colonias inglesas están siendo devastadas por las atrocidades de la guerra. Poderes europeos opuestos entre sí han estallado sobre el valle de Ohio, destruyendo el hogar de familias.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Bengston, George D Escobar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kelly Greyson, Natalie Racoosin, Clay Walker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George D Escobar, James Richards.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-odisea-de-los-pioneros-770285_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.UJVgl_65Vb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124201400 +0100" stop="20241124220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre, un caballo, una pistola</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Extranjero se topa con la famosa banda conocida como 'El tesoro de la frontera', llamada así al haberse puesto precio a la totalidad de sus miembros por 10.000 dólares.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Daniele Vargas, Ettore Manni, Jill Banner, Raf Baldassarre, Marina Berti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Infascelli, Giuseppe Mangione.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-un-caballo-una-pistola-1130088_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.lIF-Azomnj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124220100 +0100" stop="20241124234300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mercenary</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John Seeger es un soldado contratado para luchar y derrocar gobiernos alrededor del mundo junto con un grupo de amigos mercenarios. En su última misión, el hijo y la esposa de uno de sus camaradas caídos son tomados como rehenes y Seeger es chantajeado para penetrar en una de las prisiones de mayor seguridad en el sur de África.Un Steven Seagal incapaz de volver a conseguir éxitos comerciales como 'Alerta Máxima' vio como a partir del año 2000 su filmografía se veía destinada directamente al mercado del videoclub. Uno de sus múltiples y fallidos títulos de esta época fue 'Mercenario de la justicia', un drama de acción con toques de temática bélica rodado en Sudáfrica y que cuenta con los secundarios Luke Goss (ex componente del grupo juvenil Bros), Roger Guenveur Smith ('American Gangster') y la escultural -aunque inexperimentada- Jacqueline Lord.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Sudáfrica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Jacqueline Lord, Roger Guenveur Smith, Luke Goss, Michael K Williams, Adrian Galley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Steve Collins.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/r/xmercenary-117993_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.UpGvrEH-Zf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241124234300 +0100" stop="20241125011800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125011800 +0100" stop="20241125024900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Misión suicida</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125024900 +0100" stop="20241125042200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125042200 +0100" stop="20241125055000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125055000 +0100" stop="20241125073100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125073100 +0100" stop="20241125075700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241125075700 +0100" stop="20241125082400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241125082400 +0100" stop="20241125105100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241125105100 +0100" stop="20241125134200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fitzcarraldo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Brian Sweeney Fitzgerald, conocido como Fitzcarraldo, es un hombre obsesionado por la opera que sueña con construir un teatro para representar espectáculos operísticos en plena selva amazónica. Enriquecido gracias al negocio del caucho, se embarcará en una demencial aventura para ver cumplido su sueño.Una de las obras más conocidas y apreciadas del cineasta alemán Werner Herzog, que presenta, además, buena parte de las constantes de su cine. Por un lado, el protagonismo del histriónico Klaus Kisnki, actor fetiche del director con quien trabajó en hasta hasta seis películas. Por otro, el tema de un hombre obsesionado y en lucha con su entorno. Para narrar esta historia, Herzog tuvo que embarcarse en un proyecto casi tan dificultoso como el que cuenta la cinta y que estuvo a punto de irse a traste en varias ocasiones. Sin embargo, valió la pena pues cuando la película se estrenó finalmente resultó ser una de sus obras más valorada, valiéndole el premio al mejor director del Festival de Cannes y otro galardón en el de San Sebastián.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, José Lewgoy, Miguel Ángel Fuentes, Paul Hittscher, Huerequeque Enrique Bohorquez, Claudia Cardinale.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Popol Vuh.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Werner Herzog, Lucki Stipetic.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/t/xfitzcarraldo-5711_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.1zIQEPVbnH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125134200 +0100" stop="20241125160900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En nombre de todos los míos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Martin Gray ve como su vida se viene abajo con la invasión nazi de Polonia durante la Segunda Guerra Mundial. Martin perderá a su familia y luchará por sobrevivir en un campo de concentración.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Enrico.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Brigitte Fossey, Jacques Penot, Helen Hughes, Macha Méril.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Enrico, Tony Sheer.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-nombre-de-todos-los-mios-209186_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.wSCJHwQ8pf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125160900 +0100" stop="20241125174400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un dólar entre los dientes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un enigmático pistolero le propone al jefe de un grupo de forajidos mejicanos robar un cargamento de oro custodiado por el ejército estadounidense a cambio de quedarse con la mitad del botín.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Jolanda Modio, Raf Baldassarre, Aldo Berti, Enrico Capoleoni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Garfield, Giuseppe Mangione.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dolar-entre-los-dientes-1072384_CAT-96.jpg.pagespeed.ic.FEOwMzZHTf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125174400 +0100" stop="20241125193400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Infierno en las nubes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El mayor Dan Kirby es un oficial severo con su grupo de aviadores durante la II Guerra Mundial, más severo de lo que su subordinado, el capitán Carl Griffin, cree necesario. Pese a ello, las demandas de la guerra parecen demostrar la razón de esa dureza.Pese a salvarse años antes de realizar el film anticomunista 'Casada con un comunista', del que acabó haciéndose cargo Robert Stevenson, el prestigioso realizador Nicholas Ray tuvo que rendir tributo a las grandes productoras. En pleno maccarthysmo, y con Estados Unidos inmerso en plena guerra de Corea, Ray tuvo que aceptar este guión basado en una historia original de Kenneth Gamet. El resultado fue este filme producido por la RKO en la que se ensalza la mítica del liderazgo, ubicando la acción en plena II Guerra Mundial. Pese a ello, 'Infierno en las nubes', protagonizado por John Wayne y Robert Ryan, está considerado uno de los grandes clásicos del cine bélico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Robert Ryan, Don Taylor, Janis Carter, Jay C Flippen, William Harrigan, James Bell, Barry Kelley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet, James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger, Howard Hughes.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfierno-en-las-nubes-43327_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.hzKKeydB8x.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125193400 +0100" stop="20241125220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El gran McLintock</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· McLintock es un poderoso ranchero que se ve metido en una situación con la que no contaba cuando su esposa, harta de él, decide pedirle el divorcio. John Wayne y Maureen O'Hara eran dos actores nacidos para interpretar el clásico de Shakespeare 'La fierecilla domada', pero esta película fue lo más cerca que llegaron a estar del texto del dramaturgo británico. Todo el filme es, básicamente, una larga y divertida pelea entre ambos, culminada con una mêlée' en la que él aprovecha para zurrarla públicamente (algo que hoy no sería considerado, en absoluto, como un final políticamente correcto). El encargado de dirigir esta comedia fue Andrew V. McLaglen, un especialista del género del Oeste, gracias a 'La ley del revólver' o 'El pistolero de San Francisco'. Corre la leyenda de que el mítico John Ford visitó el rodaje de la propuesta y hasta la dirigió durante una semana. A pesar de que esta noticia salió de una de sus protagonistas, Stefanie Powers ('Hart y Hart'), McLaglen siempre lo negó en rotundo.Como curiosidad, los actos promocionales de la cinta fueron pospuestos una semana, porque coincidieron con el asesinato del presidente de los Estados Unidos, John F. Kennedy.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yvonne De Carlo, Maureen O'Hara, Stefanie Powers, Jerry Van Dyke, John Wayne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank De Vol.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Wayne.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-mclintock-14009_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.zkiIU_VoeO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125220100 +0100" stop="20241125234200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Red (Debieron decir la verdad...)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A Avery le gusta pescar en el río junto a su perro. Cuando tres adolescentes matan sin razón alguna al animal, su dueño decide tomarse la justicia por su mano y vengar la muerte de la fiel mascota.Angustioso thriller con toques de terror protagonizado por Brian Cox ('Los juicios de Nuremberg'), quien, curiosamente, dos años después del estreno de esta cinta participó en otro filme de idéntico título original, 'Red'; y posteriormente en su secuela, 'Red 2', aunque de género totalmente distinto.El veterano actor vio cómo tras semanas de rodaje, el director Lucky McKee era despedido sin motivo aparente, siendo reemplazado por Trygve Allister Diesen. Esto provocó que Angela Bettis ('May'), colaboradora habitual de McKee, se bajara del barco, ocupando su lugar en el reparto la actriz Kim Dickens ('Deadwood').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Trygve Allister Diesen, Lucky McKee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brian Cox, Noel Fisher, Kyle Gallner, Shiloh Fernandez, Kim Dickens, Marcia Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Susco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Søren Hyldgaard.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Trygve Allister Diesen, Steve Blair.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/d/xred-debieron-decir-la-verdad-226983_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.IBG9tcwnkv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241125234200 +0100" stop="20241126014200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Contra la pared</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un guardia novato que es testigo de la brutalidad diaria de la vida en prisión y de un violento motín de cuatro días que se cobró la vida de 39 hombres antes de que llegara a su fin.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Frankenheimer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kyle MacLachlan, Samuel L Jackson, Clarence Williams, Frederic Forrest, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Hutchinson.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xcontra-la-pared-1248157_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.-vUN4EcB1Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126014200 +0100" stop="20241126033200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los elegidos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los hermanos MacManus se convierten en los santos de un barrio de Boston, al matar a unos mafiosos rusos. Ahora deben acabar con toda la escoria de la ciudad, pues creen que han recibido de Dios la misión de eliminar la maldad humana.El realizador Troy Duffy debuta tras las cámaras con esta película que mezcla el thriller criminal con la comedia. Esta historia sobre dos locos que se creen elegidos por Dios, como los ángeles del Apocalipsis, llegó a estrenarse en las pantallas españolas, quizás por la inclusión del siempre correcto Willem Dafoe haciendo de villano. Los dos papeles protagonistas fueron a parar a Sean Patrick Flannery ('Las aventuras del joven Indiana Jones', 'Dexter') y a un entonces desconocido Norman Reedus, al quien aun le faltaba más de una década para saltar a la fama con la serie 'The Walking Dead'.En Estados Unidos, su discreto éxito fue debido a que se estrenó tarde, con una distribución muy minoritaria y que se mantuvo solo una semana en cartelera, por su coincidencia con la masacre de Columbine de 1999, en la que dos jóvenes decidieron realizar una matanza en su instituto, acabando con la vida de 12 estudiantes y un profesor, e hiriendo a 24 más.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Willem Dafoe, Sean Patrick Flanery, Norman Reedus, David Della Rocco, Billy Connolly, David Ferry, Brian Mahoney, Bob Marley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ian Anderson, Jeff Danna.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chris Brinker, Robert N Fried.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-elegidos-34665_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.6s4daFxveg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126033200 +0100" stop="20241126055900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126055900 +0100" stop="20241126073200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126073200 +0100" stop="20241126083100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241126083100 +0100" stop="20241126104800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241126104800 +0100" stop="20241126123800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El príncipe y el mendigo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tom es un ladronzuelo que por azar se encuentra con el príncipe de Gales. Ambos se sorprenden por su parecido y deciden intercambiar sus ropas, pues se prepara en el castillo real un baile de disfraces. El cambio es tan asombroso que en la corte los confunden: el verdadero príncipe es expulsado del castillo, mientras que el ladronzuelo es tratado como el heredero. Tras la muerte del rey Enrique VIII, el joven Tom ve con horror cómo va a ser coronado, mientras el verdadero príncipe intenta desesperadamente poder volver al palacio. Para ello recibirá la ayuda de un noble caído en desgracia, llamado Miles Hendon, que cree su descabellada historia.Adaptación de una fábula de Mark Twain que pierde parte de su ironía e inteligencia en su salto a la pantalla. Producida por Ilya Salkind ('Los tres mosqueteros', 'Superman') presenta, a cambio, el desfile de estrellas habitual en la mayoría de sus películas, así como la holgura de medios necesaria. Fue la última película de la carrera del niño prodigio Mark Lester ('Oliver!'). Tras ella, estudió medicina y hoy vive en Cheltenham, Inglaterra, donde es osteópata.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Fleischer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Oliver Reed, Raquel Welch, Mark Lester, Ernest Borgnine, George C Scott, Rex Harrison, David Hemmings, Charlton Heston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George MacDonald Fraser, Berta Domínguez D.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre Spengler, Ilya Salkind.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-y-el-mendigo-41834_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.mAgcLcGBHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126123800 +0100" stop="20241126145400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La luz del fin del mundo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres hombres están al cargo de un faro en el Cabo de Hornos. Un día, aparece una embarcación desplegando una señal de socorro, pero resulta que se trata de un barco pirata que pretende apoderarse del faro para hacer encallar a los navíos que pasen por las cercanías y así poder asaltarlos a placer. Dos de los fareros mueren a manos de los piratas, pero el tercero, Will Denton, se las apaña para escapar y empieza a sabotear sus planes.Coproducción hispano-suiza que cuenta con un equipo internacional de lo más variado, lo que convirtió el rodaje casi en una torre de Babel. El film, puesto en pie gracias al empeño personal de su protagonista Kirk Douglas, pertenece netamente al género de aventuras y está basado en una de las novelas menos conocidas de Julio Verne.La película se rodó en el Cabo de Creus, donde aún pueden verse los estos del faro, construido y volado expresamente para la película.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Billington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Yul Brynner, Samantha Eggar, Jean-Claude Drouot, Fernando Rey, Renato Salvatori, Massimo Ranieri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Rowe, Rachel Billington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Piero Piccioni.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kirk Douglas.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-luz-del-fin-del-mundo-61284_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.Qskb3i5bqE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126145400 +0100" stop="20241126163900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caballos salvajes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El mestizo Chino Valdez, un criador de caballos que sólo desea en la vida cuidar de sus queridos animales, ofrece el techo de su rancho a Jamie, un fugitivo de la justicia que se convierte así en su protegido. Todo funciona bien hasta que Chino se enamora de Louise, la hermanastra del ranchero rival, Maral, que aprovechará la presencia de Jamie en la zona para hacerle la vida imposible a Valdez.Este wéstern europeo es uno de los largometrajes menos conocidos de Charles Bronson. Producido por Dino De Laurentiis y dirigido por el americano John Sturges ('Los 7 magníficos', 'Duelo de titanes'), la cinta se avanza a su época por su contenido ecologista (es una oda a la tierra y los animales) y su corrección política en el tratamiento de los indios. A pesar de su poco renombre, la cinta es recomendable para los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti, Charles Bronson, Jill Ireland, Marcel Bozzuffi, Vincent Van Patten, Fausto Tozzi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Clair Huffaker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/b/xcaballos-salvajes-108587_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.PlxF9h3m7M.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126163900 +0100" stop="20241126182700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El tigre de Esnapur</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Harald es un afamado arquitecto cuyos servicios han sido demandados por el maharajá Chandra del reino de Esnapur. De camino, Harald salva a la bella bailarina Seetha de las fauces de un tigre. El flechazo entre los dos es instantáneo, pero el maharajá, dominado por los celos, no está dispuesto a que esta relación siga adelante.Primera entrega del 'binomio indio' (que se completa con la cinta 'La tumba india') que filmó el director Fritz Lang en su retorno a Alemania, tras una exitosa y larga carrera en los Estados Unidos. Ambas películas están basadas en una novela de aventuras de Thea von Harbou, que fue esposa de Lang, y que ya había sido llevado al cine con anterioridad por Richard Eichberg ('La casta Susana') en 1938.En 'El tigre de Esnapur' el director alemán abandona la fotografía expresionista en blanco y negro y apostó por el uso del color, consiguiendo un cromatismo y unos efectos visuales impresionantes para la época. Para protagonizar esta exótica historia, Lang apostó por el suizo Paul Hubschmid ('Funeral en Berlín') para dar vida al aventurero arquitecto, el austríaco Walter Reyer ('Sissí emperatriz') y la bella Debra Paget ('Love Me Tender').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Luciana Paluzzi, Valéry Inkijinoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tigre-de-esnapur-150524_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.aKELJhkTAj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126182700 +0100" stop="20241126201600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La tumba india</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Chandra, el Maharajá de Eschnapur, se ha enamorado locamente de Sheethe, la bellísima bailarina del templo. A su vez, ella se siente atraída por Harald, el cuñado del doctor y arquitecto Walter Rhode. Ambos jóvenes deciden fugarse para perpetuar su amor. Al descubrir la huida, Chandra enloquece de celos y hace llamar a Rhode para hacerle un curioso encargo. Ha de construir una enorme y lujosa tumba para enterrar allí viva a la mujer que le ha traicionado.'La tumba india' es una película de acción, misterio y aventuras dirigida por Fritz Lang, el creador de 'Metropolis'. El filme fue rodado en Alemania, país que tuvo que abandonar el cineasta en su juventud por negarse a colaborar con el régimen nazi y al que regresó en 1959 para filmar esta y otras dos películas ('El tigre de Esnapur' y 'Los crímenes del Dr. Mabuse'). Este retorno temporal de Lang a Alemania también fue debido a que en Estados Unidos, su país de residencia, sufría el acoso de la 'caza de brujas' impulsada por McCarthy. El guión de 'La tumba india' está inspirado en la novela homónima de Thea von Harbou, esposa de Lang y la principal fuente de inspiración de su marido.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Valéry Inkijinoff, Sabine Bethmann.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gerhard Becker, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-tumba-india-76665_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.98ulfAiQKt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126201600 +0100" stop="20241126220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los taladores</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un equipo de leñadores llega a la pequeña población de Deepwell para explotar una concesión maderera. Los lugareños creen que la tala les perjudicará y hacen todo lo posible para perjudicar a los madereros que van llegando. Pronto estallarán las hostilidades.Basada en una novela de Louis l’Amour, cuyas obras fueron base de numerosos wésterns, 'Los taladores' es una de las últimas películas de Alan Ladd. Este actor de baja estatura fue uno de los favoritos del público durante los años 40, aunque la mayoría de sus filmes se circunscribieron a la serie B. A partir de la década de los 50, época a la que pertenece el film que nos ocupa, Ladd fue perdiendo el favor del público y acabó suicidándose.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert D Webb.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alan Ladd, Jeanne Crain, Gilbert Roland, Frankie Avalon, Lyle Bettger.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joseph Petracca, Aaron Spelling.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Buttolph.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Ladd, Aaron Spelling.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-taladores-7806_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.r_rDA5BxhE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241126220100 +0100" stop="20241127001600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dossier K</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de un miembro de la mafia albanesa, empieza una lucha entre bandas en las calles de Amberes. Los inspectores Erik Vincke y Freddy Verstuyft tendrán que poner fin a esta guerra.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Bélgica, Países Bajos 
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Blerim Destani, Werner De Smedt, Hilde De Baerdemaeker, Koen De Bouw, Filip Peeters.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carl Joos.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdossier-k-860602_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.zwFZLxckn5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127001600 +0100" stop="20241127020500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Zandalee, en el límite del deseo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Zandalee vive en Nueva Orleans con Thierry, su amado poeta y marido. Pero su perfecta armonía se ve truncada tras la muerte del padre de Thierry.Drama erótico que supuso la llegada al mercado norteamericano del director Sam Pillsbury, un neoyorquino de origen neozelandés que había debutado en el cine del país austral con la interesante 'The Scarecrow'. 'Zandalee, en el límite del deseo' juega con el eterno dilema del triángulo amoroso, dotando a la historia de una fuerte carga erótica. Destaca la carnalidad de sus secuencias de cama, hecho que recuerda a otros filmes coetáneos como 'Nueve semanas y media' o 'Corazón salvaje'.Precisamente comparte con ésta última a su protagonista, un joven Nicholas Cage que, pese haber participado en producciones de éxito como 'Arizona baby', todavía no era el cotizado actor que sería posteriormente, con Oscar incluido por su fantástico trabajo en 'Leaving Las Vegas'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Pillsbury.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Judge Reinhold, Erika Anderson, Joe Pantoliano, Viveca Lindfors, Aaron Neville, Steve Buscemi, Ian Abercrombie.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mari Kornhauser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Brown, Mark Fisher.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] William Warren Blaylock, Eyal Rimmon.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/z/a/n/xzandalee-en-el-limite-del-deseo-55118_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.rOttBV0WND.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127020500 +0100" stop="20241127034400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Corazón de amante, manos de asesino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Amanda Grace es una prestigiosa psicóloga con una carrera profesional de éxito. Sin embargo, su forma de vivir su sexualidad la llevará a formar parte de una red de chantajes y asesinatos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lou Diamond Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Vernon, Robert Prentiss, Bill Allen, Greg Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lou Diamond Phillips, Kurt Voss.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcorazon-de-amante-manos-de-asesino-314525_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.3x69FG7Hdb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127034400 +0100" stop="20241127051900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127051900 +0100" stop="20241127064400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127064400 +0100" stop="20241127081100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127081100 +0100" stop="20241127083500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241127083500 +0100" stop="20241127104800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241127104800 +0100" stop="20241127124900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El serpiente</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127124900 +0100" stop="20241127142900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Escuadrón 633</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, Eric Bergman, soldado escandinavo, revela al ejército británico el paradero de una planta donde los nazis almacenan el combustible necesario para fabricar una bomba atómica. La plana está escondida en un recóndito fiordo noruego de difícil acceso. Por lo que el ejército británico ve en un ataque aéreo la única posibilidad de destruirla. Esa misión es encomendada al escuadrón 633, liderado por el comandante Roy Grant.Cliff Robertson ('Charly') y George Chakiris ('West Side Story') protagonizan este drama bélico, muy parecido en su fondo y forma a la clásica 'Los cañones de Navarone', que se basa en la historia real del legendario cazabombardero mosquito. La película, adaptada a partir de la novela homónima de Frederick E. Smith por los reputados guionistas Howard Dock ('Casablanca') y James Clavell ('Rebelión en las aulas'), fue dirigida por el afamado realizador televisivo Walter Grauman ('Los intocables', 'Se ha escrito un crimen'), quien contó con los efectos especiales más avanzados de la época y con un grupo de especialistas acróbatas, que realizaron algunas de las escenas aéreas más espectaculares jamás rodadas hasta el momento.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Grauman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cliff Robertson, George Chakiris, Maria Perschy, Harry Andrews, Donald Houston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Clavell, Howard Koch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Cecil F Ford.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/c/xescuadron-633-64361_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.wR5uvIRiD7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127142900 +0100" stop="20241127170100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El secreto de Santa Vittoria</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bombolini es el alegre borracho local del pequeño pueblo italiano de Santa Vittoria, en los últimos días de la II Guerra Mundial. Cuando llega la noticia de que el gobierno fascista ha caído, es él quien sube a un deposito de agua para desarriar su bandera. Este gesto espontáneo hace que la gente coree su nombre y el ayuntamiento fascista le tome por el nuevo líder del pueblo. Así, se rinden a él y le nombran nuevo alcalde. Bombolini sabrá aprovechar la ocasión y cuando llega la noticia de que los alemanes en retirada pasarán por Santa Vittoria para expoliarlos de su cosecha anual (más de un millón de botellas), pergeñará un plan para ocultar el preciado licor.Una película basada en un hecho supuestamente real, que se ha convertido en toda una leyenda en Italia, y que ofrece un auténtico duelo interpretativo entre dos fuerzas de la naturaleza como Anthony Quinn y Ana Magnani. Dirigida con sabiduría por un Stanley kramer que supo desarrollar sus personajes y mantener la tensión hasta el final, la cinta se erige como una remarcable tragicomedia bélica.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Anna Magnani, Virna Lisi, Hardy Krüger, Sergio Franchi, Renato Rascel, Giancarlo Giannini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Maddow, William Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ernest Gold.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer, George Glass.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-secreto-de-santa-vittoria-15766_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.4o9jFRhhy1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127170100 +0100" stop="20241127184100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Persecución mortal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Silver es un justiciero que mata por una recompensa de mil dólares, a veces incluso menos. Su último encargo es asesinar a Maud, pero una serie de sucios acontecimientos entorpecerán su cometido y perjudicarán a la visión respetuosa que se tiene del pueblo de Texas. Es entonces cuando Silver decide planear una trampa mortal de la que su víctima no podrá escapar.Spaguetti western dirigido y guionizado por el director italiano Lorenzo Gicca Palli, conocido en el ámbito cinematográfico por 'El corsario negro' o 'Liebes Lager'. El elenco de personajes cuenta con las interpretaciones de actores curtidos en el género, como Gianni Garko ('Waterloo' o 'Si te encuentras con Sartana...ruega por tu muerte'), Klaus Kinski ('Valientes en el infierno' o 'Huellas de pisadas en la luna') y Mimma Biscardi ('El gran robo' o 'China està cerca').Como curiosidad, cabe destacar que el director suele utilizar seudónimos para firmar sus obras, así, no es extraño encontrar sus direcciones bajo el nombre de Vicent Thomas, mientras que para los guiones utiliza el alias de Enzo Gicca.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Klaus Kinski, Mimma Biscardi, Franco Abbiana, Luciano Catenacci.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersecucion-mortal-346094_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.5yx7SfBoUC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127184100 +0100" stop="20241127202100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cerco roto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rusia, junio de 1944. La ofensiva rusa obliga al ejército alemán a abandonar el puente Kwai y la península de Crimea. La división del sargento Steiner y sus hombres consiguen reunir a los supervivientes para filtrarse a través de las líneas estadounidenses y así poder reunirse con el capitán Stransky, con quien lucharán en Francia el mismo día que el general Patton rompa las líneas alemanas en Avranche.Ambientado en la Segunda Guerra Mundial, este filme bélico de producción alemana es la secuela de 'La cruz de hierro', dirigida por Sam Peckinpah. Esta segunda parte sigue las aventuras del sargento Steiner, aunque en esta ocasión lo encarna el mítico Richard Burton ('Cleopatra' , '¿Quién teme a Virginia Woolf'?) en lugar de James Coburn ('La gran evasión').El cineasta británico Andrew V. McLaglen ('McLintock!') es el encargado de dirigir esta secuela en la que un desencantado sargento Steiner prepara un atentado que acabe con la vida de Adolf Hitler. Además de Richard Burton, el elenco principal está formado por actores de la talla de Rod Steiger ('Doctor Zhivago'), Robert Mitchum ('La noche del cazador'), Helmut Griem ('Cabaret') y Curd Jürgens ('Duelo en el Atlántico').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Rod Steiger, Helmut Griem, Klaus Löwitsch, Michael Parks, Werner Pochath.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Berneis, Tony Williamson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Thomas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolf C Hartwig, Hubert Lukowski.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/e/r/xcerco-roto-123188_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.IIuTfLNWpA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127202100 +0100" stop="20241127220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los pistoleros de Paso Bravo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras pasar muchos años en prisión, Gay regresa a Paso Bravo, el lugar donde unos matones incendiaron su rancho matando a su esposa y a su hija. Gay busca venganza, y además, se encuentra con un pueblo que vive aterrorizado por un grupo de pistoleros dirigidos por Acombar. Esta situación provoca que Gay pase directamente a la acción enfrentándose a esta pandilla de asesinos.Spaghetti western coproducido entre España e Italia, que como muchos, fue rodado en el desierto de Almería. La película recoge una vez más el enfrentamiento entre dos actores típicos del género, Antonio De Teffè ('Apocalipsis Joe') y Eduardo Fajardo ('Django').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Rosso.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Eduardo Fajardo, Giulia Rubini, José Jaspe, José Calvo, Adriana Ambesi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Fernando Morandi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-pistoleros-de-paso-bravo-66059_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.-9XC9G46HV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127220100 +0100" stop="20241127234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La máscara del ninja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En una mansión privada de Malibú, el millonario Kenji Takeo y su hija Miko esperan la llegada de Japón de Kumiko, la esposa de Kenji. Su calma no durará mucho, puesto que un grupo de asesinos 'ninja' asalta el lugar y acaba con la vida del cabeza de familia. El detective Jack Barrett llega al lugar del crimen y entrevista a Miko, la única testigo, que tan sólo consigue articular una palabra, 'kokushibyu', que quiere decir 'muerte negra'.Casper Van Dien, quien no es una cara nueva del cine de acción, pues uno de sus primeros filmes conocidos fue 'Starship Troopers'; es el protagonista absoluto de esta rutinaria película de artes marciales realizada directamente para la pequeña pantalla. Le acompaña una más expresiva Kristy Wu, de cuya carrera se podría destacar su corta aparición en la serie 'Buffy, la cazavampiros' y su rol principal en la tercera secuela del telefilme 'Halloweentown'. Dirige Bradford May, un laureado director de fotografía (ganó un Emmy por su trabajo visual en 'Lady Against the Odds') reconvertido en realizador de largometrajes televisivos ('Asteroide', 'Lazos de odio') y series varias ('JAG: Alerta roja', 'Wildfire').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bradford May.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casper Van Dien, Anthony Wong, Bellamy Young, Kristy Wu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Katkin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jonathan Snipes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Brian Martinez, Erik Olson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mascara-del-ninja-119558_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.XoLm-TNMmt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127234000 +0100" stop="20241128012600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuerza máxima</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Toby Wong es un chino que trabaja en una importante empresa de Hong Kong, cuyos trabajadores tienen implantado un dispositivo en el pecho que les da una fuerza sobrenatural. Hasta que un día consigue escaparse del control de empresa, y se dirige hacia Los Ángeles. Allí, una compañía de la competencia le ha ofrecido desprenderse del implante. Pero, pisándole los talones le sigue un grupo de asesinos a sueldo, contratados por la compañia china. En un acto de desesperación, Toby rapta a un hombre, Malik Brodie, para que le ayude a llegar a Los Ángeles.Una mezcla de aventuras, acción, ciencia-ficción y comedia, salpicada de espectaculares acrobacias y escenas de lucha. Su realización corrió a cargo de Steve Wang, un director poco conocido en España, mientras que su trío protagonista lo formaron Mark Dacascos ('El pacto de los lobos'), Kadeem Hardison ('Un mundo diferente') y Brittany Murphy ('Cherry Falls').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Wang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mark Dacascos, Kadeem Hardison, Brittany Murphy, John Pyper-Ferguson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Walter Werzowa.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Leahy.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-maxima-8974_SPA-66.jpg.pagespeed.ic.orBM6koKgl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128012600 +0100" stop="20241128025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Heavy trip</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven intenta superar sus miedos liderando una banda de heavy metal finlandés hacia el festival más potente de Noruega. El viaje incluye robos de tumbas, vikingos y un conflicto armado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Finlandia, Noruega 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jukka Vidgren, Juuso Laatio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Torstein Bjørklund, Antti Heikkinen, Ville Hilska, Johannes Holopainen, Samuli Jaskio, Minka Kuustonen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juuso Laatio, Aleksi Puranen.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/a/xheavy-trip-632235_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.WlrpGjqFlt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128025600 +0100" stop="20241128042300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128042300 +0100" stop="20241128060700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128060700 +0100" stop="20241128074000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hércules y la reina de Lidia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante su travesía, el joven Hércules bebe de una fuente mágica y pierde la memoria. Se convierte entonces en el cautivo de la reina Ofalia de Lidia, quien juega con los hombres y después los convierte en estatuas.Película de género peplum producida en 1959 entre España, Italia y Francia. La cinta, que cuenta las aventuras y desventuras del famoso personaje griego, no es sino la secuela de 'Hércules' de 1958. Como su precedesora, la segunda entrega está libremente basada en diversas obras clásicas. Concretamente, la trama supone una combinación de varias leyendas griegas extraídas de 'Los siete contra Tebas', de Esquilo, y 'Edipo en Colono', de Sófocles. El filme, dirigido por Pietro Francisci ('Atila: hombre o demonio'), se aparta mucho del material original y mezcla los acontecimientos al azar. La distribución internacional de la cinta la dotó de los más variados nombres, algunos contradictorios entre sí. En Argentina fue titulada 'Hércules sin cadenas', mientras que en España se conoce por 'Hércules encadenado'. Encabezan el elenco Steve Reeves, Sylvia Koscina y Sylvia López, cuya interpretación de mantis religiosa aún es recordada por los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pietro Francisci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Sylva Koscina, Sylvia Lopez, Gabriele Antonini, Primo Carnera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pietro Francisci, Ennio De Concini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Enzo Masetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruno Vailati.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/r/xhercules-y-la-reina-de-lidia-140340_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.pIeuzQE2wy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128074000 +0100" stop="20241128080500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128080500 +0100" stop="20241128082700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128082700 +0100" stop="20241128105000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128105000 +0100" stop="20241128122800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Alias Jesse James</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un agente de seguros le vende una póliza de seguros por valor de 100.000 dólares a Jesse James, el célebre forajido. Con el fin de evitar las más que probables pérdidas, el agente intenta deshacer el contrato, desencadenando un enredo que hará que le confundan con el famoso pistolero.Como en 'Rostro pálido', el director Norman Z. McLeod firma otra vez un wéstern en clave de comedia protagonizado por el cómico Bob Hope. Como en muchas de las películas de este actor, el 'leitmotiv' de la historia es la confusión de su personaje con otro, lo que ocasiona toda clase de enredos. Estrellas del género como Gary Cooper o Bing Crosby hacen un pequeño 'cameo' en el tiroteo final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Z McLeod.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bob Hope, Rhonda Fleming, Wendell Corey, Gloria Talbott, Jim Davis, Will Wright.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Beauchamps, William Bowers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] By Dunham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jack Hope.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/i/xalias-jesse-james-25944_SPA-85.jpg.pagespeed.ic.1lL8c4Drht.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128122800 +0100" stop="20241128144900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Orgullo y pasión</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128144900 +0100" stop="20241128162400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128162400 +0100" stop="20241128182600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un ejército de cinco hombres</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un extraño hombre de aspecto elegante, un gigantón, un japonés, un malhechor y un holandés se proponen de común acuerdo asaltar un tren que transporta 500.000 dólares a cuenta del ejército revolucionario mexicano. Pero finalmente deciden quedarse con el botín.Uno de tantos spaguetti-western estrenados durante los 60, aunque esta vez sin participación española. Con un guión de Dario Argento, posteriormente famoso por sus películas de terror, 'Un ejército de 5 hombres' cuenta la aventura de cinco bandidos en una misión en mitad de la revolución mexicana. En ella encontramos algún rostro conocido del subgénero, como por ejemplo el del orondo Bud Spencer.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Graves, Bud Spencer, James Daly, Claudio Gora, Tetsuro Tamba, Piero Lulli, Nino Castelnuovo, Carlo Alighiero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-ejercito-de-cinco-hombres-19651_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.X3r1Sc8NMW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128182600 +0100" stop="20241128201200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El corsario negro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los piratas y los corsarios se enfrentan entre ellos para conseguir el oro provinente de las colonias de América. Tan atractivo es el cargamento que una serie de piratas intentarán hacerse con él: Skull, que aunque prefiere hacerlo solo, propone alianza a Blackie, el Corsario Negro.Coproducción entre España, Italia y Francia que reúne una vez más a los cómicos Bud Spencer y Terence Hill en una divertida aventura. En esta ocasión, sin embargo, no interpretan a los simpáticos héroes de la historia sino que dan vida a unos malvados bucaneros. El héroe del filme es George Martin, un actor habitual de los espagueti wésterns durante la década de 1960. Martin aparece acompañado de la italiana Silvia Monti y de la española Mónica Randall.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Terence Hill, Bud Spencer, George Martin, Silvia Monti, Mónica Randall.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli, George Martin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gino Peguri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriele Silvestri.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-corsario-negro-55749_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.DXgn7JPapq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128201200 +0100" stop="20241128220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre solo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un pistolero en medio del desierto encuentra una diligencia que ha sido objeto de un atraco, en el que han fallecido todos los pasajeros. Tras hacerse con uno de los caballos del carro, viaja al pueblo más cercano para informar del crimen, pero sorprendentemente es acusado de ser el autor de la masacre y también de haber matado al banquero local. El único apoyo lo encontrará en el sheriff local, un hombre enfermo que vive con su hija y que le dará cobijo en el sótano de su casa.El actor británico Ray Milland, ganador de un Oscar por su trabajo en 'Días sin huella', debutó en la dirección con este estimable wéstern que él mismo se encargó de protagonizar. En papeles secundarios participan Raymond Burr, el abogado Perry Mason en la célebre serie de televisión del mismo nombre, y Lee Van Cleef, un habitual secundario en producciones hollywoodienses que a mediados de los 60 se haría famoso en Europa por su participación en los exitosos espagueti wéstern de Sergio Leone y Clint Eastwood.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Milland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ray Milland, Mary Murphy, Ward Bond, Raymond Burr, Arthur Space.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Tucker Battle, Mort Briskin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Herbert J Yates.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-solo-87068_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.u8UbLfXzby.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128220100 +0100" stop="20241128234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">The Defender (El protector)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roberta Jones, responsable de la Agencia de Seguridad Nacional, viaja a Rumanía para ofrecer un trato a un importante líder del terrorismo mundial. Cuando llega al lugar, resulta que todo es una trampa. Solo el agente Lance Rockford, encargado del bienestar de Jones, será capaz de repeler el ataque.Cinta de acción de serie B que supuso el debut como realizador del fornido actor Dolph Lundgren, quien se reserva también el papel protagonista. El hecho de que el actor se sentara también en la silla del director fue a causa de que Sidney J. Furie ('Ipcress'), contratado para llevar a cabo dicha función, se puso enfermo en los primeros días de la cinta. Producida cuando las consecuencias de los atentados del 11-S aún se encontraban en la retina de los ciudadanos estadounidenses, la película tiene un tono exaltadamente patriótico.Como anécdota, destacar que el papel de presidente de Estados Unidos es intepretado nada menos que por Jerry Springer, presentador de polémicos 'talk shows' en los que los invitados acaban llegando a las manos de forma inevitable.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Jerry Springer, Shakara Ledard, Thomas Lockyer, Caroline Lee Johnson, Gerald Kyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Douglas W Miller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Douglas W Miller, Philippe Martinez.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-defender-el-protector-83769_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.-TJBKtyYGm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128234000 +0100" stop="20241129012400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129012400 +0100" stop="20241129025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juego de seducción</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un hombre atractivo y maduro se hace pasar por un rico empresario para conquistar a jóvenes ingenuas que, deslumbradas por su nivel de vida, caen en su red de seducción. Cuando consigue que sus amantes transfieran dinero de su compañía a su cuenta corriente, el impostor las asesina con la ayuda de su joven hijo.Telefilme de producción canadiense, basado en hechos reales, que presenta un elenco formado por habituales de la pequeña pantalla. Entre ellos destaca especialmente, en el papel protagonista, Paul Michael Glaser, famoso por su papel como Starsky en la mítica serie de los años 70 'Starsky y Hutch'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norma Bailey.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Michael Glaser, Colin Ferguson, Claudette Mink, Kett Turton, Ari Cohen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Armand Grant, Marvin J Wolf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ryan Shore.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Evan Taylor.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-seduccion-77980_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.xhiAAL6-B7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129025600 +0100" stop="20241129042400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
