<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 20/07/2024 04:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240720011100 +0200" stop="20240720025900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los elegidos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos MacManus se convierten en los santos de un barrio de Boston, al matar a unos mafiosos rusos. Ahora deben acabar con toda la escoria de la ciudad, pues creen que han recibido de Dios la misión de eliminar la maldad humana.El realizador Troy Duffy debuta tras las cámaras con esta película que mezcla el thriller criminal con la comedia. Esta historia sobre dos locos que se creen elegidos por Dios, como los ángeles del Apocalipsis, llegó a estrenarse en las pantallas españolas, quizás por la inclusión del siempre correcto Willem Dafoe haciendo de villano. Los dos papeles protagonistas fueron a parar a Sean Patrick Flannery ('Las aventuras del joven Indiana Jones', 'Dexter') y a un entonces desconocido Norman Reedus, al quien aun le faltaba más de una década para saltar a la fama con la serie 'The Walking Dead'.En Estados Unidos, su discreto éxito fue debido a que se estrenó tarde, con una distribución muy minoritaria y que se mantuvo solo una semana en cartelera, por su coincidencia con la masacre de Columbine de 1999, en la que dos jóvenes decidieron realizar una matanza en su instituto, acabando con la vida de 12 estudiantes y un profesor, e hiriendo a 24 más.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Willem Dafoe, Sean Patrick Flanery, Norman Reedus, David Della Rocco, Billy Connolly, David Ferry, Brian Mahoney, Bob Marley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ian Anderson, Jeff Danna.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chris Brinker, Robert N Fried.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-elegidos-34665_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.6s4daFxveg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720025900 +0200" stop="20240720043200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720043200 +0200" stop="20240720060600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720060600 +0200" stop="20240720074900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720074900 +0200" stop="20240720110300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240720110300 +0200" stop="20240720123200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yamakasi</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un niño sufre una caída cuando trata de imitar a sus héroes, los Yamakasi, auténticos acróbatas de las fachadas urbanas. Por esa razón, y como muestra de agradecimiento, ellos buscarán el dinero necesario para pagar la operación a la que debe someterse el muchacho.Los Yamakasi tienen su origen en un fenómeno real surgido a mediados de los noventa entre un grupo de niños criados en las calles, unos jóvenes amantes del riesgo que se dedicaban a saltar por los tejados, escalar paredes y puentes. Admirados por los jóvenes y considerados delincuentes por la policía, estos jóvenes pasaron de realizar sus hazañas nocturnas en las calles a protagonizar videoclips y cortometrajes, actuar en Notre-Dame y en el Palacio de Congresos, y realizar giras por Canadá y Francia. Besson, que supo de ellos por la prensa, los incluyó en su película 'Taxi 2' y, ahora, produce y co escribe el guión de un largometraje dedicado a este peculiar fenómeno. Ariel Zeitoun, responsable de la casi desconocida en nuestras pantallas 'Saxo', fue el escogido para dirigir esta película, interpretada por los mismos Yamakasi, que tuvieron que tomar clases de interpretación.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ariel Zeitoun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Châu Belle Dinh, Williams Belle, Malik Diouf, Yann Hnautra, Guylain N'Guba-Boyeke, Charles Perrière, Laurent Piemontesi, Maher Kamoun.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Perrière, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] DJ Spank, Joey Starr.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/m/xyamakasi-54908_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.Ln4wHfBrCP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720123200 +0200" stop="20240720140400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El retorno de los Yamakasi, los hijos del viento</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de expertos atletas con increíbles habilidades como saltar tejados y escalar fachadas, viajan a Bangkok para fundar un gimnasio. Una vez allí, se encuentran con una banda de atletas de Thai que han jurado lealtad a la Yakuza japonesa con el objetivo de destruir la tríada local y conseguir el control de la ciudad.Secuela de la exitosa cinta 'Yamakasi' que se basaba en la moda del parkour, es decir, una disciplina que consiste en desplazarse acrobáticamente superando todos los obstáculos del mobiliario urbano. Esta secuela está dirigida por Julien Seri, el realizador de las escenas de batalla de la original.Aunque alguien pueda pensar que Yamakasi viene del japonés, la palabra proviene etimológicamente del lingala, una lengua africana, y significa 'cuerpo fuerte, espíritu fuerte, persona fuerte', aunque en Francia se utiliza para determinar 'alta energía'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julien Seri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Williams Belle, Châu Belle Dinh, Malik Diouf, Yann Hnautra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julien Seri, Charles Perrière.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christian Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yves Marmion.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-retorno-de-los-yamakasi-los-hijos-del-viento-112530_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.t2U1WDv-d-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720140400 +0200" stop="20240720153600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Galveston</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy es un asesino a sueldo alcohólico que trabaja en Nueva Orleans. Después de que su jefe le retire de la empresa e intente acabar con su vida, el protagonista conoce a Rocky, con la que logra escapar del tiroteo. Será entonces cuando Roy decida volver a su ciudad natal para planear su venganza.A pesar de ser conocida sobre todo como intérprete, Mélanie Laurent ('Malditos bastardos') también cuenta con un interesante currículum como directora (siendo incluso reconocida con varias nominaciones en Cannes). En 'Galveston', la cineasta se pone detrás de las cámaras para adaptar la novela homónima del creador de 'True Detective', Nic Pizzolatto. A modo de anécdota, cabe destacar que Pizzolatto (que escribió 'Galveston' años antes de saborear las mieles del éxito con la popular ficción televisiva) decidió aparecer acreditado bajo el pseudónimo de Jim Hammett ya que no sentía que el montaje final de la película plasmase su guion correctamente.El reparto principal del filme lo forman Elle Fanning ('Maléfica'), Ben Foster ('Comanchería'), Lili Reinhart ('Riverdale'), María Valverde ('La carga'), Beau Bridges ('All About Nina') y Robert Aramayo ('Stray Dolls'), entre otros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mélanie Laurent.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Foster, Elle Fanning, Lili Reinhart, María Valverde, Beau Bridges, Robert Aramayo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nic Pizzolatto.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marc Chouarain, Eugenie Jacobson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tyler Davidson.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/l/xgalveston-642050_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.fN-KqZYG79.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720153600 +0200" stop="20240720170700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Invicto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El campeón mundial de boxeo en la categoría de pesos pesados George 'Iceman' Chambers es enviado a prisión acusado de violación. En la misma penitenciaría se encuentra cumpliendo cadena perpetua por un crimen pasional Monroe Hutchen, durante 10 años campeón invicto del torneo entre prisiones. El enfrentamiento entre ambos será inevitable.Un cruce entre los géneros deportivo y carcelario, dirigido por Walter Hill, quien ya había tocado el tema de las peleas ilegales en su primera película, 'El luchador'. Protagonizada por dos de los actores afroamericanos más populares del momento, Wesley Snipes ('Blade') y Ving Rhames ('Misión imposible 2'), el filme también destaca por su elenco de secundarios envidiable.Por cierto, si alguno de los personajes le recuerda a una figura del mundo real, piense que no ha sido usted el único. El propio guionista del filme reconoce sin tapujos que la historia de Mike Tyson le sirvió de inspiración para su guión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Hill.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wesley Snipes, Ving Rhames, Peter Falk, Wes Studi, Michael Rooker, Fisher Stevens, Jon Seda.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Clarke.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Hill, David Giler.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/v/xinvicto-28865_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.JTKZoW7sKj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720170700 +0200" stop="20240720184200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240720184200 +0200" stop="20240720201800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240720201800 +0200" stop="20240720220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda de Bill Doolin</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1893, dos chicas del este, Annie y Britches, se unen a la célebre banda Doolin-Dalton y terminan convirtiéndose en los cerebros de la misma.Un western que fracasó en taquilla a causa del escaso interés que puso en él su distribuidora, la Universal. Pese a ello, se trata de una estimable película, con un espléndido reparto que mezcló a los veteranos Burt Lancaster, Rod Steiger y Scott Glenn con las entonces jovencísimas Diane Lane y Amanda Plummer (en la que fue su primera película para el cine). Basada en una novela de Robert Ward, se trata de una cinta a redescubrir.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Glenn, Diane Lane, Burt Lancaster, Amanda Plummer, Rod Steiger, John Savage.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Eyre, Robert Ward.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sahn Berti, Tom Slocum.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Rupert Hitzig, Alan King.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-bill-daolin-11026_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.xDBLPwpj9B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720220200 +0200" stop="20240720234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un soldado retirado de las Fuerzas Especiales Rusas, Nick Cherenko, busca venganza cuando su mujer y su hijo mueren a manos de unos mafiosos. Con el objetivo de olvidar se instalará en Estados Unidos, pero el destino querrá que los asesinos vuelvan a cruzarse en su camino. El filme está dirigido y protagonizado por Dolph Lundgren, actor sueco muy conocido en Hollywood por sus apariciones en películas de acción y artes marciales, técnica que domina desde los 14 años. Su papel como Ivan Drago en 'Rocky IV' le llevó a la fama en 1984 y su envergadura (mide 1,95 metros y pesa más de 100 kilos) ha hecho que se interesen constantemente por él para interpretar a superhéroes. A pesar de la mala visión que tienen de él algunos sectores de la crítica por aceptar solo papeles violentos, Lundgren posee un cociente intelectual de 160 puntos, el correspondiente a un superdotado.Entre las curiosidades que rodean a la película, destacan especialmente las condiciones que la productora puso al propio Lundgren para sacarla adelante: él debía ser el protagonista y las localizaciones debían ser elegidas por ellos, con lo que el director tuvo que reescribir completamente el guión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Ben Cross, Ivan Petrushinov, Olivia Lee, Raicho Vasilev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anton Hoeger, Scott Putman.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-roja-122220_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.jlWzPXVGca.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240720234400 +0200" stop="20240721012700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Desactivador</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Christian Erickson es el líder de un cuerpo humanitario formado por expertos en explosivos que está actuando en Angola. Su objetivo es localizar y desactivar las minas antipersona que están aterrorizando a la población en las zonas rurales. Una de las víctimas de las minas es su propio hijo.Película de acción protagonizada por el sueco Dolph Lundgren, un artista marcial y bailarín que consiguió debutar en el cine en la aventura de James Bond 'Panorama para matar'. Con el tiempo, Lundgren acabó convirtiéndose en un actor de serie B dentro del cine de acción, por detrás de Sylvester Stallone, Arnold Schwarzenegger o Jean-Claude Van Damme. 'Desactivador' es una de esas películas de serie B, que no llegó a estrenarse en España y que acabó pasando directamente al mercado videográfico.Su director, el hawaiano Keoni Waxman, reescribió él mismo por completo el guion de Kevin Bernhardt, que narraba una historia mucho más serie y dramática.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Keoni Waxman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cecil Carter, David Dukas, Dolph Lundgren, Bruce Payne, Claire Stansfield, Ian Roberts, Fats Bookholane, Sifiso Maphanga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keoni Waxman, Kevin Bernhardt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Barzilai, Elie Samaha.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesactivador-8767_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Me60m14Kbh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721012700 +0200" stop="20240721025400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los muelles del delito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Liam acaba de salir de la cárcel tras cumplir una condena de cinco años. El hombre intenta recuperar todo lo que ha perdido durante el tiempo que ha pasado entre rejas, especialmente la buena relación con su hijo, Chance.El poco conocido cineasta independiente Ash Adams escribe y dirige este thriller carcelario rodado en 19 días cuya principal baza es la presencia en el reparto de los prestigiosos actores Ed Harris ('Las horas', 'Pollock') y su mujer, Amy Madigan ('Twice in a Lifetime', 'Carnivàle'). Les acompaña el joven Brian Presley ('Touchback'), que da vida al hijo de Harris y forma parte de la lista de productores de la película.Cabe destacar que la cinta se rodó con poco más de medio millón de dólares, toda una hazaña teniendo en cuenta semejante reparto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ash Adams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ash Adams, Ed Harris, Brian Presley, Taraji P Henson, Amy Madigan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ash Adams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721025400 +0200" stop="20240721041000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721041000 +0200" stop="20240721054500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721054500 +0200" stop="20240721071000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721071000 +0200" stop="20240721073300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240721073300 +0200" stop="20240721075600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240721075600 +0200" stop="20240721103400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240721103400 +0200" stop="20240721120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La mujer mosquetero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Reinado de Luis XIV, 1660. La lealtad del pueblo francés está dividida entre la Iglesia y el Estado. Entre los mosqueteros del rey destaca especialmente uno: Valentine D'Artagnan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Boyum.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Gérard Depardieu, John Rhys-Davies, Nastassja Kinski, Christopher Cazenove.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandra Weintraub Roland.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mujer-mosquetero-1520019_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.9XMbjQOiRq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721120000 +0200" stop="20240721133000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La mujer mosquetero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Reinado de Luis XIV, 1660. La lealtad del pueblo francés está dividida entre la Iglesia y el Estado. Entre los mosqueteros del rey destaca especialmente uno: Valentine D'Artagnan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Boyum.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Gérard Depardieu, John Rhys-Davies, Nastassja Kinski, Christopher Cazenove.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandra Weintraub Roland.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mujer-mosquetero-1520019_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.9XMbjQOiRq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721133000 +0200" stop="20240721150800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joel Campbell es un agente del FBI especializado en la captura de psicópatas asesinos en serie, que, harto de su trabajo y su vida en Los Ángeles, pide la jubilación y se retira a vivir a Chicago. Un año después, una mujer aparece asesinada en un apartamento del edificio donde vive. Un leve vistazo a la escena del crimen le es suficiente para reconocer al autor: David Allen Griffin, un psicópata al que persiguió durante cinco años y que ahora le ha seguido hasta Chicago para ponerle de nuevo a prueba. Realizador de videoclips de artistas tan conocidos como Slash o Ice Cube, Joe Charbanic debutó como director de largometrajes con este thriller ideado como un auténtico duelo entre sus dos protagonistas: Keanu Reeves y James Spader. En esta ocasión, Reeves interpreta al villano; pero, a pesar del enorme éxito de su anterior film, 'Matrix', 'Juego asesino' pasó sin pena ni gloria por taquilla. Por su parte, Spader, ganador del premio al mejor actor en Cannes por su papel en 'Sexo, mentiras y cintas de vídeo', interpreta aquí al policía encargado de solucionar el caso. En el reparto también aparece Marisa Tomei, ganadora de un Oscar por su trabajo en 'Mi primo Vinny'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe Charbanic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Spader, Marisa Tomei, Keanu Reeves, Ernie Hudson, Chris Ellis, Robert Cicchini, Yvonne Niami.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Elliot, Clay Ayers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Eberts, Elliott Lewitt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-asesino-10412_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.uXdj6G1rOI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721150800 +0200" stop="20240721164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuatro vidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | CARACTERCOLOR_13 | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre hace una apuesta hípica muy arriesgada que pierde y le deja debiendo dinero a un mafioso llamado Fingers. Por otro lado, el representante de una cantante pierde su contrato a favor de Fingers, que ordena a uno de sus hombres que la vigile. El esbirro se acaba enamorando de ella. Finalmente, un médico encuentra un donante de sangre de un tipo muy raro que le permitirá salvar al amor de su vida, otra doctora que está gravemente enferma.En 1999, Jieho Lee, un realizador de videoclips neoyorquino de origen asiático, dirigió un corto, 'A Nursery Tale'. El guionista Bob DeRosa lo vio, le gustó y decidió ayudarle a dar forma a un texto, en parte inspirado en las propias experiencias de Lee, que toma como punto de partida un proverbio asiático que afirma que todos los seres humanos están conectados por cuatro emociones: felicidad, placer, dolor y amor.El drama coral, que Lee y DeRosa tardaron seis años en completar, no logró convencer ni a crítica (quizás el éxito de 'Crash' unos años antes de su estreno no les ayudó) ni a público, a pesar de que sí supo seducir a cinco actores de renombre para encarnar a los protagonistas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jieho Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brendan Fraser, Sarah Michelle Gellar, Kevin Bacon, Forest Whitaker, Andy García.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jieho Lee, Bob DeRosa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marcelo Zarvos.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Darlene Caamano, Emilio Diez Barroso.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-vidas-139297_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.KYQ-qrIvHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>13</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721164600 +0200" stop="20240721182800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Rage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721182800 +0200" stop="20240721201100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Eminence Hill</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El deseo de venganza llevará a un asesino y a un agente de la ley a una ciudad llena fanáticos donde se derrama demasiada sangre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Conway.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barry Corbin, Dominique Swain, Lance Henriksen, Clint James, Owen Conway, Anna Harr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Conway.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/i/xeminence-hill-1053451_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.0PiIZ0BlY0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721201100 +0200" stop="20240721220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La primera ametralladora del Oeste</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En plena Revolución Mexicana, Joe Baker sueña con ser un héroe y obtener respeto y reconocimiento. Baker ve la oportunidad de cumplir su sueño cuando se presenta en sociedad la nueva ametralladora Gatling, un arma hasta ahora insólita en el Oeste y que convierte en invencible al que la posee. Decidido a conseguir la pieza de artillería, acude al mercado negro, donde un vendedor le ofrece un trato: la metralleta será suya si le consigue una mujer. Cegado con conseguir la Gatling sea como sea, Baker secuestra a una mujer de una diligencia. Sin embargo, todo se complica cuando descubre que la fémima en cuestión es la esposa del comandante de la caballería local.Un western menor, aunque no por ello carente de cierta gracia y soltura, protagonizado por tres grandes del género como el mítico Dean Martin, Brian Keith y Ben Johnson (este último se haría ese mismo año con un Oscar por su papel en 'La última película', de Peter Bogdanovich).

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Brian Keith, Carol White, Honor Blackman, Ben Johnson, Albert Salmi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Lee Barrett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marvin Hamlisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew V McLaglen, James Lee Barrett.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-primera-ametralladora-del-oeste-85122_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Ir24IUxuvn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240721220000 +0200" stop="20240722001300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resistencia desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Octubre de 1941. Unos 20.000 soldados de la Wehrmacht avanzan sobre Kalinin en dirección a Moscú.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pavel Drozdov.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kseniya Alfyorova, Egor Beroev, Andrey Chadov, Alyona Chekhova, Anna Churina.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pavel Drozdov, Natalya Lebedeva.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresistencia-desesperada-1140240_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.fCaH-jREoX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722001300 +0200" stop="20240722015700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ciudad del silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lauren acude a informar sobre los asesinatos de cientos de mujeres en la frontera de México con los Estados Unidos. La periodista contará con la ayuda de un antiguo colega que trabaja en el periódico local. Ambos se verán involucrados en una trama siniestra. Gregory Nava firma un trabajo gracias al cual optó al Oso de Oro de Berlín. En esta producción, Nava volvió a contar con la actriz Jennifer López, a la que descubrió en 1995 con 'My Family' y a la que ayudó a hacerse un hueco en Hollywood gracias, en parte, a otras películas como 'Selena'. La intérprete de ascendencia latinoamericana cuenta en esta película con la presencia del malagueño Antonio Banderas ('La leyenda del Zorro', 'El mexicano') y el veterano Martin Sheen ('Apocalipsis Now'), quien, curiosamente, también tiene sangre hispana, pues su padre era gallego.La película se basa en los terribles hallazgos reales de cuerpos de mujeres jóvenes violadas, asesinadas y medio enterradas en el desierto de las afueras de Ciudad Juárez, en México.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Lopez, Antonio Banderas, Martin Sheen, Juan Diego Botto, Rene Rivera, Sonia Braga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Graeme Revell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Nava, David Bergstein.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/u/xciudad-del-silencio-121346_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.W6nbeZoXfM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722015700 +0200" stop="20240722032600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Traficantes de muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente Jim Randell tenía seis años cuando toda su familia murió asesinada. Ahora, 25 años más tarde, vive obsesionado con la idea de vengar sus muertes. Cuando un oficial superior cae malherido tras un enfrentamiento armado, le revela información sobre los asesinos de sus padres. Entonces, Jim deja su puesto en el cuerpo de policía y empieza a investigar por su cuenta.Película de acción que sigue el argumento típico de este tipo de filmes: un protagonista movido por un sentimiento de venganza. El director es Yossi Wein en cuya filmografía figuran varios thrillers' de acción de bajo presupuesto. Como protagonista encontramos a Michael Paré, un actor que tras sus prometedores inicios en películas como 'Calles de fuego' o 'El experimento Filadelfia' se ha acabado convirtiendo en uno de los héroes de las películas de acción de serie B.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Paré, Linda Hoffman, John Simon Jones, Justin Illusion, Simon Jones.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Danny Lerner, David Sparling.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Nicci Perrow.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/a/xtraficantes-de-muerte-44293_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.qbuK_fAmLw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722032600 +0200" stop="20240722050000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722050000 +0200" stop="20240722062800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722062800 +0200" stop="20240722065400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240722065400 +0200" stop="20240722095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240722095700 +0200" stop="20240722110400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240722110400 +0200" stop="20240722131700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La cuadrilla de los once</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de once amigos, ex compañeros de armas durante la II Guerra Mundial, se reúnen bajo la dirección del magnate del juego Danny Ocean para robar simultáneamente los cinco principales casinos de Las Vegas, aprovechando un apagón que provocarán ellos mismos. La primera y más popular película rodada por el llamado 'Rat Pack' (el clan Sinatra), dirigido por Lewis Milestone, un dotado artesano con un gran conocimiento de los aspectos técnicos y estilísticos de su oficio. Curiosamente, para tratarse de una película rodada prácticamente entre amiguetes, tiene un tono curiosamente serio. Más de cuatro décadas después de su rodaje, el filme conoció un remake titulado 'Ocean's Eleven: hagan juego', dirigido por Steven Soderbergh.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lewis Milestone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Angie Dickinson, Richard Conte, César Romero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Clayton Johnson, Harry Brown.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle, Jimmy Van Heusen.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-cuadrilla-de-los-once-16448_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.8EZQc6c4wz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722131700 +0200" stop="20240722144200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La mujer del látigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1958[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Para evitar ser ejecutado en la horca, un vaquero acuerda un matrimonio de conveniencia con una joven pelirroja de carácter difícil e independiente. Tras la ceremonia, la chica, que se dedica a comerciar con pieles, no quiere saber nada de su marido, pero éste no dejará de insinuarse ante ella hasta conseguir su objetivo.Un wéstern de bajo presupuesto dirigido por un habitual de este tipo de producciones, Harmon Jones, cuya carrera se encaminaría hacia la televisión a partir de los años 60. La díscola pareja protagonista está formada por Guy Madison ('Las aventuras de Wild Bill Hickock') y Rhonda Fleming ('Duelo a muerte en O.K. Corral').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harmon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Guy Madison, Rhonda Fleming, James Griffith, Peter Adams, Don Beddoe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adele S Buffington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Hopper, Leith Stevens.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Helen Ainsworth.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mujer-del-latigo-88265_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.q9s3eAa8U0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722144200 +0200" stop="20240722165200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Taras Bulba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taras Bulba es un guerrero cosaco del siglo XVI que ha abandonado la vida guerrera. Su tierra, Ucrania, ha sido invadida por los polacos y él quiere crear una hermandad para defender sus intereses e identidad. Envía a su hijo a una academia militar en Polonia para aprender las técnicas empleadas por los polacos y después poder emplearlas en su contra. Pero el muchacho se enamora de una chica polaca y esto supone para ambos un duro enfrentamiento.Libre adaptación cinematográfica de la novela homónima de Nikolai Gogol. El film, fotografiado en cinemascope, está rodado en escenarios naturales de la Pampa argentina. Al frente del reparto se encuentra Yul Brynner, en uno de sus habituales personajes exóticos. Juntó a él Tony Curtis y Christine Kaufmann, recrean una dramática historia de amor prohibido al estilo de 'Romeo y Julieta'. Curtis, casado en aquel entonces con Janet Leigh, y Kaufmann (que por esta época aún era menor de edad) se conocieron durante el rodaje y mantuvieron un romance que acabaría en boda un año más tarde, tras el divorcio de Curtis y Leigh. En el apartado musical, Frank Waxman realiza un destacable trabajo, por el que obtuvo una nominación al Oscar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Argentina 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Yul Brynner, Sam Wanamaker, Brad Dexter, Guy Rolfe, Perry Lopez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Waldo Salt, Karl Tunberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Hecht.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/r/xtaras-bulba-8228_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.lH0KYw_uLM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722165200 +0200" stop="20240722182900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722182900 +0200" stop="20240722201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722201000 +0200" stop="20240722220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Noche de violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una pequeña ciudad de Texas, el dueño de un bar relata a un joven estudiante de sociología, los sucesos acaecidos años atrás en la llamada 'noche de las represalias'. Después de 10 años, Jonas Trapp vuelve al pueblo en busca de su prometida. Regresa con una fortuna de 17.000 dólares, conseguida con la dura caza del búfalo, pero fuera de la ciudad lo han apaleado, robado y marcado con una 'T', como se hacía a los ladrones de ganado. Pronto se entera de que su prometida se ha casado con uno de los responsables de su asalto.Adaptación cinematográfica de una novela de Al Dewlen titulada 'The Night of the Tiger'. Se trata del primero y uno de los pocos largometrajes dirigidos por Bernad McEveety, quien ha participado en la realización de multitud de series televisivas entre las que destacan 'Los hombres de Harrelson', 'Los Angeles de Charlie', 'El increíble Hulk' o 'Con ocho basta'. En este western, McEveety plantea una historia de violentas venganzas, propio de un género que, en los 60, empezaba a desmitificarse y a mostrarse de manera mucho más realista y menos romántica.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bernard McEveety.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Joan Blondell, Gloria Grahame, Gary Merrill, Bill Bixby, Claude Akins, James MacArthur, Ruth Warrick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew J Fenady.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/c/xnoche-de-violencia-7026_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.jKQs6FQ5iF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722220200 +0200" stop="20240722233600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobo de guerra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alex es un miembro del grupo TNT, solados que lucharon en la guerra del Golfo, y que ahora trabajan como mercenarios para Russo. Después de matar accidentalmente a un niño y de ser traicionado por sus compañeros, Alex abandona el grupo y decide iniciar una nueva vida en Colorado. Pero antes de abandonar totalmente su actividad tendrá que enfrentarse a una difícil misión: rescatar a la mujer que ama.Película de acción de serie B, dirigida por Robert Radler. Radler fue el realizador de la serie de televisión 'Loca academia de policía', basada en la saga de películas del mismo título.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Radler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Olivier Gruner, Randy Travis, Rebeca Staab, Judson Mills, Eric Roberts, Traci Adell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Konzelman, Darrel Sedliar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobo-de-guerra-392_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.81rNrxnhaC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240722233600 +0200" stop="20240723011800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Vengeance</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un exsoldado que se convierte en mercenario, John Gold descubre que su mejor amigo ha sido asesinado y se propone encontrar al asesino para vengarse de él.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ross Boyask.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stu Bennett, Fleur Keith, Mark Griffin, Gary Daniels, Keith Allen, Sebastian Knapp.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ross Boyask.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengeance-1377306_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.B4BJsvKMDq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723011800 +0200" stop="20240723024300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Babysitters: Las niñeras</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Shirley, de 17 años, trabaja de niñera. Tras una relación con el padre de uno de los niños que cuida, decide transformar el servicio de canguros en uno de prostitución para estos hombres casados.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Ross.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Katherine Waterston, Cynthia Nixon, John Leguizamo, Andy Comeau, Lauren Birkell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ross.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-babysitters-las-nineras-899853_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.sGwMERkWzu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723024300 +0200" stop="20240723041600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723041600 +0200" stop="20240723053200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723053200 +0200" stop="20240723070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723070000 +0200" stop="20240723100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240723100000 +0200" stop="20240723105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240723105300 +0200" stop="20240723124800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor en tiempos de guerra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, el ejército británico forma un nuevo regimiento compuesto solo por mujeres y cuya misión es trabajar en las granjas del país mientras los hombres están en el frente.Adaptación de la novela de Angela Huth de la mano del director y guionista David Leland ('Big man') en la que reflexiona sobre el papel de la mujer durante la Segunda Guerra Mundial. Este es un tema que los cineastas han tratado en numerosas ocasiones y desde distintos puntos de vista, desde 'La Sra. Miniver' a 'Ellas dan el golpe'. En esta ocasión, el filme se desarrolla en Inglaterra y cuenta con un atractivo trío protagonista formado por Rachel Weisz ('La momia'), Catherine McCormack ('Braveheart') y Anna Friel ('El sueño de una noche de verano').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Leland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rachel Weisz, Catherine McCormack, Anna Friel, Steven Mackintosh, Tom Georgeson, Maureen O'Brien.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Leland, Keith Dewhurst.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Lock.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Simon Relph.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-en-tiempos-de-guerra-6390_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.5QJKZ8qzmq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723124800 +0200" stop="20240723144300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los reyes del sol</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras la muerte de su padre en combate, Balam se convierte en el rey de los mayas y conduce a sus seguidores a una región costera fuera de México. Pero su nuevo hogar está situado en el territorio de una tribu hostil. Su jefe, 'Águila Negra', realiza una incursión violenta contra el campamento maya y Balam resulta herido de gravedad. Los dos líderes acuerdan una tregua momentánea, que pronto se convertirá en una alianza firme para hacer frente al ataque de otros enemigos.Película ambientada en época de los mayas, en la que éstos deben enfrentarse a unas tribus indias. Pese a que la reconstrucción histórica no es muy correcta, 'Los reyes del sol' mantiene el pulso como cinta de aventuras. Como protagonista nos encontramos a un Yul Brynner en su sempiterna caracterización exótica, bajo la batuta del irregular director J. Lee Thompson. Todo para narrar las luchas entre las diversas tribus que aparecen en pantalla y que sirven para pasar un buen rato.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, George Chakiris, Shirley Anne Field, Richard Basehart, Brad Dexter, Barry Morse, Armando Silvestre, Leo Gordon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elmer Bernstein.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lewis J Rachmil.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-reyes-del-sol-30850_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.UHTaID8nMC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723144300 +0200" stop="20240723161900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Justicia ciega</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Canaan es un pistolero de lo más misterioso: prácticamente ciego por un incidente en la guerra civil, camina con paso firme hacia México. Con él viaja un niño al que juró proteger hasta que lo entregara a su nueva familia adoptiva. Pero por el camino se topa con una entrega de plata que unos bandidos quieren hacer suya.Armand Assante, un actor asociado a papeles de gánster ('American Gangster', 'Hoffa') o de villano ('Juez Dredd'), se convierte en este telefilme en un peculiar justiciero con una visión más que limitada y que viaja con un bebé. Le acompañan rostros conocidos de la gran pantalla: Robert Davi ('Licencia para matar', 'Los Goonies'), Adam Baldwin ('La chaqueta metálica' y sin ninguna relación parentiva con la conocida saga actoral) y una Elizabeth Shue a un año de ser nominada al Oscar por su papel de prostituta en 'Leaving Las Vegas'. Como curiosidad, en un papel casi anecdótico, se puede observar a un Jack Black ('Margot y la boda') que empezaba a dar sus primeros pinitos en el mundo audiovisual.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Spence.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armand Assante, Elisabeth Shue, Robert Davi, Adam Baldwin, Danny Nucci, Jack Black.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Knauf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Heyman, Neal H Moritz.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjusticia-ciega-113257_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.0jTiZ0renh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723161900 +0200" stop="20240723183800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El capitán Newman</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, el Dr. Newman se encarga de la unidad de psiquiatría de un hospital. Tiene dos ayudantes, el divertido Jackson Leibowitz, y la enfermera Corum. El Dr. Newman vive con el dilema de que si sana a los soldados de sus traumas psicológicos, luego éstos serán enviados de nuevo al frente, donde seguramente encontrarán la muerte. Inspirada en el best-seller del escritor Leo Rosten, el director David Miller ('Amor en conserva', 'Billy el niño'), combina en 'El capitán Newman' escenas de gran impacto dramático con ingeniosos momentos cómicos. Esta mezcla también se refleja en los personajes protagonistas: Gregory Peck impone la seriedad del médico responsable, Tony Curtis es el contrapunto cómico y Angie Dickinson ('Vestida para matar') aporta el ingrediente sexy.La película fue reconocida con tres nominaciones al Oscar, una al mejor actor secundario para Bobby Darin, cantante que antes de pasarse al cine se había hecho famoso con el tema 'Mack the knife', otra al mejor sonido y otra al mejor guión adaptado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Miller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Tony Curtis, Bobby Darin, Eddie Albert, Angie Dickinson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard L Breen, Phoebe Ephron.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Skinner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Arthur.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-newman-4538_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.auv83j92vC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723183800 +0200" stop="20240723202600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723202600 +0200" stop="20240723220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rabia al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723220000 +0200" stop="20240723234900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caza al asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Robert Hansen es un padre de familia que se dedica a contratar prostitutas para luego secuestrarlas, torturarlas y violarlas en una cabaña en Alaska. El agente de polícia Jack Halcombe está decidido a detenerlo y para ello contará con la colaboración de la único testigo que ha conseguido escapar con vida, una joven llamada Cindy.La ópera prima como director del cineasta neozelandés Scott Walker es este thriller basado en hechos reales que centra la acción en los helados parajes de Anchorage, en Alaska. Robert Hansen fue un asesino en serie que durante los años 80 secuestró y asesinó entre 17 y 21 jóvenes mujeres, y a las que posteriormente enterró.Nicolas Cage ('Leaving Las Vegas') y John Cusack ('Alta fidelidad') protagonizan el principal duelo interpretativo del filme. La actriz australiana Radha Mitchell ('El fuego de la venganza'), Vanessa Hudgens ('High School Musical', 'Spring Breakers'), Dean Norris ('Breaking Bad') y el rapero 50 Cent ('Acero Puro') completan el elenco del filme.Como curiosidad cabe destacar que el director retrasó el rodaje durante cinco meses debido a su voluntad de rodar en pleno invierno, dando gran protagonismo al tiempo y al paisaje.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Vanessa Hudgens, John Cusack, Dean Norris, Brad William Henke, 50 Cent, Radha Mitchell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lorne Balfe.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] 50 Cent, Remington Chase.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcaza-al-asesino-307268_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.qCE38PzCTH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240723234900 +0200" stop="20240724012900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724012900 +0200" stop="20240724025900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/i/i/xxiii-la-conspiracion-1029828_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.WUDOcqgRfN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724025900 +0200" stop="20240724042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724042700 +0200" stop="20240724060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724060100 +0200" stop="20240724070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724070000 +0200" stop="20240724100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724100000 +0200" stop="20240724105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724105500 +0200" stop="20240724132100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alejandro el Magno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724132100 +0200" stop="20240724144300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los hombres del bosque de Sherwood</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1194. El rey Ricardo Corazón de León está prisionero en Alemania después de luchar en las Cruzadas. Su hermano, el príncipe John, usurpa el trono en su ausencia. Un hombre aparece asesinado en el bosque de Sherwood y se culpa de ello a Robin Hood. Robin no sólo es inocente sino que la víctima formaba parte de una misión para liberar al rey Ricardo y asegurar su vuelta a Inglaterra. El arquero tendrá que luchar por la liberación del rey Ricardo y para demostrar su inocencia.Una de las incontables producciones de serie B sobre la legendaria figura de Robín de los Bosques, inmortalizada por Errol Flynn. En este caso, la producción corrió a cargo de los míticos estudios británicos Hammer, que todavía no se habían especializado en cine de género fantástico. Dirigió Val Guest, uno de los realizadores clásicos de la Hammer, reponsable de alguno de sus más míticos títulos, como 'El experimento del Dr. Quatermass'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Val Guest.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Taylor, Reginald Beckwith, Eileen Moore, David King-Wood, Douglas Wilmer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan MacKinnon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doreen Carwithen.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Carreras.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-hombres-del-bosque-de-sherwood-67991_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.P8pENUBZh9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724144300 +0200" stop="20240724162500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724162500 +0200" stop="20240724184700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caravanas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724184700 +0200" stop="20240724201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tambores de venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un soldado busca vengarse de los seis asesinos que acabaron con la vida de su esposa y de su hijo. Poco a poco localiza y mata a cada hombre, uno a uno, hasta que llega al jefe de la banda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Gariazzo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ty Hardin, Craig Hill, Gordon Mitchell, Rossano Brazzi, Edda Di Benedetto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Gariazzo.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/m/xtambores-de-venganza-223409_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.MmNIKosSVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724201300 +0200" stop="20240724220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724220000 +0200" stop="20240724234100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fight to the Finish</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724234100 +0200" stop="20240725013400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mulholland Falls (La brigada del sombrero)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la década de 1950, el departamento de policía de Los Ángeles crea un cuerpo especial para terminar con el crimen organizado. Su líder es Max Hoover, un hombre que utiliza métodos poco ortodoxos para desempeñar sus funciones. A raíz del brutal asesinato de una joven que buscaba el éxito en Hollywood, Max y su equipo se verán envueltos en un fraude que implica a las altas esferas del gobierno.El productor Richard Zanuck compró los derechos de un artículo publicado en 'Los Angeles Times' en 1987 que hacía referencia a la existencia, en los años 50, de un grupo de élite del cuerpo de policía de la ciudad. Sus cuatro miembros siempre vestían con sombreros y esto les llevó a ser conocidos como La brigada del sombrero. El productor, intuyó que detrás de la anécdota latía una historia de corrupción, poder, intriga y amor; así que, después de negociar con los dos integrantes del grupo que seguían vivos, empezó la producción del filme.Un impresionante elenco de actores fue el encargado de dar vida a los cuatro jinetes: Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn y Michael Madsen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Tamahori.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn, Michael Madsen, Melanie Griffith, Treat Williams, Jennifer Connelly, Daniel Baldwin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Dexter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dave Grusin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/l/xmulholland-falls-la-brigada-del-sombrero-6740_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.tMKTZKg_z9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725013400 +0200" stop="20240725030100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Battle in Space: The Armada Attacks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un futuro en el 2420, después de que extraterrestres y poderosos magos espaciales esclavizaran aldeas humanas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Jaksch, Lukas Kendall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Doug Jones, Douglas Tait, Ron Roggé, Trip Hope, Jordu Schell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sanjay F. Sharma, Ryan McCormick.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/t/xbattle-in-space-the-armada-attacks-1528800_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.xDICJEiR5T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725030100 +0200" stop="20240725044100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725044100 +0200" stop="20240725060500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725060500 +0200" stop="20240725063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725063300 +0200" stop="20240725070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725070000 +0200" stop="20240725100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725100000 +0200" stop="20240725105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725105300 +0200" stop="20240725125700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El balneario de Battle Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. John Harvey Kellogg, inventor de los populares cornflakes, es el propietario de un balneario donde aplica sus peculiares teorías sobre la salud. Mitad gurú, mitad dictador, este profeta de la alimentación convierte el balneario en un santuario donde, a través del cuidado del cuerpo, se alcanza también la depuración de la mente.Alan Parker se basó en la novela homónima de T. Coraghessan Boyle para escribir y dirigir 'El balneario de Battle Creek', trasladando a la pantalla la exótica personalidad de uno de los personajes más influyentes en el cambio de hábitos alimentarios producidos durante el siglo XX. Confió para ello en Anthony Hopkins, que propenso a la caricatura y a la consecución de retratos efectistas, fue el cómplice ideal para encarnar al Dr. Kellogg. Algunos de los pacientes que acuden al balneario están interpretados por Bridget Fonda, Matthew Broderick, John Cusack o Lara Flynn Boyle. El filme, que marca un curioso punto y a parte dentro de la filmografía de su director, no entusiasmó demasiado a los estadounidenses a tenor del desastre económico que supuso su estreno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Carvey, Bridget Fonda, John Cusack, Matthew Broderick, Anthony Hopkins, Michael Lerner, Colm Meaney, John Neville.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Parker, Armyan Bernstein.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-balneario-de-battle-creek-6179_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.fvOedorSjf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725125700 +0200" stop="20240725145000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La guerra de Murphy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725145000 +0200" stop="20240725163700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Buscándolo vivo o muerto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras una serie de crímenes realizados por un grupo de renegados, Noble Adams es sacado de su retiro espiritual para capturar al cabecilla de la banda. Para ello, contará con la ayuda de su hijo.Este telefilme que entra en los parámetros clásicos del wéstern pasó a la historia del cine por ser la última película de John Guillermin, célebre director de títulos tan emblemáticos como 'El coloso en llamas', 'King Kong' o 'Muerte en el Nilo', entre muchos otros. Además, cuenta con un entretenido guion obra de Kevin Jarre, un experto en este tipo de productos, tal y como demuestran los libretos de 'Rambo: Acorralado' o 'Tiempos de gloria', trabajo por el cual recibió una nominación al Globo de Oro.El actor y músico Kris Kristofferson es el encargado de encarnar al protagonista. Junto al estadounidense, conocido por el gran público gracias a su participación en la saga 'Blade', David Huddleston ('El gran Lebowsky'), Don Swayze (hermano pequeño de Patrick) y Scott Wilson (Hershel Greene en 'The Walking Dead') completan el reparto principal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kris Kristofferson, Scott Wilson, Mark Moses, David Huddleston, John Quade.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jarre.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sylvester Levay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lance Hool.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/u/s/xbuscandolo-vivo-o-muerto-306335_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.1-TVSvS-bb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725163700 +0200" stop="20240725184500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moby Dick</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A bordo del ballenero Pequod, el capitán Ahab surca los mares en busca de Moby Dick, la gigantesca ballena blanca que le arrancó la pierna años atrás. Ahab vive obsesionado con el momento en que vuelva a ver al animal y pueda poner fin a su vida. La más célebre de las adaptaciones del clásico homónimo de Herman Melville. Está considerada como una de las mejores películas de su director, pese a que más de un crítico no estuvo de acuerdo con la interpretación que hizo Huston del texto original. Rodada en el mar, con considerable riesgo para su reparto y equipo técnico, Huston contó con tres ballenas mecánicas para filmar la película, un dispendio que desbordó el presupuesto. Las tres acabaron perdiéndose en el mar y el propio Gregory Peck estuvo a punto de ahogarse mientras se rodaba una de sus escenas finales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Orson Welles, Harry Andrews, Richard Basehart, Leo Genn, Seamus Kelly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huston, Ray Bradbury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philip Sainton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Huston.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmoby-dick-6930_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.rqix9PAeF7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725184500 +0200" stop="20240725202700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/-/d/xy-dejaron-de-llamarle-camposanto-82053_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.6kex9NrIZS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725202700 +0200" stop="20240725220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A través del huracán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres cowboys, a quienes confunden con una banda de forajidos, son perseguidos implacablemente por un tenaz sheriff y sus hombres.wéstern de producción independiente, escrito por Jack Nicholson y dirigido por un cineasta de culto como Monte Hellman. La cinta se rodó de forma simultánea con 'El tiroteo', uno de los mejores trabajos del director, y compartió con ella varios actores y localizaciones, como el mismo Nicholson o Millie Perkins, a los que acompañan secundarios del calibre de Cameron Mitchell y Harry Dean Stanton. En España se estrenó con el título de 'A través del huracán'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Monte Hellman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cameron Mitchell, Millie Perkins, Jack Nicholson, Katherine Squire, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Nicholson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Jackson Drasnin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Monte Hellman, Jack Nicholson.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/t/xa-traves-de-l-huraca-70682_CAT-93.jpg.pagespeed.ic.Y1Xb3LX6gO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725220000 +0200" stop="20240725234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza Criminal: la leyenda de la loca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En las calles de Los Ángeles, viejas heridas encienden la venganza de una ex pandillera y su joven prima.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danay García, Bianca A Santos, Danny Trejo, Lou Diamond Phillips, Steven Bauer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-criminal-la-leyenda-de-la-loca-661334_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.YvBng85iRF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725234300 +0200" stop="20240726012700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infalible</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kevin, Rob y Sam son miembros de un grupo que, solo en teoría, planea asaltos perfectos, como afición , sin la menor intención de llevarlos a cabo. Un gánster encuentra parte de su material de trabajo y decide chantajearlos para que realicen un robo millonario.Thriller de acción canadiense que mezcla momentos de humor con situaciones llenas de suspense, siguiendo la estela de éxitos como 'Ocean’s Eleven' o 'The Italian Job'. Se trata de la tercera película escrita y dirigida por William Phillips ('Treed Murray'), quien reunió a un buen número de rostros habituales de la gran pantalla del país para formar parte de su proyecto.Pese a tratarse de una buena película dentro del género del cine de acción y tener como principal reclamo el actor Ryan Reynolds ('La Proposición'), el filme tuvo una fría acogida en las salas canadienses, lo que provocó que en la mayoría de países fuera distribuida directamente en formato doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Reynolds, Kristin Booth, Joris Jarsky, Sean Sullivan, Tara Slone, David Suchet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy House, Seaton McLean.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfalible-140708_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.JwA-V70QFC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726012700 +0200" stop="20240726025700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un nuevo amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Florida se enfrenta a un embarazo inesperado mientras mantiene empleos de salario mínimo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Laurie Collyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Naomi Watts, Matt Dillon, Tess Harper, Norman Reedus, Adrienne Lovette, Antoni Corone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laurie Collyer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-nuevo-amanecer-830740_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.0_XTVE-ufD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726025700 +0200" stop="20240726042600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726042600 +0200" stop="20240726060900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726060900 +0200" stop="20240726063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726063300 +0200" stop="20240726070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726070000 +0200" stop="20240726100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726100000 +0200" stop="20240726105400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726105400 +0200" stop="20240726130500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los chicos de la compañía C</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cinco jóvenes marines siguen un duro entrenamiento en un campamento militar. Cuando se desplazan a Vietnam para combatir, sus vidas se convierten en una terrible pesadilla. Más tarde les dicen que, si ganan un partido de fútbol contra sus rivales, estarán exentos de combatir; pero en una guerra las cosas no son tan fáciles como parecen.Drama bélico centrado en la estupidez de la guerra y en los traumáticos efectos que tiene sobre sus participantes más directos: los soldados. A pesar del reducido presupuesto con el que contaba, el director Sidney J. Furie ('Águila de acero') consiguió crear uno de los filmes más honestos sobre la guerra del Vietnam que fue ampliamente aclamado por la crítica. De hecho, siendo uno de los primeros filmes de este subgénero, sentó las bases de películas como 'La chaqueta metálica', 'Salvar al soldado Ryan' o 'Platoon'.Uno de los aspectos que más destacan del filme son sus actuaciones. Entre sus protagonistas encontramos a Stan Shaw ('La isla de las cabezas cortadas'), Andrew Stevens ('Al filo de la media noche') y Craig Wasson ('Doble cuerpo').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stan Shaw, Andrew Stevens, James Canning, Michael Lembeck, Craig Wasson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André E Morgan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-chicos-de-la-compania-c-12294_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.4-8ZJW4sk0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726130500 +0200" stop="20240726143100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El momento de matar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hunter Lord busca, junto a su inseparable compañero Bull, el escondite secreto donde está escondido el oro de un general tejano fallecido en combate. Todo parece fácil pero las cosas empiezan a complicarse.Clásico espagueti wéstern en cuanto a fondo y estructura, que supuso la primera colaboración entre el director Giuliano Carnimeo (aquí firmando como Anthony Ascott) y su actor fetiche George Hilton, quienes volverían a trabajar juntos en otros filmes del Oeste, como 'Vende la pistola y cómprate la tumba' o 'Y ahora le llaman Aleluya'. A Hilton, le acompaña un habitual en roles de duros en cintas de vaqueros, Walter Barnes ('Infierno de cobardes') y la alemana Loni von Friedl ('Las águilas azules').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George Hilton, Walter Barnes, Horst Frank, Giorgio Sammartino, Loni von Friedl, Carlo Alighiero, Renato Romano, Rudolf Schündler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi, Bruno Leder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pier Ludovico Pavoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-momento-de-matar-20010_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.SH5p_8BViA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726143100 +0200" stop="20240726162100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El quinto mosquetero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El rey Luis XIV tiene, sin saberlo, un hermano gemelo, Philippe. Cuando se entera decide enviarlo inmediatamente a La Bastilla. Sin embargo, el rey quiere ganar popularidad ante sus súbditos y para ello planea su propio asesinato, trama en la que Philippe debe hacer las veces del rey. Pero Philippe consigue escapar y todo el mundo le considera como el verdadero monarca.Variante de la novela original de Alejandro Dumas 'El hombre de la máscara de hierro', de la que existen varias adaptaciones. D'Artagnan y los tres míticos mosqueteros se reúnen en esta ocasión para custodiar a un hermano gemelo del rey de Francia. El doblete Luis XIV-Philippe y el consiguiente juego de suplantación de personalidades está interpretado por el actor Beau Bridges. Esta producción austroalemana cuenta con un exótico reparto encabezado por las sensuales Sylvia Kristel y Ursula Andress. Además goza de las colaboraciones de viejas glorias como Olivia de Havilland, Cornel Wilde y Rex Harrison. Tras la cámara, el británico Ken Annakin.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Austria, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Ursula Andress, Beau Bridges, Cornel Wilde, Ian McShane, Lloyd Bridges, José Ferrer, Olivia De Havilland.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ambrose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-quinto-mosquetero-7734_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H6iQWkKhYX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726162100 +0200" stop="20240726182300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726182300 +0200" stop="20240726202900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sol rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726202900 +0200" stop="20240726220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El hombre de Oklahoma</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1870, el Dr. Brighton viaja en ferrocarril hacia California, mientras su esposa muere al dar a luz cerca de un asentamiento de indios cherokee. Destrozado por la tragedia, Brighton decide instalarse junto con su hija pequeña en una pequeña ciudad en pleno oeste, cerca de la base de los indios. Una vez allí, cuando un indio mata a un blanco en defensa propia, el doctor se pondrá de parte del primero.Western de poca trascendencia, con grandes dosis melodramáticas, dirigido por Francis D. Lyon y protagonizado por Barbara Hale, más conocida por su trabajo en la serie televisiva 'Perry Mason', y Joel McCrea, actor que encarnó al prototipo de hombre honrado y recto en todo tipo de westerns. En la película, cabe destacar la presencia de un buen número de actores secundarios de reconocido prestigio, entre los que destacan Brad Dexter, recordado por su trabajo en 'Los siete magníficos', de John Sturges, y Douglas Dick, actor reconocido desde su aparición en 'Saigon' en 1948, junto a Alan Ladd y Veronica Lake.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francis D Lyon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Barbara Hale, Brad Dexter, Gloria Talbott, Verna Felton, Douglas Dick, Michael Pate, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-oklahoma-9153_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.VkcLH92V2i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726220000 +0200" stop="20240726233800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Better Criminal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un policía de Los Ángeles se ve obligado a trabajar para dos sindicatos del crimen en guerra mientras se encuentra bajo una investigación interna.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ben Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jordan Belfi, Tom Sizemore, Emilio Rivera, Mike Pfaff, Bai Ling, James Hong.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Burke, Pedro Fernández.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/t/xbetter-criminal-648760_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.ixsEDo3ulv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726233800 +0200" stop="20240727012000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuentos de Kama Sutra: en el jardín perfumado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Manhattan, Michael y Lisa, tiene problemas en su relación. La vida amorosa de Lisa es decepcionante ya que Michael la rechaza sexualmente; en consecuencia, ella empieza a tener dudas acerca de su propio deseo hacia él.Drama erótico dirigido por el director indio Jag Mundhra, prolífico pero desconocido cineasta en Occidente. De hecho, este es uno de los males que padece la industria india: pese a ser la que más películas produce anualmente en el mundo, la mayoría de ellas tienen escasa presencia en los circuitos de distribución occidentales. Quizás por ello, Mundhra decidió apostar por dos protagonistas blancos y un guion muy americanizado. De hecho, a pesar de las localizaciones exóticas (la cinta fue rodada en India), la película es un producto convencional con un complejo libreto que incluye algunos desnudos y situaciones sexuales.A modo de curiosidad, 'El jardín perfumado' hace referencia a un manual árabe sobre sexo escrito a principios del siglo XV.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jag Mundhra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ivan Baccarat, Amy Lindsay, Pravesh Kumar, Gigi St. Blaque, Rajeshwari Sachdev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas A Fucci.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tor Hyams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Cascante, Ramesh Krishnamoorthy.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/e/xcuentos-de-kama-sutra-en-el-jardin-perfumado-138348_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.wn-C6kcjXt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727012000 +0200" stop="20240727030300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Corazón de amante, manos de asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Amanda Grace es una prestigiosa psicóloga con una carrera profesional de éxito. Sin embargo, su forma de vivir su sexualidad la llevará a formar parte de una red de chantajes y asesinatos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lou Diamond Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Vernon, Robert Prentiss, Bill Allen, Greg Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lou Diamond Phillips, Kurt Voss.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcorazon-de-amante-manos-de-asesino-314525_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.3x69FG7Hdb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727030300 +0200" stop="20240727043000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
