<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 19/09/2024 08:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240919020500 +0200" stop="20240919033300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rosas rojas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el día de su boda, camino del altar, Rachel ve a la persona con la que quiere pasar el resto de su vida. Y esta no es su prometido, es la chica encargada de las flores de la ceremonia.Comedia romántica al uso que, aunque en un principio fue concebida como una historia de amor heterosexual, terminó hablando sobre el lesbianismo. Fue protagonizada por Piper Perabo, una actriz que ya había interpretado el año anterior un rol homosexual en 'El último suspiro'. Su objeto amoroso es Lena Headey ('Las crónicas de Sarah Connor'), con quien ya había trabajado ese mismo año en la cinta de acción y terror 'La caverna maldita'.Como curiosidad, la cinta debía llamarse 'Click', en referencia al término francés que describe el amor a primera vista. Sin embargo el estreno de una película de Adam Sandler con el mismo nombre obligó a los productores a cambiar el título. Entonces, decidieron nombrarla con las palabras que inician la canción 'Happy Together', de The Turtles: 'Imagine Me &amp; You'. En España, se tradujo como 'Rosas rojas'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ol Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Piper Perabo, Lena Headey, Matthew Goode, Celia Imrie, Anthony Head, Darren Boyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ol Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alex Heffes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sophie Balhetchet, Andro Steinborn.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/s/xrosas-rojas-138993_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.gJ480RGPdo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919033300 +0200" stop="20240919050800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919050800 +0200" stop="20240919063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919065500 +0200" stop="20240919095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240919095700 +0200" stop="20240919104100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240919104100 +0200" stop="20240919122800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El regreso del río Kwai</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando el puente sobre el río Kwai estalla, todos los prisioneros de guerra consiguen escapar; todos menos los australianos. Éstos, son enviados a Japón para trabajar como esclavos. Durante el viaje en barco hacia su nuevo destino, el convoy sufre el ataque de un submarino americano.Tardía secuela del clásico de David Lean 'El puente sobre el río Kwai', que empieza donde la primera terminaba, en el momento de la voladura del puente. Al igual que la película de Lean, está basada en una historia real, tal y como se cuenta en la novela de Joan Blair y Clay Blair Jr. El encargado de llevarla a la gran pantalla fue el director Andrew V. McLaglen (hijo del actor Victor McLaglen), quien destacó por sus westerns y por sus películas bélicas, como 'El valle de la violencia', 'La brigada del diablo' o 'Patos salvajes', todas ellas películas de éxito. Sin embargo, 'Regreso del río Kwai', penúltimo trabajo de su carrera, fue pobremente recibido por el público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Tate, Timothy Bottoms, George Takei, Edward Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sargon Tamimi, Paul Mayersberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kurt Unger.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-regreso-del-rio-kwai-34954_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.Vr1KPUl3OL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919122800 +0200" stop="20240919142700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe y el mendigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tom es un ladronzuelo que por azar se encuentra con el príncipe de Gales. Ambos se sorprenden por su parecido y deciden intercambiar sus ropas, pues se prepara en el castillo real un baile de disfraces. El cambio es tan asombroso que en la corte los confunden: el verdadero príncipe es expulsado del castillo, mientras que el ladronzuelo es tratado como el heredero. Tras la muerte del rey Enrique VIII, el joven Tom ve con horror cómo va a ser coronado, mientras el verdadero príncipe intenta desesperadamente poder volver al palacio. Para ello recibirá la ayuda de un noble caído en desgracia, llamado Miles Hendon, que cree su descabellada historia.Adaptación de una fábula de Mark Twain que pierde parte de su ironía e inteligencia en su salto a la pantalla. Producida por Ilya Salkind ('Los tres mosqueteros', 'Superman') presenta, a cambio, el desfile de estrellas habitual en la mayoría de sus películas, así como la holgura de medios necesaria. Fue la última película de la carrera del niño prodigio Mark Lester ('Oliver!'). Tras ella, estudió medicina y hoy vive en Cheltenham, Inglaterra, donde es osteópata.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Fleischer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Oliver Reed, Raquel Welch, Mark Lester, Ernest Borgnine, George C Scott, Rex Harrison, David Hemmings, Charlton Heston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George MacDonald Fraser, Berta Domínguez D.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre Spengler, Ilya Salkind.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-y-el-mendigo-41834_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.mAgcLcGBHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919142700 +0200" stop="20240919164700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La luz del fin del mundo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres están al cargo de un faro en el Cabo de Hornos. Un día, aparece una embarcación desplegando una señal de socorro, pero resulta que se trata de un barco pirata que pretende apoderarse del faro para hacer encallar a los navíos que pasen por las cercanías y así poder asaltarlos a placer. Dos de los fareros mueren a manos de los piratas, pero el tercero, Will Denton, se las apaña para escapar y empieza a sabotear sus planes.Coproducción hispano-suiza que cuenta con un equipo internacional de lo más variado, lo que convirtió el rodaje casi en una torre de Babel. El film, puesto en pie gracias al empeño personal de su protagonista Kirk Douglas, pertenece netamente al género de aventuras y está basado en una de las novelas menos conocidas de Julio Verne.La película se rodó en el Cabo de Creus, donde aún pueden verse los estos del faro, construido y volado expresamente para la película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kevin Billington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Yul Brynner, Samantha Eggar, Jean-Claude Drouot, Fernando Rey, Renato Salvatori, Massimo Ranieri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tom Rowe, Rachel Billington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Piero Piccioni.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kirk Douglas.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-luz-del-fin-del-mundo-61284_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.Qskb3i5bqE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919164700 +0200" stop="20240919182800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Persecución mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Silver es un justiciero que mata por una recompensa de mil dólares, a veces incluso menos. Su último encargo es asesinar a Maud, pero una serie de sucios acontecimientos entorpecerán su cometido y perjudicarán a la visión respetuosa que se tiene del pueblo de Texas. Es entonces cuando Silver decide planear una trampa mortal de la que su víctima no podrá escapar.Spaguetti western dirigido y guionizado por el director italiano Lorenzo Gicca Palli, conocido en el ámbito cinematográfico por 'El corsario negro' o 'Liebes Lager'. El elenco de personajes cuenta con las interpretaciones de actores curtidos en el género, como Gianni Garko ('Waterloo' o 'Si te encuentras con Sartana...ruega por tu muerte'), Klaus Kinski ('Valientes en el infierno' o 'Huellas de pisadas en la luna') y Mimma Biscardi ('El gran robo' o 'China està cerca').Como curiosidad, cabe destacar que el director suele utilizar seudónimos para firmar sus obras, así, no es extraño encontrar sus direcciones bajo el nombre de Vicent Thomas, mientras que para los guiones utiliza el alias de Enzo Gicca.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Klaus Kinski, Mimma Biscardi, Franco Abbiana, Luciano Catenacci.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersecucion-mortal-346094_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.5yx7SfBoUC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919182800 +0200" stop="20240919201100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cerco roto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rusia, junio de 1944. La ofensiva rusa obliga al ejército alemán a abandonar el puente Kwai y la península de Crimea. La división del sargento Steiner y sus hombres consiguen reunir a los supervivientes para filtrarse a través de las líneas estadounidenses y así poder reunirse con el capitán Stransky, con quien lucharán en Francia el mismo día que el general Patton rompa las líneas alemanas en Avranche.Ambientado en la Segunda Guerra Mundial, este filme bélico de producción alemana es la secuela de 'La cruz de hierro', dirigida por Sam Peckinpah. Esta segunda parte sigue las aventuras del sargento Steiner, aunque en esta ocasión lo encarna el mítico Richard Burton ('Cleopatra' , '¿Quién teme a Virginia Woolf'?) en lugar de James Coburn ('La gran evasión').El cineasta británico Andrew V. McLaglen ('McLintock!') es el encargado de dirigir esta secuela en la que un desencantado sargento Steiner prepara un atentado que acabe con la vida de Adolf Hitler. Además de Richard Burton, el elenco principal está formado por actores de la talla de Rod Steiger ('Doctor Zhivago'), Robert Mitchum ('La noche del cazador'), Helmut Griem ('Cabaret') y Curd Jürgens ('Duelo en el Atlántico').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Rod Steiger, Helmut Griem, Klaus Löwitsch, Michael Parks, Werner Pochath.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Berneis, Tony Williamson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Thomas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolf C Hartwig, Hubert Lukowski.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/e/r/xcerco-roto-123188_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.IIuTfLNWpA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919201100 +0200" stop="20240919215900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un hombre solo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pistolero en medio del desierto encuentra una diligencia que ha sido objeto de un atraco, en el que han fallecido todos los pasajeros. Tras hacerse con uno de los caballos del carro, viaja al pueblo más cercano para informar del crimen, pero sorprendentemente es acusado de ser el autor de la masacre y también de haber matado al banquero local. El único apoyo lo encontrará en el sheriff local, un hombre enfermo que vive con su hija y que le dará cobijo en el sótano de su casa.El actor británico Ray Milland, ganador de un Oscar por su trabajo en 'Días sin huella', debutó en la dirección con este estimable wéstern que él mismo se encargó de protagonizar. En papeles secundarios participan Raymond Burr, el abogado Perry Mason en la célebre serie de televisión del mismo nombre, y Lee Van Cleef, un habitual secundario en producciones hollywoodienses que a mediados de los 60 se haría famoso en Europa por su participación en los exitosos espagueti wéstern de Sergio Leone y Clint Eastwood.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Milland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ray Milland, Mary Murphy, Ward Bond, Raymond Burr, Arthur Space.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Tucker Battle, Mort Briskin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Herbert J Yates.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-solo-87068_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.u8UbLfXzby.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919215900 +0200" stop="20240919235500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">One Million K(l)icks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un luchador con un corazón de oro se ve envuelto en un torneo clandestino de artes marciales que se transmite por internet.Alex Padrutt debuta como director de un largometraje con esta historia original que mezcla el cine típico basado en las artes marciales con el más clásico género de acción. Con la inestimable ayuda de Oliver Juhrs en la dirección, Padrutt cuenta con un reparto de su total confianza, como Mike Möller ('Desafío - El último aprendiz'), Verena Konietschke ('The Amazon Force'), Thomas Hacikoglu ('El puente de los espías'), Martin Baden ('Ultimate Justice') o Michael Bornhütter ('The International: Dinero en la sombra').Mike Möller, a parte de ser el actor que interpreta al principal protagonista de la película, también ha colaborado, junto a Marco Theiss, en la elaboración del guión.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alex Padrutt, Oliver Juhrs.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mike Möller, Thomas Hacikoglu, Bartholomäus Kowalski, Martin Baden, Verena Konietschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Möller, Marco Theiss.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/n/e/xone-million-klicks-648676_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.R2SYrueYGu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240919235500 +0200" stop="20240920013900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Basic</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A un exranger convertido en agente de la DEA le asignan una misión: investigar el misterio que rodea la desaparición del temido sargento Nathan West y varios de sus hombres durante lo que parecía ser un entrenamiento militar rutinario en la jungla de Panamá.John McTiernan, todo un especialista del género de acción gracias a títulos como 'Depredador' o 'La jungla de cristal' dirigió este thriller que protagonizó un trío de primera fila formado por John Travolta y Samuel L. Jackson, quienes ya habían colaborado en uno de los filmes icónicos de la década de 1990, 'Pulp Fiction'. Les acompaña una Connie Nielsen que aun arrastraba la fama conseguida con 'Gladiator'.Una curiosidad de rodaje. Para que Roselyn Sanchez ('Sin rastro'), consigueria la postura corporal perfecta para su papel, McTiernan le hizo llevar un cinturón que pesaba 23 kilos, al mismo tiempo que la animaba a moverse como si fuera una bailarina exótica de Las Vegas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John McTiernan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Travolta, Samuel L Jackson, Timothy Daly, Giovanni Ribisi, Harry Connick Jr, Connie Nielsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Vanderbilt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Vanderbilt, Mike Medavoy.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/s/xbasic-62826_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.KABRlpb7ez.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920013900 +0200" stop="20240920031900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920031900 +0200" stop="20240920045300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920045300 +0200" stop="20240920063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920063700 +0200" stop="20240920065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240920065900 +0200" stop="20240920095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240920095700 +0200" stop="20240920104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240920104500 +0200" stop="20240920131200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En nombre de todos los míos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martin Gray ve como su vida se viene abajo con la invasión nazi de Polonia durante la Segunda Guerra Mundial. Martin perderá a su familia y luchará por sobrevivir en un campo de concentración.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Enrico.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael York, Brigitte Fossey, Jacques Penot, Helen Hughes, Macha Méril.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Enrico, Tony Sheer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-nombre-de-todos-los-mios-209186_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.wSCJHwQ8pf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920131200 +0200" stop="20240920151800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yo soy la revolución</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La banda de El Chuco roba armas de un tren con la intención de venderlas a los revolucionarios de El General. Lo que no saben es que llevan infiltrados a un espía norteamericano, cuya misión es acabar con el líder espiritual de la Revolución Mexicana.Estimable western de producción europea, dirigido por Damiano Damiani, cuyo interés reside en la manera en la que une en una misma historia diversas herencias formales. 'Yo soy la revolución' bebe, por una parte, de cierto tipo de western crepuscular, violento y físico, popularizado por Sam Peckinpah en films como 'Grupo salvaje'. Por la otra, la película se enmarca dentro de la corriente social del 'spaghetti western', llevada a cabo por directores italianos como Corbucci o Sollima. Lo cierto es que la cinta es de contenido abiertamente revolucionario, casi podríamos decir que anarquista, fruto del momento coyuntural en que fue realizada, y potenciado por la presencia de Gian Maria Volonté y Lou Castel, dos figuras preeminentes de la izquierda cinematográfica italiana del momento. A destacar, en otro orden de cosas, la espléndida interpretación del imprevisible Klaus Kinski.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gian Maria Volonté, Klaus Kinski, Martine Beswick, Lou Castel, Andrea Checchi, Spartaco Conversi, Jaime Fernández, Joaquín Parra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Salvatore Laurani, Franco Solinas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Luis Enríquez Bacalov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bianco Manini.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/o/-/xyo-soy-la-revolucion-55109_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.dOr-J4ZZTS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920151800 +0200" stop="20240920164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Zorro y los tres mosqueteros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante el Siglo XVII, en medio de la guerra entre Francia y España, El Zorro se alía con los tres mosqueteros para pararle los pies al conde de Sevilla y al cardenal Richelieu.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Capuano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, José Greci, Giacomo Rossi Stuart, Livio Lorenzon, Franco Fantasia, Nazzareno Zamperla, Roberto Risso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Gianviti, Italo De Tuddo.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-zorro-y-los-tres-mosqueteros-1056101_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.eDeSKul53J.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920164600 +0200" stop="20240920182200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920182200 +0200" stop="20240920200800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caballos salvajes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El mestizo Chino Valdez, un criador de caballos que sólo desea en la vida cuidar de sus queridos animales, ofrece el techo de su rancho a Jamie, un fugitivo de la justicia que se convierte así en su protegido. Todo funciona bien hasta que Chino se enamora de Louise, la hermanastra del ranchero rival, Maral, que aprovechará la presencia de Jamie en la zona para hacerle la vida imposible a Valdez.Este wéstern europeo es uno de los largometrajes menos conocidos de Charles Bronson. Producido por Dino De Laurentiis y dirigido por el americano John Sturges ('Los 7 magníficos', 'Duelo de titanes'), la cinta se avanza a su época por su contenido ecologista (es una oda a la tierra y los animales) y su corrección política en el tratamiento de los indios. A pesar de su poco renombre, la cinta es recomendable para los amantes del género.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti, Charles Bronson, Jill Ireland, Marcel Bozzuffi, Vincent Van Patten, Fausto Tozzi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Clair Huffaker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Sturges, Duilio Coletti.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/b/xcaballos-salvajes-108587_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.PlxF9h3m7M.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920200800 +0200" stop="20240920220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Bajo cualquier bandera</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1922, Adam Dyer y Josh Corey, dos antiguos soldados del ejército estadounidense, viajan a Turquía para unirse a un grupo de mercenarios. Su misión es escoltar a las tres hijas de Osman Bey, un gobernador local, y proteger el cargamento de oro que llevan consigo las muchachas. Aunque parece una misión fácil, dos militares rebeldes pondrán a prueba sus dotes como soldados de fortuna.El realizador británico Peter Collinson, responsable de títulos 'Un trabajo en Italia' o 'La escalera de caracol', dirige este filme de aventuras en tierras otomanas que presenta en los papeles principales a los célebres Tony Curtis ('Con faldas y a lo loco') y Charles Bronson ('El justiciero de la ciudad'). A pesar de contar con una pareja protagonista de este calibre, el filme pasó sin pena ni gloria por las taquillas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Collinson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Charles Bronson, Michèle Mercier, Grégoire Aslan, Fikret Hakan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo Gordon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bert Kaempfert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gene Corman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/-/xno-es-pot-guanyar-sempre-76804_CAT-35.jpg.pagespeed.ic.ZdWyVq2X82.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920220100 +0200" stop="20240920233700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Más allá de la ley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un antiguo mafioso que ahora se dedica al mundo de los negocios y un detective de policía deben verse las caras con un ex policía corrupto que busca llevar ante la justicia al asesino de su hijo.Película de acción dirigida por James Cullen Bressack responsable del filme de terror de 2017 'Bethany'. Tres actores con experiencia en este género de crimen y acción encabezan el elenco de actores: Steven Seagal, conocido por la saga 'Alerta máxima', Johnny Messner, con rol en 'Lagrimas del sol' y 'Anacondas: La cacería por la orquídea sangrienta' y el rapero DMX, protagonista en 'Nacer para morir'.Steven Seagal y DMX ya coincidieron en la producción de 'Herida abierta', en 2001.Steven seagal aceptó el papel ya que no se requerían dobles de acrobacias.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Cullen Bressack.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Johnny Messner, Steven Seagal, DMX, Bill Cobbs, Zack Ward.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chad Law, Johnny Martin Walters.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Charlie Wilkins.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Cullen Bressack, Micah E. Brandt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240920233700 +0200" stop="20240921012900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921012900 +0200" stop="20240921031100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">9 semanas y 1/2 en Paris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hace unos años John vivió un viaje de 9 semanas y media junto con Elisabeth. Prisionero de su pasado, intenta buscarla porque no hay mujer en el mundo que consiga hacerle olvidar lo que vivieron.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anne Goursaud.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mickey Rourke, Agathe de La Fontaine, Steven Berkoff, Angie Everhart, Dougray Scott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elizabeth McNeill, Mick Davis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/9/-/s/x9-semanas-y-1-2-en-paris-952350_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.5gPupmFy2u.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921031100 +0200" stop="20240921042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921042700 +0200" stop="20240921065100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921065100 +0200" stop="20240921074900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921074900 +0200" stop="20240921101400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240921101400 +0200" stop="20240921115100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mee-Shee, el gigante del agua</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mac, un chico de 9 años, inicia la aventura de su vida cuando descubre el secreto más grande del mundo: Mee-Shee, un adorable gigante que habita en el agua. Juntos, Mac y su enorme amigo conseguirán ser más listos que un equipo de cazadoras que intentan capturar a Mee-Shee.Producción angloalemana basada en un monstruo canadiense llamado Ogopogo, ser todavía presente en el folclore y las leyendas de los aborígenes de este país. El filme, destinado a un público familiar, está dirigido por John Henderson, realizador que 10 años antes ya se había encargado de una producción similar basada en el monstruo del lago Ness. La película, pese a que sitúa la acción en Canadá, está rodada íntegramente en Nueva Zelanda debido a determinados condicionantes climáticos.La cinta recibió algunas críticas positivas por las correctas interpretaciones de su reparto internacional, aunque su distribución estuvo condicionada por una enorme polémica alrededor del nombre del filme. Algunos sectores aborígenes acusaron a los creadores de apropiación cultural, lo que forzó a cambiar el nombre de la película e impidió que se estrenara en las salas canadienses, donde fue distribuida únicamente en DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Henderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Greenwood, Daniel Magder, Rena Owen, Jacinta Wawatai, Phyllida Law.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barry Authors.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pol Brennan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Barry Authors, Rainer Mockert.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/e/xmee-shee-el-gigante-del-agua-127715_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.LFywS9G5Cp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921115100 +0200" stop="20240921133800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Estilo de la serpiente y la grulla de Shaolín</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ocho maestros se reúnen para escribir el libro 'Los Ocho Pasos de la Serpiente y la Grulla', que combina lo mejor de sus estilos individuales. El libro, que contiene las técnicas más mortales del Kungfu, desaparece después del asesinato de los maestros. Acabará en manos de Jackie Chan, quien lo usa como cebo para desenmascarar al asesino de los maestros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-estilo-de-la-serpiente-y-la-grulla-de-shaolin-721499_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.-uHuSA7Thz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921133800 +0200" stop="20240921154600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921154600 +0200" stop="20240921180100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El maquinista (Kray)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1945, Ignat, un antiguo héroe de guerra soviético, llega a una pequeña localidad siberiana para trabajar como maquinista. Allí, descubre la pasión de sus habitantes por las carreras de locomotoras y, movido por los consejos de un compañero, viaja a una isla en busca de un vehículo con el que alcanzar la gloria.Cinta de acción y aventuras dirigida por el cineasta ruso Aleksey Uchitel, conocido en su país por títulos como 'Dreaming of Space' o 'Progulka', entre otros. Ambientada en la Siberia de 1945, la historia gira en torno a un viejo héroe de guerra -interpretado por Vladimir Mashkov ('Vor: el ladrón')- que llega a una colonia habitada por personas que trabajaron en campos de trabajo nazis o como sirvientes para ciudadanos alemanes. Entre todos ellos, conocerá a una joven que pasó toda la Segunda Guerra Mundial viviendo en solitario.Rusia seleccionó este largometraje para optar al Oscar a la mejor película de lengua extranjera en la edición número 83 de los premios de la Academia. Pese a no estar entre los finalistas, sí que obtuvo una nominación al Globo de Oro de la misma categoría.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aleksey Uchitel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vladimir Mashkov, Anjorka Strechel, Yuliya Peresild, Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Aleksandr Bashirov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Aleksandr Gonorovskiy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Holmes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Konstantin Ernst, Aleksandr Maksimov.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-maquinista-kray-732584_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.frMTp6ahWT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921180100 +0200" stop="20240921195400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un país en África</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El periodista Langston Whitfield del Washington Post es enviado a cubrir las vistas de la Comisión para la Verdad y la Reconciliación, en la que asesinos y torturadores son invitados a comparecer ante sus víctimas. Langston no cree que pueda ser tan sencillo, intenta comprender al mayor torturador de la policía sudafricana, lo que le obliga a enfrentarse a sus propios demonios. Establece una estrecha relación con Anna, una sudafricana de raza blanca afectada por los testimonios de las víctimas debe interrogarse sobre su propia identidad.El régimen del 'apartheid' vigente en Sudáfrica hasta 1990 tenía el objetivo de segregar las diferentes razas del país. La lucha de la comunidad negra fue una de las causas más populares en el mundo y quedó reflejada en películas como 'Grita libertad' o 'Una árida estación blanca'. Una nueva Sudáfrica multirracial presidida por Nelson Mandela fue fruto de un complejo proceso de reconciliación nacional, que el director John Boorman ('Más allá de Rangún') refleja en esta película. El drama une a Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction') y Juliette Binoche ('El paciente inglés') en una película sobre la fuerza redentora del amor.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Juliette Binoche, Brendan Gleeson, Menzi Ngubane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ann Peacock.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Murray Anderson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/-/xin-my-country-91664_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.QrQwcKhFba.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921195400 +0200" stop="20240921220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un ejército de cinco hombres</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un extraño hombre de aspecto elegante, un gigantón, un japonés, un malhechor y un holandés se proponen de común acuerdo asaltar un tren que transporta 500.000 dólares a cuenta del ejército revolucionario mexicano. Pero finalmente deciden quedarse con el botín.Uno de tantos spaguetti-western estrenados durante los 60, aunque esta vez sin participación española. Con un guión de Dario Argento, posteriormente famoso por sus películas de terror, 'Un ejército de 5 hombres' cuenta la aventura de cinco bandidos en una misión en mitad de la revolución mexicana. En ella encontramos algún rostro conocido del subgénero, como por ejemplo el del orondo Bud Spencer.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Graves, Bud Spencer, James Daly, Claudio Gora, Tetsuro Tamba, Piero Lulli, Nino Castelnuovo, Carlo Alighiero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-ejercito-de-cinco-hombres-19651_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.X3r1Sc8NMW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240921220100 +0200" stop="20240922000700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shadowheart</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Conners vuelve a su pueblo natal, Legend, para vengarse del hombre que mató a sus padres. En su retorno, se reencontrará con el amor de su vida que daba por perdido.'Shadowheart' es un drama de acción y romance escrita y dirigida por el realizador independiente Dean Alioto. La película, protagonizada por Angus Macfadyen, Justin Ament y Marnie Alton, fue dedicada especialmente al abuelo de Ament, quien murió justo antes de presentar la producción.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Alioto.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Justin Ament, Marnie Alton, Tonantzin Carmelo, Michael Spears, William Sadler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dean Alioto, Peter Vanderwall.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowheart-776441_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.PwUntnSBi-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922000700 +0200" stop="20240922014000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ases y ochos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los pacíficos pobladores de una ciudad destinada a la grandeza ferroviaria, que ya se han arriesgado a establecerse en el inexplorado oeste, se encuentran de repente siendo asesinados sin piedad.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Craig R Baxley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casper Van Dien, Bruce Boxleitner, Ernest Borgnine, Jeff Kober, Jack Noseworthy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/s/e/xases-y-ochos-900490_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.AG9ee3eq2c.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922014000 +0200" stop="20240922031000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Chantaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Neil y Abby son el matrimonio perfecto: se quieren, tienen una hija maravillosa y éxito en el trabajo. Pero esta plácida existencia se desmorona cuando su pequeña es secuestrada por un frío y calculador psicópata que controlará las próximas horas de su vida y que no quiere su dinero, sino poseer la vida que tanto trabajo les ha costado construir.Tras protagonizar cuatro largometrajes como el archiconocido James Bond, el irlandés Pierce Brosnan volvió a adentrarse en los terrenos del thriller, género que ya conocía por cintas como 'El secreto de Thomas Crown'. En esta ocasión vuelve a trabajar con Gerard Butler, con quien ya coincidió en 'El mañana nunca muere', en un filme de suspense convencional. A pesar de la popularidad de Brosnan, 'Chantaje' se precipitó en taquilla, puesto que fue un fracaso en España y no logró recuperar su inversión a nivel mundial. La crítica tampoco la recibió con entusiasmo, tachando su guión de excesivamente previsible.Además, Pierce Brosnan también se estrelló, pero literalmente. La secuencia en la que su personaje sufre un accidente con el coche fue real y, por ello, las reacciones de sus protagonistas resultan totalmente creíbles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Barker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Pierce Brosnan, Maria Bello, Gerard Butler, Emma Karwandy, Claudette Mink.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Morrissey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Duncan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierce Brosnan, William Morrissey.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/a/xchantaje-125313_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.06OiIVwXJZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922031000 +0200" stop="20240922043700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922043700 +0200" stop="20240922061000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922061000 +0200" stop="20240922073500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922073500 +0200" stop="20240922075900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240922075900 +0200" stop="20240922103100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240922103100 +0200" stop="20240922125300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">K-19: The Widowmaker</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El capitán Mikhail Polenin, máximo responsable a bordo del submarino K-19 de la Armada rusa, es relevado de su cargo cuando los dirigentes soviéticos deciden que no ha acondicionado la nave con suficiente rapidez para su viaje inaugural. Le sustituye el capitán Alexei Vostrikov, un oficial cuyo único objetivo es cumplir las misiones que le encomiendan, con una voluntad de hierro, que consigue que el K-19 zarpe exactamente en la fecha prevista. Polenin permanece a bordo como primer oficial de Vostrikov, provocando que ambos choquen continuamente.Producida por National Geographic en su primera incursión en un largometraje no documental, la película reconstruye un episodio poco conocido sucedido durante la Guerra Fría que casi provocó un cataclismo nuclear. La dirección corrió a cargo de Kathryn Bigelow ('Le llaman Bodhi') quien concibió la película como un thriller de acción enmarcado en unos sucesos reales. Para realizar el rodaje, Bigelow se basó en fuentes públicas y registros históricos, además de los testimonios ofrecidos por supervivientes y familiares de la tripulación del submarino.Harrison Ford, Liam Neeson y Peter Sarsgaard son los rostros más reconocidos del reparto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kathryn Bigelow.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Harrison Ford, Liam Neeson, Peter Sarsgaard, Christian Camargo, Steve Nicolson, Roman Podhora, Sam Redford, Sam Spruell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Kyle.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kathryn Bigelow, Edward S Feldman.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/-/1/xk-19-53905_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.KmxBiEk4Uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922125300 +0200" stop="20240922142700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922142700 +0200" stop="20240922155500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922155500 +0200" stop="20240922174400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Deep Rising (El Misterio de las profundidades)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lo que en un principio iba a ser un lujoso y apacible crucero por los mares del sur de China se convierte en una horrible pesadilla al invadir el trasatlántico unas criaturas marinas que acaban con gran parte de los pasajeros.Una mezcla de acción, terror y ciencia ficción escrita y dirigida por el responsable de las dos entregas de 'La Momia', Stephen Sommers. La cinta homenajea a los filmes de serie B de los años 50, aunque con unos efectos especiales muy superiores a estas producciones. Buen reparto, también, en el que destaca la presencia de la actriz Famke Janssen ('X-Men') y Treat Williams ('The Phantom').Una curiosidad, ninguno de los protagonistas fue la primera opción para los productores. En un principio querían que el rol principal masculino fuera para Harrison Ford, quien rechazó el papel, y Janssen estuvo a poco de no participar en la cinta porque pensaban que el público la tendría encasillada por haber sido la chica Bond en 'GoldenEye'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Sommers.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Treat Williams, Famke Janssen, Anthony Heald, Kevin J O'Connor, Wes Studi, Derrick O'Connor, Jason Flemyng, Cliff Curtis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Sommers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Baldecchi, Mario Iscovich.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/e/xdeep-rising-el-misterio-de-las-profundidades-8995_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.gul8--VxTF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922174400 +0200" stop="20240922195600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tres entierros de Melquiades Estrada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El cuerpo de Melquiades Estrada aparece en pleno desierto, donde ha sido enterrado precipitadamente después de su asesinato. Las autoridades locales, sin preocuparse por las causas de este crimen, dan sepultura a Melquiades en el cementerio público. Pete Perkins, capataz de la región y mejor amigo de Melquiades, decide investigar por sí mismo y descubrir al asesino. De esta manera, ofrecerá a su difunto compañero su viaje más hermoso, el de su tercer entierro.Con este filme se estrenaba en la dirección el célebre actor Tommy Lee Jones ('JFK', 'El fugitivo'), que además interpreta al protagonista, Pete Perkins. Gracias a este papel, Jones obtendría el premio al mejor actor en el Festival de Cannes y optaría a la Palma de Oro. El cineasta se suma así al cada vez más nutrido grupo de directores que, desde los años 90, luchan por revivir el género del wéstern. Entre ellos se encuentran nombres tan reconocidos como Clint Eastwood ('Sin perdón'), Ang Lee ('Brokeback Mountain') o Ed Harris ('Appaloosa'). También el escritor mexicano Guillermo Arriaga ('Amores perros', 'Babel') conseguiría el premio de Cannes por el guion original de este filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Barry Pepper, Julio Cedillo, Dwight Yoakam, January Jones, Melissa Leo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Guillermo Arriaga.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-entierros-de-melquiades-estrada-82252_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.NZSgrdnRNo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922195600 +0200" stop="20240922220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres sargentos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres sargentos de caballería reciben la orden de averiguar los motivos del corte de la línea telegráfica a Medicine Bend. Por el camino liberan de las garras de unos cazadores furtivos a Jonas, un ex-esclavo negro, quien, no sabiendo a dónde ir, decide acompañarles en su peligrosa misión.El ganador de un Oscar por el filme “De aquí a la eternidad”, Frank Sinatra, fue el productor de la cinta que nos ocupa “Tres sargentos”, y donde volvió a trabajar con el veterano director John Sturges (“La gran evasión”, “Conspiración de silencio”, “Objetivo Dirmani”). Este wéstern cómico es un 'remake' de “Gunga Din” (1939). Acompañan a Sinatra en el reparto Dean Martin (“Quién era esta chica”) y Sammy Davis Jr. (“Porgy y Bess”).

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Sturges.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Joey Bishop, Henry Silva, Ruta Lee, Buddy Lester.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] W.R Burnett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Billy May.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Sinatra.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-sargentos-95557_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Fz3G_tRn4b.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922220100 +0200" stop="20240922234900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Union Bound</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joseph Hoover, un soldado de la Unión durante la Guerra de Secesión, fue testigo de terribles carnicerías y momentos increíbles que escribió en su diario personal.Drama histórico y acción se dan la mano en esta película de bajo presupuesto basada en los relatos que el unionista Joseph Hoover narró en su diario personal durante la guerra civil estadounidense. Tras ser capturado en 1864 y ser trasladado por distintos campos de prisioneros, Hoover logró escapar gracias a aquellos a quienes quería liberar: los esclavos.Protagonizada por Sean Stone ('JFK (caso abierto)', 'Nixon'), y con Tank Jones ('The Controller') y Randy Wayne ('Honey 2') como principales secuandarios, se trata del primer trabajo como guionista de John Errington.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harvey Lowry.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randy Wayne, Andrew Seeley, Isaac C Singleton Jr, Sean Stone, Matthew Ziff, Trish Cook.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Errington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Craig Brandwein, Dane Bryant Frazier.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/i/xunion-bound-602305_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.Ohpwr3ATMO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240922234900 +0200" stop="20240923014900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Contra la pared</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un guardia novato que es testigo de la brutalidad diaria de la vida en prisión y de un violento motín de cuatro días que se cobró la vida de 39 hombres antes de que llegara a su fin.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Frankenheimer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kyle MacLachlan, Samuel L Jackson, Clarence Williams, Frederic Forrest, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Hutchinson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xcontra-la-pared-1248157_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.-vUN4EcB1Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923014900 +0200" stop="20240923031600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Point Blank</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de peligrosos psicópatas convictos consigue escapar de la cárcel durante un traslado. Tras la fuga se refugian en un centro comercial de Texas donde deciden tomar como rehenes a un grupo de clientes. Entre las autoridades del lugar rodean el edificio, se encuentra un ex marine llamado Rudy Ray, que decide entrar a salvar a su hermano Joe, uno de los presidiarios. A pesar de la coincidencia del título con el clásico dirigido por John Boorman en 1967, no se trata de un remake, aunque ambos filmes se inicien con una fuga. El marine protagonista está interpretado por el que fue, en su día, un actor prometedor: Mickey Rourke. En roles secundarios aparecen caracterísiticos habituales de Hollywood, como Danny Trejo (ex convicto en la vida real), Frederic Forrest y James Gammon.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matt Earl Beesley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Trejo, Mickey Rourke, Kevin Cage, Michael Wright, Werner Schreyer, Paul Ben-Victor, Kevin Gage, Robert Zachar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/o/i/xpoint-blank-1479_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.17qkDdFOyd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923031600 +0200" stop="20240923044900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923044900 +0200" stop="20240923063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923063300 +0200" stop="20240923070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240923070000 +0200" stop="20240923100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240923100000 +0200" stop="20240923104900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240923104900 +0200" stop="20240923125500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Medalla al valor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un prestigioso cirujano de la marina destinado a Vietnam y que desea volver a los Estados Unidos a practicar la medicina privada conoce a la bella enfermera Deborah Salomon, de la que se enamora.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ken Wahl, Cheryl Ladd, Stephen Lee, Annie McEnroe, Paul McCrane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney J Furie, Rick Natkin.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/d/xmedalla-al-valor-915754_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.a30MWYaP4H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923125500 +0200" stop="20240923151900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los Indomables</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Whip Hoxworth regresa a su hogar en Hawai, se da cuenta de que la fortuna de su abuelo ha recaído en su odiado primo Micah. Entonces, para competir con éste, Whip establece su propia plantación de piñas, y poco a poco se va enriqueciendo. Los años pasan y un día, su hijo se enamora de la hija de una granjera china. Así pues, la familia Whip quedará unida para siempre a un clan chino a través del matrimonio de los dos jóvenes enamorados.Basada en una novela de James Michener, la película es una secuela de 'Hawai', una superproducción del año 1966 dirigida por George Roy Hill, y que fue bastante célebre en su momento. 'Los indomables' no repitió el mismo interés entre el público, ni tampoco entre la crítica. Tampoco repitió ni director, en esta ocasión Tom Gries ('La casa de cristal'), ni equipo artístico, que esta vez estuvo encabezado por Charlton Heston, Geraldine Chaplin y la oriental Tina Chen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Gries.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlton Heston, Tina Chen, Geraldine Chaplin, John Phillip Law, Mako.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-indomables-15381_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.zYfzd727V0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923151900 +0200" stop="20240923170100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Cowboy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1958[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Frank Harris, empleado de un hotel de Chicago, es un joven aventurero que quiere ser vaquero y se hace amigo de Tom Reece, un ganadero. Harris se ofrece como compañero para ayudar a llevar el ganado a México.La película, un wéstern rodado en Nuevo México basado en la novela 'My Reminiscences as a Cowboy', una biografía de Frank Harris, presenta un atractivo reparto en el que destacan Jack Lemmon, que encarna a Harris, y Glenn Ford, en el papel del duro jefe y propietario del ganado, que representan un gran duelo interpretativo. Se trata de la tercera colaboración entre el director Delmer Daves y el actor Glenn Ford, que anteriormente ya habían colaborado con éxito en 'Jubal' y 'El tren de las 3:10', todos ellos buenos ejemplos del tratamiento intenso del que Daves dotaba a sus imágenes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Delmer Daves.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Lemmon, Glenn Ford, Anna Kashfi, Brian Donlevy, Dick York, Víctor Manuel Mendoza, Richard Jaeckel, King Donovan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dalton Trumbo, Edmund H North.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Duning.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Julian Blaustein.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cowboy-8218_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.N9Z2toKC5D.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923170100 +0200" stop="20240923183900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Seaviper</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El submarino alemán, U-234, del puerto de Kiel está intercambiando carga con los japoneses. USS Seaviper debe localizar y detener este peligroso intercambio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph A. Villani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tim Large, Jeremy King, Robb Maus, Steve Roth, Michael Jacques, Nick Schroeder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lynanne Rockhill.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-seaviper-825242_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.Q-DQTXaAu2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923183900 +0200" stop="20240923202800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La primera ametralladora del Oeste</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En plena Revolución Mexicana, Joe Baker sueña con ser un héroe y obtener respeto y reconocimiento. Baker ve la oportunidad de cumplir su sueño cuando se presenta en sociedad la nueva ametralladora Gatling, un arma hasta ahora insólita en el Oeste y que convierte en invencible al que la posee. Decidido a conseguir la pieza de artillería, acude al mercado negro, donde un vendedor le ofrece un trato: la metralleta será suya si le consigue una mujer. Cegado con conseguir la Gatling sea como sea, Baker secuestra a una mujer de una diligencia. Sin embargo, todo se complica cuando descubre que la fémima en cuestión es la esposa del comandante de la caballería local.Un western menor, aunque no por ello carente de cierta gracia y soltura, protagonizado por tres grandes del género como el mítico Dean Martin, Brian Keith y Ben Johnson (este último se haría ese mismo año con un Oscar por su papel en 'La última película', de Peter Bogdanovich).

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Brian Keith, Carol White, Honor Blackman, Ben Johnson, Albert Salmi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Lee Barrett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marvin Hamlisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew V McLaglen, James Lee Barrett.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-primera-ametralladora-del-oeste-85122_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Ir24IUxuvn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923202800 +0200" stop="20240923220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Wichita, ciudad infernal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El famoso agente de la ley Wyatt Earp comienza su andadura poniendo orden en Wichita. La próspera ciudad que se ve sacudida por los continuos altercados de los vaqueros que acarrean el ganado hasta esta ciudad.Un wéstern por encima de lo estándar gracias a la dirección de Jacques Tourneur, que hizo su debut en el género con 'Tierra generosa', en el que colaboró por primera vez con uno de sus actores fetiche, Dana Andrews, y con Brian Donlevy. 'Wichita' supone su posterior reencuentro con el wéstern, con la presencia de Joel McCrea en el papel de un duro Wyatt Earp, actor que encarnó el prototipo de hombre recto y honrado en todo tipo de wésterns. Junto a Donlevy aparece Vera Miles, una de las pocas actrices que puede adjudicarse el mérito de ser una de las musas de Hitchcock, trabajando en filmes como 'Falso culpable' o 'Psicosis'. La actriz también sirvió como dama del oeste para John Ford en 'El hombre que mató a Liberty Balance' y 'Centauros del desierto'. En el año 1956, la película ganó un Globo de Oro al mejor drama.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jacques Tourneur.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Vera Miles, Lloyd Bridges, Wallace Ford, Edgar Buchanan, Peter Graves, Keith Larsen, Carl Benton Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/w/i/c/xwichita-8884_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.3Mus6Intsj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923220100 +0200" stop="20240923233500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Código de defensa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras un tiempo sin ejercer de agente especial, Emerson Kent es enviado por la CIA a una remota estación de radiodifusión de la agencia para proteger a su operadora, una joven llamada Katherine. Emerson cree que está preparado psicológicamente para volver al oficio y más ante una tarea que parece ser bastante sencilla. No obstante, todo se complica cuando caen en una emboscada.Thriller de acción dirigido por el danés Kasper Barfoed ('El tesoro de los caballeros templarios: El arca'), un realizador que había desarrollado toda su carrera en su país natal hasta ese momento y que con este filme se estrena en el cine de Hollywood. El papel protagonista recae en el solvente John Cusak ('Alta fidelidad'), que relevó a Ethan Hawke cuando éste decidió abandonar el proyecto.Le acompañan los televisivos Malin Akerman ('Trophy Wife') en el papel de Katherine y Liam Cunningham ('Juego de tronos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kasper Barfoed.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Malin Akerman, Liam Cunningham, Richard Brake, Bryan Dick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Scott Frazier.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Leonard-Morgan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bryan Furst, Sean Furst.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/d/xcodigo-de-defensa-303560_SPA-51.jpg.pagespeed.ic._6G7MrCY1t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240923233500 +0200" stop="20240924013200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Robot de compañía</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre casado que no pasa por su mejor momento descubre una empresa que ofrece robots de compañía fabricados a gusto del cliente.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Princeton Holt.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Vaughn, Irina Abraham, Devin Fuller, Dean Cain, Stefanie Bloom.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Ackley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-de-compania-1140241_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.heYfJfE0EW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924013200 +0200" stop="20240924031400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cónsul honorario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924031400 +0200" stop="20240924044100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924044100 +0200" stop="20240924060600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924060600 +0200" stop="20240924063000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240924063000 +0200" stop="20240924070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240924070000 +0200" stop="20240924100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240924100000 +0200" stop="20240924104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240924104800 +0200" stop="20240924122500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ataque Fuerza Z</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pequeño comando aliado australiano, denominado Fuerza Z, se debate en la jugla oriental contra el enemigo japonés. Cuando un avión que lleva a bordo un trànsfuga japonés, cae en el Pacífico, el equipo deberá encontrarlo.Este filme ambientado en la II Guerra Mundial, que debía ser dirigido en un principio por Phillip Noyce, el cual no se acabó de poner de acuerdo con los productores, fue finalmente realizado por Tim Burstall ('Alvin Purple'). Basándose en acontecimientos bélicos reales, la cinta es conocida por ser protagonizada por dos actores australianos de renombre, Mel Gibson y Sam Neill, que en aquel entonces eran prácticamente dos rostros desconocidos para los forofos del celuloide.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Burstall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mel Gibson, Sam Neill, John Phillip Law, Chris Haywood, John Waters.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roger Marshall.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Jupp.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Robinson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/t/a/xataque-fuerza-z-106091_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.WpxqDH0_2I.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924122500 +0200" stop="20240924143800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juramento del corsario negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El conde de Ventimiglia y sus dos hermanos arden en deseos de acabar con la vida del asesino de sus padres. Su presa no es otro que Wan Guld, el hombre de confianza en el Caribe del mismísimo Rey de España. Cuando Guld mate a los hermanos, el conde se convertirá en un temible corsario negro ávido de venganza.A mediados de la década de 1970, el italiano Sergio Sollima triunfaba con la serie 'Sandokán', ficción de aventuras que se convirtió en todo un fenómeno televisivo en medio mundo. Su popularidad no pasó inadvertida para los productores italianos, que en seguida se pusieron manos a la obra con un nuevo proyecto que siguiera dicha estela. El resultado fue 'El juramento del corsario negro', un filme de amor, acción y aventuras en alta mar que logró cumplir las expectativas de sus responsables y cosechó una gran aceptación tanto por parte de la crítica especializada como del público, que acudió en masa a las salas de cine. La cinta adaptaba dos novelas de aventuras del escritor italiano Emilio Salgari.El principal reclamo recae en el actor indio Kabir Bedi, que repite el papel de corsario que le dio la fama y que cuenta con la bella francesa Carole André como compañera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Sollima.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kabir Bedi, Carole André, Mel Ferrer, Angelo Infanti, Sonja Jeannine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Sollima, Alberto Silvestri.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Rovere.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juramento-del-corsario-negro-139792_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.j5bR9LGgDj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924143800 +0200" stop="20240924163500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Operación en la Isla del Oso</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una isla del Ártico, unos meteorólogos descubren un submarino hundido que alberga un valioso tesoro nazi. Tras el hallazgo, empiezan a ocurrir una serie de extraños accidentes y asesinatos. Película de intriga y aventuras basada en la novela homónima de Alistair MacLean, autor de numerosos best sellers que ha sid llevado al cine en títulos tales como 'Los cañones de Navarone', 'El desafío de las águilas' o 'Cita de oro'. Fue dirigida por Don Sharp ('Aquellos chalados en sus locos cacharros', quien también se encargó del guión.El reparto estuvo encabezado por actores de la altura de Donald Sutherland ('MASH'), Vanessa Redgrave('Regreso a Howards End'), Richard Widmark ('El beso de la muerte'), y Christopher Lee, o lo que es lo mismo, el actor que mejor ha encarnado al Conde Drácula.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Sharp.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Donald Sutherland, Vanessa Redgrave, Richard Widmark, Christopher Lee, Barbara Parkins, Lloyd Bridges, Lawrence Dane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Don Sharp, David Butler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Farnon.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Peter Snell.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-en-la-isla-del-oso-5713_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.Rftco0yHVT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924163500 +0200" stop="20240924182000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El terror de las chicas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1961[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras ser plantado por su chica, Herbert decide vivir su vida como un soltero redomado. Hasta que un día encuentra trabajo en una residencia de señoritas en Hollywood.Jerry Lewis, en el año 1961, dirigió esta comedia que tiene como principal protagonista a Herbert, un pobre chico que, después de una decepción amorosa, decide renegar de las relaciones románticas. El papel de Herbert lo interpreta sorprendentemente el mismo Jerry Lewis, y es acompañado en el reparto por caras conocidas dentro del cine americano de esa década, como Kathleen Freeman ('Alaska, tierra de oro'), George Raft ('La cuadrilla de los once'), Harry James ('El sexo opuesto'), Marty Ingels ('Salvaje y encantador') o Helen Traubel ('Profundamente en mi corazón').A parte de ocuparse de la dirección y de otorgarse el papel protagonista, Jerry Lewis también dedicó parte de su tiempo a confeccionar el guión, junto a su compañero Bill Richmond.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Helen Traubel, Kathleen Freeman, George Raft, Harry James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-terror-de-las-chicas-685366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.Cp1XVbhO9J.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924182000 +0200" stop="20240924203200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuatro tíos de Texas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zack Thomas y Joe Jarrett son dos timadores profesionales que viven constantemente peleados. Sin embargo, ahora tendrán que unir fuerzas para hacer frente a unos enemigos comunes: un banquero y un pistolero.Una de las películas del 'Rat Pack' o 'Clan Sinatra'. Entre ellos encontramos a Dean Martin, Sammy Davis Jr. o Peter Lawford, quienes, contando siempre con el beneplácito de la mafia, organizaban conciertos y protagonizaban películas con directores de prestigio, como Lewis Milestone y John Sturges. En esta ocasión, sólo fueron Sinatra y Martin quienes se pusieron a las órdenes de Robert Aldrich ('Doce del patíbulo'). Como actrices secundarias contaron con dos de las sex symbols del momento, Ursula Andress y Anita Ekberg que pocos años antes sorprendieron al mundo entero, respectivamente, por ser la primera chica Bond y por su baño en la Fonatna di Trevi en 'La Dolce Vita'; y entre los secundarios destacan Víctor Buano ('Qué fue de Baby Jane?') y un Charles Bronson a punto de conseguir su posterior estrellato.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Aldrich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Anita Ekberg, Charles Bronson, Ursula Andress.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Aldrich, Teddi Sherman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Aldrich.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-tios-de-texas-8346_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.FjK77dPtG1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924203200 +0200" stop="20240924220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cita en Sundown</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bart Allison y su amigo, Sam, llegan a la pequeña ciudad de Sundown para matar a su cacique, Tate Kimbrough. El motivo de esta venganza está en que Kimbrough había mantenido relaciones con la mujer de Allison y tras abandonarla, ésta se suicidó. Pero cuando Bart y Sam llegan a Sundown, su hombre está a punto de casarse con Lucy Summerton.Segundo de los memorables siete wésterns de bajo presupuesto que rodaron juntos el director Budd Boetticher y el intérprete Randolph Scott a lo largo de la década de los años 50. En esta ocasión, la tradicional historia de venganza, corrupción y odio adapta una historia escrita originalmente por Vernon L. Fluharty.Un rasgo importante del filme es su fotografía, obra de un competente técnico como Burnett Guffey, ganador de dos Oscar por 'De aquí a la eternidad' y 'Bonnie y Clyde'. La espectacular rubia Karen Steele, quien se casaría posteriormente con Boetticher, y la pelirroja Valerie French, aportan el toque femenino a un reparto sobrado de testosterona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Budd Boetticher.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, John Carroll, Karen Steele, Valerie French, Noah Beery Jr, John Archer, Andrew Duggan, James Westerfield.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Lang.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Heinz Roemheld.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/t/xcita-en-sundown-8424_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.BsQm1vvJHL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924220100 +0200" stop="20240924233500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Beyond Redemption</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Billy es un policía encubierto que se hace pasar por un nuevo miembro de una pandilla. Deberá hacer todo lo posible para mantener a la hija secuestrada de un jefe de la tríada rival fuera de peligro.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Fontaine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nickolas Baric, Raymond Chan, Peter Chao, Osric Chau, Chengman, Simon Chinn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Derek Marlowe, Tong Lung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/y/xbeyond-redemption-663090_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.QqoyQWZFV3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240924233500 +0200" stop="20240925011700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sirenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1930, al pastor protestante Anthony Campion, que acaba de llegar con su mujer a Australia, le confían una delicada misión: convencer al pintor Norman Lindsay para que retire de una exposición internacional una de las telas calificada de escandalosa por la Iglesia. Debido a estas circunstancias, la pareja acaba pasando varios días en casa del pintor y allí, en una libertina atmósfera, su unión empieza a desestabilizarse.Una de las películas que contribuyó a establecer a Hugh Grant como una estrella fue esta comedia del australiano John Duigan ('Un hombre de éxito') que reflexionaba sobre el papel del arte en la sociedad y sobre la represión sexual inherente a la mayoría de las religiones occidentales. La película significó también el debut cinematográfico de la top model Elle McPherson, que lució en ella una esplendorosa desnudez, además de una prometedora capacidad interpretativa.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hugh Grant, Tara Fitzgerald, Sam Neill, Elle Macpherson, Portia de Rossi, Kate Fischer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sue Milliken.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/i/r/xsirenas-36906_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.4uMV9xC9dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925011700 +0200" stop="20240925024700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Heavy trip</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un joven intenta superar sus miedos liderando una banda de heavy metal finlandés hacia el festival más potente de Noruega. El viaje incluye robos de tumbas, vikingos y un conflicto armado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Finlandia, Noruega 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jukka Vidgren, Juuso Laatio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Torstein Bjørklund, Antti Heikkinen, Ville Hilska, Johannes Holopainen, Samuli Jaskio, Minka Kuustonen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juuso Laatio, Aleksi Puranen.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/a/xheavy-trip-632235_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.WlrpGjqFlt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925024700 +0200" stop="20240925042000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925042000 +0200" stop="20240925054800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925054800 +0200" stop="20240925070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925070000 +0200" stop="20240925100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240925100000 +0200" stop="20240925105400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240925105400 +0200" stop="20240925131100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925131100 +0200" stop="20240925151500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, amigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925151500 +0200" stop="20240925165400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza por tu alma... y muere</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sabata y Mangosta son ladrones de bancos. Para realizar el último atraco, tomaron un empleo en el banco y se asociaron con Pedro, otro empleado. Ahora, una cuadrilla de pistoleros irán tras ellos.Este prolífico director argentino ('Un hombre y un colt', 'Uno, dos, tres... dispara otra vez') no fue ajeno al género europeo de moda y escribió y dirigió este espagueti wéstern con algun toque cómico, una mezcla que daría sus mejores resultados con 'Le llamaban Trinidad', la exitosa cinta protagonizada por Terence Hill y Bud Spencer que se estrenaría meses después en la gran pantalla.La que nos ocupa se guarda tres ases bajo la manga: el célebre italiano Anthony Steffen ('Alambradas de violencia'), uno de los rostros más populares del género; el español Eduardo Fajardo ('Django') en su eterno papel de villano; y un alemán Peter Lee Lawrence en pleno apogeo desde que brillara con 'Winchester, uno entre mil' y 'El sabor del odio'. Su carrera fue corta, pero ocupada. De hecho, murió cuatro años después de actuar en esta, de un tumor cerebral, con tan solo 30 años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tulio Demicheli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Peter Lee Lawrence, Eduardo Fajardo, Alfredo Mayo, Luis Induni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tulio Demicheli, Nino Stresa.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-por-tu-alma-y-muere-292548_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.ZgWFIUMzV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925165400 +0200" stop="20240925184500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mayor robo del siglo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los años 50, un grupo de delincuentes habituales de poca monta, la mayoría de ellos con muy poca suerte hasta ese momento en la vida, deciden dar un golpe contra un furgón blindado perteneciente a una poderosa compañía de seguridad. El motivo es que uno de ellos se ha dado cuenta de que, pese a su prestigio, la compañía deja mucho que desear en cuestión de seguridad y que dar un golpe en su sede central será relativamente sencillo.Adaptación al cine de una novela de Noel Behn editada en España con el título de 'El gran asalto a Brink's', que hacía la crónica de un famoso atraco ocurrido en los Estados Unidos a mediados de los años 50. Dirigió William Friedkin ('French Connection') y en un rol secundario apareció Malachy McCourt, el hermano menor del luego célebre escritor irlandés Frank McCourt ('Las cenizas de Ángela').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Peter Boyle, Allen Garfield, Warren Oates, Gena Rowlands, Paul Sorvino, Sheldon Leonard.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walon Green.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ralph B Serpe.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mayor-robo-del-siglo-41293_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.XX2p2g8lRD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925184500 +0200" stop="20240925202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, siglo XIV. Eduardo, príncipe de Gales, y su padre el rey Eduardo III de Inglaterra, conducen un ejército a Aquitania para proteger el territorio de los franceses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Errol Flynn, Joanne Dru, Peter Finch, Yvonne Furneaux, Michael Hordern.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman, Phil Park.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-negro-225197_SPA-91.jpg.pagespeed.ic._WGpnz4jS_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925202000 +0200" stop="20240925220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Coronel Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1948[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras el asalto a una diligencia por parte de un grupo de indios, acción en la que muere una joven, su novio, Chris Denning, decide vengar su muerte persiguiendo sin tregua al instigador de ese ataque, un individuo llamado Younger Miles que buscaba apoderarse de la nómina de pago al ejército, que se transportaba en la diligencia. Chris busca venganza y sigue su rastro durante meses. Miles ahora es rico gracias al dinero robado, pero sigue siendo un mal tipo que intenta forzar a un ranchero honesto. Chris se enfrentará al bandido.Un eficaz western de Ray Enright ('El comandante de hierro'), artesano del Hollywood clásico que siempre se movió con soltura por casi todos los géneros. Se trata de una producción de serie B al servicio de Randolph Scott ('El séptimo de caballería'), uno de los cowboys eternos de Hollywood y que aquí desarrolla uno de los temas más recurrentes del género: la venganza.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Enright.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Marguerite Chapman, George Macready, Sally Eilers, Edgar Buchanan, Barbara Read, Wallace Ford, Forrest Tucker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rudy Schrager.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcoronel-creek-58214_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.2NJYd8UY8L.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925220100 +0200" stop="20240925234200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fight to the Finish</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925234200 +0200" stop="20240926011800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Order</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rudy Cafmeyer es un tipo acostumbrado a vivir en la línea del peligro. Su padre, un conocido arqueólogo, que le informa del descubrimiento de un manuscrito antiguo, el último capítulo perdido de un libro sagrado llamado el Fazar, que perteneció a una secta llamada La Orden de la Unidad Divina, una de las organizaciones privadas más misteriosas de todo Israel.Tercera colaboración entre el realizador Sheldon Lettich y Jean-Claude Van Damme, tras 'Doble impacto' y 'Lionheart'. El actor belga, quien también participó en el guion de la cinta, se ve acompañado esta vez por dos figuras de prestigio como Ben Cross ('Carros de fuego') y el mítico Charlton Heston, en uno de sus últimos trabajos para el cine.Curiosamente, y a pesar de que Van Damme es el auténtico filón de una película hecha a su medida, no fue la primera opción para encarnar a Cafmeyer. Otro mítico actor del género como Steven Seagal llegó a ser anunciado como protagonista, pero posteriormente decidió abandonar el proyecto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheldon Lettich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Charlton Heston, Sofia Milos, Brian Thompson, Ben Cross.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pino Donaggio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Avi Lerner, John Thompson.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-order-57192_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.FqKXpEjHqw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926011800 +0200" stop="20240926030400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resurrección</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El detective John Proudhomme y su compañero Andrew Hollinsworth descubren un espeluznante crimen. La víctima yace inmersa en un gran charco de sangre, con el brazo amputado, y con un mensaje escrito: 'Ya viene'. El responsable de la muerte es un asesino en serie con el objetivo de reconstruir, miembro a miembro, el cuerpo de Cristo, ante la llegada del Domingo de Resurrección.Este thriller mantiene muchos puntos en común con 'Seven', y no sólo por el argumento, con el que guarda bastantes similitudes, sino por la atmósfera formal de la cinta, tenebrosa e inquietante. Además, esta cinta supuso el reencuentro de Christopher Lambert (protagonista, coguionista y coproductor de la película) con el director Russell Mulcahy, con el que ya coincidió en 'Los inmortales', así como con el guionista Brad Mirman, que escribió el guión de 'Jaque al asesino', protagonizada por el mismo Lambert.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lambert, David Cronenberg, Leland Orser, Rock Fox, James Kidnie, Barbara Tyson, Philip Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Lambert, Brad Mirman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Lambert, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresurreccion-6814_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.Zv_57amx5R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926030400 +0200" stop="20240926042000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
