<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 21/01/2025 20:51" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20250121010600 +0100" stop="20250121024500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Good Kill</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Thomas Egan es un padre de familia que comienza a cuestionar la moralidad de su trabajo en el ejército. Thomas es piloto de drones, con los que dispara a objetivos terroristas pero que a la vez mata a multitud de personas.El cineasta neozelandés Andrew Niccol ('The Host (La huésped)', 'El señor de la guerra') dirige y firma el guión de este drama militar en el que vuelve a coincidir con Ethan Hawke, protagonista de su película más respetada por la crítica, 'Gattaca'. Niccol vuelve a insistir en algunos de los temas recurrentes de su filmografía como mostrar una sociedad cada vez más controlada por un poder invisible.Completan el elenco Bruce Greenwood ('Star Trek', 'Yo, robot'), January Jones ('Mad Men', X-Men: Primera generación'), interpretando a la esposa de Hawke, Zoë Kravitz ('Divergente', 'Mad Max: Furia en la carretera' y Peter Coyote ('Esfera', Lunas de hiel').La película fue estrenada en el festival de Venecia, donde recibió buenas críticas. A pesar de ello, no consiguió distribución en la salas españolas y fue estrenada directamente en DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ethan Hawke, Bruce Greenwood, January Jones, Zoë Kravitz, Peter Coyote.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christophe Beck.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Niccol, Mark Amin.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/o/o/xgood-kill-453495_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.Riw8glpbfE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121024500 +0100" stop="20250121051400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121051400 +0100" stop="20250121064200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121064200 +0100" stop="20250121081000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121081000 +0100" stop="20250121091800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las colinas pintadas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras años buscando, Jonathan encuentra finalmente oro. Feliz, regresa a la ciudad para descubrir que su socio ha muerto y ha dejado a su hijo solo en el mundo. Entonces decide dejar con el chaval a su perro, Shep, para que lo proteja. Mientras tanto, el nuevo socio de Jonathan, Lin, decide no compartir el oro y cuando éste regresa, lo mata traicioneramente. Shep se da cuenta de lo sucedido y Lin decide envenenar al animal. Pero el perro sobrevive para perseguir al asesino de su amo y terminar vengándole.Una de las muchas películas producidas por la Metro Goldwin Mayer alrededor de la famosa perra Lassie. Baste decir que ésta no fue una de las mejores ni más recordadas de la saga.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harold F Kress.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Kelly, Bruce Cowling, Gary Gray, Art Smith, Ann Doran.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] True Boardman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniele Amfitheatrof.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chester M Franklin.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-colinas-pintadas-49520_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.odmbNp3Ol2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121091800 +0100" stop="20250121101700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250121101700 +0100" stop="20250121124200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Alejandro el Magno</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121124200 +0100" stop="20250121142600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre, el orgullo y la venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· José, un suboficial español, se enamora de la bella Carmen. Por celos, mata a un colega y se ve obligado a huir a la montaña. Su idea es hacerse una nueva vida en América, pero la mujer, voluble y ligera, lo deja por un torero.Un insólito spaghetti western, basado en la célebre novela 'Carmen', de Prosper Mérimée, y con Tina Aumont (la hija de Maria Montez y Jean-Pierre Aumont) moviéndose entre dos de las estrellas del género, como el italiano Franco Nero y el alemán Klaus Kinski. Fue la segunda película de la corta filmografía (sólo seis filmes) de su director, Luigi Bazzoni.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Bazzoni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Franco Nero, Klaus Kinski, Tina Aumont, Guido Lollobrigida, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Luigi Bazzoni, Suso Cecchi D'Amico.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Rustichelli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-el-orgullo-y-la-venganza-48229_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.r6xBvSIQBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121142600 +0100" stop="20250121163700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Taras Bulba</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Taras Bulba es un guerrero cosaco del siglo XVI que ha abandonado la vida guerrera. Su tierra, Ucrania, ha sido invadida por los polacos y él quiere crear una hermandad para defender sus intereses e identidad. Envía a su hijo a una academia militar en Polonia para aprender las técnicas empleadas por los polacos y después poder emplearlas en su contra. Pero el muchacho se enamora de una chica polaca y esto supone para ambos un duro enfrentamiento.Libre adaptación cinematográfica de la novela homónima de Nikolai Gogol. El film, fotografiado en cinemascope, está rodado en escenarios naturales de la Pampa argentina. Al frente del reparto se encuentra Yul Brynner, en uno de sus habituales personajes exóticos. Juntó a él Tony Curtis y Christine Kaufmann, recrean una dramática historia de amor prohibido al estilo de 'Romeo y Julieta'. Curtis, casado en aquel entonces con Janet Leigh, y Kaufmann (que por esta época aún era menor de edad) se conocieron durante el rodaje y mantuvieron un romance que acabaría en boda un año más tarde, tras el divorcio de Curtis y Leigh. En el apartado musical, Frank Waxman realiza un destacable trabajo, por el que obtuvo una nominación al Oscar.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Argentina 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Yul Brynner, Sam Wanamaker, Brad Dexter, Guy Rolfe, Perry Lopez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Waldo Salt, Karl Tunberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Hecht.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/r/xtaras-bulba-8228_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.lH0KYw_uLM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121163700 +0100" stop="20250121183100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El día de la lechuza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La poderosa Mafia siciliana, con intereses en la construcción, muestra sus mecanismos para ejercer y mantener el poder. Un honesto capitán de carabineros se enfrentará a ella, pese a los peligros que ello conlleva.Crudo drama siciliano que muestra sin tapujos los bajos fondos de la mafia. Con una estructura de cine policial, 'El día de la lechuza' se incluye dentro de los parámetros del cine-denuncia italiano, un género propio de los años 60 y 70 en el país transalpino. Es de destacar la presencia de una bella Claudia Cardinale en sus mejores momentos y de un efectivo Franco Nero, en este filme que parte de una novela de Leonardo Sciascia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Claudia Cardinale, Franco Nero, Lee J Cobb, Tano Cimarosa, Serge Reggiani, Nehemiah Persoff, Ennio Balbo, Ugo D'Alessio.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damiano Damiani, Ugo Pirro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Giovanni Fusco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Carpentieri, Ermanno Donati.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-la-lechuza-14249_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.68WbtzNLWj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121183100 +0100" stop="20250121202100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Llanura roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un piloto canadiense atormentado por la muerte de su esposa y dos oficiales a su cargo tienen un accidente y se ven obligados a aterrizar en Birmania, donde tendrán que sobrevivir como puedan en un territorio en el que estan rodeados de japoneses que les acechan. A pesar de que los dos subordinados tienen muy poca confianza en su líder, tendrán que dejarse ayudar por él y una nativa de quien se ha enamorado para lograr atravesar el país.Película rodada en Sri Lanka, usando escenarios naturales, como en la mayoría de obras dirigidas por el polifacético Robert Parrish ('Más allá de Río Grande'), que siempre eran filmadas fuera de los estudios de Hollywood. La película está basada en una novela del británico H.E Bates y fue nominada para los premios otorgados por la Academia Británica para cuatro categorías, entre ellas la de mejor película y mejor actor (para Maurice Denham) .
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Win Min Than, Maurice Denham, Brenda De Banzie, Bernard Lee, Lyndon Brook, Anthony Bushell, Jack McNaughton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eric Ambler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Veale.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Bryan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121202100 +0100" stop="20250121220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">30 Winchester para El Diablo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Diablo es un bandido mexicano que, junto a su banda controlan la ciudad de Canyon City y que quieren hacerse con todo el oro del país. Las cosas cambiarán cuando El Diablo se encuentre con un forastero, el agente federal encubierto, Jeff Benson, que intentará pararle los pies junto al sheriff de la ciudad.El filme pertenece a un género muy de moda en la época de los 60 y 70, sobretodo en Italia, conocido como 'spaghetti western' y España como 'chorizo western'. Como característica principal, tienen unos personajes muy duros y sin moral. En este caso, el filme supuso para el director, Gianfranco Baldanello ('Black Jack') un pobre debut. Ni siquiera le valió presentarla usando el pseudónimo Frank G. Carroll, para aproximarse a los westerns americanos. En cuanto al reparto, un maduro Carl Möhner (uno de los actores austriacos más internacionales que trabajó con directores como Jules Dassin, además de participar en varios spaghettis como 'Jim il primo') encarna al típico héroe. Alessandra Panaro, por su lado, conocida por filmes de aventura como 'El hijo del capitán Blood' es la hija del sheriff.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Carl Möhner, Alessandra Panaro, Ivano Staccioli, Antonio Garisa, José Torres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Giovanni Canevari.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ghant.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/3/0/-/x30-winchester-para-el-diablo-149208_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.faiTNxiVbS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250121220100 +0100" stop="20250122001000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El forastero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El forastero viene de un planeta aniquilado por el desorden ambiental y la hecatombe nuclear. Aterriza en un paraje andino próximo a la pequeña ciudad de Paucartambo, en El Cusco, coincidiendo con la celebración de la fiesta tradicional de la Mamacha Carmen. Tiene la apariencia de un gringo y posee un dominio cabal de las leyes y la física, ha sido enviado a buscar un mundo habitable para reinstalar su civilización tecnológica, que ha convertido a sus habitantes en una especie de máquinas perfectas carentes de humanidad. Al entrar en contacto con los rústicos del pueblo, va recuperando su condición humana: con una Prostituta hallará el amor y el sexo; con el alcalde y su familia descubrirá la bondad y la avaricia; con el Poeta y el Chamán indígena se aproximará a los insondables misterios de la naturaleza.Coproducción hispano peruana dirigida por Federico García Hurtado, cineasta nacido en Cuzco que ha realizado numerosos documentales sobre su país y largometrajes como 'Tupac Amaru, el último inca'. Destaca la presencia como protagonista del bailarín español Nacho Duato, que aquí accede por primera vez a un papel protagónico, así como de Carlos Sobera y Neus Asensi.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Federico García Hurtado.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nacho Duato, Carlos Sobera, Neus Asensi, Gabriela Velásquez, Tania Helfgott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Federico García Hurtado, Nieves Olmedo García.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Villalta.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-forastero-64157_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.g5k1lwQwfj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122001000 +0100" stop="20250122014700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">American Yakuza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Nick Davis, un agente del FBI, es tentado por los Tendo, la más influyente familia de 'yakuzas' (mafia japonesa que data del siglo XVII).Viggo Mortensen, quien debutó en 1985 realizando el papel de granjero 'amish' en 'Único testigo', de Peter Weir, protagonizó esta película de acción, puños y artes marciales mucho antes de convertirse en una gran estrella de Hollywood gracias a su papel de Aragorn en la trilogía de 'El señor de los anillos'. Curiosamente, el actor neoyorquino conseguiría su primera nominación al Oscar 15 años más tarde por su participación en otra cinta sobre mafias, 'Promesas del Este', de David Cronenberg, donde el intérprete encarna a un miembro de una organización criminal rusa.En esta ocasión, le acompaña el japonés Ryo Ishibashi, famoso internacionalmente por colaborar con la saga de terror 'El grito'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank A Cappello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Viggo Mortensen, Nicky Katt, Michael Nouri, Yuji Okumoto, Franklyn Ajaye, Ryo Ishibashi, John Fujioka.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Allen Nelson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David C Williams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aki Komine, Michael Leahy.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamerican-yakuza-10041_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.-f8Rrkmn-H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122014700 +0100" stop="20250122032700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Corazón de amante, manos de asesino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Amanda Grace es una prestigiosa psicóloga con una carrera profesional de éxito. Sin embargo, su forma de vivir su sexualidad la llevará a formar parte de una red de chantajes y asesinatos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lou Diamond Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Vernon, Robert Prentiss, Bill Allen, Greg Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lou Diamond Phillips, Kurt Voss.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcorazon-de-amante-manos-de-asesino-314525_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.3x69FG7Hdb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122032700 +0100" stop="20250122044400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122044400 +0100" stop="20250122061700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122061700 +0100" stop="20250122074600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122074600 +0100" stop="20250122084500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250122084500 +0100" stop="20250122090900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de ciencia y tecnología[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122090900 +0100" stop="20250122102600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250122102600 +0100" stop="20250122123500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las nieves del Kilimanjaro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1952[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Harry es un escritor que resulta herido en un accidente durante un safari cerca del Kilimanjaro. Mientras espera la llegada del equipo de rescate, hace un repaso de los momentos más importantes de su vida.Basada en un relato de Ernest Hemingway, esta película se convirtió en una de las más conocidas del director Henry King. Para protagonizarla, el cineasta volvió a contar con uno de sus actores fetiches, Gregory Peck, con el que ya había colaborado en 'Almas en la hoguera', 'El pistolero' y 'David y Betsabé'. Esta vez, no fue fácil convencerle, pues, como Peck ya había trabajado en otra adaptación del famoso novelista -'Pasión en la selva'- y había resultado un fracaso, era reacio a participar en el proyecto. Le acompañó en sus escenas una Ava Gardner que ya había empezado a destacar en cintas como 'Forajidos'.La belleza de la actriz de 'Mogambo' se combinó con los hermosos paisajes de Tanzania, que fueron recogidos en toda su intensidad, gracias a la fotografía de Leon Shamroy. Por su buen hacer, este neoyorquino fue candidato al Óscar, algo a lo que ya estaba acostumbrado, pues ya había ganado tres estatuillas por 'El cisne negro', 'Wilson' y 'Que el cielo la juzgue'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry King.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Susan Hayward, Ava Gardner, Hildegard Knef, Leo G Carroll, Torin Thatcher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernest Hemingway, Casey Robinson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bernard Herrmann, Alfred Newman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Darryl F Zanuck.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-nieves-del-kilimanjaro-7977_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.KxOPvDoXXa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122123500 +0100" stop="20250122141800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre de Mackintosh</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rearden, un agente del servicio de inteligencia británico, recibe una orden de Mackintosh, su superior: debe hacerse pasar por un ladrón, para que le encierren en prisión y que se infiltre en una red de espías.Filme de espionaje, realizado por John Huston, un director todo-terreno que ya había firmado obras maestras del séptimo arte, como 'El tesoro de Sierra Madre', 'El halcón maltés' o 'La reina de África'. En una época, la Guerra Fría, en la que el género estaba de moda, el cineasta contó con Walter Hill ('Aliens: el regreso', 'Límite: 48 horas') en tareas de guion, el cual adaptó una laberíntica novela de Desmond Bagley.Como protagonista, Huston contó con una de las grandes figuras del cine estadounidense para interpretar al británico protagonista: un Paul Newman a quien ya había dirigido un año antes en el wéstern 'El juez de la horca'. Le acompaña en pantalla el inglés James Mason. Ambos volverían a coincidir en 1982, durante el rodaje de 'Veredicto final'. La tercera en discordia fue una Dominique Sanda ('Los ríos de color púrpura') en su primer rol en Hollywood.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Newman, Dominique Sanda, James Mason, Harry Andrews, Ian Bannen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walter Hill.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Foreman.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-mackintosh-28181_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.he6-X9sGtO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122141800 +0100" stop="20250122155500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Escuadrón 633</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, Eric Bergman, soldado escandinavo, revela al ejército británico el paradero de una planta donde los nazis almacenan el combustible necesario para fabricar una bomba atómica. La plana está escondida en un recóndito fiordo noruego de difícil acceso. Por lo que el ejército británico ve en un ataque aéreo la única posibilidad de destruirla. Esa misión es encomendada al escuadrón 633, liderado por el comandante Roy Grant.Cliff Robertson ('Charly') y George Chakiris ('West Side Story') protagonizan este drama bélico, muy parecido en su fondo y forma a la clásica 'Los cañones de Navarone', que se basa en la historia real del legendario cazabombardero mosquito. La película, adaptada a partir de la novela homónima de Frederick E. Smith por los reputados guionistas Howard Dock ('Casablanca') y James Clavell ('Rebelión en las aulas'), fue dirigida por el afamado realizador televisivo Walter Grauman ('Los intocables', 'Se ha escrito un crimen'), quien contó con los efectos especiales más avanzados de la época y con un grupo de especialistas acróbatas, que realizaron algunas de las escenas aéreas más espectaculares jamás rodadas hasta el momento.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Grauman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cliff Robertson, George Chakiris, Maria Perschy, Harry Andrews, Donald Houston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Clavell, Howard Koch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Cecil F Ford.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/c/xescuadron-633-64361_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.wR5uvIRiD7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122155500 +0100" stop="20250122172700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rabia al amanecer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122172700 +0100" stop="20250122190400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Muerte o victoria</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un tren armado por las fuerzas nazis está aterrorizando una zona rural en Yugoslavia. Las fuerzas aliadas deciden enviar un comando para pararles los pies.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Valeriu Jereghi, Aleksandar Petkovic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jay North, George Montgomery, Dale Cummings, Dusan Janicijevic, Viktor Proskurin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Igor Bolgarin, Zivojin Pavlovic.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/e/xmuerte-o-victoria-1051921_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.CGZteJIb26.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122190400 +0100" stop="20250122203100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Madron</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una monja es la única superviviente de una matanza a manos de los indios. Después de escapar se encuentra con Madron, un viejo pistolero que le ayudará.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Hopper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Boone, Leslie Caron, Gabi Amrani, Paul L Smith, Aharon Ipalé.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo J McMahon, Edward Chappell.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/d/xmadron-343170_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.MUBRhOWpTo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122203100 +0100" stop="20250122220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre de Oklahoma</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1870, el Dr. Brighton viaja en ferrocarril hacia California, mientras su esposa muere al dar a luz cerca de un asentamiento de indios cherokee. Destrozado por la tragedia, Brighton decide instalarse junto con su hija pequeña en una pequeña ciudad en pleno oeste, cerca de la base de los indios. Una vez allí, cuando un indio mata a un blanco en defensa propia, el doctor se pondrá de parte del primero.Western de poca trascendencia, con grandes dosis melodramáticas, dirigido por Francis D. Lyon y protagonizado por Barbara Hale, más conocida por su trabajo en la serie televisiva 'Perry Mason', y Joel McCrea, actor que encarnó al prototipo de hombre honrado y recto en todo tipo de westerns. En la película, cabe destacar la presencia de un buen número de actores secundarios de reconocido prestigio, entre los que destacan Brad Dexter, recordado por su trabajo en 'Los siete magníficos', de John Sturges, y Douglas Dick, actor reconocido desde su aparición en 'Saigon' en 1948, junto a Alan Ladd y Veronica Lake.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francis D Lyon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Barbara Hale, Brad Dexter, Gloria Talbott, Verna Felton, Douglas Dick, Michael Pate, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-oklahoma-9153_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.VkcLH92V2i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122220100 +0100" stop="20250122233500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Venganza ciega</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El arqueólogo Robert Burns hace un descubrimiento inquietante en China. La temida mafia de los Tong recibe la noticia con desagrado al ver desvelado así uno de sus más íntimos secretos, motivo por el que deciden ir a la caza del entrometido en cuestiónPelícula de acción basada en la venganza, especialmente indicada para los amantes del género, protagonizada por uno de los mitos del cine adrenalínico: Steven Seagal. El protagonista de cintas como 'Alerta máxima' se puso a las órdenes del director Michael Oblowitz, con quien coincidió también en otro filme, 'El extranjero', producido en el mismo 2003.Una curiosidad: antes de que Steven Seagal se uniera al proyecto, el guion estaba ambientado en México y fue reescrito porque los productores temían que el presupuesto se disparara, por lo que retocaron toda la trama y el resultado poco se parece a la idea inicial.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Oblowitz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Michelle Goh, Corey Johnson, Tom Wu, Bruce Wang, Chike Chan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Danny Lerner, Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Hay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George Furla, Randall Emmett.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-ciega-80712_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.tVYPGoqBE0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250122233500 +0100" stop="20250123012800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Robot de compañía</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un hombre casado que no pasa por su mejor momento descubre una empresa que ofrece robots de compañía fabricados a gusto del cliente.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Princeton Holt.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Vaughn, Irina Abraham, Devin Fuller, Dean Cain, Stefanie Bloom.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Ackley.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-de-compania-1140241_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.heYfJfE0EW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123012800 +0100" stop="20250123025700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Marines</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Chechenia en plena guerra. Una compañía de soldados americanos se involucra con el ejército rojo para luchar contra el terrorismo. Su misión: aniquilar a Drazen Ilgauskas, un jefe rebelde extremadamente peligroso. Preso de un fanatismo extremo, se salta el convenio de Ginebra cometiendo una inmensa masacre y torturando cruelmente a los prisioneros que esconde en su cuartel general.Película salida de la factoría Nu Image Films, especializada en productos de acción de bajo presupuesto y destinada directamente a los videoclubs. El director de la cinta, Mark Roper, es un experto director de televisión, contando en su currículum con episodios de 'Cazatesoros', 'Conan' o 'Tarzán'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brant Cotton, Frank Sallo, Lawrence Monoson, Andrew Bowen, Thomas R Martin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ross Helford.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/r/xmarines-102295_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.Z8OWyXwaa3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123025700 +0100" stop="20250123043500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123043500 +0100" stop="20250123061900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123061900 +0100" stop="20250123074500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres caídas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hay un lugar en el que los superhéroes son reales: en el ring de la lucha libre mexicana, una mezcla de deporte, acrobacia, teatro y cómic tremendamente popular en el país azteca. Cada viernes, 17.500 personas abarrotan la Arena México, la mayor de los cientos de arenas que salpican toda la geografía mexicana.Este documental estrenado directamente en vídeo desvela sus entresijos para tratar de entender por qué levanta tantas pasiones entre su público. Está firmado por Nacho Cabana, un guionista que ha colaborado en series como 'Médico de familia', 'Policías, en el corazón de la calle' o 'Compañeros', entre otras.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nacho Cabana.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nacho Cabana.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-caidas-113140_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.P5RtQdzD__.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123074500 +0100" stop="20250123080900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de ciencia y tecnología[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123080900 +0100" stop="20250123083600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en...Salón Internacional Náutico de Barcelona [COLOR tomato]T1 E8[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de actualidad[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, podrás descubrir más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de actualidad</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/t/xnoticias-v-2030-942079_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.x5Y11u9bFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250123083600 +0100" stop="20250123090300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en...Salón Internacional Náutico de Barcelona [COLOR tomato]T1 E9[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de actualidad[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, podrás descubrir más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de actualidad</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/t/xnoticias-v-2030-942079_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.x5Y11u9bFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250123090300 +0100" stop="20250123102700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250123102700 +0100" stop="20250123124100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123124100 +0100" stop="20250123144600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Adiós, amigo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123144600 +0100" stop="20250123161700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En defensa propia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Guerra de Secesión, el capitán John Hull, de la Unión, lidera a un escuadrón de caballería hasta una remota granja, tras la líneas enemigas, para apoderarse de los suministros destinados a los confederados. La granja es propiedad de Sarah Anders, cuyo marido lucha en el bando sudista. Así, lejos de los campos de batalla y los ejércitos, estalla una guerra civil particular entre ambos. El capitán y Sarah, empujados por la guerra, se verán obligados a tomar decisiones que no terminan de entender ni de controlar. La primera película del director Robby Henson fue este drama bélico, basado en hechos reales acontecidos durante la Guerra Civil americana, que fue, lógicamente, comparado con otra gema del cine independiente americano: el 'Matewan' de John Sayles. No es para menos, pues ambos filmes están basados en hechos históricos sucedidos en la américa rural y se centran más en las emociones y las reacciones de los implicados que no en los grandes hechos. Además, tienen el mismo protagonista masculino: el oscarizado Chris Cooper ('Adaptation', 'American Beauty'). En todo caso, nos hallamos ante una película redonda en todos sus aspectos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Cooper, Patricia Clarkson, Kris Kristofferson, Robert Joy, Richard Tyson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robby Henson, Doug Lodato.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-defensa-propia-70132_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.1L77cHxRy8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123161700 +0100" stop="20250123184400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El héroe solitario</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Biografía de Charles Lindbergh, el primer aviador que consiguió cruzar el Atlántico, desde sus días como piloto de una precaria línea de correo aéroe hasta las vicisitudes de su famoso vuelo que lo llevó de Nueva York a París, tras 33 horas y media de vuelo sin escalas, en 1927. Sin ser, ni de lejos, una de las mejores películas de Billy Wilder, 'El héroe solitario' se las apaña para recrear con dignidad la vida de uno de los más famosos pioneros de la historia de la aviación. Buena parte del mérito hay que dársela a James Stewart, quien, pese a ser definitivamente demasiado mayor para el personaje, contribuyó con su entusiasta interpretación a hacerlo entrañable para el público.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Billy Wilder.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Stewart, Murray Hamilton, Patricia Smith, Bartlett Robinson, Marc Connelly, Arthur Space, Charles Watts.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Billy Wilder, Wendell Mayes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Leland Hayward.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-heroe-solitario-14098_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.IMZ8CoY9D7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123184400 +0100" stop="20250123202100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123202100 +0100" stop="20250123220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rio Diablo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La novia de Benjamin Tabor es cogida como rehén en un robo de banco por los hermanos Walker. És cree que ella ha muerto y empieza a perseguir a los forajidos con sed de venganza. En el desierto, conoce a Quentin Leach, un cazarecompensas, que le acompañará en su cruzada.Con el éxito de 'Sin perdón', de Clint Eastwood, en 1992, se recuperó el western y empezaron a surgir varios filmes de este género. Así surge 'Rio Diablo'. Al igual que su predecesora, sus protagonistas son antihéroes: en este caso un hombre vengativo y un mercenario. Para los papeles principales. La inexpresividad del cásting (el director confió los papeles principales a dos cantantes de country, Kenny Rogers y Travis Tritt, y a Miss Estados Unidos de 1985, Laura Hanning), la superficialidad de los personajes y la repetición de unos tópicos ya gastados del género, hicieron que la cinta no tuviera el éxito esperado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rod Hardy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kenny Rogers, Travis Tritt, Laura Harring, Naomi Judd, Bruce Greenwood, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank Q Dobbs, David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Larry Brown.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/i/o/xrio-diablo-88946_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.6lgt9dnK0Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123220100 +0100" stop="20250123233700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El ejecutor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un despiadado asesino, entrenado por un sacerdote para matar en nombre de Dios, revisa su propósito en la vida tras salvar de la muerte a un niño.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Moziko Wind.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Markiss McFadden, Paul Sorvino, Mischa Barton, Robert Miano, Aidan Betesh, Eric Roberts.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Marcelin.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ejecutor-640077_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.2AvJJcWUM3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250123233700 +0100" stop="20250124013300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hostage</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250124013300 +0100" stop="20250124030500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">McCanick</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A Eugene, un detective de narcóticos, le llega un día el caso de Simon Weeks, un criminal que acaba de salir de la cárcel. A pesar de su apariencia inofensiva, el joven guarda un oscuro secreto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josh C Waller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David Morse, Cory Monteith, Mike Vogel, Rachel Nichols, Ciarán Hinds, Tracie Thoms.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel Noah.</desc>
    <category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/c/c/xmccanick-860096_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.hp3Ubi09At.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250124030500 +0100" stop="20250124043400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250124043400 +0100" stop="20250124061500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250124061500 +0100" stop="20250124120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250124120000 +0100" stop="20250124160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250124160000 +0100" stop="20250124200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250124200000 +0100" stop="20250125000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125000000 +0100" stop="20250125040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125040000 +0100" stop="20250125080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125080000 +0100" stop="20250125120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125120000 +0100" stop="20250125160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125160000 +0100" stop="20250125200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250125200000 +0100" stop="20250126000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126000000 +0100" stop="20250126040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126040000 +0100" stop="20250126080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126080000 +0100" stop="20250126120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126120000 +0100" stop="20250126160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126160000 +0100" stop="20250126200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250126200000 +0100" stop="20250127000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127000000 +0100" stop="20250127040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127040000 +0100" stop="20250127080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127080000 +0100" stop="20250127120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127120000 +0100" stop="20250127160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127160000 +0100" stop="20250127200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127200000 +0100" stop="20250128000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250128000000 +0100" stop="20250128040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
