<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 26/05/2024 20:49" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240526011100 +0200" stop="20240526030600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los elegidos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos MacManus se convierten en los santos de un barrio de Boston, al matar a unos mafiosos rusos. Ahora deben acabar con toda la escoria de la ciudad, pues creen que han recibido de Dios la misión de eliminar la maldad humana.El realizador Troy Duffy debuta tras las cámaras con esta película que mezcla el thriller criminal con la comedia. Esta historia sobre dos locos que se creen elegidos por Dios, como los ángeles del Apocalipsis, llegó a estrenarse en las pantallas españolas, quizás por la inclusión del siempre correcto Willem Dafoe haciendo de villano. Los dos papeles protagonistas fueron a parar a Sean Patrick Flannery ('Las aventuras del joven Indiana Jones', 'Dexter') y a un entonces desconocido Norman Reedus, al quien aun le faltaba más de una década para saltar a la fama con la serie 'The Walking Dead'.En Estados Unidos, su discreto éxito fue debido a que se estrenó tarde, con una distribución muy minoritaria y que se mantuvo solo una semana en cartelera, por su coincidencia con la masacre de Columbine de 1999, en la que dos jóvenes decidieron realizar una matanza en su instituto, acabando con la vida de 12 estudiantes y un profesor, e hiriendo a 24 más.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Willem Dafoe, Sean Patrick Flanery, Norman Reedus, David Della Rocco, Billy Connolly, David Ferry, Brian Mahoney, Bob Marley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Troy Duffy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ian Anderson, Jeff Danna.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chris Brinker, Robert N Fried.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-elegidos-34665_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.6s4daFxveg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526030600 +0200" stop="20240526043500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526043500 +0200" stop="20240526060400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526060400 +0200" stop="20240526073700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526073700 +0200" stop="20240526080100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240526080100 +0200" stop="20240526104100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240526104100 +0200" stop="20240526120400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526120400 +0200" stop="20240526133700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ante el abismo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joanne trabaja de noches en un restaurante, tratando de llegar a fin de mes y mantener a su hijo. Una noche, de regreso a casa, una apresurada conductora le corta el paso a otro vehículo mientras trataba de cambiar de carril en la autopista. Joanne casi causa un grave accidente y, a pesar de ser las 3 de la madrugada, sale del coche para disculparse con el conductor. Este, totalmente enfurecido, pisa el acelerador e intenta matar a Joanne, lanzándola fuera del camino. Joanne, petrificada, corre de regreso a su coche, escapando así de la muerte.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Roy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Laura Leighton, Daniel Magder, Alain Goulem, Catherine Colvey, Larry Day.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Duane Poole.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carl Bastien.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/t/xante-el-abismo-77391_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.S1JFc-cKGS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526133700 +0200" stop="20240526151100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El puño del dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526151100 +0200" stop="20240526170600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los 28 hombres de Panfilov</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Noviembre de 1941. En los alrededores de la ciudad rusa, un grupo de 28 soldados del Ejército Rojo de la división 316 trata de detener los tanques y tropas del ejército nazi.'Los 28 hombres de Panfilov' es una película de guerra basada en una leyenda sobre un grupo de soldados que detuvieron heroicamente los tanques alemanes que se dirigían a Moscú. Dirigida por Kim Druzhinin y Andrey Shalopa, inicialmente el filme se financió mediante el crowdfunding, pero más tarde recibió el apoyo financiero de los gobiernos de Rusia y Kazajstán y de la empresa de desarrollo de juegos Gaijin Entertainment. Finalmente, la suma recaudada sumó 34.746.062 RUR.Como dato curioso, casi todos los tanques de esta cinta son modelos 1:16 muy detallados, combinados con imágenes al aire libre. Sin embargo, para las escenas dentro del tanque, se construyó un modelo a escala real de las partes internas del automóvil.Para que estas tomas parecieran reales se tuvieron que grabar a una velocidad x4.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kim Druzhinin, Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maksim Abrosimov, Sergey Agafonov, Pavel Aseev, Ivan Batarev, Maksim Belborodov, Aziz Beyshenaliev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikhail Kostylev.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alexey Kucherenko, Anton Yudintsev.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-28-hombres-de-panfilov-818677_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.QcCSa4ElH_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526170600 +0200" stop="20240526184500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hijos de un mismo Dios</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los nazis irrumpen en el la ciudad polaca de Cracovia a finales de 1943. Romek, un niño judío de once años, huye a un alejado pueblo del país, donde un granjero acepta cuidar de él. La pequeña sociedad local se divide en cuanto al tratamiento que deben ofrecer a Romek debido a su condición religiosa. El recién llegado contará con el apoyo del cura local, que le convencerá de la necesidad de convertirse al catolicismo para sobrevivir.El cineasta polaco Yurek Bogayevitz ('Tres en raya') escribió y dirigió en 2001 este alegato contra el totalitarismo que contempla el horror de la guerra desde los ojos de un niño. El protagonista fue interpretado por Haley Joel Osment, que por aquel entonces había recibido grandes halagos de la crítica por su trabajo en 'El sexto sentido'. El joven actor es secundado por Willem Dafoe, en un registro poco habitual en él, y por el también precoz Liam Hess, que inició su carrera interpretativa a los seis años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Polonia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Haley Joel Osment, Willem Dafoe, Liam Hess, Richard Banel, Olaf Lubaszenko, Malgorzata Foremniak, Andrzej Grabowski, Chiril Vahonin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jan A.P Kaczmarek.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zev Braun, Philip Krupp.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/j/xhijos-de-un-mismo-dios-64548_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.nVK2iDfEwZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526184500 +0200" stop="20240526202600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La odisea de los pioneros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 1755. Las colonias inglesas están siendo devastadas por las atrocidades de la guerra. Poderes europeos opuestos entre sí han estallado sobre el valle de Ohio, destruyendo el hogar de familias.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Bengston, George D Escobar.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kelly Greyson, Natalie Racoosin, Clay Walker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George D Escobar, James Richards.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-odisea-de-los-pioneros-770285_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.UJVgl_65Vb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526202600 +0200" stop="20240526220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres flechas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240526220200 +0200" stop="20240527003500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El libro negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En un intento de huida en plena Segunda Guerra Mundial, la barca de Racheel Stein, una bella cantante judía, resulta interceptada por una patrulla nazi. Todos los tripulantes mueren, excepto ella.El director holandés Paul Verhoeven, quien llevaba a sus espaldas ya cintas como 'Instinto básico' o 'Showgirls', arrasó en las taquillas de su país natal con este drama sobre una joven judía que se convierte en espía durante la Segunda Guerra Mundial, después de sobrevivir a un encuentro con los nazis. No solo obtuvo un gran éxito económico, la prensa especializada coincidió además en la gran interpretación de Carice van Houten, una actriz que lograría ser conocida por el gran público seis años más tarde, gracias a su rol de Melisandre en 'Juego de tronos'. Los premios que recibió y la gran acogida que obtuvo a nivel internacional provocaron que 'El libro negro' se convirtiese en la candidata para representar a los Países Bajos en la ceremonia de los premios Oscar, aunque no logró ser seleccionada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Países Bajos, Bélgica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paul Verhoeven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Carice van Houten, Sebastian Koch, Thom Hoffman, Halina Reijn, Waldemar Kobus.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paul Verhoeven, Gerard Soeteman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Anne Dudley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jeroen Beker, Teun Hilte.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-libro-negro-109165_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3wln0251Ms.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527003500 +0200" stop="20240527022700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">En tránsito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Acabada la Segunda Guerra Mundial, un grupo de prisioneros alemanes van a un campo de concentración soviético, donde son vigilados por mujeres que sobrevivieron al terrible asedio de Leningrado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Roberts.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Thomas Kretschmann, Vera Farmiga, John Malkovich, Daniel Brühl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Natalia Nightingale-Grey, Simon van der Borgh.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-transito-722750_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.8Gqjm_6ggh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527022700 +0200" stop="20240527035800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527035800 +0200" stop="20240527052600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527052600 +0200" stop="20240527065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527065900 +0200" stop="20240527095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240527095700 +0200" stop="20240527104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240527104800 +0200" stop="20240527123100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tren</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando el ejército alemán entra en Francia, Julien y su familia intentan huir, pero acaban en trenes diferentes. Julien conocerá en el suyo a Anna Kauffman, una joven alemana judía rica. Entre ellos el amor surgirá de forma inmediata, pero las circunstancias de la vida los separarán. Tres años más tarde, vuelven a coincidir al ser los dos detenidos por la Gestapo.Drama romántico de implicaciones sociales ambientado en plena Segunda Guerra Mundial y basado en una novela de Georges Simenon. Esta película, promocionada como el 'Love Story' de la Alemania nazi, está dirigida por Pierre Granier-Deferre, especialista en temas duros, ya sean policíacos o románticos, tratados siempre con mucha fuerza. Deferre proporciona al filme cierto aire de cine clásico y tradicional, frente a la corriente de moda del momento en Francia, la Nouvelle Vague. Está protagonizado por Jean-Louis Trintignant ('Un hombre y una mujer') y Romy Schneider ('Sissi emperatriz'), que ya había trabajo anteriormente con Deferre en 'Una mujer en la ventana'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Granier-Deferre.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Louis Trintignant, Romy Schneider, Maurice Biraud, Paul Amiot, Nike Arrighi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pierre Granier-Deferre, Pascal Jardin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Raymond Danon.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tren-127902_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.LOq5-Qa-9I.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527123100 +0200" stop="20240527140700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ya le llaman Providencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El británico Providencia viaja a través del oeste en un extraño carromato ante una aventura única que conocerá con su traje inglés estropeada y su sempiterno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giulio Petroni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tomas Milian, Gregg Palmer, Janet Agren, Dieter Eppler, Stelio Candelli.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giulio Petroni, Perio Regnoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/-/xya-le-llaman-providencia-1432895_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.hoWF50mUBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527140700 +0200" stop="20240527161100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cuarto protocolo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1987[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John Preston es un veterano miembro del servicio secreto británico relegado por sus superiores a tareas de oficina. Sin embargo, su rutinario trabajo le pone sobre la pista de un agente soviético que ha entrado en la Gran Bretaña con la misión de hacer estallar una bomba atómica. Adaptación al cine del superventas del mismo título escrito por Frederick Forsyth. El británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo') dirige una cinta protagonizada por dos populares actores del mismo país, Michael Caine y Pierce Brosnan. Se trata de un sobrio y tenso thriller de espionaje cuyo reparto completan los estadounidenses Ned Beatty y Joanna Cassidy.Divierte ver a Pierce Brosnan en un papel antagónico del de 007, que interpretaría pocos años después.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Pierce Brosnan, Ned Beatty, Joanna Cassidy, Julian Glover, Michael Gough, Ian Richardson, Matt Frewer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Axelrod.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin, Francis Shaw.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Timothy Burrill.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cuarto-protocolo-10089_SPA-42.jpg.pagespeed.ic.OmfTaOHHqZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527161100 +0200" stop="20240527182100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La batalla de Anzio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, un batallón del ejército estadounidense recibe la orden de desembarcar en las playas de Anzio, para iniciar la invasión de Italia y liberarla de las tropas alemanas.Superproducción italiana, orquestada por Dino De Laurentiis, sobre la decisiva batalla de Anzio en la que los aliados empezaron la recuperación de Italia como hecho trascendente para terminar la II Guerra Mundial. La película fue realizada por el estadounidense Edward Dmytryk, y representa una de las producciones más espectaculares y vistosas de la década de los 60 en el marco del género bélico. Para ello, Dmytryk se sirvió de notables actores norteamericanos, entre los que destacan Robert Mitchum, Peter Falk, Earl Holliman, Robert Ryan y Arthur Kennedy.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edward Dmytryk.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Earl Holliman, Robert Mitchum, Mark Damon, Arthur Kennedy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry A.L Craig, Frank De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-batalla-de-anzio-8841_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.WTpjCsk2Db.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527182100 +0200" stop="20240527202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-golpe-contra-las-ss-907585_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.xBcMg_0A5-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527202000 +0200" stop="20240527220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza por tu alma... y muere</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sabata y Mangosta son ladrones de bancos. Para realizar el último atraco, tomaron un empleo en el banco y se asociaron con Pedro, otro empleado. Ahora, una cuadrilla de pistoleros irán tras ellos.Este prolífico director argentino ('Un hombre y un colt', 'Uno, dos, tres... dispara otra vez') no fue ajeno al género europeo de moda y escribió y dirigió este espagueti wéstern con algun toque cómico, una mezcla que daría sus mejores resultados con 'Le llamaban Trinidad', la exitosa cinta protagonizada por Terence Hill y Bud Spencer que se estrenaría meses después en la gran pantalla.La que nos ocupa se guarda tres ases bajo la manga: el célebre italiano Anthony Steffen ('Alambradas de violencia'), uno de los rostros más populares del género; el español Eduardo Fajardo ('Django') en su eterno papel de villano; y un alemán Peter Lee Lawrence en pleno apogeo desde que brillara con 'Winchester, uno entre mil' y 'El sabor del odio'. Su carrera fue corta, pero ocupada. De hecho, murió cuatro años después de actuar en esta, de un tumor cerebral, con tan solo 30 años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tulio Demicheli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Peter Lee Lawrence, Eduardo Fajardo, Alfredo Mayo, Luis Induni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tulio Demicheli, Nino Stresa.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-por-tu-alma-y-muere-292548_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.ZgWFIUMzV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527220000 +0200" stop="20240527234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El callejón de la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos Dalton asolan los pueblos del oeste americano a finales del siglo XIX, hasta que los habitantes de la zona deciden plantarles cara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Delno Ebie, Sean Gestl, Ryan T Johnson, Corey Cannon, Carl Bailey, Kaye Brownlee-France.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdeath-alley-1045360_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.TnSa58pRmV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240527234700 +0200" stop="20240528012200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Difícil recompensa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kanning es un cazador de recompenses que nunca falla cuando se trata de llevar al culpable ante la justicia. Pero su impecable historial se viene abajo cuando comete un error. Eso hace que decida dejar su oficio y comprar un saloon en el que trabaja Donnie, una prostituta de la que está enamorado. Pero sus intenciones de llevar una vida pacífica se irán igualmente al traste cuando Carver, un antiguo enemigo, mate a otra prostituta para llamar la atención de Kanning, provocando una airada reacción por parte de Donnie y el resto de sus compañeras.Un western de alto voltaje erótico, protagonizado por Kelly LeBrock, la inolvidable 'Mujer de rojo', en una de sus escasas intervenciones en el cine durante los años 90. Ahí terminan todos los atractivos del filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jim Wynorski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matt McCoy, Kelly LeBrock, John Terlesky, Kimberly Kelley, Rochelle Swanson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Karen Kelly.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Taj.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Wynorski.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/f/xdificil-recompensa-14609_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.X6yHX_i5PN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528012200 +0200" stop="20240528032000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Outlaws and Angels</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda de forajidos que huye de un famoso cazarrecompensas se esconde durante la noche en el hogar de una familia aparentemente inocente y devota que vive cerca de la frontera.Wéstern repleto de acción y suspense que significa el debut como director y guionista de largometrajes de JT Mollner. Se trata de una historia que refleja la dura vida de la frontera, escenario en el que se produce un inesperado juego del gato y el ratón en el que habrá espacio para la seducción, el cambio de roles y, como no, una sangrienta venganza.Chad Michael Murray ('One Tree Hill'), Teri Polo ('Los padres de ella') y Luke Wilson ('Aquellas juergas universitarias') son los rostros más conocidos del reparto en el que también destaca el trabajo de Francesca Eastwood y Frances Fisher, madre e hija en la vida real. Seguramente, Francesca pediría consejo a su padre, el célebre Clint Eastwood, referente dentro del wéstern cinematográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] JT Mollner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chad Michael Murray, Francesca Eastwood, Teri Polo, Luke Wilson, Frances Fisher, Ben Browder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] JT Mollner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Aleks de Carvalho, Colin Stetson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] JT Mollner, Chris Ivan Cevic.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/u/t/xoutlaws-and-angels-577131_SPA-59.jpg.pagespeed.ic._K35t7sTSY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528032000 +0200" stop="20240528043600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528043600 +0200" stop="20240528060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528060100 +0200" stop="20240528070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528070000 +0200" stop="20240528100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240528100000 +0200" stop="20240528105200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240528105200 +0200" stop="20240528123900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Boeing, Boeing</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El playboy Bernard Lawrence, un corresponsal destacado en París, engaña a tres azafatas haciéndole creer a cada una de ellas que es su novia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Rich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Jerry Lewis, Dany Saval, Suzanna Leigh, Thelma Ritter.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edward Anhalt.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/e/xboeing-boeing-711433_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.Qhw0J-bt-i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528123900 +0200" stop="20240528143600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El serpiente</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528143600 +0200" stop="20240528163500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La selva esmeralda</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bill Markham, un ingeniero estadounidense, supervisa la construcción de una presa en la selva amazónica. Mientras está trabajando, unos indígenas raptan a Tommy, su hijo de siete años. Diez años más tarde, Bill consigue encontrarle viviendo con la tribu Los Invisibles, a la que Tommy, ahora Tomme, pertenece. Esto dará lugar a un significativo choque cultural entre ellos. Este canto a la naturaleza, basado en hechos reales, fue dirigido por el británico John Boorman, responsable de títulos como 'Excalibur' o 'Defensa', donde también se habla del hombre enfrentado a la naturaleza. El propio hijo del director, Charley, fue el encargado de ponerse en la piel de Tomme, el adolescente que altera el orden natural de la vida e intenta salvar su mundo primitivo actual con la ayuda de la tecnología que representa el mundo que dejó atrás.Completan el reparto Powers Bothe ('Las cosas que nunca mueren') y Meg Forest ('Clave: Omega', 'Están vivos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Powers Boothe, Meg Foster, Yara Vaneau, William Rodriguez, Estee Chandler, Charley Boorman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Rospo Pallenberg.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Gascoigne, Junior Homrich.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Boorman.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-selva-esmeralda-5170_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.vPgVlkT1_z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528163500 +0200" stop="20240528182300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mayor robo del siglo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los años 50, un grupo de delincuentes habituales de poca monta, la mayoría de ellos con muy poca suerte hasta ese momento en la vida, deciden dar un golpe contra un furgón blindado perteneciente a una poderosa compañía de seguridad. El motivo es que uno de ellos se ha dado cuenta de que, pese a su prestigio, la compañía deja mucho que desear en cuestión de seguridad y que dar un golpe en su sede central será relativamente sencillo.Adaptación al cine de una novela de Noel Behn editada en España con el título de 'El gran asalto a Brink's', que hacía la crónica de un famoso atraco ocurrido en los Estados Unidos a mediados de los años 50. Dirigió William Friedkin ('French Connection') y en un rol secundario apareció Malachy McCourt, el hermano menor del luego célebre escritor irlandés Frank McCourt ('Las cenizas de Ángela').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Peter Boyle, Allen Garfield, Warren Oates, Gena Rowlands, Paul Sorvino, Sheldon Leonard.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walon Green.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ralph B Serpe.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mayor-robo-del-siglo-41293_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.XX2p2g8lRD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528182300 +0200" stop="20240528200700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda del Llanero Solitario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Ranger de Texas, John Ried, es el único que sobrevive a una emboscada organizada por Butch Cabendich, el líder de una banda de delincuentes que escapan de la ley. A John lo rescata un viejo amigo comanche, llamado Tonto, y después de curarse de sus heridas, irá a la caza de Cabendish y sus hombres durante toda la su vida. Así, se convertirá en el héroe conocido en el lejano oeste como el Llanero Solitario.'La leyenda del Llanero Solitario' fue el primero y el único largometraje protagonizado por Klinton Spilsbury, que con el papel de John Reid ganó el premio Razzie al peor actor y la peor nueva promesa del año 1981. Por contra, a su lado actuó el conocido Dr.Emmet de 'Regreso al futuro', Christopher Lloyd, en el papel de Tonto y que a la edad de 73 años tiene hasta ocho trabajos en curso para 2011 y 2012.El filme, rodado entre México y Estados Unidos con un presupuesto alto para la época, fue dirigido por el americano Wiliam A. Fraker, director nominado hasta 6 veces a los premios Oscar'. La película más famosa del americano, que falleció en 2010, fue 'Street Fighter, la última batalla' con Jean-Claude Van Damme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A Fraker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Horse, Klinton Spilsbury, Christopher Lloyd, Matt Clark, Juanin Clay, Jason Robards, John Bennett Perry, John Hart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ivan Goff, Ben Roberts.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Barry.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Martin Starger.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-del-llanero-solitario-149093_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.lKqKVGwuSu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528200700 +0200" stop="20240528220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Conde de Montecristo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Edmond Dantes, un joven de 15 años, es acusado injustamente por unos hombres celosos de su fortuna y encerrado de por vida en el castillo de la isla de If. Durante su encarcelamiento, conoce al abate Faria, un viejo prisionero que le revela el secreto de un tesoro escondido en una lejana isla. Tras varios años de reclusión, el viejo Faria fallece y Edmond consigue escaparse haciéndose pasar por el cuerpo sin vida del viejo. Una vez libre, encuentra el tesoro del que le había hablado y decide dedicar su vida a vengarse de los que le llevaron a su confinamiento, adoptando la personalidad del Conde de Montecristo.Telefilme basado en la clásica obra de Alejandro Dumas que, aunque suprime personajes y escenas del original para reducir el metraje, respeta la esencia de la historia, especialmente en su primera parte. Su director fue David Green, asiduo realizador de telefilmes, que contó para el papel protagonista con el británico Richard Chamberlain, quien afrontó este papel años antes de hacerse popular con su papel protagonista en 'El pájaro espino'. Enfrentándose a él, tres veteranos del calibre de Tony Curtis, Donald Pleasence y Louis Jourdan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Greene.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Chamberlain, Trevor Howard, Louis Jourdan, Donald Pleasence, Tony Curtis, Kate Nelligan, Angelo Infanti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Carroll.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Allyn Ferguson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Rosemont.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240528220000 +0200" stop="20240529000600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shadowheart</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Conners vuelve a su pueblo natal, Legend, para vengarse del hombre que mató a sus padres. En su retorno, se reencontrará con el amor de su vida que daba por perdido.'Shadowheart' es un drama de acción y romance escrita y dirigida por el realizador independiente Dean Alioto. La película, protagonizada por Angus Macfadyen, Justin Ament y Marnie Alton, fue dedicada especialmente al abuelo de Ament, quien murió justo antes de presentar la producción.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Alioto.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Angus MacFadyen, Justin Ament, Marnie Alton, Tonantzin Carmelo, Michael Spears, William Sadler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dean Alioto, Peter Vanderwall.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowheart-776441_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.PwUntnSBi-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529000600 +0200" stop="20240529015800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cualquier bala servirá</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hollis Ransom, un despiadado cazarrecompensas con una reputación legendaria, ha estado rastreando a su infame hermano durante los últimos doce años. Su búsqueda le lleva hasta la fiebre del oro que se vive en la zona de Big Sky, en Montana, donde contará con la ayuda de una joven cazadora de pieles.El realizador Justin Lee ('Big Legend') dirige y escribe este sangriento y contundente wéstern fratricida ambientado en el año 1876 en el estado de Montana. El protagonista, Hollis Ransom, emprende un arduo camino que le llevará por la escarpada orografía invernal de Montana y Wyoming, donde deberá luchar contra forajidos e indios, hasta encontrarse con su hermano en una batalla épica que sellará sus destinos.La razón por la Hollis busca enfrentarse a Everett -personajes interpretados por Kevin Makely y Todd A. Robinson, respectivamente- es la Guerra de Secesión, donde el primero se enroló en las filas unionistas, mientras que el otro lo hizo en las confederadas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Makely, Bruce Davison, Jenny Curtis, Meg Foster, Todd A Robinson, Mark Ryan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Justin Lee.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jared Forman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Makely, Jenny Curtis.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcualquier-bala-servira-683996_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.o9Ij-JLHan.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529015800 +0200" stop="20240529033100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529033100 +0200" stop="20240529051100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529051100 +0200" stop="20240529070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529070000 +0200" stop="20240529100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240529100000 +0200" stop="20240529104700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240529104700 +0200" stop="20240529122100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ataque Fuerza Z</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pequeño comando aliado australiano, denominado Fuerza Z, se debate en la jugla oriental contra el enemigo japonés. Cuando un avión que lleva a bordo un trànsfuga japonés, cae en el Pacífico, el equipo deberá encontrarlo.Este filme ambientado en la II Guerra Mundial, que debía ser dirigido en un principio por Phillip Noyce, el cual no se acabó de poner de acuerdo con los productores, fue finalmente realizado por Tim Burstall ('Alvin Purple'). Basándose en acontecimientos bélicos reales, la cinta es conocida por ser protagonizada por dos actores australianos de renombre, Mel Gibson y Sam Neill, que en aquel entonces eran prácticamente dos rostros desconocidos para los forofos del celuloide.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Burstall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mel Gibson, Sam Neill, John Phillip Law, Chris Haywood, John Waters.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roger Marshall.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Jupp.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Robinson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/t/a/xataque-fuerza-z-106091_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.WpxqDH0_2I.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529122100 +0200" stop="20240529141700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dos amigos, que en el pasado cometieron alguna que otra fechoría juntos, deciden formar una banda. Después de cometer algunos atracos, se ven obligados a marcharse de la comarca con una bolsa de dinero, pero ésta irá a parar a una diligencia, desapareciendo con ella.Clásico spaguetti-western, en esta ocasión planteado como coproducción entre Italia y Francia. Con algunos toques de comedia, la película explica las desventuras de dos sinvergüenzas que se dedican a atracar bancos. De hecho, 'Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas' es uno de los últimos ejemplos de este subgénero, tan popular en Europa durante los 60 y los 70. Lo más relevante, en todo caso, es la presencia en el reparto de Giuliano Gemma y Marisa Mell, dos intérpretes habituales en estos westerns europeos de bajo presupuesto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michele Lupo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Giuliano Gemma, George Eastman, Vittorio Congia, Giacomo Rossi-Stuart, Marisa Mell, Luciano Catenacci, Remo Capitani, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Eastman, Sergio Donati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/e/s/xles-llamaban-y-les-llaman-dos-sinverguenzas-21289_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.bjQd4HpGsA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529141700 +0200" stop="20240529160600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El caso de Thomas Crown</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Thomas Crown es un millonario de Boston hecho a sí mismo que se aburre con la vida que lleva. Con el fin de huir de la rutina, Crown usa su portentoso cerebro para preparar el golpe perfecto: robar un banco para luego huir a Brasil. Para ello reúne a un grupo de delincuentes, deposita tres millones de dólares en un banco suizo y consigue desvalijar el banco sin dejar pistas. La china en su zapato la representará Vicky Anderson, una bella investigadora de una compañía de seguros, tan inteligente como él, que se encarga de analizar el robo.Un impecable thriller romántico al que, sin embargo, alguno calificó como un catálogo de las convenciones del cine de los años 60, desde su montaje a tijeretazos hasta su inventiva fotografía. Aún así, el carisma de su pareja protagonista y su oscarizada canción original, 'Windmills of Your Mind', hicieron de ella un éxito. En 1999, conoció una nueva versión con Pierce Brosnan y Rene Russo en los papeles protagonistas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve McQueen, Faye Dunaway, Jack Weston, Paul Burke, Biff McGuire, Yaphet Kotto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Trustman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Legrand.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-caso-de-thomas-crown-21077_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.tHuqpiKWah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529160600 +0200" stop="20240529181200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Amor a reacción</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El teniente coronel Shannon recibe la orden de escoltar a Anna, una aviadora soviética que se vio obligada a tomar tierra en territorio estadounidense por falta de combustible. Entre Shannon y Anna surge el amor, pero ella decide volver a su país. Un filme romántico producido por el célebre magnate y pionero de la aviación Howard Hughes. Encabeza el reparto una pareja de excepción formada por John Wayne y Janet Leigh, actriz que quedó en la retina de muchos espectadores gracias a la secuencia de la ducha en 'Psicosis'. Pese a filmarse entre los años 1949 y 1950, 'Amor a reacción' no se estrenó hasta 1957. Howard Hughes invirtió mucho dinero en rodar secuencias áreas espectaculares pero, debido al desfase en el estreno, los aviones mostrados ya estaban obsoletos cuando la cinta llegó a las salas.La película está ambientada en la Guerra Fría, por lo que los espectadores apreciarán las claras críticas al comunismo que se desprenden del filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josef von Sternberg, Jules Furthman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Janet Leigh, Jay C Flippen, Paul Fix, Richard Rober.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jules Furthman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Furthman, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-reaccion-146087_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.rQM03JbS5t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529181200 +0200" stop="20240529195000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El especialista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bret Dixon regresa a su ciudad de origen para averiguar porque su hermano fue linchado. Todo el pueblo le teme, pero pronto descubrirá que el motivo por el que fue linchado es que robaba el dinero de sus vecinos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Corbucci.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-especialista-402798_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.7ZL3qW6OYa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529195000 +0200" stop="20240529220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soldado azul</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529220000 +0200" stop="20240529233400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Más allá de la ley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un antiguo mafioso que ahora se dedica al mundo de los negocios y un detective de policía deben verse las caras con un ex policía corrupto que busca llevar ante la justicia al asesino de su hijo.Película de acción dirigida por James Cullen Bressack responsable del filme de terror de 2017 'Bethany'. Tres actores con experiencia en este género de crimen y acción encabezan el elenco de actores: Steven Seagal, conocido por la saga 'Alerta máxima', Johnny Messner, con rol en 'Lagrimas del sol' y 'Anacondas: La cacería por la orquídea sangrienta' y el rapero DMX, protagonista en 'Nacer para morir'.Steven Seagal y DMX ya coincidieron en la producción de 'Herida abierta', en 2001.Steven seagal aceptó el papel ya que no se requerían dobles de acrobacias.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Cullen Bressack.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Johnny Messner, Steven Seagal, DMX, Bill Cobbs, Zack Ward.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chad Law, Johnny Martin Walters.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Charlie Wilkins.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Cullen Bressack, Micah E. Brandt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-alla-de-la-ley-816576_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.n0__Jbb4qo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240529233400 +0200" stop="20240530013300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crash</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un policía veterano, una amargada ama de casa, un exitoso directivo de televisión y un inmigrante persa, entre otros, entrecruzan sus vidas fugazmente en Los Ángeles. Durante unos días se suceden varias situaciones extremas que dejan aflorar lo mejor y lo peor de sí mismos en una sociedad llena de racismo y prejuicios.Después de firmar el guion de filmes como 'Million Dollar Baby', el reputado guionista Paul Haggis debutó como director en la gran pantalla con esta excelente cinta. La película cuenta con un reparto estelar en el que destaca Matt Dillon, Sandra Bullock y Don Cheadle ('Hotel Rwanda'). Construida a modo de puzle coral, 'Crash' es un drama intenso con un montaje espectacular, elementos que la llevaron a ser la grata sorpresa de los Oscars de 2006, haciéndose con las estatuillas de mejor película, libreto original y montaje. Además, la cinta triunfó en taquilla, multiplicando por siete su presupuesto original.Sin embargo, su victoria no estuvo libre de polémica, puesto que compitió con 'Brokeback Mountain', cinta que triunfó en los Globos de Oro y que muchos consideraban como la ganadora segura de la estatuilla que finalmente obtuvo 'Crash'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paul Haggis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Cheadle, Matt Dillon, Sandra Bullock, Jennifer Esposito, Thandie Newton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paul Haggis.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Isham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Paul Haggis, Don Cheadle.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/a/xcrash-81987_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.jg14rzTm5-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530013300 +0200" stop="20240530030600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad del miedo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530030600 +0200" stop="20240530044100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530044100 +0200" stop="20240530061600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530061600 +0200" stop="20240530063800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240530063800 +0200" stop="20240530070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240530070000 +0200" stop="20240530100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240530100000 +0200" stop="20240530105200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240530105200 +0200" stop="20240530122300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un dólar entre los dientes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un enigmático pistolero le propone al jefe de un grupo de forajidos mejicanos robar un cargamento de oro custodiado por el ejército estadounidense a cambio de quedarse con la mitad del botín.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Jolanda Modio, Raf Baldassarre, Aldo Berti, Enrico Capoleoni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Garfield, Giuseppe Mangione.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dolar-entre-los-dientes-1072384_CAT-96.jpg.pagespeed.ic.FEOwMzZHTf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530122300 +0200" stop="20240530141500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe y el mendigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tom es un ladronzuelo que por azar se encuentra con el príncipe de Gales. Ambos se sorprenden por su parecido y deciden intercambiar sus ropas, pues se prepara en el castillo real un baile de disfraces. El cambio es tan asombroso que en la corte los confunden: el verdadero príncipe es expulsado del castillo, mientras que el ladronzuelo es tratado como el heredero. Tras la muerte del rey Enrique VIII, el joven Tom ve con horror cómo va a ser coronado, mientras el verdadero príncipe intenta desesperadamente poder volver al palacio. Para ello recibirá la ayuda de un noble caído en desgracia, llamado Miles Hendon, que cree su descabellada historia.Adaptación de una fábula de Mark Twain que pierde parte de su ironía e inteligencia en su salto a la pantalla. Producida por Ilya Salkind ('Los tres mosqueteros', 'Superman') presenta, a cambio, el desfile de estrellas habitual en la mayoría de sus películas, así como la holgura de medios necesaria. Fue la última película de la carrera del niño prodigio Mark Lester ('Oliver!'). Tras ella, estudió medicina y hoy vive en Cheltenham, Inglaterra, donde es osteópata.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Fleischer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Oliver Reed, Raquel Welch, Mark Lester, Ernest Borgnine, George C Scott, Rex Harrison, David Hemmings, Charlton Heston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George MacDonald Fraser, Berta Domínguez D.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre Spengler, Ilya Salkind.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-y-el-mendigo-41834_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.mAgcLcGBHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530141500 +0200" stop="20240530160400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rufianes y tramposos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un comando de la Legión Extranjera tiene que transportar un cargamento de lingotes de oro al Norte de África para evitar que caigan en manos de los alemanes. Pero, tras una serie de peripecias y escaramuzas con el enemigo, uno de los soldados decide quedarse con el oro.Treinta años después de su nominación a un Óscar por 'Le mouton à cinq pattes', el cineasta francés estrena 'Rufianes y tramposos', que trata una historia de avaricias y traiciones en clave de película dramática ambientada en la guerra de Túnez del 1943.El filme, protagonizado por Jean-Paul Belmondo ('Pierrot, el loco') se convierte en un gran éxito justo después de su estreno en cines, y aunque en seguida cambia la tendencia del espectador, logra convertirse en la quinta película más taquillera de 1984 en Francia. El filme es también un regalo para los amantes de la historia bélica de la época, ya que se pueden ir identificando los diferentes diseños de los tanques según los que realmente participaron en la guerra.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Jacques Villeret, Michel Constantin, Michel Creton, Matthias Habich, François Perrot.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Michel Audiard.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/f/xrufianes-y-tramposos-776382_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.lDYgJcfAO8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530160400 +0200" stop="20240530183100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El héroe solitario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Biografía de Charles Lindbergh, el primer aviador que consiguió cruzar el Atlántico, desde sus días como piloto de una precaria línea de correo aéroe hasta las vicisitudes de su famoso vuelo que lo llevó de Nueva York a París, tras 33 horas y media de vuelo sin escalas, en 1927. Sin ser, ni de lejos, una de las mejores películas de Billy Wilder, 'El héroe solitario' se las apaña para recrear con dignidad la vida de uno de los más famosos pioneros de la historia de la aviación. Buena parte del mérito hay que dársela a James Stewart, quien, pese a ser definitivamente demasiado mayor para el personaje, contribuyó con su entusiasta interpretación a hacerlo entrañable para el público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Billy Wilder.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Stewart, Murray Hamilton, Patricia Smith, Bartlett Robinson, Marc Connelly, Arthur Space, Charles Watts.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Billy Wilder, Wendell Mayes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Franz Waxman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Leland Hayward.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-heroe-solitario-14098_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.IMZ8CoY9D7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530183100 +0200" stop="20240530201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El gran duelo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Will y Abe, son dos legendarios pistoleros que se encuentran por primera vez en la misma ciudad. Los habitantes del lugar empiezan a especular sobre un posible duelo entre los dos, entonces, los dos pistoleros deciden hacer este duelo una realidad, vender entradas entre la gente y el que gane, se lleva la recaudación.Extraño wéstern que se convirtió en la primera película americana producida por una tribu india, concretamente, por los Apaches Jicarilla de Nuevo México. La película está dirigida por Lamont Johnson ('El último héroe americano'), y la pareja protagonista está formada por un veterano Kirk Douglas y por el cantante de country Johnny Cash, para el cual significó su debut como protagonista en una película. También encontramos un plantel de buenos secundarios, como Keith Carradine, Karen Black o Jane Alexander. A pesar de ello, el filme no gustó demasiado al gran público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Johnny Cash, Jane Alexander, Karen Black, Dana Elcar.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harold Jack Bloom.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Laurence Rosenthal.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Jack Bloom, A. Ronald Lubin.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-duelo-38141_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.SDlXDJdje6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530201000 +0200" stop="20240530220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los condenados de la violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de bandidos roban un banco y Skinner, Reb, Mathias y los hermanos, Bill i Gordon, creen que su líder, Jack Murphy, no tiene intención de dividir el botín. Furiosos con él, le traicionan, le roban el dinero, lo torturan duramente y violan a su hermana dándole por muerto. Pero la muerte no le llega, y decide volver con sed de venganza. Gianfranco Baldanello ('La conspiración del uranio') es el director y guionista italiano de este 'spaghetti western' aplaudido por los fans del género por su acción y velocidad de la trama. En el reparto de actores destaca Robert Woods ('Al otro lado del espejo'), actor americano experimentado en el género y que a la edad de 80 años aun sigue protagonizando cortometrajes. En el lado femenino, la actriz Lucienne Bridou ('Ven a espiar conmigo'), firmó su último trabajo en esta obra, 'Los condenados de la violencia'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Lucienne Bridou, Rik Battaglia, Larry Dolgin, Federico Chentrens, Nino Fuscagni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Luigi Ambrosini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Coriolano Gori.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Fernando Franchi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-condenados-de-la-violencia-150171_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.5Ce1npziYs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530220000 +0200" stop="20240530234000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ataque terrorista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joe es un ex marine de los Estados Unidos que dejó el cuerpo para formar parte de un grupo de rock. Durante un concierto en Rusia, un grupo terrorista secuestra al presidente del país y a toda su familia. Siguiendo sus instintos militares, Joe se une a una miembro del FSB de Rusia para conseguir la liberación del presidente.Dolph Lundgren dirige, escribe, produce y protagoniza este thriller de acción en el que incorpora la presencia de su hermana Ida Lundgren, para la que supone su debut como actriz. La película fue estrenada en varios festivales internacionales pero mundialmente se lanzó directamente en DVD. La historia está inspirada en un concierto que Madonna dio para el presidente ruso Vladimir Putin. De esta manera, Lundgren aprovechaba su actuación para mostrar sus dotes como batería, afición que practica en la vida real. La idea original del tráiler y la promoción del filme estuvo a cargo de un fan francés de Lundgren.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Melissa Molinaro, Hristo Shopov, Dave Legeno, Clement von Franckenstein.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren, Steve Latshaw.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Les Weldon, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/t/a/xataque-terrorista-154152_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.bOobl0xkoJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240530234000 +0200" stop="20240531013300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531013300 +0200" stop="20240531030500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Majesty: alerta nuclear</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El general Sajid Khan, responsable de la muerte de miles de personas inocentes, permanece recluso en una pequeña prisión aguardando a que se celebre su juicio, pero un inesperado motín en el centro penitenciario facilita la fuga del militar. Paralelamente se producen varios ataques navales que hacen saltar la alarma entre la población. Nadie sabe quién es el responsable de estas acciones, pero el único medio de hacerle frente es con el USS Majesty, un submarino de última tecnología.Cinta bélica de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de actores prácticamente desconocidos en nuestros país y estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Douglas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Ramsey, Robert Miano, Jim Davidson, Joseph J Tomaska, Jodi Bianca Wise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-majesty-alerta-nuclear-84983_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.kKvZDZTTLA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531030500 +0200" stop="20240531043100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531043100 +0200" stop="20240531055800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531055800 +0200" stop="20240531070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531070000 +0200" stop="20240531100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240531100000 +0200" stop="20240531105000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240531105000 +0200" stop="20240531124600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los clandestinos de Asís</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Padre Rufino recibe del Obispo Nicolini la delicada misión de rescatar a unas familias judías italianas que han sido capturadas por las tropas nazis. También participarán frailes i monjas de la ciudad de Asís que les facilitan documentación falsa y refugio en sus conventos.Historia sobre la ayuda que prestó la Iglesia Católica y la población de Asís para rescatar a los judíos italianos que habían sido capturados por los nazis en 1943.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Cross, James Mason, Irene Papas, Maximilian Schell, Riccardo Cucciolla.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dov Seltzer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-clandestinos-de-asis-167294_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.rQVczWnccY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531124600 +0200" stop="20240531142700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Detective privado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El General Sternwood contrata al detective privado Philip Marlowe para que descubra quien está chantajeando a una de sus hijas. La investigación le adentrará en el ambiente turbio del mundo de las drogas, el crimen y la pornografía.En vistas del éxito mundial que consiguió 'Adiós, muñeca', una película en la que Robert Mitchum encarnaba al mejor detective Marlowe jamás aparecido en un pantalla, su responsable, el productor Elliot Kastnet, decidió aprovechar el filón. Se decidió entonces a realizar 'Detective privado', un remake' de 'El sueño eterno', el clásico del cine negro dirigido por Howard Hawks en 1946, y protagonizado por Lauren Bacall y Humphrey Bogart, éste en el papel de Marlowe.Kastner volvió a contar con Mitchum en el papel del popular detective, pero el impacto en el público no fue el mismo; ni Mitchum consiguió el mismo efectismo que en 'Adiós, muñeca', ni el remake' consiguió situarse a la altura de la original. Además, el reparto está repleto de caras conocidas (James Stewart, Joan Collins, John Mills, Richard Boone, Edward Fox ) que el director, Michael Winner, no supo aprovechar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Sarah Miles, Candy Clark, Joan Collins, James Stewart, John Mills, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Fielding.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Winner, Elliott Kastner.</desc>
	<category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/t/xdetective-privado-63986_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.srdHJvngl3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531142700 +0200" stop="20240531162000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soltero en apuros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Steve es el administrador de un hotel en el Lago Tahoe, en la frontera entre Nevada y California. Goza en la zona de una fama de mujeriego que, entre otras cosas, ha sido el motivo de su divorcio. Steve detesta cordialmente a su esposa, pero no está conforme con la sentencia de divorcio y no puede aparecer por California ya que sería llevado a los tribunales. En ese orden de cosas, al hotel llega la sobrina del director, contratada para cantar en la sala de fiestas, y Steve se enamora perdidamente de ella.El debut cinematográfico del canadiense Norman Jewison ('¡Que vienen los rusos! ¡Que vienen los rusos!') se produjo con esta divertida comedia, protagonizada por un actor que se movía como pez en el agua en el género, como Tony Curtis. Como compañera de reparto, el actor tuvo a Suzanne Plesehette, una futura reina del telefilme, quien también hizo aquí uno de sus primeros trabajos para la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Suzanne Pleshette, Larry Storch, Howard Morris, Edward Andrews.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damon Runyon, Marion Hargrove.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mort Lindsey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stan Margulies.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoltero-en-apuros-37157_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.eEKXRUqWxI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531162000 +0200" stop="20240531181000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infierno en las nubes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El mayor Dan Kirby es un oficial severo con su grupo de aviadores durante la II Guerra Mundial, más severo de lo que su subordinado, el capitán Carl Griffin, cree necesario. Pese a ello, las demandas de la guerra parecen demostrar la razón de esa dureza.Pese a salvarse años antes de realizar el film anticomunista 'Casada con un comunista', del que acabó haciéndose cargo Robert Stevenson, el prestigioso realizador Nicholas Ray tuvo que rendir tributo a las grandes productoras. En pleno maccarthysmo, y con Estados Unidos inmerso en plena guerra de Corea, Ray tuvo que aceptar este guión basado en una historia original de Kenneth Gamet. El resultado fue este filme producido por la RKO en la que se ensalza la mítica del liderazgo, ubicando la acción en plena II Guerra Mundial. Pese a ello, 'Infierno en las nubes', protagonizado por John Wayne y Robert Ryan, está considerado uno de los grandes clásicos del cine bélico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Robert Ryan, Don Taylor, Janis Carter, Jay C Flippen, William Harrigan, James Bell, Barry Kelley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet, James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfierno-en-las-nubes-43327_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.hzKKeydB8x.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531181000 +0200" stop="20240531202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Deuda de honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, una mujer solitaria que vive en un remoto pueblo del Medio Oeste, es elegida por la iglesia para hacer regresar al mundo civilizado a tres mujeres que han perdido la razón. Para ello, cuenta con Briggs, un delincuente al que salva de la horca con la condición de que la ayude a ejecutar su misión. Juntos emprenden un largo y peligroso viaje a través del desierto, desde Nebraska hasta Iowa, en el que tendrán que enfrentarse a toda clase de peligros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Hilary Swank, Grace Gummer, Miranda Otto, Sonja Richter, Tim Blake Nelson, David Dencik, John Lithgow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Wesley A Oliver.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/u/xdeuda-de-honor-397267_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.6bau6158JO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531202000 +0200" stop="20240531220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran duelo al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El ex 'sheriff' Clayton salva al joven cazarrecompensas Philip del asedio de los hermanos Saxon, quienes le acusan de haber matado a su padre, conocido como El Patriarca y consiguen que un juez corrupto lo condene a muerte. Clayton ofrece a Philip refugio en la montaña y se enfrentará a los Saxon para demostrar la inocencia del muchacho y de paso saldar una cuenta que tiene pendiente con dicha familia.Un espagueti wéstern prototípico, protagonizado por uno de los grandes nombres del género, Lee Van Cleef, recordado por su trabajo en 'La muerte tenía un precio' y 'El bueno, el feo y el malo', ambas de Sergio Leone. Van Cleef llegó a Europa a mediados de los 60, cuando su carrera como actor en Hollywood se encontraba en pleno declive, y consiguió reflotarla gracias a este tipo de cintas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giancarlo Santi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Horst Frank, Alberto Dentice, Marc Mazza, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sergio Bardotti, Luis Enríquez Bacalov.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-duelo-al-amanecer-86235_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.pHs0yAS7vL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531220000 +0200" stop="20240531234200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">American Yakuza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nick Davis, un agente del FBI, es tentado por los Tendo, la más influyente familia de 'yakuzas' (mafia japonesa que data del siglo XVII).Viggo Mortensen, quien debutó en 1985 realizando el papel de granjero 'amish' en 'Único testigo', de Peter Weir, protagonizó esta película de acción, puños y artes marciales mucho antes de convertirse en una gran estrella de Hollywood gracias a su papel de Aragorn en la trilogía de 'El señor de los anillos'. Curiosamente, el actor neoyorquino conseguiría su primera nominación al Oscar 15 años más tarde por su participación en otra cinta sobre mafias, 'Promesas del Este', de David Cronenberg, donde el intérprete encarna a un miembro de una organización criminal rusa.En esta ocasión, le acompaña el japonés Ryo Ishibashi, famoso internacionalmente por colaborar con la saga de terror 'El grito'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank A Cappello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Viggo Mortensen, Nicky Katt, Michael Nouri, Yuji Okumoto, Franklyn Ajaye, Ryo Ishibashi, John Fujioka.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Allen Nelson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David C Williams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aki Komine, Michael Leahy.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamerican-yakuza-10041_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.-f8Rrkmn-H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240531234200 +0200" stop="20240601014100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240601014100 +0200" stop="20240601032700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resurrección</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El detective John Proudhomme y su compañero Andrew Hollinsworth descubren un espeluznante crimen. La víctima yace inmersa en un gran charco de sangre, con el brazo amputado, y con un mensaje escrito: 'Ya viene'. El responsable de la muerte es un asesino en serie con el objetivo de reconstruir, miembro a miembro, el cuerpo de Cristo, ante la llegada del Domingo de Resurrección.Este thriller mantiene muchos puntos en común con 'Seven', y no sólo por el argumento, con el que guarda bastantes similitudes, sino por la atmósfera formal de la cinta, tenebrosa e inquietante. Además, esta cinta supuso el reencuentro de Christopher Lambert (protagonista, coguionista y coproductor de la película) con el director Russell Mulcahy, con el que ya coincidió en 'Los inmortales', así como con el guionista Brad Mirman, que escribió el guión de 'Jaque al asesino', protagonizada por el mismo Lambert.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lambert, David Cronenberg, Leland Orser, Rock Fox, James Kidnie, Barbara Tyson, Philip Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Lambert, Brad Mirman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Lambert, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresurreccion-6814_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.Zv_57amx5R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240601032700 +0200" stop="20240601045600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240601045600 +0200" stop="20240601080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240601080000 +0200" stop="20240601120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240601120000 +0200" stop="20240601160000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240601160000 +0200" stop="20240601200000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240601200000 +0200" stop="20240602000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240602000000 +0200" stop="20240602040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
