<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 11/06/2024 20:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240611013900 +0200" stop="20240611030500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Point Blank</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de peligrosos psicópatas convictos consigue escapar de la cárcel durante un traslado. Tras la fuga se refugian en un centro comercial de Texas donde deciden tomar como rehenes a un grupo de clientes. Entre las autoridades del lugar rodean el edificio, se encuentra un ex marine llamado Rudy Ray, que decide entrar a salvar a su hermano Joe, uno de los presidiarios. A pesar de la coincidencia del título con el clásico dirigido por John Boorman en 1967, no se trata de un remake, aunque ambos filmes se inicien con una fuga. El marine protagonista está interpretado por el que fue, en su día, un actor prometedor: Mickey Rourke. En roles secundarios aparecen caracterísiticos habituales de Hollywood, como Danny Trejo (ex convicto en la vida real), Frederic Forrest y James Gammon.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matt Earl Beesley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Trejo, Mickey Rourke, Kevin Cage, Michael Wright, Werner Schreyer, Paul Ben-Victor, Kevin Gage, Robert Zachar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/o/i/xpoint-blank-1479_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.17qkDdFOyd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611030500 +0200" stop="20240611043300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611043300 +0200" stop="20240611061300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611061300 +0200" stop="20240611063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240611063700 +0200" stop="20240611065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240611065900 +0200" stop="20240611095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240611095700 +0200" stop="20240611103600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240611103600 +0200" stop="20240611125500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los Indomables</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Whip Hoxworth regresa a su hogar en Hawai, se da cuenta de que la fortuna de su abuelo ha recaído en su odiado primo Micah. Entonces, para competir con éste, Whip establece su propia plantación de piñas, y poco a poco se va enriqueciendo. Los años pasan y un día, su hijo se enamora de la hija de una granjera china. Así pues, la familia Whip quedará unida para siempre a un clan chino a través del matrimonio de los dos jóvenes enamorados.Basada en una novela de James Michener, la película es una secuela de 'Hawai', una superproducción del año 1966 dirigida por George Roy Hill, y que fue bastante célebre en su momento. 'Los indomables' no repitió el mismo interés entre el público, ni tampoco entre la crítica. Tampoco repitió ni director, en esta ocasión Tom Gries ('La casa de cristal'), ni equipo artístico, que esta vez estuvo encabezado por Charlton Heston, Geraldine Chaplin y la oriental Tina Chen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Gries.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlton Heston, Tina Chen, Geraldine Chaplin, John Phillip Law, Mako.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-indomables-15381_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.zYfzd727V0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611125500 +0200" stop="20240611145900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, amigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611145900 +0200" stop="20240611163600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">30 Winchester para El Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Diablo es un bandido mexicano que, junto a su banda controlan la ciudad de Canyon City y que quieren hacerse con todo el oro del país. Las cosas cambiarán cuando El Diablo se encuentre con un forastero, el agente federal encubierto, Jeff Benson, que intentará pararle los pies junto al sheriff de la ciudad.El filme pertenece a un género muy de moda en la época de los 60 y 70, sobretodo en Italia, conocido como 'spaghetti western' y España como 'chorizo western'. Como característica principal, tienen unos personajes muy duros y sin moral. En este caso, el filme supuso para el director, Gianfranco Baldanello ('Black Jack') un pobre debut. Ni siquiera le valió presentarla usando el pseudónimo Frank G. Carroll, para aproximarse a los westerns americanos. En cuanto al reparto, un maduro Carl Möhner (uno de los actores austriacos más internacionales que trabajó con directores como Jules Dassin, además de participar en varios spaghettis como 'Jim il primo') encarna al típico héroe. Alessandra Panaro, por su lado, conocida por filmes de aventura como 'El hijo del capitán Blood' es la hija del sheriff.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Carl Möhner, Alessandra Panaro, Ivano Staccioli, Antonio Garisa, José Torres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Giovanni Canevari.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ghant.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/3/0/-/x30-winchester-para-el-diablo-149208_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.faiTNxiVbS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611163600 +0200" stop="20240611185900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mayerling</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El emperador Joseph vive una vida sin muchos alicientes en un entorno aristocrático con todos los lujos, pero sus romances amorosos no acaban de satisfacerle hasta que conoce a Marie. Su amor será complicado ya que la familia del emperador no acepta a Marie como una buena candidata a ser la pareja de Joseph.Melodrama romántico ambientado en el imperio austro-húngaro. Está protagonizada por el actor de moda de la época, Omar Sharif, y la bella Catherine Deneuve; aunque, originalmente, se había pensado en Audrey Hepburn y Mel Ferrer para interpretar a la malograda pareja protagonista. Completa el reparto una madura Ava Gardner, que dota de glamour a la película mediante su interpretación de Sissi, papel por el que cobró una suma astronómica. La acompaña James Mason, con quien había coincidido Gardner anteriormente en 'Pandora y el Holandés Errante', consiguiendo una mayor química entre ellos que entre la pareja protagonista. Dirige el filme Terence Young, responsable de tres de las primeras entregas de James Bond: '007 contra el Dr. No', 'Desde Rusia con amor' y 'Thunderball'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Omar Sharif, Catherine Deneuve, James Mason, Ava Gardner, James Robertson Justice.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francis Lai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Dorfmann.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayerling-128677_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.nrJA7TMgfI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611185900 +0200" stop="20240611202700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Plazo para morir</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Slim y Duke, dos pistoleros, son contratados para evitar que unos bandidos asalten Casas Grandes. Cuando se salen con la suya, Slim anuncia que se retira, pero Duke se niega a darle permiso.El siciliano Giovanni Grimaldi, conocido por escribir y dirigir cintas como 'La horrible noche del baile de los muertos' o 'Los dos oficiales', fue el responsable de este espagueti wéstern, protagonizado por Stephen Forsyth ('El hombre de Toledo'), actor de corta carrera en el cine, siempre en producciones de serie B, y la bella Helga Liné, una intérprete nacida en Alemania pero cuya carrera y vida han transcurrido casi por entero en España, participando tanto en películas del Oeste, cintas de terror como en productos del destape.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giovanni Grimaldi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Conrado San Martín, Stephen Forsyth, Anne Sherman, Helga Liné, Graham Sooty, Franco Ressel, Aldo Sambrell, José Calvo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giovanni Grimaldi, Aldo Barni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nico Fidenco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vincenzo Genesi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/l/a/xplazo-para-morir-34477_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.YOi5feRC3Z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611202700 +0200" stop="20240611220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El momento de matar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hunter Lord busca, junto a su inseparable compañero Bull, el escondite secreto donde está escondido el oro de un general tejano fallecido en combate. Todo parece fácil pero las cosas empiezan a complicarse.Clásico espagueti wéstern en cuanto a fondo y estructura, que supuso la primera colaboración entre el director Giuliano Carnimeo (aquí firmando como Anthony Ascott) y su actor fetiche George Hilton, quienes volverían a trabajar juntos en otros filmes del Oeste, como 'Vende la pistola y cómprate la tumba' o 'Y ahora le llaman Aleluya'. A Hilton, le acompaña un habitual en roles de duros en cintas de vaqueros, Walter Barnes ('Infierno de cobardes') y la alemana Loni von Friedl ('Las águilas azules').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George Hilton, Walter Barnes, Horst Frank, Giorgio Sammartino, Loni von Friedl, Carlo Alighiero, Renato Romano, Rudolf Schündler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi, Bruno Leder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pier Ludovico Pavoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-momento-de-matar-20010_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.SH5p_8BViA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611220000 +0200" stop="20240611234000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Vengador</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harlan Banks, un ladrón que decide dejar el mundo del crimen, es contratado para llevar un camión blindado de un casino de Las Vegas. Su supervisor decide robar el furgón implicándole como cómplice y matando al resto de compañeros. Tras ser perseguidos por la policía y sufrir un aparatoso accidente, Harlan despierta en el hospital con amnesia. Harlan deberá recomponer su pasado y encontrar el camión.El veterano Steven Seagal es el protagonista de esta cinta de acción pura y dura que fue a parar directamente a las estanterías del videoclub. La estrella de Hollywood no tuvo una posproducción demasiado pacífica, pues fue llevado a juicio por las productoras de la película por llegar tarde y salir antes del rodaje, y reescribir los guiones sin el permiso de nadie, entre otros cargos.En la cinta, se puede apreciar, en papeles secundarios a Anthony Treach Criss, Kevin Tighe, Sarah Buxton, Nick Mancuso y Lesley-Ann Down.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony 'Treach' Criss, Steven Seagal, Sarah Buxton, Nick Mancuso, Kevin Tighe, Lesley-Anne Down.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Randall Emmett.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengador-110992_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.-Uov90mdTp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240611234000 +0200" stop="20240612012000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Bajo control</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Chris Cody es un mercenario que acaba de salir de prisión cuando el embajador de Estados Unidos en Montevideo es asesinado por un grupo terrorista que, paralelamente, secuestra un submarino nuclear con la intención de usarlo en sus luchas por el poder y el comercio de drogas en la zona. Cody viajará a Uruguay para detenerlos.Un Steven Seagal en plena decadencia filmográfica es el protagonista absoluto de esta cinta de acción que salió directamente en vídeo. La producción, rodada en Bulgaria y con una recaudación mundial más que discreta, fue muy polémica en Uruguay y hasta el presidente del país protestó por la imagen de dictadura ligada al narcotráfico que daba de su nación. Además, 'Bajo control' es famoso por sus garrafales errores contextuales: libros nacionales escritos en francés e italiano, nativas rubias vestidas de centroeuropeas, terroristas suicidas con acento mexicano, ciudades mayas, altas montañas, fiordos y hasta banderas argentinas en edificios oficiales. A pesar de la controversia, la cinta fue muy popular en Uruguay y se agotaron sus existencias en los videoclubes del país.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Bulgaria 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anthony Hickox.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Christine Adams, William Hope, Vinnie Jones.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Anthony Hickox, Paul de Souza.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guy Farley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Paul de Souza, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/j/xbajo-control-113260_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.UZYQrulNRP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612012000 +0200" stop="20240612025400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rescate en Cuba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Plato, un duro aventurero de Miami, y Bo, su mejor amigo, son contratados para rescatar a dos fugitivos que se han escapado de un campo de prisioneros de Cuba. Pero uno de los rescatados mata a su propio padre y pretende que Plato sea considerado culpable de ese crimen.Thriller en el que dos aventureros se verán acusados de un crimen no cometido. Con una trama de política internacional de fondo, 'Rescate en Cuba' tiene una factura televisiva, pese a ser pensada para la gran pantalla. En todo caso, podemos ver actuar a un veterano Roy Scheider, conocido sobre todo por su papel protagonista en 'Tiburón'. Pese a todo, el filme no llegó a estrenarse en España y pasó directamente al formato videográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Busey, Roy Scheider, Steven Bauer, Jeff Speakman, Tiani Warden, Maggie Myatt, Horacio Le Don, Doug DeLuca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert O Ragland.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mitchell G Blumberg, James Brooke.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-cuba-26720_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.cw3im2O6iX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612025400 +0200" stop="20240612041100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612041100 +0200" stop="20240612053600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612053600 +0200" stop="20240612063500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612063500 +0200" stop="20240612070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240612070000 +0200" stop="20240612100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240612100000 +0200" stop="20240612104400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240612104400 +0200" stop="20240612123800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Requiescant</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Requiescant es un solitario pistolero que no se detendrá ante nada para vengarse del hombre que estuvo detrás de la destrucción de un pequeño pueblo mexicano.Un violento y algo surrealista espagueti wéstern, cuyos resultados se antojan superiores a la media, pese a que sus ambiciones fueron bastante mayores que sus medios, pues lleva una carga ideológica que no acostumbran a tener las películas del género.Estuvo dirigido por Carlo Lizzani ('Arroz amargo') y tuvo entre sus protagonistas ni más ni menos que al cineasta comunista Pier Paolo Pasolini en el papel de cura, quien también puso su granito de arena en el guion, a pesar de no salir en los créditos de la película. El rol protagónico cayó en manos del colombiano afincado en Italia Lou Castel ('Atención a esa prostituta tan querida', 'Las manos en los bolsillos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carlo Lizzani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lou Castel, Mark Damon, Pier Paolo Pasolini, Barbara Frey, Ninetto Davoli, Rossana Krisman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Andrew Baxter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/q/xrequiescant-22111_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.KDfFMOGZih.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612123800 +0200" stop="20240612143300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Operación en la Isla del Oso</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En una isla del Ártico, unos meteorólogos descubren un submarino hundido que alberga un valioso tesoro nazi. Tras el hallazgo, empiezan a ocurrir una serie de extraños accidentes y asesinatos. Película de intriga y aventuras basada en la novela homónima de Alistair MacLean, autor de numerosos best sellers que ha sid llevado al cine en títulos tales como 'Los cañones de Navarone', 'El desafío de las águilas' o 'Cita de oro'. Fue dirigida por Don Sharp ('Aquellos chalados en sus locos cacharros', quien también se encargó del guión.El reparto estuvo encabezado por actores de la altura de Donald Sutherland ('MASH'), Vanessa Redgrave('Regreso a Howards End'), Richard Widmark ('El beso de la muerte'), y Christopher Lee, o lo que es lo mismo, el actor que mejor ha encarnado al Conde Drácula.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Sharp.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Donald Sutherland, Vanessa Redgrave, Richard Widmark, Christopher Lee, Barbara Parkins, Lloyd Bridges, Lawrence Dane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Don Sharp, David Butler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Farnon.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Peter Snell.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-en-la-isla-del-oso-5713_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.Rftco0yHVT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612143300 +0200" stop="20240612155500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La mujer del látigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1958[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Para evitar ser ejecutado en la horca, un vaquero acuerda un matrimonio de conveniencia con una joven pelirroja de carácter difícil e independiente. Tras la ceremonia, la chica, que se dedica a comerciar con pieles, no quiere saber nada de su marido, pero éste no dejará de insinuarse ante ella hasta conseguir su objetivo.Un wéstern de bajo presupuesto dirigido por un habitual de este tipo de producciones, Harmon Jones, cuya carrera se encaminaría hacia la televisión a partir de los años 60. La díscola pareja protagonista está formada por Guy Madison ('Las aventuras de Wild Bill Hickock') y Rhonda Fleming ('Duelo a muerte en O.K. Corral').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harmon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Guy Madison, Rhonda Fleming, James Griffith, Peter Adams, Don Beddoe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adele S Buffington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Hopper, Leith Stevens.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Helen Ainsworth.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mujer-del-latigo-88265_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.q9s3eAa8U0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612155500 +0200" stop="20240612181300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rojo atardecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de ciudadanos de Budapest intentan huir de la Hungría ocupada por los soviéticos en tiempos del levantamiento de 1956. Intentan coger un avión, pero el aeropuerto está cerrado. Finalmente viajan en autobús, que es detenido por un oficial soviético, el Mayor Surov, que se siente atraído por Diana Ashmore, una mujer británica que se encuentra entre los pasajeros.En 1956, la 20th Century Fox había conseguido un gran éxito comercial con 'El rey y yo', donde Yul Brynner y Deborah Kerr habían formado pareja cinematográfica. Por esa razón , la MGM volvió a reunirlos en 'Rojo atardecer', un filme con ecos de 'Casablanca', ubicado en la Hungría comunista, en un momento en que los tanques soviéticos habían ocupado Budapest. Se encargó de la realización el ucraniano Anatole Litvak y del guión, el dramaturgo húngaro George Tabori, ambos con sus países situados tras el telón de acero. Pese a que el éxito del filme no fue espectacular, sirvió como mínimo para hacer debutar al actor Jason Robards.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anatole Litvak.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Deborah Kerr, Yul Brynner, Jason Robards, Robert Morley, E.G Marshall, Anne Jackson, Ron Howard, Flip Mark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Tabori.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Georges Auric, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anatole Litvak.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/j/xrojo-atardecer-6535_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.IoEexdOJYJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612181300 +0200" stop="20240612195900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Más allá de Río Grande</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pistolero que se dirige a Texas para cumplir una misión relacionada con un importante cargamento de armas sufre un accidente en el camino.Wéstern de serie B dirigido por Robert Parrish e interpretado por Robert Mitchum. 'Más allá de Río Grande' se inscribe en aquellos filmes del Oeste que Parrish dirigió en los inicios de su carrera como realizador, junto a diversas cintas de serie negra. Como era habitual en este tipo de películas de bajo presupuesto, el rodaje se realizó en México, lejos de Hollywood, con tal de abaratar costes. Pese a no ser uno de los wésterns más recordados de Parrish y de Mitchum, la película tuvo cierto eco comercial.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Julie London, Gary Merrill, Albert Dekker, Jack Oakie, Charles McGraw, Leroy 'Satchel' Paige, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Ardrey, Tom Lea.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alex North.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Chester Erskine.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-alla-de-rio-grande-26829_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.TNLmEdU7li.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612195900 +0200" stop="20240612220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ulises</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ulises, rey de Ítaca, regresa a su hogar después de diez años en la guerra de Troya. Sin embargo, su enfrentamiento con Cíclope enfurece a los dioses. Así, le alejan de su camino y le llevan por una senda de misterio que le hará conocer a las maléficas sirenas y a la malvada bruja Circe. Mientras tanto, en el reino, se prepara un concurso para suplantar al rey tanto en su cargo como en su matrimonio.Esta adaptación de 'La Odisea' de Homero se enmarca dentro del péplum, es decir, una película de aventuras ambientada en la época greco-romana. Sus años dorados fueron la década de los 50 y 60. En el año 2000 volvió a resurgir a raíz de la película 'Gladiator', de Ridley Scott. 'Ulises' se encuentra entre los primeros péplum de calidad, que además destaca también por sus protagonistas: Kirk Douglas ('Espartaco'), uno de los grandes mitos del cine y habitual en las películas de este género; y Anthony Quinn ('Lawrence de Arabia'), uno de los mejores secundarios de la historia. Ambos volvieron a coincidir en 'El loco del pelo rojo' y 'El último tren de Gun Hill'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Camerini, Mario Bava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Anthony Quinn, Silvana Mangano, Rossana Podestà, Jacques Dumesnil.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Camerini, Franco Brusati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alessandro Cicognini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis, Carlo Ponti.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/l/i/xulises-127585_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.GzjqytJ1AT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612220000 +0200" stop="20240612234900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caza al asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Robert Hansen es un padre de familia que se dedica a contratar prostitutas para luego secuestrarlas, torturarlas y violarlas en una cabaña en Alaska. El agente de polícia Jack Halcombe está decidido a detenerlo y para ello contará con la colaboración de la único testigo que ha conseguido escapar con vida, una joven llamada Cindy.La ópera prima como director del cineasta neozelandés Scott Walker es este thriller basado en hechos reales que centra la acción en los helados parajes de Anchorage, en Alaska. Robert Hansen fue un asesino en serie que durante los años 80 secuestró y asesinó entre 17 y 21 jóvenes mujeres, y a las que posteriormente enterró.Nicolas Cage ('Leaving Las Vegas') y John Cusack ('Alta fidelidad') protagonizan el principal duelo interpretativo del filme. La actriz australiana Radha Mitchell ('El fuego de la venganza'), Vanessa Hudgens ('High School Musical', 'Spring Breakers'), Dean Norris ('Breaking Bad') y el rapero 50 Cent ('Acero Puro') completan el elenco del filme.Como curiosidad cabe destacar que el director retrasó el rodaje durante cinco meses debido a su voluntad de rodar en pleno invierno, dando gran protagonismo al tiempo y al paisaje.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Vanessa Hudgens, John Cusack, Dean Norris, Brad William Henke, 50 Cent, Radha Mitchell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lorne Balfe.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] 50 Cent, Remington Chase.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcaza-al-asesino-307268_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.qCE38PzCTH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240612234900 +0200" stop="20240613013000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sirenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1930, al pastor protestante Anthony Campion, que acaba de llegar con su mujer a Australia, le confían una delicada misión: convencer al pintor Norman Lindsay para que retire de una exposición internacional una de las telas calificada de escandalosa por la Iglesia. Debido a estas circunstancias, la pareja acaba pasando varios días en casa del pintor y allí, en una libertina atmósfera, su unión empieza a desestabilizarse.Una de las películas que contribuyó a establecer a Hugh Grant como una estrella fue esta comedia del australiano John Duigan ('Un hombre de éxito') que reflexionaba sobre el papel del arte en la sociedad y sobre la represión sexual inherente a la mayoría de las religiones occidentales. La película significó también el debut cinematográfico de la top model Elle McPherson, que lució en ella una esplendorosa desnudez, además de una prometedora capacidad interpretativa.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Hugh Grant, Tara Fitzgerald, Sam Neill, Elle Macpherson, Portia de Rossi, Kate Fischer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sue Milliken.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/i/r/xsirenas-36906_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.4uMV9xC9dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613013000 +0200" stop="20240613030200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Chloe</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Catherine, una doctora de éxito, sospecha que su marido la engaña. Con el fin de acallar sus sospechas y temores, contrata a Chloe, una joven irresistible, que ponga a prueba la fidelidad de este.Thriller erótico que firmó el cineasta de origen armenio Atom Egoyan, quien ya se había puesto a la crítica en el bolsillo gracias a 'El viaje de Felicia', 'Ararat' y 'El dulce porvenir'. Para ello, decidió no contar con su mujer, Arsinee Khanjian, una habitual de su filmografía, y dar el protagonismo a Julianne Moore ('Magnolia') y Amanda Seyfried ('Mamma Mía!'), quien fue convencida por el productor ejecutivo Jason Reitman, que en aquel mismo año ya había trabajado con ella en 'Jennifer's body'. Ambas estuvieron apoyadas por Liam Neeson. El actor de 'La lista de Schindler' se tuvo que ausentar del rodaje en marzo de 2009, pues su mujer, Natasha Richardson, ingresó en un hospital tras un accidente de esquí. Aunque la intérprete murió a los pocos días, Neeson volvió para terminar sus escenas. Eso sí, los guionistas reescribieron la trama para que él pudiera filmar todo lo que le quedaba en dos días.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Atom Egoyan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Julianne Moore, Liam Neeson, Amanda Seyfried, Max Thieriot, Nina Dobrev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Erin Cressida Wilson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mychael Danna.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jeffrey Clifford, Joe Medjuck.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/l/xchloe-151164_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.-nxc2TZ4fD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613030200 +0200" stop="20240613043100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613043100 +0200" stop="20240613061500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613061500 +0200" stop="20240613063700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240613063700 +0200" stop="20240613070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240613070000 +0200" stop="20240613100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240613100000 +0200" stop="20240613104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240613104500 +0200" stop="20240613122800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las joyas de la familia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Al morir su padre, una niña de 9 años, Donna Peyton hereda 30 millones de dólares. Su abogado John Wyman le comunica que deberá visitar a cada uno de sus seis tíos, todos interpretados por Jerry Lewis, para decidir quién de ellos será su padrastro. Película dirigida y producida por Jerry Lewis, quien también escribió el guión junto a Bill Richmond. 'La joyas de la familia' es otra de las cintas en las que Lewis, un auténtico mito del cine cómico, sabe demostrar su buen trabajo en solitario al margen de su ex compañero Dean Martin. La película ejemplifica, además, sus habilidades detrás de la cámara, consolidadas en la década de los 60.'La joyas de la familia' tuvo una espectacular acogida de taquilla en España. Entre los numerosos gags que han quedado en la memoria de muchos espectadores, destaca la escena de la competición de natación donde aparece en un cameo' la actriz Anne Baxter.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Sebastian Cabot, Neil Hamilton, Jay Adler, Robert Strauss, Jesslyn Fax, Donna Butterworth, Gene Baylos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pete King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jerry Lewis.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-joyas-de-la-familia-9985_SPA-77.jpg.pagespeed.ic._Q_HF7HEo8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613122800 +0200" stop="20240613140800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El terror de las chicas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1961[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras ser plantado por su chica, Herbert decide vivir su vida como un soltero redomado. Hasta que un día encuentra trabajo en una residencia de señoritas en Hollywood.Jerry Lewis, en el año 1961, dirigió esta comedia que tiene como principal protagonista a Herbert, un pobre chico que, después de una decepción amorosa, decide renegar de las relaciones románticas. El papel de Herbert lo interpreta sorprendentemente el mismo Jerry Lewis, y es acompañado en el reparto por caras conocidas dentro del cine americano de esa década, como Kathleen Freeman ('Alaska, tierra de oro'), George Raft ('La cuadrilla de los once'), Harry James ('El sexo opuesto'), Marty Ingels ('Salvaje y encantador') o Helen Traubel ('Profundamente en mi corazón').A parte de ocuparse de la dirección y de otorgarse el papel protagonista, Jerry Lewis también dedicó parte de su tiempo a confeccionar el guión, junto a su compañero Bill Richmond.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Helen Traubel, Kathleen Freeman, George Raft, Harry James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-terror-de-las-chicas-685366_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.Cp1XVbhO9J.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613140800 +0200" stop="20240613161400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuatro tíos de Texas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zack Thomas y Joe Jarrett son dos timadores profesionales que viven constantemente peleados. Sin embargo, ahora tendrán que unir fuerzas para hacer frente a unos enemigos comunes: un banquero y un pistolero.Una de las películas del 'Rat Pack' o 'Clan Sinatra'. Entre ellos encontramos a Dean Martin, Sammy Davis Jr. o Peter Lawford, quienes, contando siempre con el beneplácito de la mafia, organizaban conciertos y protagonizaban películas con directores de prestigio, como Lewis Milestone y John Sturges. En esta ocasión, sólo fueron Sinatra y Martin quienes se pusieron a las órdenes de Robert Aldrich ('Doce del patíbulo'). Como actrices secundarias contaron con dos de las sex symbols del momento, Ursula Andress y Anita Ekberg que pocos años antes sorprendieron al mundo entero, respectivamente, por ser la primera chica Bond y por su baño en la Fonatna di Trevi en 'La Dolce Vita'; y entre los secundarios destacan Víctor Buano ('Qué fue de Baby Jane?') y un Charles Bronson a punto de conseguir su posterior estrellato.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Aldrich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Anita Ekberg, Charles Bronson, Ursula Andress.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Aldrich, Teddi Sherman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Aldrich.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-tios-de-texas-8346_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.FjK77dPtG1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613161400 +0200" stop="20240613180000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La primera ametralladora del Oeste</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En plena Revolución Mexicana, Joe Baker sueña con ser un héroe y obtener respeto y reconocimiento. Baker ve la oportunidad de cumplir su sueño cuando se presenta en sociedad la nueva ametralladora Gatling, un arma hasta ahora insólita en el Oeste y que convierte en invencible al que la posee. Decidido a conseguir la pieza de artillería, acude al mercado negro, donde un vendedor le ofrece un trato: la metralleta será suya si le consigue una mujer. Cegado con conseguir la Gatling sea como sea, Baker secuestra a una mujer de una diligencia. Sin embargo, todo se complica cuando descubre que la fémima en cuestión es la esposa del comandante de la caballería local.Un western menor, aunque no por ello carente de cierta gracia y soltura, protagonizado por tres grandes del género como el mítico Dean Martin, Brian Keith y Ben Johnson (este último se haría ese mismo año con un Oscar por su papel en 'La última película', de Peter Bogdanovich).

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Brian Keith, Carol White, Honor Blackman, Ben Johnson, Albert Salmi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Lee Barrett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marvin Hamlisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew V McLaglen, James Lee Barrett.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-primera-ametralladora-del-oeste-85122_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Ir24IUxuvn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613180000 +0200" stop="20240613201700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Genghis Khan</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mongolia, siglo XIII. Un joven llamado Temujin logrará, tras conseguir unir a los diferentes clanes que componen su pueblo, convertirse en el mítico Genghis Khan. En constante lucha con su enemigo Jamuga, que le había sometido a la esclavitud en su infancia, Temujin construirá un vastísimo imperio.Una nueva muestra del cine épico-histórico que tanto triunfó en las taquillas en los años 60 gracias a títulos como 'Ben-Hur' o 'El Cid'. En esta ocasión, la figura ensalzada es la del emperador mongol Genghis Khan, interpretado aquí por el egipcio Omar Sharif ('Doctor Zhivago').A pesar de contar con un amplio presupuesto y con un notable elenco que completaban Stephen Boyd ('La caída del imperio romano'), Eli Wallach ('Los siete magníficos') y Telly Savalas ('El hombre de Alcatraz'), la película fue masacrada por la crítica, que le reprochó una realización deficiente y falta de verosimilitud.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Boyd, Omar Sharif, James Mason, Eli Wallach, Françoise Dorléac, Telly Savalas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beverley Cross, Berkely Mather.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dusan Radic.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen, Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/n/xgenghis-khan-76250_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.8tO8vddhPG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613201700 +0200" stop="20240613220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda de Bill Doolin</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1893, dos chicas del este, Annie y Britches, se unen a la célebre banda Doolin-Dalton y terminan convirtiéndose en los cerebros de la misma.Un western que fracasó en taquilla a causa del escaso interés que puso en él su distribuidora, la Universal. Pese a ello, se trata de una estimable película, con un espléndido reparto que mezcló a los veteranos Burt Lancaster, Rod Steiger y Scott Glenn con las entonces jovencísimas Diane Lane y Amanda Plummer (en la que fue su primera película para el cine). Basada en una novela de Robert Ward, se trata de una cinta a redescubrir.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Glenn, Diane Lane, Burt Lancaster, Amanda Plummer, Rod Steiger, John Savage.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Eyre, Robert Ward.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sahn Berti, Tom Slocum.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Rupert Hitzig, Alan King.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-de-bill-daolin-11026_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.xDBLPwpj9B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613220000 +0200" stop="20240613233400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Código de defensa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras un tiempo sin ejercer de agente especial, Emerson Kent es enviado por la CIA a una remota estación de radiodifusión de la agencia para proteger a su operadora, una joven llamada Katherine. Emerson cree que está preparado psicológicamente para volver al oficio y más ante una tarea que parece ser bastante sencilla. No obstante, todo se complica cuando caen en una emboscada.Thriller de acción dirigido por el danés Kasper Barfoed ('El tesoro de los caballeros templarios: El arca'), un realizador que había desarrollado toda su carrera en su país natal hasta ese momento y que con este filme se estrena en el cine de Hollywood. El papel protagonista recae en el solvente John Cusak ('Alta fidelidad'), que relevó a Ethan Hawke cuando éste decidió abandonar el proyecto.Le acompañan los televisivos Malin Akerman ('Trophy Wife') en el papel de Katherine y Liam Cunningham ('Juego de tronos').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kasper Barfoed.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Malin Akerman, Liam Cunningham, Richard Brake, Bryan Dick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Scott Frazier.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Leonard-Morgan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bryan Furst, Sean Furst.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/d/xcodigo-de-defensa-303560_SPA-51.jpg.pagespeed.ic._6G7MrCY1t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240613233400 +0200" stop="20240614011400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rescate en Damasco</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Adib Abdel Kareem es un expatriado sirio que marchó del país hace más de 30 años y se afincó en Toronto. Un día, recibe la noticia de que su hija Muna, una joven periodista que se encuentra de viaje en Damasco, ha desaparecido sin motivo aparente y se desconoce por completo su paradero. Adib decide volver a su ciudad natal para iniciar una búsqueda desesperada y encontrar a su hija.Largometraje dirigido por la canadiense Ruba Nadda, una prolífica directora conocida en el mundo cinematográfico por mezclar en sus obras el género de suspense con el romántico. En su trayectoria, destacan películas como 'Sabah' o 'Cairo Time'. Para esta historia, ha contado con la interpretación de Alexander Siddig ('Furia de titanes'), Marisa Tomei ('Los idus de marzo') o Joshua Jackson ('Fringe').Como curiosidad, cabe destacar la fama labrada por la directora, quién destaca por ser una de las realizadoras que más proyectos fílmicos realiza en un espacio corto de tiempo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ruba Nadda.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alexander Siddig, Joshua Jackson, Marisa Tomei, Oded Fehr, Saad Siddiqui.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ruba Nadda.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Geo Höhn.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Daniel Iron, Lance Samuels.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-damasco-305288_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.LgjxmGFgmz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614011400 +0200" stop="20240614024600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tren mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente Ryan y sus hombres son los encargados de proteger unos diamantes que son transportados a través del país en un tren. Lo que no saben es que Vincent Weaver, un despiadado terrorista, está dispuesto a tenderles una emboscada para robar el valioso cargamento. El ataque fracasa y Ryan captura al malechor, pero el precio pagado resulta muy alto: todos sus hombres han muerto. Los terroristas son conducidos a los Estados Unidos para ser juzgados, pero algo sale mal y consiguen escapar.Yossi Wein, realizador especializado en cintas de acción de consumo televisivo, firma este filme que no es una excepción y que se rodó directamente para su comercialización en el circuito de vídeo. Pese a gozar de unos efectos especiales nada desdeñables, el guión no aporta apenas novedades al género y se convierte en un título fácilmente olvidable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bryan Genesse, Bentley Mitchum, Tarri Markell, Bashar Rahal, Jaime Anstead.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gina Amador, Dori Amarilio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Varod, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtren-mortal-75669_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.J7HspTYlp7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614024600 +0200" stop="20240614042100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614042100 +0200" stop="20240614055400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614055400 +0200" stop="20240614070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614070000 +0200" stop="20240614100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240614100000 +0200" stop="20240614104000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240614104000 +0200" stop="20240614132700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fitzcarraldo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Brian Sweeney Fitzgerald, conocido como Fitzcarraldo, es un hombre obsesionado por la opera que sueña con construir un teatro para representar espectáculos operísticos en plena selva amazónica. Enriquecido gracias al negocio del caucho, se embarcará en una demencial aventura para ver cumplido su sueño.Una de las obras más conocidas y apreciadas del cineasta alemán Werner Herzog, que presenta, además, buena parte de las constantes de su cine. Por un lado, el protagonismo del histriónico Klaus Kisnki, actor fetiche del director con quien trabajó en hasta hasta seis películas. Por otro, el tema de un hombre obsesionado y en lucha con su entorno. Para narrar esta historia, Herzog tuvo que embarcarse en un proyecto casi tan dificultoso como el que cuenta la cinta y que estuvo a punto de irse a traste en varias ocasiones. Sin embargo, valió la pena pues cuando la película se estrenó finalmente resultó ser una de sus obras más valorada, valiéndole el premio al mejor director del Festival de Cannes y otro galardón en el de San Sebastián.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, José Lewgoy, Miguel Ángel Fuentes, Paul Hittscher, Huerequeque Enrique Bohorquez, Claudia Cardinale.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Popol Vuh.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Werner Herzog, Lucki Stipetic.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/t/xfitzcarraldo-5711_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.1zIQEPVbnH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614132700 +0200" stop="20240614145800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614145800 +0200" stop="20240614163100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614163100 +0200" stop="20240614184300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El maquinista (Kray)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1945, Ignat, un antiguo héroe de guerra soviético, llega a una pequeña localidad siberiana para trabajar como maquinista. Allí, descubre la pasión de sus habitantes por las carreras de locomotoras y, movido por los consejos de un compañero, viaja a una isla en busca de un vehículo con el que alcanzar la gloria.Cinta de acción y aventuras dirigida por el cineasta ruso Aleksey Uchitel, conocido en su país por títulos como 'Dreaming of Space' o 'Progulka', entre otros. Ambientada en la Siberia de 1945, la historia gira en torno a un viejo héroe de guerra -interpretado por Vladimir Mashkov ('Vor: el ladrón')- que llega a una colonia habitada por personas que trabajaron en campos de trabajo nazis o como sirvientes para ciudadanos alemanes. Entre todos ellos, conocerá a una joven que pasó toda la Segunda Guerra Mundial viviendo en solitario.Rusia seleccionó este largometraje para optar al Oscar a la mejor película de lengua extranjera en la edición número 83 de los premios de la Academia. Pese a no estar entre los finalistas, sí que obtuvo una nominación al Globo de Oro de la misma categoría.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aleksey Uchitel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vladimir Mashkov, Anjorka Strechel, Yuliya Peresild, Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Aleksandr Bashirov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Aleksandr Gonorovskiy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Holmes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Konstantin Ernst, Aleksandr Maksimov.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-maquinista-kray-732584_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.frMTp6ahWT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614184300 +0200" stop="20240614201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Entre Dios y el diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un forajido que custodia el mapa de un tesoro escondido es herido mortalmente por sus cómplices, pero antes de fallecer consigue esconder el plano. Un chico encuentra el trozo de papel y se lo hace llegar al cura local, quien se da cuenta de que el tesoro fue robado en su propia iglesia. Decidido a recuperar el botín, el sacerdote parte en su búsqueda.Una adaptación en clave de 'spaghetti western' de la legendaria novela de Stevenson 'La isla del tesoro'. Encabezan el reparto el mexicano Gilbert Roland, lejos ya de su estrellato como 'latin lover' en Hollywood gracias a filmes como 'Cautivos del mal', y Richard Harrison, un musculoso intérprete procedente de Utah que hizo fortuna en Italia gracias a sus intervenciones en películas de serie B como 'Los siete espartanos' o 'El valle de los hombres de piedra'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marino Girolami.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gilbert Roland, Richard Harrison, Ennio Girolami, Folco Lulli, Raf Baldassarre, Dominique Boschero, Roberto Camardiel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Savina.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marino Girolami.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/t/xentre-dios-y-el-diablo-75291_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.Z1VM9thbSn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614201400 +0200" stop="20240614220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un hombre solo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pistolero en medio del desierto encuentra una diligencia que ha sido objeto de un atraco, en el que han fallecido todos los pasajeros. Tras hacerse con uno de los caballos del carro, viaja al pueblo más cercano para informar del crimen, pero sorprendentemente es acusado de ser el autor de la masacre y también de haber matado al banquero local. El único apoyo lo encontrará en el sheriff local, un hombre enfermo que vive con su hija y que le dará cobijo en el sótano de su casa.El actor británico Ray Milland, ganador de un Oscar por su trabajo en 'Días sin huella', debutó en la dirección con este estimable wéstern que él mismo se encargó de protagonizar. En papeles secundarios participan Raymond Burr, el abogado Perry Mason en la célebre serie de televisión del mismo nombre, y Lee Van Cleef, un habitual secundario en producciones hollywoodienses que a mediados de los 60 se haría famoso en Europa por su participación en los exitosos espagueti wéstern de Sergio Leone y Clint Eastwood.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Milland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ray Milland, Mary Murphy, Ward Bond, Raymond Burr, Arthur Space.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Tucker Battle, Mort Briskin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Herbert J Yates.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-solo-87068_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.u8UbLfXzby.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614220000 +0200" stop="20240614234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuerza máxima</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Toby Wong es un chino que trabaja en una importante empresa de Hong Kong, cuyos trabajadores tienen implantado un dispositivo en el pecho que les da una fuerza sobrenatural. Hasta que un día consigue escaparse del control de empresa, y se dirige hacia Los Ángeles. Allí, una compañía de la competencia le ha ofrecido desprenderse del implante. Pero, pisándole los talones le sigue un grupo de asesinos a sueldo, contratados por la compañia china. En un acto de desesperación, Toby rapta a un hombre, Malik Brodie, para que le ayude a llegar a Los Ángeles.Una mezcla de aventuras, acción, ciencia-ficción y comedia, salpicada de espectaculares acrobacias y escenas de lucha. Su realización corrió a cargo de Steve Wang, un director poco conocido en España, mientras que su trío protagonista lo formaron Mark Dacascos ('El pacto de los lobos'), Kadeem Hardison ('Un mundo diferente') y Brittany Murphy ('Cherry Falls').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Wang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mark Dacascos, Kadeem Hardison, Brittany Murphy, John Pyper-Ferguson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Walter Werzowa.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Leahy.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-maxima-8974_SPA-66.jpg.pagespeed.ic.orBM6koKgl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240614234400 +0200" stop="20240615011500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Duda razonable</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un fiscal de distrito se ve implicado en un atropello y fuga. Mientras tanto, otro hombre es arrestado por su crimen y acusado de asesinato. Este caso irá a parar, accidentalmente, a dicho fiscal.Peter Howitt ('Dos vidas en un instante', 'Bread') dirige este thriller basado en una historia dramática llena de suspense. La película cuenta con Peter A. Dowling ('Plan de vuelo: Desaparecida') como guionista y un amplio reparto encabezado por el carismático actor Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction', 'Django desencadenado'), el conocido Dominic Cooper ('Capitán América: El primer vengador', 'El doble diablo') y Gloria Reuben ('Urgencias', 'Lincoln').Tras ser rodada en tan solo 27 días, la película fue estrenada en las grandes salas de Estados Unidos en marzo de 2014. Pese a ello, no fue proyectada en los cines de España.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Howitt.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dominic Cooper, Samuel L Jackson, Gloria Reuben, Ryan Robbins, Erin Karpluk, Dylan Taylor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter A Dowling.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] James Jandrisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Buchs, Fredrik Malmberg.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/d/xduda-razonable-287516_SPA-44.jpg.pagespeed.ic.hYYhOpMMZG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615011500 +0200" stop="20240615024700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un nuevo amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Florida se enfrenta a un embarazo inesperado mientras mantiene empleos de salario mínimo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Laurie Collyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Naomi Watts, Matt Dillon, Tess Harper, Norman Reedus, Adrienne Lovette, Antoni Corone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laurie Collyer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-nuevo-amanecer-830740_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.0_XTVE-ufD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615024700 +0200" stop="20240615040400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615040400 +0200" stop="20240615054000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615054000 +0200" stop="20240615071300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615071300 +0200" stop="20240615073700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240615073700 +0200" stop="20240615080400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240615080400 +0200" stop="20240615102900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240615102900 +0200" stop="20240615115600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yamakasi</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un niño sufre una caída cuando trata de imitar a sus héroes, los Yamakasi, auténticos acróbatas de las fachadas urbanas. Por esa razón, y como muestra de agradecimiento, ellos buscarán el dinero necesario para pagar la operación a la que debe someterse el muchacho.Los Yamakasi tienen su origen en un fenómeno real surgido a mediados de los noventa entre un grupo de niños criados en las calles, unos jóvenes amantes del riesgo que se dedicaban a saltar por los tejados, escalar paredes y puentes. Admirados por los jóvenes y considerados delincuentes por la policía, estos jóvenes pasaron de realizar sus hazañas nocturnas en las calles a protagonizar videoclips y cortometrajes, actuar en Notre-Dame y en el Palacio de Congresos, y realizar giras por Canadá y Francia. Besson, que supo de ellos por la prensa, los incluyó en su película 'Taxi 2' y, ahora, produce y co escribe el guión de un largometraje dedicado a este peculiar fenómeno. Ariel Zeitoun, responsable de la casi desconocida en nuestras pantallas 'Saxo', fue el escogido para dirigir esta película, interpretada por los mismos Yamakasi, que tuvieron que tomar clases de interpretación.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ariel Zeitoun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Châu Belle Dinh, Williams Belle, Malik Diouf, Yann Hnautra, Guylain N'Guba-Boyeke, Charles Perrière, Laurent Piemontesi, Maher Kamoun.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Perrière, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] DJ Spank, Joey Starr.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/m/xyamakasi-54908_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.Ln4wHfBrCP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615115600 +0200" stop="20240615133000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El retorno de los Yamakasi, los hijos del viento</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de expertos atletas con increíbles habilidades como saltar tejados y escalar fachadas, viajan a Bangkok para fundar un gimnasio. Una vez allí, se encuentran con una banda de atletas de Thai que han jurado lealtad a la Yakuza japonesa con el objetivo de destruir la tríada local y conseguir el control de la ciudad.Secuela de la exitosa cinta 'Yamakasi' que se basaba en la moda del parkour, es decir, una disciplina que consiste en desplazarse acrobáticamente superando todos los obstáculos del mobiliario urbano. Esta secuela está dirigida por Julien Seri, el realizador de las escenas de batalla de la original.Aunque alguien pueda pensar que Yamakasi viene del japonés, la palabra proviene etimológicamente del lingala, una lengua africana, y significa 'cuerpo fuerte, espíritu fuerte, persona fuerte', aunque en Francia se utiliza para determinar 'alta energía'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julien Seri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Williams Belle, Châu Belle Dinh, Malik Diouf, Yann Hnautra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julien Seri, Charles Perrière.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christian Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yves Marmion.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-retorno-de-los-yamakasi-los-hijos-del-viento-112530_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.t2U1WDv-d-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615133000 +0200" stop="20240615150600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joel Campbell es un agente del FBI especializado en la captura de psicópatas asesinos en serie, que, harto de su trabajo y su vida en Los Ángeles, pide la jubilación y se retira a vivir a Chicago. Un año después, una mujer aparece asesinada en un apartamento del edificio donde vive. Un leve vistazo a la escena del crimen le es suficiente para reconocer al autor: David Allen Griffin, un psicópata al que persiguió durante cinco años y que ahora le ha seguido hasta Chicago para ponerle de nuevo a prueba. Realizador de videoclips de artistas tan conocidos como Slash o Ice Cube, Joe Charbanic debutó como director de largometrajes con este thriller ideado como un auténtico duelo entre sus dos protagonistas: Keanu Reeves y James Spader. En esta ocasión, Reeves interpreta al villano; pero, a pesar del enorme éxito de su anterior film, 'Matrix', 'Juego asesino' pasó sin pena ni gloria por taquilla. Por su parte, Spader, ganador del premio al mejor actor en Cannes por su papel en 'Sexo, mentiras y cintas de vídeo', interpreta aquí al policía encargado de solucionar el caso. En el reparto también aparece Marisa Tomei, ganadora de un Oscar por su trabajo en 'Mi primo Vinny'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe Charbanic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Spader, Marisa Tomei, Keanu Reeves, Ernie Hudson, Chris Ellis, Robert Cicchini, Yvonne Niami.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Elliot, Clay Ayers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Eberts, Elliott Lewitt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-asesino-10412_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.uXdj6G1rOI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615150600 +0200" stop="20240615164900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sacrifice</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras infiltrarse en una red de narcotraficantes, un policía no consigue mantener las distancias y se ve implicado más de la cuenta después de ocuparse de la hermana pequeña de un miembro de la banda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damian Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Christian Slater, Kim Coates, Devon Bostick, Lara Daans.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damian Lee.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/c/xsacrifice-804163_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.ULdhmvW2yD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615164900 +0200" stop="20240615183600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sombras de sospecha</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615183600 +0200" stop="20240615202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Rage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615202000 +0200" stop="20240615220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una cuerda, un Colt</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Implacablemente perseguido por la familia Rogers tras una disputa sobre ganado, Ben es colgado en su rancho. María, su esposa, consumida por la venganza, solicita la ayuda de un pistolero errante.El director, actor y guionista francés Robert Hossein quiso volver al género del Oeste, tras su escarceo con 'El sabor de la violencia' para crear este gran espagueti wéstern, rodado en Almería. Con un libreto coescrito por él, Claude Desailly (quien ya había trabajado con el cineasta en 'El asesino de Düsseldorf') y Dario Argento (aunque Hossein siempre ha reivindicado que el maestro del 'giallo' no participó de manera ninguna en su filme), este filme resulta un retrato menos épico, pero más crudo, despiadado y cruel de la época de los vaqueros, una visión más lejana que la que los wésterns estadounidenses solían presentar.Una curiosidad, la cinta está dedicada a Sergio Leone, creador del género y uno de sus nombres más destacados, gracias a 'Por un puñado de dólares', 'La muerte tenía un precio' o 'El bueno, el feo y el malo'. Esta mención fue más allá de un simple homenaje. Y es que Leone dirigió la escena de la cena en la casa de los Rogers.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Hossein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Hossein, Michèle Mercier, Guido Lollobrigida, Daniele Vargas, Serge Marquand.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Hossein, Dario Argento.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-cuerda-un-colt-292657_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.UmKZN1bCSh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615220000 +0200" stop="20240615234500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Eminence Hill</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El deseo de venganza llevará a un asesino y a un agente de la ley a una ciudad llena fanáticos donde se derrama demasiada sangre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Conway.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barry Corbin, Dominique Swain, Lance Henriksen, Clint James, Owen Conway, Anna Harr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Conway.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/i/xeminence-hill-1053451_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.0PiIZ0BlY0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240615234500 +0200" stop="20240616015200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los tres entierros de Melquiades Estrada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El cuerpo de Melquiades Estrada aparece en pleno desierto, donde ha sido enterrado precipitadamente después de su asesinato. Las autoridades locales, sin preocuparse por las causas de este crimen, dan sepultura a Melquiades en el cementerio público. Pete Perkins, capataz de la región y mejor amigo de Melquiades, decide investigar por sí mismo y descubrir al asesino. De esta manera, ofrecerá a su difunto compañero su viaje más hermoso, el de su tercer entierro.Con este filme se estrenaba en la dirección el célebre actor Tommy Lee Jones ('JFK', 'El fugitivo'), que además interpreta al protagonista, Pete Perkins. Gracias a este papel, Jones obtendría el premio al mejor actor en el Festival de Cannes y optaría a la Palma de Oro. El cineasta se suma así al cada vez más nutrido grupo de directores que, desde los años 90, luchan por revivir el género del wéstern. Entre ellos se encuentran nombres tan reconocidos como Clint Eastwood ('Sin perdón'), Ang Lee ('Brokeback Mountain') o Ed Harris ('Appaloosa'). También el escritor mexicano Guillermo Arriaga ('Amores perros', 'Babel') conseguiría el premio de Cannes por el guion original de este filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Barry Pepper, Julio Cedillo, Dwight Yoakam, January Jones, Melissa Leo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Guillermo Arriaga.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-entierros-de-melquiades-estrada-82252_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.NZSgrdnRNo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616015200 +0200" stop="20240616032600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Linda, felizmente casada y con un buen trabajo, ve como su vida se tambalea el día que empieza a sospechar que su marido la engaña. A este hecho se une la aparición de un hombre más joven que ella, Sean, por el que empieza a sentir una fuerte atracción. Pero lo que para ella no es más que una excitante aventura para él es mucho más. Por eso, cuando Linda le comunica que quiere dejar de verlo, éste enloquece.Thriller erótico que, debido a su factura televisiva, incluye todos los tópicos posibles del género, además de un sospechoso parecido con el argumento de 'Atracción fatal'. Lo protagonizan una Nastassja Kinski y un Jeff Fahey ('El cortador de césped') en no precisamente uno de sus mejores filmes. Completa el triángulo amoroso el entonces desconocido Josh Holloway, quien se haría famoso tres años después gracias a la serie 'Perdidos', en la que, curiosamente, coincidiría con Fahey.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nastassja Kinski, Jeff Fahey, Josh Holloway, Hudson Leick, Janne Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Dimster, Zvia Dimbort.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zvia Dimbort, Mark Boot.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesesperada-63888_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.wqJOg8NCQ6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616032600 +0200" stop="20240616045300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616045300 +0200" stop="20240616063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616063300 +0200" stop="20240616075800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616075800 +0200" stop="20240616101400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616101400 +0200" stop="20240616114800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El guerrero del bosque</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616114800 +0200" stop="20240616132000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Galveston</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy es un asesino a sueldo alcohólico que trabaja en Nueva Orleans. Después de que su jefe le retire de la empresa e intente acabar con su vida, el protagonista conoce a Rocky, con la que logra escapar del tiroteo. Será entonces cuando Roy decida volver a su ciudad natal para planear su venganza.A pesar de ser conocida sobre todo como intérprete, Mélanie Laurent ('Malditos bastardos') también cuenta con un interesante currículum como directora (siendo incluso reconocida con varias nominaciones en Cannes). En 'Galveston', la cineasta se pone detrás de las cámaras para adaptar la novela homónima del creador de 'True Detective', Nic Pizzolatto. A modo de anécdota, cabe destacar que Pizzolatto (que escribió 'Galveston' años antes de saborear las mieles del éxito con la popular ficción televisiva) decidió aparecer acreditado bajo el pseudónimo de Jim Hammett ya que no sentía que el montaje final de la película plasmase su guion correctamente.El reparto principal del filme lo forman Elle Fanning ('Maléfica'), Ben Foster ('Comanchería'), Lili Reinhart ('Riverdale'), María Valverde ('La carga'), Beau Bridges ('All About Nina') y Robert Aramayo ('Stray Dolls'), entre otros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mélanie Laurent.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Foster, Elle Fanning, Lili Reinhart, María Valverde, Beau Bridges, Robert Aramayo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nic Pizzolatto.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marc Chouarain, Eugenie Jacobson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tyler Davidson.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/l/xgalveston-642050_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.fN-KqZYG79.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616132000 +0200" stop="20240616145600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Operación Delta Force V</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un equipo especial de Delta Force es enviado a Kenia para realizar una importante misión: proteger la vida del nuevo embajador de USA en el país, ya que su predecesor ha sido asesinado y existe el riesgo de que el actual corra la misma suerte. Los sospechosos del crimen son la rebelde guerrilla del país africano.Película producida en 1999 que se enmarca dentro del género de acción. A pesar de que la cinta se estrenó en su país de origen, Estados Unidos, en las grandes salas, su difusión internacional se ha limitado a la pequeña pantalla y a cintas DVD. El filme se basa en la serie televisiva de éxito 'Operación Delta Force', cuyo operador de cámara, Yossi Wein, se convierte en el director de esta nueva entrega que bien seguro hará las delicias de los seguidores de la mítica ficción o bien de los amantes de las cintas de acción. El actor Todd Jensen repite en el papel de Bob Johnson tras participar en anteriores adaptaciones cinematográficas. Comparte cartel con otros intérpretes medianamente conocidos como Trae Thomas, Anthony Bishop o David Dukas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Trae Thomas, Todd Jensen, Anthony Bishop, Gray Lawson, Pepper Sweeney.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bernard Stone, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Marlow De Mardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-delta-force-v-138667_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.jtsVYq2SjI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616145600 +0200" stop="20240616163700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616163700 +0200" stop="20240616181700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240616181700 +0200" stop="20240616195300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">USS Seaviper</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El submarino alemán, U-234, del puerto de Kiel está intercambiando carga con los japoneses. USS Seaviper debe localizar y detener este peligroso intercambio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph A. Villani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tim Large, Jeremy King, Robb Maus, Steve Roth, Michael Jacques, Nick Schroeder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lynanne Rockhill.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-seaviper-825242_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.Q-DQTXaAu2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616195300 +0200" stop="20240616220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los cañones de San Sebastián</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alastray, un bandolero mexicano, escapa de la justicia y disfrazado de sacerdote llega a un pueblo, cuyos habitantes viven atemorizados por los continuos ataques de bandoleros estadounidenses. Los ciudadanos ven en Alastray a su líder espiritual, éste asume su papel y ayuda al pueblo a defenderse.Wéstern coproducido por Italia y Francia, que centra su acción en el México de 1746, partiendo de la novela 'A Wall for San Sebastian' de William Barby Faherty. El director francés Henri Verneuil, conocido como el más americano de los directores de su país por sus éxitos de público, confirmaba sus ambiciones internacionales al dirigir 'Los cañones de San Sebastián' en 1968. Anthony Quinn, a quien Verneuil ya había dirigido en 1965 en 'La hora 25', encarna el papel de bandolero. Le acompañan en el reparto el célebre Charles Bronson, Sam Jaffe ('Jungla de asfalto') y Silvia Pinal ('Viridiana'). La composición musical corre a cargo del italiano Enio Morricone.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Charles Bronson, Anjanette Comer, Silvia Pinal, Jorge Martínez de Hoyos, Jaime Fernández, Rosa Furman, Jorge Russek.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Serge Gance, Miguel Morayta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jacques Bar.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-canones-de-san-sebastian-6522_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.kn9K8EOPNJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240616220000 +0200" stop="20240617001000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mr. Brooks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617001000 +0200" stop="20240617015100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Timecop, policía en el tiempo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 2004. La posibilidad de viajar en el tiempo ha creado una nueva estirpe de criminales: los que manipulan los hechos históricos en su propio beneficio. Para combatirles, el Gobierno crea una nueva agencia policial cuya misión es interceptarlos y arreglar los desaguisados que hayan podido crear en el devenir de la historia.Adaptación cinematográfica de unos cómics de la editorial Dark Horse (entre cuyos personajes también están 'La Máscara' y 'Barb Wire'). El filme se convirtió en el mayor éxito de taquilla de su protagonista, el musculoso Jean-Claude Van Damme. Su director, Peter Hyams, es un versátil cineasta que se mueve como pez en el agua en los géneros del thriller, la ciencia ficción y la acción ('El fin de los días', 'The Relic' y 'Capricornio Uno'). El éxito de la cinta hizo que director y protagonista repitieran al año siguiente con 'Muerte súbita'.A modo de curiosidad, el peinado de Max Walker cuando viaja al año 2004 está inspirado en el estilo del personaje Lobezno, de los X-Men.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Japón 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Hyams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Mia Sara, Ron Silver, Bruce McGill, Gloria Reuben.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mark Verheiden.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Isham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Moshe Diamant, Sam Raimi.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/i/m/xtimecop-policia-en-el-tiempo-2052_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.9HBjJsNBHJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617015100 +0200" stop="20240617032600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La noche de los cristales rotos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dan Merrick es un acaudalado hombre de negocios que sobrevive a un terrible accidente de tráfico, aunque queda afectado de amnesia y no puede recordar nada de su pasado. Ni siquiera es capaz de reconocer a su esposa, Judith, que le está ayudando a empezar una nueva vida. Poco a poco, Dan se irá viendo asaltado por imágenes sobre sucesos y lugares que no puede recordar bien. Así, contratará a un peculiar detective para que le ayude a descubrir cómo era su vida antes del accidente.Una intrincada trama que ofrece una buena dosis de sorpresas y engaños al espectador. Dirigida con buena mano por el realizador germano Wolfgang Petersen ('En la línea de fuego') se beneficia de las sólidas interpretaciones de Tom Berenger ('Platoon'), Greta Scacchi ('El juego de Hollywood') y Bob Hoskins ('Mona Lisa').Cabe destacar que el filme está basado en la novela 'The Plastic Nightmare', publicada en 1969 por Richard Neely.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tom Berenger, Bob Hoskins, Greta Scacchi, Joanne Whalley, Corbin Bernsen, Debi A Monahan, Bert Rosario.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alan Silvestri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolfgang Petersen, John Davis.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-noche-de-los-cristales-rotos-16830_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.cLQIGpOC_g.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617032600 +0200" stop="20240617045900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617045900 +0200" stop="20240617062900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617062900 +0200" stop="20240617070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617070000 +0200" stop="20240617100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617100000 +0200" stop="20240617105900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240617105900 +0200" stop="20240617125600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Dos amigos, que en el pasado cometieron alguna que otra fechoría juntos, deciden formar una banda. Después de cometer algunos atracos, se ven obligados a marcharse de la comarca con una bolsa de dinero, pero ésta irá a parar a una diligencia, desapareciendo con ella.Clásico spaguetti-western, en esta ocasión planteado como coproducción entre Italia y Francia. Con algunos toques de comedia, la película explica las desventuras de dos sinvergüenzas que se dedican a atracar bancos. De hecho, 'Les llamaban y les llaman dos sinvergüenzas' es uno de los últimos ejemplos de este subgénero, tan popular en Europa durante los 60 y los 70. Lo más relevante, en todo caso, es la presencia en el reparto de Giuliano Gemma y Marisa Mell, dos intérpretes habituales en estos westerns europeos de bajo presupuesto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michele Lupo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Giuliano Gemma, George Eastman, Vittorio Congia, Giacomo Rossi-Stuart, Marisa Mell, Luciano Catenacci, Remo Capitani, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Eastman, Sergio Donati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/e/s/xles-llamaban-y-les-llaman-dos-sinverguenzas-21289_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.bjQd4HpGsA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617125600 +0200" stop="20240617144800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Matt Helm, agente muy especial</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente Matt Helm debe encontrar y salvar al profesor Norman Solaris, inventor de un rayo incendiario del que se quiere apropiar un megalómano llamado Julian Wall que quiere utilizarlo para destruir Nueva York. Para ello cuenta con la ayuda de Suzie Solaris, la hija del profesor.De todos los pesonajes nacidos a imagen y semejanza de James Bond, sin duda Matt Helm fue uno de los más exitosos. Dean Martin lo interpretó, sin tomárselo demasiado en serio, en una serie de cuatro películas, de la que ésta fue la segunda (las otras tres fueron, 'The Silencers', 'Emboscada a Matt Helm' y 'La mansión de los siete placeres'). Años después, este personaje creado por el novelista Donald Hamilton, daría pie también a una serie de televisión, con Anthony Franciosa como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Ann-Margret, Karl Malden, Camilla Sparv, James Gregory, Beverly Adams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Herbert Baker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/t/xmatt-helm-agente-muy-especial-57154_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.ZPLNVfZ7Uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617144800 +0200" stop="20240617164400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soltero en apuros</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Steve es el administrador de un hotel en el Lago Tahoe, en la frontera entre Nevada y California. Goza en la zona de una fama de mujeriego que, entre otras cosas, ha sido el motivo de su divorcio. Steve detesta cordialmente a su esposa, pero no está conforme con la sentencia de divorcio y no puede aparecer por California ya que sería llevado a los tribunales. En ese orden de cosas, al hotel llega la sobrina del director, contratada para cantar en la sala de fiestas, y Steve se enamora perdidamente de ella.El debut cinematográfico del canadiense Norman Jewison ('¡Que vienen los rusos! ¡Que vienen los rusos!') se produjo con esta divertida comedia, protagonizada por un actor que se movía como pez en el agua en el género, como Tony Curtis. Como compañera de reparto, el actor tuvo a Suzanne Plesehette, una futura reina del telefilme, quien también hizo aquí uno de sus primeros trabajos para la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Suzanne Pleshette, Larry Storch, Howard Morris, Edward Andrews.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damon Runyon, Marion Hargrove.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mort Lindsey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stan Margulies.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoltero-en-apuros-37157_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.eEKXRUqWxI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617164400 +0200" stop="20240617181900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617181900 +0200" stop="20240617200900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infierno en las nubes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El mayor Dan Kirby es un oficial severo con su grupo de aviadores durante la II Guerra Mundial, más severo de lo que su subordinado, el capitán Carl Griffin, cree necesario. Pese a ello, las demandas de la guerra parecen demostrar la razón de esa dureza.Pese a salvarse años antes de realizar el film anticomunista 'Casada con un comunista', del que acabó haciéndose cargo Robert Stevenson, el prestigioso realizador Nicholas Ray tuvo que rendir tributo a las grandes productoras. En pleno maccarthysmo, y con Estados Unidos inmerso en plena guerra de Corea, Ray tuvo que aceptar este guión basado en una historia original de Kenneth Gamet. El resultado fue este filme producido por la RKO en la que se ensalza la mítica del liderazgo, ubicando la acción en plena II Guerra Mundial. Pese a ello, 'Infierno en las nubes', protagonizado por John Wayne y Robert Ryan, está considerado uno de los grandes clásicos del cine bélico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Robert Ryan, Don Taylor, Janis Carter, Jay C Flippen, William Harrigan, James Bell, Barry Kelley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet, James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfierno-en-las-nubes-43327_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.hzKKeydB8x.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617200900 +0200" stop="20240617220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240617220000 +0200" stop="20240618000400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618000400 +0200" stop="20240618014200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Animal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James 'Animal' Allen, un duro y violento gangster, es detenido y encarcelado en una prisión de máxima seguridad dejando a su hijo crecer solo en la calle. En la cárcel conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora, James es un hombre reformado y sólo quiere encontrar a su hijo que, ha asumido una vida de crimen y de violencia.Cinta realizada directamente para su comercialización en vídeo, dirigida por David J. Burke, realizador proveniente del mundo de la televisión que debutó en el cine con 'Ciudad sin ley (Edison)'. Años atrás, el protagonista de este filme, Ving Rhames ('Pulp Fiction', 'Misión Imposible'), fue uno de los actores de color más cotizados del momento. El papel de hijo sumergido en un mundo de crímenes fue a parar a Terrence Howard ('La guerra de Hart', 'Get rich or die tryin').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David J Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ving Rhames, Terrence Dashon Howard, Jim Brown, Chazz Palminteri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David C Johnson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Chris Thomas King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kip Konwiser.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/i/xanimal-111749_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.2V3hzP4dCY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618014200 +0200" stop="20240618031500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240618031500 +0200" stop="20240618044200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
