<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 27/01/2025 16:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20250127012700 +0100" stop="20250127025800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Traficantes de muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El agente Jim Randell tenía seis años cuando toda su familia murió asesinada. Ahora, 25 años más tarde, vive obsesionado con la idea de vengar sus muertes. Cuando un oficial superior cae malherido tras un enfrentamiento armado, le revela información sobre los asesinos de sus padres. Entonces, Jim deja su puesto en el cuerpo de policía y empieza a investigar por su cuenta.Película de acción que sigue el argumento típico de este tipo de filmes: un protagonista movido por un sentimiento de venganza. El director es Yossi Wein en cuya filmografía figuran varios thrillers' de acción de bajo presupuesto. Como protagonista encontramos a Michael Paré, un actor que tras sus prometedores inicios en películas como 'Calles de fuego' o 'El experimento Filadelfia' se ha acabado convirtiendo en uno de los héroes de las películas de acción de serie B.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Paré, Linda Hoffman, John Simon Jones, Justin Illusion, Simon Jones.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Danny Lerner, David Sparling.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner, Nicci Perrow.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/a/xtraficantes-de-muerte-44293_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.qbuK_fAmLw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127025800 +0100" stop="20250127042600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127042600 +0100" stop="20250127060000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127060000 +0100" stop="20250127065800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127065800 +0100" stop="20250127080800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127080800 +0100" stop="20250127093500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127093500 +0100" stop="20250127104600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250127104600 +0100" stop="20250127120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ruckus el alborotador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado de Vietnam quiere olvidar su pasado al volver de la guerra; para ello, ante un futuro que se le presenta incierto, decide marginarse de todo y de todos para dejar atrás su pasado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Max Kleven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Benedict, Linda Blair, Richard Farnsworth, Matt Clark, Jon Van Ness.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Max Kleven.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/c/xruckus-el-alborotador-1038516_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.PEapjuwR56.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127120000 +0100" stop="20250127133600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El valle de los Maoríes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Nueva Zelanda, 1820. Un marinero inglés decide trasladarse con su familia a esta isla. Pero lo que parecía un viaje plácido, acabará por convertirse en una aventura arriesgada.'El valle de los Maoríes' es uno de los filmes menos logrados del director Ken Annakin (George Lucas, para hacerle un homenaje, li puso su nombre al padre de Luke Skywalker en 'La guerra de las galaxias'), lleno de personajes estereotipados e ideas de colonización políticamente incorrectas. Pese a ello, la fotografía a cargo de Geoffrey Unswort, escarizado por su trabajo en 'Tess' y 'Cabaret', sabe captar la belleza del paisaje de la isla de Nueva Zelanda.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Hawkins, Glynis Johns, Kenneth Williams, Noel Purcell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Fairchild.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-valle-de-los-maories-89504_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.pWI74utzPe.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127133600 +0100" stop="20250127151700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El tren</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando el ejército alemán entra en Francia, Julien y su familia intentan huir, pero acaban en trenes diferentes. Julien conocerá en el suyo a Anna Kauffman, una joven alemana judía rica. Entre ellos el amor surgirá de forma inmediata, pero las circunstancias de la vida los separarán. Tres años más tarde, vuelven a coincidir al ser los dos detenidos por la Gestapo.Drama romántico de implicaciones sociales ambientado en plena Segunda Guerra Mundial y basado en una novela de Georges Simenon. Esta película, promocionada como el 'Love Story' de la Alemania nazi, está dirigida por Pierre Granier-Deferre, especialista en temas duros, ya sean policíacos o románticos, tratados siempre con mucha fuerza. Deferre proporciona al filme cierto aire de cine clásico y tradicional, frente a la corriente de moda del momento en Francia, la Nouvelle Vague. Está protagonizado por Jean-Louis Trintignant ('Un hombre y una mujer') y Romy Schneider ('Sissi emperatriz'), que ya había trabajo anteriormente con Deferre en 'Una mujer en la ventana'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Granier-Deferre.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Louis Trintignant, Romy Schneider, Maurice Biraud, Paul Amiot, Nike Arrighi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pierre Granier-Deferre, Pascal Jardin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Raymond Danon.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tren-127902_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.LOq5-Qa-9I.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127151700 +0100" stop="20250127164700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Entre Dios y el diablo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un forajido que custodia el mapa de un tesoro escondido es herido mortalmente por sus cómplices, pero antes de fallecer consigue esconder el plano. Un chico encuentra el trozo de papel y se lo hace llegar al cura local, quien se da cuenta de que el tesoro fue robado en su propia iglesia. Decidido a recuperar el botín, el sacerdote parte en su búsqueda.Una adaptación en clave de 'spaghetti western' de la legendaria novela de Stevenson 'La isla del tesoro'. Encabezan el reparto el mexicano Gilbert Roland, lejos ya de su estrellato como 'latin lover' en Hollywood gracias a filmes como 'Cautivos del mal', y Richard Harrison, un musculoso intérprete procedente de Utah que hizo fortuna en Italia gracias a sus intervenciones en películas de serie B como 'Los siete espartanos' o 'El valle de los hombres de piedra'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marino Girolami.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gilbert Roland, Richard Harrison, Ennio Girolami, Folco Lulli, Raf Baldassarre, Dominique Boschero, Roberto Camardiel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Savina.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marino Girolami.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/t/xentre-dios-y-el-diablo-75291_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.Z1VM9thbSn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127164700 +0100" stop="20250127182400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Al borde del río</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ladrón asesino que huye con un botín robado obliga a un ranchero pobre a guiarlo a través del desierto hacia México. Los acompaña la esposa del ranchero, que resulta ser la ex novia del asesino.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Allan Dwan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ray Milland, Anthony Quinn, Debra Paget, Harry Carey Jr, Chubby Johnson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Leicester, Harold Jacob Smith.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-borde-del-rio-1497888_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.G2uwzee9nz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127182400 +0100" stop="20250127202000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los reyes del sol</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre en combate, Balam se convierte en el rey de los mayas y conduce a sus seguidores a una región costera fuera de México. Pero su nuevo hogar está situado en el territorio de una tribu hostil. Su jefe, 'Águila Negra', realiza una incursión violenta contra el campamento maya y Balam resulta herido de gravedad. Los dos líderes acuerdan una tregua momentánea, que pronto se convertirá en una alianza firme para hacer frente al ataque de otros enemigos.Película ambientada en época de los mayas, en la que éstos deben enfrentarse a unas tribus indias. Pese a que la reconstrucción histórica no es muy correcta, 'Los reyes del sol' mantiene el pulso como cinta de aventuras. Como protagonista nos encontramos a un Yul Brynner en su sempiterna caracterización exótica, bajo la batuta del irregular director J. Lee Thompson. Todo para narrar las luchas entre las diversas tribus que aparecen en pantalla y que sirven para pasar un buen rato.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, George Chakiris, Shirley Anne Field, Richard Basehart, Brad Dexter, Barry Morse, Armando Silvestre, Leo Gordon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elmer Bernstein.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lewis J Rachmil.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-reyes-del-sol-30850_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.UHTaID8nMC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127202000 +0100" stop="20250127220000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gran duelo al amanecer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El ex 'sheriff' Clayton salva al joven cazarrecompensas Philip del asedio de los hermanos Saxon, quienes le acusan de haber matado a su padre, conocido como El Patriarca y consiguen que un juez corrupto lo condene a muerte. Clayton ofrece a Philip refugio en la montaña y se enfrentará a los Saxon para demostrar la inocencia del muchacho y de paso saldar una cuenta que tiene pendiente con dicha familia.Un espagueti wéstern prototípico, protagonizado por uno de los grandes nombres del género, Lee Van Cleef, recordado por su trabajo en 'La muerte tenía un precio' y 'El bueno, el feo y el malo', ambas de Sergio Leone. Van Cleef llegó a Europa a mediados de los 60, cuando su carrera como actor en Hollywood se encontraba en pleno declive, y consiguió reflotarla gracias a este tipo de cintas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giancarlo Santi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Horst Frank, Alberto Dentice, Marc Mazza, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sergio Bardotti, Luis Enríquez Bacalov.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-duelo-al-amanecer-86235_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.sWWVwY49dU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127220000 +0100" stop="20250127234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre impone la ley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Principios del siglo XX. Flagg es un veterano 'sheriff' al que han obligado a retirarse y al que nadie toma en serio cuando da el aviso de que un grupo de forajidos quiere asaltar el tren. Sólo encontrará apoyo en su viejo enemigo, el experto y veterano pistolero McKey, a quien su banda también ha abandonado. Juntos tratarán de impedir el asalto al convoy.Burt Kennedy fue un director considerado uno de los maestros de los wésterns de serie B, a los que acostumbraba a añadir personales pinceladas de humor. 'Un hombre impone la ley' es uno de ellos y cuenta como protagonistas con el veterano Robert Mitchum y con George Kennedy ('La Leyenda del indomable'). Entre el reparto también se pueden encontrar a los hermanos David y John Carradine.Como curiosidad, esta cinta tiene la marca distintiva del realizador: al empezar la escena de lucha, un personaje (esta vez un no acreditado Richard Farnsworth -'Una historia verdadera'-) mira a cámara y grita: '¡Lucha!'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Burt Kennedy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, George Kennedy, Martin Balsam, David Carradine, Tina Louise.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Lava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ronald M Cohen, Dennis Shryack.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-impone-la-ley-18455_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.py2VheO-7i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250127234000 +0100" stop="20250128010600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quedó uno sólo, la muerte fue para todos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El sheriff Dakota es acusado de robar la diligencia llevándose el botín y matando a los tripulantes, ayudado por bandidos. Por ello, se le condena a 15 años de trabajos forzados. Más tarde, el Gobernador lo pone en libertad y Dakota se propone buscar a los responsables de su condena. Planea una dura venganza, para la que contará con la ayuda de su hermano Clim.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edoardo Mulargia.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Kendall, Jean Louis, Sophia Kammara, Dino Strano, Omero Gargano.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edoardo Mulargia, Alessandro Schirò.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/e/xquedo-uno-solo-la-muerte-fue-para-todos-222688_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.Jql1MY4zjy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128010600 +0100" stop="20250128030300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La verdadera historia de la banda de Kelly</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre, el joven Ned Kelly debe hacer lo posible para asegurar la supervivencia de su madre. Una tarea nada fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y el hambre. Por ello, decide formar una banda junto a su hermano Dan. Empieza así un viaje que lo convertirá en una leyenda.Basada en la novela 'La verdadera historia de la banda de Kelly' de Peter Carey, este filme narra la vida del bandido australiano Ned Kelly, considerado por muchos un héroe popular por su desafío a las autoridades coloniales. En la cinta, el célebre personaje 'aussie' interpretado por George MacKay ('Captain Fantastic') escribe cartas a su hija para contarle sus experiencias, las de un hombre que no tuvo más remedio que convertirse en un proscrito.Bajo la dirección de Justin Kurzel ('Macbeth'), la trama sale reforzada con un destacado reparto secundario, entre el que sobresalen los nombres del oscarizado Russell Crowe, Charlie Hunnam ('Hijos de la anarquía'), Nicholas Hoult ('Tolkien') o Essie Davis ('Babadook').A modo de curiosidad, el malogrado Heath Ledger o el líder de los Rolling Stones Mick Jagger habían interpretado previamente al legendario Ned Kelly.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Justin Kurzel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George MacKay, Charlie Hunnam, Russell Crowe, Nicholas Hoult, Essie Davis, Claudia Karvan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Shaun Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jed Kurzel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Justin Kurzel, Liz Watts.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-verdadera-historia-de-la-banda-de-kelly-799408_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.2PhR_GzWzC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128030300 +0100" stop="20250128043600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128043600 +0100" stop="20250128062800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128062800 +0100" stop="20250128080100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hércules y la reina de Lidia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante su travesía, el joven Hércules bebe de una fuente mágica y pierde la memoria. Se convierte entonces en el cautivo de la reina Ofalia de Lidia, quien juega con los hombres y después los convierte en estatuas.Película de género peplum producida en 1959 entre España, Italia y Francia. La cinta, que cuenta las aventuras y desventuras del famoso personaje griego, no es sino la secuela de 'Hércules' de 1958. Como su precedesora, la segunda entrega está libremente basada en diversas obras clásicas. Concretamente, la trama supone una combinación de varias leyendas griegas extraídas de 'Los siete contra Tebas', de Esquilo, y 'Edipo en Colono', de Sófocles. El filme, dirigido por Pietro Francisci ('Atila: hombre o demonio'), se aparta mucho del material original y mezcla los acontecimientos al azar. La distribución internacional de la cinta la dotó de los más variados nombres, algunos contradictorios entre sí. En Argentina fue titulada 'Hércules sin cadenas', mientras que en España se conoce por 'Hércules encadenado'. Encabezan el elenco Steve Reeves, Sylvia Koscina y Sylvia López, cuya interpretación de mantis religiosa aún es recordada por los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pietro Francisci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Sylva Koscina, Sylvia Lopez, Gabriele Antonini, Primo Carnera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pietro Francisci, Ennio De Concini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Enzo Masetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruno Vailati.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/r/xhercules-y-la-reina-de-lidia-140340_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.pIeuzQE2wy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128080100 +0100" stop="20250128093000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128093000 +0100" stop="20250128095600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en...Salón Internacional Náutico de Barcelona [COLOR tomato]T1 E8[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de actualidad[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, podrás descubrir más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de actualidad</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/t/xnoticias-v-2030-942079_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.x5Y11u9bFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250128095600 +0100" stop="20250128104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250128104000 +0100" stop="20250128124200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cartouche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En el siglo XVIII Louis de Bourguignon crea una banda de ladrones, y bajo el nombre de Cartouche se dedica a robar audazmente a los ricos para repartir el botín entre los pobres.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe de Broca.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Claudia Cardinale, Jean Rochefort, Marcel Dalio, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe de Broca, Daniel Boulanger.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcartouche-207697_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.VrsCG17hUA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128124200 +0100" stop="20250128142600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Invasión en Birmania</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, el general Frank D. Merrill, al mando de una brigada de infantería, compuesta por tres mil soldados americanos voluntarios, tiene la misión de impedir el avance de las tropas japonesas en Birmania que están a la espera de enlazar en Oriente con las tropas alemanas. Tras cumplir con la misión encomendada, la brigada es perseguida por los japoneses a través de la jungla, que es testigo de las encarnizadas batallas entre ambos ejércitos.Clásico del cine bélico de la mano del desgarrador punto de vista de su director, Samuel Fuller ('Uno rojo, división de choque'), que, una vez más, se sirvió de sus propias experiencias en el campo de batalla para construir esta historia acerca de las peripecias de un comando destacado en Birmania. La película muestra el dramatismo de una misión iniciada por tres mil hombres y en la que apenas conseguirán sobrevivir un centenar. Secuencias como la toma de la estación de Walawbun, admirablemente filmada, forman parte de la antología del género bélico. La película fue la última de Jeff Chandler, que moriría poco después víctima de una infección cogida durante el rodaje, realizado en exteriores asiáticos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Samuel Fuller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeff Chandler, Ty Hardin, Peter Brown, Andrew Duggan, Will Hutchins.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Fuller, Charlton Ogburn Jr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Howard Jackson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Milton Sperling.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/v/xinvasion-en-birmania-18552_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.MrHe_oxd0j.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128142600 +0100" stop="20250128160100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Misión suicida</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Mayor James Wilson, perteneciente a las fuerzas británicas, recibe la orden de volar un importante puerto en la costa francesa, donde los nazis reparan sus barcos. Antes, deberá entrenar duramente a sus hombres para la operación. Sin embargo, sabedor de lo complicado de la misión, Wilson está muy preocupado porque sabe que muchos de ellos morirán en el asalto. Además, sus particulares métodos están a punto de provocar que se anule la operación, aunque finalmente se pone en marcha.Largometraje bélico ambientado en la II Guerra Mundial y dirigido por Paul Wendkos, realizador que desarrolló la mayor parte de su carrera en la pequeña pantalla. Interpretando al Mayor Wilson encontramos a Lloyd Bridges, lejos de los papeles cómicos con los que alcanzó mayor popularidad en nuestro país ('Aterriza como puedas').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paul Wendkos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lloyd Bridges, Andrew Keir, Sue Lloyd, Mark Eden, Maurice Denham, Glyn Owen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John C Champion, Herman Hoffman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gérard Schurmann.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John C Champion.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-75838_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.JRmrsrylei.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128160100 +0100" stop="20250128183000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mayerling</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El emperador Joseph vive una vida sin muchos alicientes en un entorno aristocrático con todos los lujos, pero sus romances amorosos no acaban de satisfacerle hasta que conoce a Marie. Su amor será complicado ya que la familia del emperador no acepta a Marie como una buena candidata a ser la pareja de Joseph.Melodrama romántico ambientado en el imperio austro-húngaro. Está protagonizada por el actor de moda de la época, Omar Sharif, y la bella Catherine Deneuve; aunque, originalmente, se había pensado en Audrey Hepburn y Mel Ferrer para interpretar a la malograda pareja protagonista. Completa el reparto una madura Ava Gardner, que dota de glamour a la película mediante su interpretación de Sissi, papel por el que cobró una suma astronómica. La acompaña James Mason, con quien había coincidido Gardner anteriormente en 'Pandora y el Holandés Errante', consiguiendo una mayor química entre ellos que entre la pareja protagonista. Dirige el filme Terence Young, responsable de tres de las primeras entregas de James Bond: '007 contra el Dr. No', 'Desde Rusia con amor' y 'Thunderball'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Omar Sharif, Catherine Deneuve, James Mason, Ava Gardner, James Robertson Justice.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francis Lai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Dorfmann.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayerling-128677_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.nrJA7TMgfI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128183000 +0100" stop="20250128202000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El mayor robo del siglo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En los años 50, un grupo de delincuentes habituales de poca monta, la mayoría de ellos con muy poca suerte hasta ese momento en la vida, deciden dar un golpe contra un furgón blindado perteneciente a una poderosa compañía de seguridad. El motivo es que uno de ellos se ha dado cuenta de que, pese a su prestigio, la compañía deja mucho que desear en cuestión de seguridad y que dar un golpe en su sede central será relativamente sencillo.Adaptación al cine de una novela de Noel Behn editada en España con el título de 'El gran asalto a Brink's', que hacía la crónica de un famoso atraco ocurrido en los Estados Unidos a mediados de los años 50. Dirigió William Friedkin ('French Connection') y en un rol secundario apareció Malachy McCourt, el hermano menor del luego célebre escritor irlandés Frank McCourt ('Las cenizas de Ángela').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Peter Boyle, Allen Garfield, Warren Oates, Gena Rowlands, Paul Sorvino, Sheldon Leonard.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walon Green.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ralph B Serpe.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mayor-robo-del-siglo-41293_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.XX2p2g8lRD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128202000 +0100" stop="20250128220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres flechas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128220100 +0100" stop="20250128233900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juego de dragones</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En un futuro apocalíptico, después de un devastador holocausto bélico, dos naciones se enfrentan sin piedad para imponer su dominio. En medio de esta guerra se encuentra un experto e invencible mercenario que pelea para una de las facciones. Después de una misión especialmente sangrienta, empieza a replantearse su trabajo.El clásico producto de acción de bajo presupuesto que suele protagonizar el musculoso actor sueco Dolph Lundgren. No se estrenó comercialmente en nuestro país.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Cary-Hiroyuki Tagawa, Valerie Chow, Gary Hudson, Scott L Schwartz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Carlton Holder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-dragones-19860_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2aSAaMuBaY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250128233900 +0100" stop="20250129012000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Shadowboxer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rose, una despiadada asesina a sueldo que padece cáncer, se prepara para realizar su último trabajo junto a su amante e hijastro, Mikey. Su misión es sencilla y explícita: matar a la esposa de un jefe mafioso. No obstante, cuando descubre que la mujer está embarazada, Rose sufre una crisis de conciencia que le fuerza a salvar la vida de su víctima y su hijo.Este thrillers con toques de melodrama juega su mejor baza en reunir a dos ganadores del Oscar: Helen Mirren (mejor actriz principal por 'The Queen') y Cuba Gooding Jr. (mejor actor de reparto por 'Jerry McGuire'); que esta vez se ponen bajo la piel de dos sicarios. Como secundarios, a parte de reconocer a rostros conocidos de la television y de la música, se puede vislumbrar a Stephen Dorff ('Backbeat', 'Cecil B. Demented').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Daniels.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Helen Mirren, Vanessa Ferlito, Macy Gray, Stephen Dorff, Joseph Gordon-Levitt.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Lipz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Grigorov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Daniels, Lisa Cortes.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowboxer-101799_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.OZ8HuYT1ea.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129012000 +0100" stop="20250129030000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La lista</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jonathan es un contable desconectado de la vida que es revigorizado por su nuevo amigo Wyatt, un carismático y poderoso abogado que introduce a Jonathan en un misterioso club sexual conocido como La Lista. Poco despúes, se convierte en el principal sospechoso de una serie de graves acusaciones. La segunda película de la productora de Hugh Jackman, fue este thriller subido de tono del primerizo Marcel Langenegger ('Brothers in Arms'). Con unos giros argumentales predecibles y unas escenas tórridas que distan mucho de clásicos del género como 'Instinto básico', la cinta basa su interés en el duelo interpretativo protagonista: Ewan McGregor ('Moulin Rouge') y un Hugh Jackman en su primer papel de villano sin escrúpulos (muy lejos de su entrañable papel de asesino en 'Scoop'). Ni el magnetismo de este dúo ni la sensualidad de sus acompañantes -Michelle Williams ('Dawson crece'), Natasha Henstridge ('Species') y una más veterana Charlotte Rampling ('Veredicto final')-, logró encandilar a la crítica -la prensa experta no la dejó demasiado bien- ni al público -sólo llegó a recaudar la mitad de su presupuesto-.Como curiosidad, la cinta termina su trama en las calles de Madrid.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marcel Langenegger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ewan McGregor, Hugh Jackman, Michelle Williams, Natasha Henstridge, Charlotte Rampling.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mark Bomback.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugh Jackman, Arnold Rifkin.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-lista-128396_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.Kivb_ecQRR.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129030000 +0100" stop="20250129043500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129043500 +0100" stop="20250129060900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129060900 +0100" stop="20250129073600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129073600 +0100" stop="20250129090500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129090500 +0100" stop="20250129092900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales de ciencia y tecnología[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Documentales de ciencia y tecnología</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129092900 +0100" stop="20250129103900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250129103900 +0100" stop="20250129130000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los Indomables</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando Whip Hoxworth regresa a su hogar en Hawai, se da cuenta de que la fortuna de su abuelo ha recaído en su odiado primo Micah. Entonces, para competir con éste, Whip establece su propia plantación de piñas, y poco a poco se va enriqueciendo. Los años pasan y un día, su hijo se enamora de la hija de una granjera china. Así pues, la familia Whip quedará unida para siempre a un clan chino a través del matrimonio de los dos jóvenes enamorados.Basada en una novela de James Michener, la película es una secuela de 'Hawai', una superproducción del año 1966 dirigida por George Roy Hill, y que fue bastante célebre en su momento. 'Los indomables' no repitió el mismo interés entre el público, ni tampoco entre la crítica. Tampoco repitió ni director, en esta ocasión Tom Gries ('La casa de cristal'), ni equipo artístico, que esta vez estuvo encabezado por Charlton Heston, Geraldine Chaplin y la oriental Tina Chen.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Gries.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlton Heston, Tina Chen, Geraldine Chaplin, John Phillip Law, Mako.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-indomables-15381_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.zYfzd727V0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129130000 +0100" stop="20250129144000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129144000 +0100" stop="20250129163300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La guerra de Murphy</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129163300 +0100" stop="20250129182300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129182300 +0100" stop="20250129201400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La sombra del delator</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven e idealista traductor de ruso que trabaja para el servicio secreto británico muere en extrañas circunstancias. Su padre, un veterano de la guerra de Corea que se ha convertido en un exitoso hombre de negocios, iniciará una investigación por su cuenta. Cuanto más indague, más llegará a la conclusión de que su hijo ha muerto a manos de su propio servicio secreto, temeroso de que pudiera revelar algunos de sus turbios manejos.Un thriller de espionaje basado en la novela homónima de John Hale y muy bien interpretado por Michael Caine, actor que se mueve como pez en el agua dentro del género. Fue adaptado para la ocasión por el guionista Julian Bond, que había participado en series tan populares como 'Arriba y abajo' o 'El santo'. La película pretende desmitificar el mundo de los agentes secretos, mostrándolo de forma fría e impersonal: un juego en el que no hay héroes ni villanos, sino sólo víctimas y supervivientes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Simon Langton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, James Fox, Nigel Havers, John Gielgud, Felicity Dean, Barry Foster.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julian Bond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Scott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Geoffrey Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-sombra-del-delator-1724_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.NO0SDyU4Ps.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129201400 +0100" stop="20250129220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Seis balas... una venganza... una oración</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras asaltar un banco, una banda de criminales toma a un rehén. El sacerdote del poblado decide interceder en el asunto, pero los bandidos acaban matándole. A partir de entonces, el hermano gemelo del cura inicia una dura venganza contra los forajidos.Película del oeste producida en Italia en 1976 y rodada en las áridas tierras de Israel. El filme, ejemplar de los 'spaghetti western' que bebe de las cintas de acción y del thriller, pasó sin pena ni gloria por las grandes salas españolas e internacionales. Dirigida y guionizada por el realizador romano Gianfanco Parolini ('Las siete magníficas', 'Adiós, Sabata'), el mayor aliciente de la película se encuentra en el elenco de actores que en ella participan. Dos de los villanos cinematográficos más destacados y brillantes de la época de los 60 se dan cita en la cinta. Por un lado, destaca la participación en el rol de vengador de Lee Van Cleef, el actor que compartió cartel con Clint Eastwood en 'La muerte tenía un precio' o en la mítica 'El bueno, el feo y el malo'. Por el otro, encontramos a Jack Palance, el escarizado actor de 'Cowboys de ciudad' y recordado por otras cintas como 'Pánico en las calles' o 'Raíces profundas'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Jack Palance, Sybil Danning, Leif Garrett, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, John Fonseca.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sante Maria Romitelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/i/xseis-balas-una-venganza-una-oracion-139700_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.oQURhUQHCz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129220100 +0100" stop="20250129234600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Premonición</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Nathan es un abogado cuya buena fortuna profesional contrasta con su dramática vida privada, marcada por un divorcio. Las cosas comienzan a cambiar cuando conoce al doctor Kay, un misterioso médico que parece tener facultades para percibir la proximidad de la muerte.El realizador francés Gilles Bourdos suele ofrecer thrillers con atmósferas y estéticas singulares. 'Premonición' sigue esa misma línea, aunque esta es su primera cinta rodada en inglés. La película está basada en una novela de Guillaume Musso, escritor que quedó contento con la adaptación cinematográfica por su atmósfera poética y misteriosa y su tensión constante. No es el único al que impactó el filme: el actor John Malkovich se unió al proyecto tras leer el guion casualmente, pues el libreto fue enviado a su productora en busca de recursos logísticos y él lo encontró fortuitamente. Junto a Malkovich, que se hizo con el papel de doctor, protagonizan la cinta el parisino Romain Duris ('Los seductores') y Evangeline Lilly ('Perdidos'), ambos arropados por uno de los grandes del celuloide: el siempre camaleónico John Malkovich.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Bourdos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Romain Duris, John Malkovich, Evangeline Lilly, Pascale Bussières, Sara Waisglass.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Bourdos, Michel Spinosa.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/r/e/xpremonicion-204150_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.oBHDPtt5Sa.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250129234600 +0100" stop="20250130013500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Zandalee, en el límite del deseo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Zandalee vive en Nueva Orleans con Thierry, su amado poeta y marido. Pero su perfecta armonía se ve truncada tras la muerte del padre de Thierry.Drama erótico que supuso la llegada al mercado norteamericano del director Sam Pillsbury, un neoyorquino de origen neozelandés que había debutado en el cine del país austral con la interesante 'The Scarecrow'. 'Zandalee, en el límite del deseo' juega con el eterno dilema del triángulo amoroso, dotando a la historia de una fuerte carga erótica. Destaca la carnalidad de sus secuencias de cama, hecho que recuerda a otros filmes coetáneos como 'Nueve semanas y media' o 'Corazón salvaje'.Precisamente comparte con ésta última a su protagonista, un joven Nicholas Cage que, pese haber participado en producciones de éxito como 'Arizona baby', todavía no era el cotizado actor que sería posteriormente, con Oscar incluido por su fantástico trabajo en 'Leaving Las Vegas'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Pillsbury.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Judge Reinhold, Erika Anderson, Joe Pantoliano, Viveca Lindfors, Aaron Neville, Steve Buscemi, Ian Abercrombie.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mari Kornhauser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Brown, Mark Fisher.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] William Warren Blaylock, Eyal Rimmon.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/z/a/n/xzandalee-en-el-limite-del-deseo-55118_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.rOttBV0WND.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130013500 +0100" stop="20250130031700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">9 semanas y 1/2 en Paris</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hace unos años John vivió un viaje de 9 semanas y media junto con Elisabeth. Prisionero de su pasado, intenta buscarla porque no hay mujer en el mundo que consiga hacerle olvidar lo que vivieron.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Anne Goursaud.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mickey Rourke, Agathe de La Fontaine, Steven Berkoff, Angie Everhart, Dougray Scott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elizabeth McNeill, Mick Davis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/9/-/s/x9-semanas-y-1-2-en-paris-952350_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.5gPupmFy2u.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130031700 +0100" stop="20250130043300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130043300 +0100" stop="20250130053200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250130053200 +0100" stop="20250130065600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130065600 +0100" stop="20250130080600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Espíritu del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La malvada Sra. D'Abondo está a punto de cumplir su deseo de destruir el bosque, pues un poderoso hombre de negocios está planeando hacer una carretera que lo atraviese. Sin embargo, no todos los habitantes del bosque huyen, algunos de ellos emprenden una lucha para salvar su hogar.Furi, Linda, Piorno y Cebolo, junto a otros compañeros, no van a rendirse fácilmente y planean entonces dar vida al 'espíritu del bosque', cuando descubren que es a lo que más teme la señora D'Abondo.Película de animación de producción española, secuela del largometraje 'El bosque animado' de 2001. En la versión española, se ha contado con grandes conocidos para el público como Juan y Damián (Trancas y Barrancas en 'El Hormiguero'), Luís Merlo ('El Internado') o María Adánez ('Aquí no hay quien viva').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Rubin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Damián Molla Herman, Juan Ibáñez Pérez, Luis Merlo, María Adánez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beatriz Iso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Manolo Gómez.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-espiritu-del-bosque-126876_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.CaItvSBrFZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130080600 +0100" stop="20250130095000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130095000 +0100" stop="20250130104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250130104000 +0100" stop="20250130125100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Karakter</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rótterdam, 1920. Un prometedor y joven abogado, Jacob Katadreuffe, es arrestado después de que el más temido administrador de la ciudad, Dreverhaven, haya aparecido asesinado. El joven proclama su inocencia. Durante el interrogatorio por parte de la policía, la versión de Katadreuffe de los hechos llevará a descubrir qué es lo que realmente sucedió.Producción holandesa que ganó el Oscar a la mejor película de habla no inglesa en 1998. Está basada en una popular novela escrita en 1938 por Ferdinand Bordewijk y significó el debut como director del joven cineasta Mike van Diem. El argumento resulta algo dickensiano, pero la cinta se beneficia del firme pulso que le imprime su debutante realizador y de las interpretaciones del actor belga Jan Decleir y el holandés Fedja van Huêt.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Países Bajos, Bélgica 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike van Diem.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jan Decleir, Jonathan Maxwell Reeves, Fedja van Huet, Betty Schuurman, Tamar van den Dop.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike van Diem, Laurens Geels.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paleis van Boem.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Laurens Geels.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/s/xels-crims-de-split-la-mort-d-una-llegenda-932056_CAT-90.jpg.pagespeed.ic.edMmoP8sh3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130125100 +0100" stop="20250130145400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Estado de sitio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A comienzo de los años setenta un oficial de la Agencia para el Desarrollo Internacional de los Estados Unidos es secuestrado en Uruguay por una guerrilla urbana. La película explora de una manera realista las consecuencias brutales de la lucha entre el gobierno uruguayo y las guerrillas izquierdistas de los Tupamaro.Costa Gavras es uno de los directores más internacionales y carismáticos del panorama fílmico europeo. En 1983 obtuvo un Oscar por 'Desaparecido'. Costa Gavras es el responsable del filme que nos ocupa, 'Estado de sitio', una cinta que critica tanto la lucha armada de los tupamaros como los indecentes métodos del gobierno norteamericano en la represión en América Latina. Gavras vuelve a contar para protagonizar la película con Yves Montand, que coincidieron en 'Z' y 'El Manantial de las colinas', entre otras. Una vez más, Gavras partió de un hecho real; el secuestro y asesinato del agente de la CIA Mitrione el 10 de agosto de 1970. La figura de un periodista independiente y respetado (homenaje a Carlos Quijano) actúa como hilo conductor de la investigación. Una curiosidad, la cinta le costó a Gavras una nueva denuncia por anti-Americanismo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Costa-Gavras.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yves Montand, Renato Salvatori, O.E Hasse, Jacques Weber, Jean-Luc Bideau, Maurice Teynac, Yvette Étiévant.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Costa-Gavras, Franco Solinas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikis Theodorakis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/t/xestado-de-sitio-95259_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.hc77p6rgIi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130145400 +0100" stop="20250130164100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Duelo en la jungla</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130164100 +0100" stop="20250130182900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Guerreras rojas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cormack, el legislador más temido por los pioneros del cambio de siglo, tiene un vínculo misterioso con Caribou, un forajido a quien ha encarcelado. Caribou escapa y busca venganza.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe D'Amato.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Fabio Testi, Guido Mannari, Robert Hundar, Lars Bloch, Wendy D'Olive.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe D'Amato, Claudio Bernabei.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/s/xels-crims-de-split-la-mort-d-una-llegenda-932056_CAT-90.jpg.pagespeed.ic.edMmoP8sh3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130182900 +0100" stop="20250130201800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130201800 +0100" stop="20250130220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El gran duelo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Will y Abe, son dos legendarios pistoleros que se encuentran por primera vez en la misma ciudad. Los habitantes del lugar empiezan a especular sobre un posible duelo entre los dos, entonces, los dos pistoleros deciden hacer este duelo una realidad, vender entradas entre la gente y el que gane, se lleva la recaudación.Extraño wéstern que se convirtió en la primera película americana producida por una tribu india, concretamente, por los Apaches Jicarilla de Nuevo México. La película está dirigida por Lamont Johnson ('El último héroe americano'), y la pareja protagonista está formada por un veterano Kirk Douglas y por el cantante de country Johnny Cash, para el cual significó su debut como protagonista en una película. También encontramos un plantel de buenos secundarios, como Keith Carradine, Karen Black o Jane Alexander. A pesar de ello, el filme no gustó demasiado al gran público.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lamont Johnson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Johnny Cash, Jane Alexander, Karen Black, Dana Elcar.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harold Jack Bloom.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Laurence Rosenthal.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold Jack Bloom, A. Ronald Lubin.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-duelo-38141_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.SDlXDJdje6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130220100 +0100" stop="20250130233800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250130233800 +0100" stop="20250131011900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quicksand (Juego sucio)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Martín Raikes es el responsable del departamento de control de un importante banco de Nueva York y debe viajar a Mónaco para investigar dudosos movimientos observados en la cuenta de Lumiere, un gran estudio cinematográfico europeo. Pero un malentendido hace que la vida de Reikes se transforme en un infierno: será perseguido, extorsionado y hasta acusado de asesinato, con la policia tras sus pasos y un grupo de asesinos dispuestos a simplificar el problema.Este thriller de acción menor, que no aporta nada nuevo al género, presenta una de tantas historias en las que un tipo aparentemente corriente, es acusado de un crimen que no ha cometido y perseguido por la policía. Todo ello, sazonado con una mirada agria a las bambalinas de la industria cinematográfica y la mafia que se esconde tras el glamour y las alfombras rojas.El filme está dirigido por el británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo'). Lo que llama la atención de este producto televisivo es la presencia de los portentosos actores Michael Caine (que ya había trabajado anteriormente con Mackenziey en 'El cuarto protocolo' y 'Cónsul honorario') y Michael Keaton en los papeles protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Michael Caine, Judith Godrèche, Rade Serbedzija, Matthew Marsh, Xander Berkeley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Prager.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Lindes, Anthony Marinelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/i/xquicksand-juego-sucio-64737_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.Pzi82odENU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131011900 +0100" stop="20250131023300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuego en el Amazonas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El líder del movimiento nativo antideforestación del Amazonas es asesinado. O'Brien, periodista, sorprendido por la falta de colaboración de la policía, se internará en la selva para intentar investigar su muerte. Le acompañará Lysa Rothman, con la que pronto vivirá un romance en mitad del peligro.Película producida directamente en formato de vídeo, que se mueve entre la aventura y el ecologismo. Dirigida por Luis Llosa, realizador de origen peruano, cuyos filmes más conocidos han sido 'El especialista' y 'Anaconda', y producida por la factoría de Roger Corman, 'Fuego en el Amazonas' tiene interés, sobre todo, por la presencia de la actriz Sandra Bullock, antes de dar el salto definitivo a la fama con 'Speed'.A modo de curiosidad, la estrella de Hollywood se mostró muy pudorosa durante el rodaje, llegando a taparse los pechos con cinta adhesiva durante una escena de sexo. De esta manera quería asegurarse de que no se vería nada que ella no quisiera. Además, firmó un contrato con la productora para dejar claro qué partes de su cuerpo no debían mostrarse.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luis Llosa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ramsay Ross, Sandra Bullock, Craig Sheffer, Juan Fernández, Judith Chapman, David Elkin, Jorge García Bustamante, Baldomero Cáceres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Margo Blue, Catherine Cyran.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy J Ravio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luis Llosa.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-en-el-amazonas-9591_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.XC2ELeh64O.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131023300 +0100" stop="20250131050200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131050200 +0100" stop="20250131063000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131063000 +0100" stop="20250131075800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131075800 +0100" stop="20250131093000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hércules y la reina de Lidia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante su travesía, el joven Hércules bebe de una fuente mágica y pierde la memoria. Se convierte entonces en el cautivo de la reina Ofalia de Lidia, quien juega con los hombres y después los convierte en estatuas.Película de género peplum producida en 1959 entre España, Italia y Francia. La cinta, que cuenta las aventuras y desventuras del famoso personaje griego, no es sino la secuela de 'Hércules' de 1958. Como su precedesora, la segunda entrega está libremente basada en diversas obras clásicas. Concretamente, la trama supone una combinación de varias leyendas griegas extraídas de 'Los siete contra Tebas', de Esquilo, y 'Edipo en Colono', de Sófocles. El filme, dirigido por Pietro Francisci ('Atila: hombre o demonio'), se aparta mucho del material original y mezcla los acontecimientos al azar. La distribución internacional de la cinta la dotó de los más variados nombres, algunos contradictorios entre sí. En Argentina fue titulada 'Hércules sin cadenas', mientras que en España se conoce por 'Hércules encadenado'. Encabezan el elenco Steve Reeves, Sylvia Koscina y Sylvia López, cuya interpretación de mantis religiosa aún es recordada por los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pietro Francisci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Sylva Koscina, Sylvia Lopez, Gabriele Antonini, Primo Carnera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pietro Francisci, Ennio De Concini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Enzo Masetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruno Vailati.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/r/xhercules-y-la-reina-de-lidia-140340_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.pIeuzQE2wy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131093000 +0100" stop="20250131104100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2025[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Programas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xventaprime-1552555_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.3cPlKOWwbJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250131104100 +0100" stop="20250131121900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Guapa, ardiente y peligrosa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Esmeralda, descendiente de una familia de policías, va a Nueva York para localizar a Mike, un oficial del policía, amigo de su padre. Después de encontrarlo le confiesa que ha estado robando joyas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francesco Maselli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Claudia Cardinale, Tomas Milian, Leon Askin, Ellen Corby.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Francesco Maselli, Luisa Montagnana.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/u/a/xguapa-ardiente-y-peligrosa-1033695_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.94Wnnq2jp8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131121900 +0100" stop="20250131135600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Safari</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Sir Vincent Bramptom, un acaudalado aristócrata, contrata a un cazador inglés, Ken Duffield, para que encabece un safari en la selva africana. En éste también participa la prometida del aristócrata, Linda Lathem. Pero el motivo que guiará a Duffiel a organizar el safari no es la caza, sino venganzarse contra la tribu Mau-Mau que mató a su familia.Aventuras africanas sin demasiada repercusión, dirigidas por Terence Young, realizador británico especializado en el género de la acción y especialmente recordado por ser el autor de las primeras y más alabadas cintas de la saga de 007. En cuanto al reparto, el papel de intransigente cazador africano recayó en el hierático Victor Mature, en uno de sus mejores roles en la gran pantalla, mientras que su partenaire fue la bella Janet Leigh ('Psicosis').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Janet Leigh, John Justin, Liam Redmond, Victor Mature.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Anthony Veiller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] William Alwyn.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adrian D. Worker.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/f/xsafari-4157_SPA-87.jpg.pagespeed.ic.QTQi_-ZVME.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131135600 +0100" stop="20250131155600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La modista</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La elegante modista de alta costura Myrtle Dunnage regresa a su pueblo natal, situado en la Australia rural. Con su máquina de coser y un estilo elegante, se dispone a transformar a todas las mujeres del lugar y, de esta manera, vengarse de las personas que la expulsaron siendo una niña.La oscarizada Kate Winslet protagoniza esta tragicomedia con toques románticos y de humor negro sobre una modista de la clase alta que busca redención a golpe de aguja. La cinta está dirigida por la australiana Jocelyn Moorhouse, quien también escribió el guion junto a su marido, el cineasta P.J. Hogan, basándose en la novela homónima de Rosalie Ham. Cabe destacar que este es el primer filme de Moorhouse desde 'Heredarás la tierra' (1997). El motivo de esta tardanza es que la realizadora 'aussie' tiene dos niños con autismo, a quienes les dedica gran parte de su tiempo.El filme arrasó en los premios de la Academia de Cine y Televisión de Australia con cuatro galardones: mejor actriz principal (Winslet), de reparto (Judy Davis), actor secundario (Hugo Weaving) y, como no, diseño de vestuario.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Winslet, Liam Hemsworth, Hugo Weaving, Sarah Snook, Judy Davis, Caroline Goodall, Sacha Horler, Kerry Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jocelyn Moorhouse, P.J Hogan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-modista-422896_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.G1e7_t0-xJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131155600 +0100" stop="20250131174300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las joyas de la familia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Al morir su padre, una niña de 9 años, Donna Peyton hereda 30 millones de dólares. Su abogado John Wyman le comunica que deberá visitar a cada uno de sus seis tíos, todos interpretados por Jerry Lewis, para decidir quién de ellos será su padrastro. Película dirigida y producida por Jerry Lewis, quien también escribió el guión junto a Bill Richmond. 'La joyas de la familia' es otra de las cintas en las que Lewis, un auténtico mito del cine cómico, sabe demostrar su buen trabajo en solitario al margen de su ex compañero Dean Martin. La película ejemplifica, además, sus habilidades detrás de la cámara, consolidadas en la década de los 60.'La joyas de la familia' tuvo una espectacular acogida de taquilla en España. Entre los numerosos gags que han quedado en la memoria de muchos espectadores, destaca la escena de la competición de natación donde aparece en un cameo' la actriz Anne Baxter.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Sebastian Cabot, Neil Hamilton, Jay Adler, Robert Strauss, Jesslyn Fax, Donna Butterworth, Gene Baylos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pete King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jerry Lewis.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-joyas-de-la-familia-9985_SPA-77.jpg.pagespeed.ic._Q_HF7HEo8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131174300 +0100" stop="20250131200300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Duelo al sol</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1946[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando cuelgan a su padre por asesinar a su mujer y a su amante, Perla Chávez se traslada a Texas a vivir con unos parientes lejanos. Mientras que su tía Laura Belle y el hijo mayor de ésta, Jesse, la acogen enseguida como una más de la familia, Perla se encuentra con la hostilidad del patriarca -al que le llaman Senador- y con la lujuria del hijo menor, Lewt. Producida y escrita por David O'Selznick, la película fue dirigida por King Vidor, en un intento de repetir el éxito de 'Lo que el viento se llevó' y de relanzar la carrera de su esposa, Jennifer Jones. Este wéstern, adaptación de la novela homónima de Niven Busch, tuvo numerosos problemas de dirección. Hasta seis directores trabajaron de manera no acreditada en la realización de la película, entre los que se encontraban el propio O'Selznick, Josef von Strenberg o William Cameron Menzies. Sin embargo, Vidor pudo mantener cierto estilo propio, sobre todo en las tórridas escenas de amor y en la relación entre los diversos personajes. El erotismo de algunas secuencias hizo que, al estrenarse, 'Duelo al sol' fuera conocida con el sobrenombre de 'Lujuria en el polvo'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] King Vidor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joseph Cotten, Gregory Peck, Lionel Barrymore, Herbert Marshall, Lillian Gish, Walter Huston, Charles Bickford, Harry Carey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Oliver H.P. Garrett, David O. Selznick.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dimitri Tiomkin, Lee Garmes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David O. Selznick.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-al-sol-7896_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.ZJGwTtlcO1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131200300 +0100" stop="20250131220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-golpe-contra-las-ss-907585_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.xBcMg_0A5-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131220100 +0100" stop="20250131233800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Justice</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un miembro de los US Marshal que busca justicia por el asesinato de su hermano trata de defender un pequeño pueblo de un alcalde corrupto y sus sanguinarios secuaces que tratan de revivir la guerra civil.El actor, director y guionista Richard Gabai ('Llamada salvaje') es el responsable de este wéstern que presenta la estructura y elementos clásicos del género. El filme sitúa la historia en el año 1868, pocos años después del final de la Guerra de Secesión. El protagonista, interpretado por Nathan Parsons ('Los originales'), llega a una pequeña localidad donde el alcalde -Stephen Lang ('Avatar')- está transformando una mina abandonada en una fortaleza militar.Cabe destacar que el rodaje fue un auténtico quebradero de cabeza. La filmación fue víctima a diario de las inclemencias del tiempo, con temperaturas muy bajas, nieve y tormentas de arena. Además, la producción se vio salpicada por un altercado entre dos miembros del equipo de la película, que necesitó de la participación de la policía.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Gabai.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Lang, Jamie-Lynn Sigler, Jackson Rathbone, Nathan Parsons, Lesley-Anne Down, Ellen Hollman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Lewis, Shawn Justice.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Boris Zelkin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Lewis, AJ Perez.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/s/xjustice-575395_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.WSnQOCe-o-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250131233800 +0100" stop="20250201013400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En tránsito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Acabada la Segunda Guerra Mundial, un grupo de prisioneros alemanes van a un campo de concentración soviético, donde son vigilados por mujeres que sobrevivieron al terrible asedio de Leningrado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tom Roberts.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Thomas Kretschmann, Vera Farmiga, John Malkovich, Daniel Brühl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Natalia Nightingale-Grey, Simon van der Borgh.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-transito-722750_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.8Gqjm_6ggh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250201013400 +0100" stop="20250201031600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250201031600 +0100" stop="20250201044400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250201044400 +0100" stop="20250201063000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20250201063000 +0100" stop="20250201120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250201120000 +0100" stop="20250201160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250201160000 +0100" stop="20250201200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250201200000 +0100" stop="20250202000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202000000 +0100" stop="20250202040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202040000 +0100" stop="20250202080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202080000 +0100" stop="20250202120000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202120000 +0100" stop="20250202160000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202160000 +0100" stop="20250202200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250202200000 +0100" stop="20250203000000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250203000000 +0100" stop="20250203040000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">BOM Cine</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
    <category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
