<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 24/07/2024 20:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240724013400 +0200" stop="20240724030000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">XIII - La conspiración [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sumergido en una conspiración de gran alcance que amenaza con derrocar a todo el gobierno de los Estados Unidos, la identidad de XIII se convierte en la clave para desentrañar una verdad compleja y peligrosa que sorprenderá y emocionará. Desde la primera bala, este emocionante thriller de acción dejará al público sin aliento. La primera Dama de los Estados Unidos, Sally Sheridan, es asesinada por un francotirador durante su discurso en el Día de la Independencia. Tres meses más tarde, una pareja de ancianos descubre el cuerpo de un hombre herido en la playa. El joven no puede recordar lo más mínimo de su propia identidad. La única pista es un tatuaje en su cuello, 'XIII'. Mientras tanto, en la Casa Blanca, la inteligencia gubernamental sigue en búsqueda del asesino descubriendo que XIII tuvo relación con dicho atentado. ¿Podrían ser el asesino que los Estados Unidos está buscando desesperadamente? Aferrándose a las pistas desesperadamente, XIII comienza a reconstruir su vida, fragmentos de su memoria...

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Duane Clark.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Dorff, Caterina Murino, Greg Bryk, Stephen McHattie, Lucinda Davis, Jonathan Higgins.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724030000 +0200" stop="20240724042700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724042700 +0200" stop="20240724060100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724060100 +0200" stop="20240724065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724065900 +0200" stop="20240724095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724095700 +0200" stop="20240724111200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240724111200 +0200" stop="20240724133900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Alejandro el Magno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724133900 +0200" stop="20240724145800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los hombres del bosque de Sherwood</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, 1194. El rey Ricardo Corazón de León está prisionero en Alemania después de luchar en las Cruzadas. Su hermano, el príncipe John, usurpa el trono en su ausencia. Un hombre aparece asesinado en el bosque de Sherwood y se culpa de ello a Robin Hood. Robin no sólo es inocente sino que la víctima formaba parte de una misión para liberar al rey Ricardo y asegurar su vuelta a Inglaterra. El arquero tendrá que luchar por la liberación del rey Ricardo y para demostrar su inocencia.Una de las incontables producciones de serie B sobre la legendaria figura de Robín de los Bosques, inmortalizada por Errol Flynn. En este caso, la producción corrió a cargo de los míticos estudios británicos Hammer, que todavía no se habían especializado en cine de género fantástico. Dirigió Val Guest, uno de los realizadores clásicos de la Hammer, reponsable de alguno de sus más míticos títulos, como 'El experimento del Dr. Quatermass'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Val Guest.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Don Taylor, Reginald Beckwith, Eileen Moore, David King-Wood, Douglas Wilmer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Allan MacKinnon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doreen Carwithen.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Carreras.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-hombres-del-bosque-de-sherwood-67991_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.P8pENUBZh9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724145800 +0200" stop="20240724163500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza al muerto, mata al vivo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una banda de asesinos, dirigidos por Dan Hogan, dan el gran golpe. Asaltan un banco y roban 100.000 dólares en lingotes de oro. Quedan en el rancho de Jackal para repartirse el dinero. Por el camino se encuentran un misterioso hombre llamado John Webb que les ayudará en la travesía. Propone ir a México a cambio de poder quedarse con la mitad del botín. El líder acepta la propuesta y se disponen a seguir su camino, huyendo de la ley por el terrorífico desierto de México.Película dirigida por el cineasta Giuseppe Vari ('Guerreros de la ciudad', 'Vuelven los del calibre 38') y escrita por Adriano Bolzoni ('Vicios prohibidos', 'La ley del desierto'). El reparto lo conforman Klaus Kinski ('Nosferatu, vampiro de la noche'), Victoria Zinny ('De amor y de guerra'), Paolo Casella ('Reza al muerto, mata al vivo'), Dino Strano ('Los siete del grupo salvaje') y Antonio La Raina ('Antonio Gramsci: i giorni del carcere'), entre otros.'Reza al muerto, mata al vivo' fue filmado a la vez que se realizaba el rodaje de 'The Last Traitor', ambas dirigidas por Giuseppe Vari y escritas por Adriano Bolzoni el año 1971.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuseppe Vari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, Victoria Zinny, Dino Strano, Dante Maggio, Paolo Casella.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adriano Bolzoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-al-muerto-mata-al-vivo-205450_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.s3zDN1i8wi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724163500 +0200" stop="20240724185500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Caravanas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724185500 +0200" stop="20240724201900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tambores de venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un soldado busca vengarse de los seis asesinos que acabaron con la vida de su esposa y de su hijo. Poco a poco localiza y mata a cada hombre, uno a uno, hasta que llega al jefe de la banda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Gariazzo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ty Hardin, Craig Hill, Gordon Mitchell, Rossano Brazzi, Edda Di Benedetto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Gariazzo.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/a/m/xtambores-de-venganza-223409_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.MmNIKosSVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724201900 +0200" stop="20240724220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724220100 +0200" stop="20240724234000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fight to the Finish</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240724234000 +0200" stop="20240725012800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mulholland Falls (La brigada del sombrero)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la década de 1950, el departamento de policía de Los Ángeles crea un cuerpo especial para terminar con el crimen organizado. Su líder es Max Hoover, un hombre que utiliza métodos poco ortodoxos para desempeñar sus funciones. A raíz del brutal asesinato de una joven que buscaba el éxito en Hollywood, Max y su equipo se verán envueltos en un fraude que implica a las altas esferas del gobierno.El productor Richard Zanuck compró los derechos de un artículo publicado en 'Los Angeles Times' en 1987 que hacía referencia a la existencia, en los años 50, de un grupo de élite del cuerpo de policía de la ciudad. Sus cuatro miembros siempre vestían con sombreros y esto les llevó a ser conocidos como La brigada del sombrero. El productor, intuyó que detrás de la anécdota latía una historia de corrupción, poder, intriga y amor; así que, después de negociar con los dos integrantes del grupo que seguían vivos, empezó la producción del filme.Un impresionante elenco de actores fue el encargado de dar vida a los cuatro jinetes: Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn y Michael Madsen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Tamahori.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn, Michael Madsen, Melanie Griffith, Treat Williams, Jennifer Connelly, Daniel Baldwin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Dexter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dave Grusin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/l/xmulholland-falls-la-brigada-del-sombrero-6740_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.tMKTZKg_z9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725012800 +0200" stop="20240725025500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Battle in Space: The Armada Attacks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un futuro en el 2420, después de que extraterrestres y poderosos magos espaciales esclavizaran aldeas humanas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Jaksch, Lukas Kendall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Doug Jones, Douglas Tait, Ron Roggé, Trip Hope, Jordu Schell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sanjay F. Sharma, Ryan McCormick.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/t/xbattle-in-space-the-armada-attacks-1528800_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.xDICJEiR5T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725025500 +0200" stop="20240725043500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725043500 +0200" stop="20240725060500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725060500 +0200" stop="20240725063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725063300 +0200" stop="20240725070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725070000 +0200" stop="20240725100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725100000 +0200" stop="20240725105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240725105300 +0200" stop="20240725125700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El balneario de Battle Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. John Harvey Kellogg, inventor de los populares cornflakes, es el propietario de un balneario donde aplica sus peculiares teorías sobre la salud. Mitad gurú, mitad dictador, este profeta de la alimentación convierte el balneario en un santuario donde, a través del cuidado del cuerpo, se alcanza también la depuración de la mente.Alan Parker se basó en la novela homónima de T. Coraghessan Boyle para escribir y dirigir 'El balneario de Battle Creek', trasladando a la pantalla la exótica personalidad de uno de los personajes más influyentes en el cambio de hábitos alimentarios producidos durante el siglo XX. Confió para ello en Anthony Hopkins, que propenso a la caricatura y a la consecución de retratos efectistas, fue el cómplice ideal para encarnar al Dr. Kellogg. Algunos de los pacientes que acuden al balneario están interpretados por Bridget Fonda, Matthew Broderick, John Cusack o Lara Flynn Boyle. El filme, que marca un curioso punto y a parte dentro de la filmografía de su director, no entusiasmó demasiado a los estadounidenses a tenor del desastre económico que supuso su estreno.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Carvey, Bridget Fonda, John Cusack, Matthew Broderick, Anthony Hopkins, Michael Lerner, Colm Meaney, John Neville.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Parker, Armyan Bernstein.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-balneario-de-battle-creek-6179_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.fvOedorSjf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725125700 +0200" stop="20240725145000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La guerra de Murphy</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un submarino alemán torpedea a un mercante en aguas sudamericanas del Delta del Orinoco. El único superviviente del mercante es Murphy, que declara su guerra personal a los nazis. Así, mientras para los alemanes, su principal empeño está en reparar el submarino y poder volver a casa, para Murphy su único objetivo es impedirlo y seguir haciéndole la guerra a los alemanes, adaptándose sorprendentemente al medio en que se encuentra, cosa que no logran los alemanes, mucho más numerosos y mejor dotados militarmente, pero deseosos de dejar aquel infierno y regresar a Alemania. Película de reparto muy reducido que plantea una fábula sobre la tozudez humana, a través de la guerra que libra un soldado de las fuerzas aliadas contra un enemigo alemán, mucho más poderoso que él en términos de hombres y de recursos pero con menos ganas de seguir peleando. Se trata de una adaptación de una novela de Max Catto de la mano del guionista Stirling Silliphant ('El coloso en llamas') donde Peter O'Toole realiza todo un recital interpretativo, mostrando lo ecléctico de su trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Yates.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter O'Toole, Siân Phillips, Philippe Noiret, Horst Janson, John Hallam, Ingo Mogendorf.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stirling Silliphant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ken Thorne.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Deeley.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-guerra-de-murphy-55339_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.AR_2nnfCBs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725145000 +0200" stop="20240725163700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Buscándolo vivo o muerto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras una serie de crímenes realizados por un grupo de renegados, Noble Adams es sacado de su retiro espiritual para capturar al cabecilla de la banda. Para ello, contará con la ayuda de su hijo.Este telefilme que entra en los parámetros clásicos del wéstern pasó a la historia del cine por ser la última película de John Guillermin, célebre director de títulos tan emblemáticos como 'El coloso en llamas', 'King Kong' o 'Muerte en el Nilo', entre muchos otros. Además, cuenta con un entretenido guion obra de Kevin Jarre, un experto en este tipo de productos, tal y como demuestran los libretos de 'Rambo: Acorralado' o 'Tiempos de gloria', trabajo por el cual recibió una nominación al Globo de Oro.El actor y músico Kris Kristofferson es el encargado de encarnar al protagonista. Junto al estadounidense, conocido por el gran público gracias a su participación en la saga 'Blade', David Huddleston ('El gran Lebowsky'), Don Swayze (hermano pequeño de Patrick) y Scott Wilson (Hershel Greene en 'The Walking Dead') completan el reparto principal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kris Kristofferson, Scott Wilson, Mark Moses, David Huddleston, John Quade.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jarre.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sylvester Levay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lance Hool.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/u/s/xbuscandolo-vivo-o-muerto-306335_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.1-TVSvS-bb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725163700 +0200" stop="20240725184500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moby Dick</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· A bordo del ballenero Pequod, el capitán Ahab surca los mares en busca de Moby Dick, la gigantesca ballena blanca que le arrancó la pierna años atrás. Ahab vive obsesionado con el momento en que vuelva a ver al animal y pueda poner fin a su vida. La más célebre de las adaptaciones del clásico homónimo de Herman Melville. Está considerada como una de las mejores películas de su director, pese a que más de un crítico no estuvo de acuerdo con la interpretación que hizo Huston del texto original. Rodada en el mar, con considerable riesgo para su reparto y equipo técnico, Huston contó con tres ballenas mecánicas para filmar la película, un dispendio que desbordó el presupuesto. Las tres acabaron perdiéndose en el mar y el propio Gregory Peck estuvo a punto de ahogarse mientras se rodaba una de sus escenas finales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Orson Welles, Harry Andrews, Richard Basehart, Leo Genn, Seamus Kelly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huston, Ray Bradbury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philip Sainton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Huston.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmoby-dick-6930_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.rqix9PAeF7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725184500 +0200" stop="20240725202700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/-/d/xy-dejaron-de-llamarle-camposanto-82053_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.6kex9NrIZS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725202700 +0200" stop="20240725220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A través del huracán</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres cowboys, a quienes confunden con una banda de forajidos, son perseguidos implacablemente por un tenaz sheriff y sus hombres.wéstern de producción independiente, escrito por Jack Nicholson y dirigido por un cineasta de culto como Monte Hellman. La cinta se rodó de forma simultánea con 'El tiroteo', uno de los mejores trabajos del director, y compartió con ella varios actores y localizaciones, como el mismo Nicholson o Millie Perkins, a los que acompañan secundarios del calibre de Cameron Mitchell y Harry Dean Stanton. En España se estrenó con el título de 'A través del huracán'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Monte Hellman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cameron Mitchell, Millie Perkins, Jack Nicholson, Katherine Squire, Harry Dean Stanton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Nicholson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Jackson Drasnin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Monte Hellman, Jack Nicholson.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/t/xa-traves-de-l-huraca-70682_CAT-93.jpg.pagespeed.ic.Y1Xb3LX6gO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725220000 +0200" stop="20240725234300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Venganza Criminal: la leyenda de la loca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En las calles de Los Ángeles, viejas heridas encienden la venganza de una ex pandillera y su joven prima.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nathan Gabaeff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danay García, Bianca A Santos, Danny Trejo, Lou Diamond Phillips, Steven Bauer.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Gabaeff.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-criminal-la-leyenda-de-la-loca-661334_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.YvBng85iRF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240725234300 +0200" stop="20240726012700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infalible</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kevin, Rob y Sam son miembros de un grupo que, solo en teoría, planea asaltos perfectos, como afición , sin la menor intención de llevarlos a cabo. Un gánster encuentra parte de su material de trabajo y decide chantajearlos para que realicen un robo millonario.Thriller de acción canadiense que mezcla momentos de humor con situaciones llenas de suspense, siguiendo la estela de éxitos como 'Ocean’s Eleven' o 'The Italian Job'. Se trata de la tercera película escrita y dirigida por William Phillips ('Treed Murray'), quien reunió a un buen número de rostros habituales de la gran pantalla del país para formar parte de su proyecto.Pese a tratarse de una buena película dentro del género del cine de acción y tener como principal reclamo el actor Ryan Reynolds ('La Proposición'), el filme tuvo una fría acogida en las salas canadienses, lo que provocó que en la mayoría de países fuera distribuida directamente en formato doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Reynolds, Kristin Booth, Joris Jarsky, Sean Sullivan, Tara Slone, David Suchet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy House, Seaton McLean.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfalible-140708_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.JwA-V70QFC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726012700 +0200" stop="20240726025700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un nuevo amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Florida se enfrenta a un embarazo inesperado mientras mantiene empleos de salario mínimo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Laurie Collyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Naomi Watts, Matt Dillon, Tess Harper, Norman Reedus, Adrienne Lovette, Antoni Corone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laurie Collyer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-nuevo-amanecer-830740_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.0_XTVE-ufD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726025700 +0200" stop="20240726042600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726042600 +0200" stop="20240726060900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726060900 +0200" stop="20240726063300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726063300 +0200" stop="20240726070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E8[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726070000 +0200" stop="20240726100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726100000 +0200" stop="20240726105400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240726105400 +0200" stop="20240726130500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los chicos de la compañía C</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cinco jóvenes marines siguen un duro entrenamiento en un campamento militar. Cuando se desplazan a Vietnam para combatir, sus vidas se convierten en una terrible pesadilla. Más tarde les dicen que, si ganan un partido de fútbol contra sus rivales, estarán exentos de combatir; pero en una guerra las cosas no son tan fáciles como parecen.Drama bélico centrado en la estupidez de la guerra y en los traumáticos efectos que tiene sobre sus participantes más directos: los soldados. A pesar del reducido presupuesto con el que contaba, el director Sidney J. Furie ('Águila de acero') consiguió crear uno de los filmes más honestos sobre la guerra del Vietnam que fue ampliamente aclamado por la crítica. De hecho, siendo uno de los primeros filmes de este subgénero, sentó las bases de películas como 'La chaqueta metálica', 'Salvar al soldado Ryan' o 'Platoon'.Uno de los aspectos que más destacan del filme son sus actuaciones. Entre sus protagonistas encontramos a Stan Shaw ('La isla de las cabezas cortadas'), Andrew Stevens ('Al filo de la media noche') y Craig Wasson ('Doble cuerpo').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stan Shaw, Andrew Stevens, James Canning, Michael Lembeck, Craig Wasson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney J Furie.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André E Morgan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-chicos-de-la-compania-c-12294_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.4-8ZJW4sk0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726130500 +0200" stop="20240726143100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El momento de matar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hunter Lord busca, junto a su inseparable compañero Bull, el escondite secreto donde está escondido el oro de un general tejano fallecido en combate. Todo parece fácil pero las cosas empiezan a complicarse.Clásico espagueti wéstern en cuanto a fondo y estructura, que supuso la primera colaboración entre el director Giuliano Carnimeo (aquí firmando como Anthony Ascott) y su actor fetiche George Hilton, quienes volverían a trabajar juntos en otros filmes del Oeste, como 'Vende la pistola y cómprate la tumba' o 'Y ahora le llaman Aleluya'. A Hilton, le acompaña un habitual en roles de duros en cintas de vaqueros, Walter Barnes ('Infierno de cobardes') y la alemana Loni von Friedl ('Las águilas azules').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] George Hilton, Walter Barnes, Horst Frank, Giorgio Sammartino, Loni von Friedl, Carlo Alighiero, Renato Romano, Rudolf Schündler.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi, Bruno Leder.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pier Ludovico Pavoni.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-momento-de-matar-20010_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.SH5p_8BViA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726143100 +0200" stop="20240726162100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El quinto mosquetero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El rey Luis XIV tiene, sin saberlo, un hermano gemelo, Philippe. Cuando se entera decide enviarlo inmediatamente a La Bastilla. Sin embargo, el rey quiere ganar popularidad ante sus súbditos y para ello planea su propio asesinato, trama en la que Philippe debe hacer las veces del rey. Pero Philippe consigue escapar y todo el mundo le considera como el verdadero monarca.Variante de la novela original de Alejandro Dumas 'El hombre de la máscara de hierro', de la que existen varias adaptaciones. D'Artagnan y los tres míticos mosqueteros se reúnen en esta ocasión para custodiar a un hermano gemelo del rey de Francia. El doblete Luis XIV-Philippe y el consiguiente juego de suplantación de personalidades está interpretado por el actor Beau Bridges. Esta producción austroalemana cuenta con un exótico reparto encabezado por las sensuales Sylvia Kristel y Ursula Andress. Además goza de las colaboraciones de viejas glorias como Olivia de Havilland, Cornel Wilde y Rex Harrison. Tras la cámara, el británico Ken Annakin.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Austria, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ken Annakin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Ursula Andress, Beau Bridges, Cornel Wilde, Ian McShane, Lloyd Bridges, José Ferrer, Olivia De Havilland.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Ambrose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-quinto-mosquetero-7734_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H6iQWkKhYX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726162100 +0200" stop="20240726182300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726182300 +0200" stop="20240726202900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sol rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726202900 +0200" stop="20240726220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El hombre de Oklahoma</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1870, el Dr. Brighton viaja en ferrocarril hacia California, mientras su esposa muere al dar a luz cerca de un asentamiento de indios cherokee. Destrozado por la tragedia, Brighton decide instalarse junto con su hija pequeña en una pequeña ciudad en pleno oeste, cerca de la base de los indios. Una vez allí, cuando un indio mata a un blanco en defensa propia, el doctor se pondrá de parte del primero.Western de poca trascendencia, con grandes dosis melodramáticas, dirigido por Francis D. Lyon y protagonizado por Barbara Hale, más conocida por su trabajo en la serie televisiva 'Perry Mason', y Joel McCrea, actor que encarnó al prototipo de hombre honrado y recto en todo tipo de westerns. En la película, cabe destacar la presencia de un buen número de actores secundarios de reconocido prestigio, entre los que destacan Brad Dexter, recordado por su trabajo en 'Los siete magníficos', de John Sturges, y Douglas Dick, actor reconocido desde su aparición en 'Saigon' en 1948, junto a Alan Ladd y Veronica Lake.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Francis D Lyon.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Barbara Hale, Brad Dexter, Gloria Talbott, Verna Felton, Douglas Dick, Michael Pate, Anthony Caruso.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-de-oklahoma-9153_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.VkcLH92V2i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726220000 +0200" stop="20240726233800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Better Criminal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un policía de Los Ángeles se ve obligado a trabajar para dos sindicatos del crimen en guerra mientras se encuentra bajo una investigación interna.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ben Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jordan Belfi, Tom Sizemore, Emilio Rivera, Mike Pfaff, Bai Ling, James Hong.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Burke, Pedro Fernández.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/t/xbetter-criminal-648760_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.ixsEDo3ulv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240726233800 +0200" stop="20240727012000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cuentos de Kama Sutra: en el jardín perfumado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una pareja de Manhattan, Michael y Lisa, tiene problemas en su relación. La vida amorosa de Lisa es decepcionante ya que Michael la rechaza sexualmente; en consecuencia, ella empieza a tener dudas acerca de su propio deseo hacia él.Drama erótico dirigido por el director indio Jag Mundhra, prolífico pero desconocido cineasta en Occidente. De hecho, este es uno de los males que padece la industria india: pese a ser la que más películas produce anualmente en el mundo, la mayoría de ellas tienen escasa presencia en los circuitos de distribución occidentales. Quizás por ello, Mundhra decidió apostar por dos protagonistas blancos y un guion muy americanizado. De hecho, a pesar de las localizaciones exóticas (la cinta fue rodada en India), la película es un producto convencional con un complejo libreto que incluye algunos desnudos y situaciones sexuales.A modo de curiosidad, 'El jardín perfumado' hace referencia a un manual árabe sobre sexo escrito a principios del siglo XV.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jag Mundhra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ivan Baccarat, Amy Lindsay, Pravesh Kumar, Gigi St. Blaque, Rajeshwari Sachdev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas A Fucci.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tor Hyams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Cascante, Ramesh Krishnamoorthy.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/e/xcuentos-de-kama-sutra-en-el-jardin-perfumado-138348_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.wn-C6kcjXt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727012000 +0200" stop="20240727030300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Corazón de amante, manos de asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Amanda Grace es una prestigiosa psicóloga con una carrera profesional de éxito. Sin embargo, su forma de vivir su sexualidad la llevará a formar parte de una red de chantajes y asesinatos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lou Diamond Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Vernon, Robert Prentiss, Bill Allen, Greg Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lou Diamond Phillips, Kurt Voss.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcorazon-de-amante-manos-de-asesino-314525_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.3x69FG7Hdb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727030300 +0200" stop="20240727043000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727043000 +0200" stop="20240727060600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727060600 +0200" stop="20240727074600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727074600 +0200" stop="20240727103600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240727103600 +0200" stop="20240727121400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El guerrero del bosque</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727121400 +0200" stop="20240727135400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El aprendiz de kung-fu</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jiang es un chico huérfano que durante el día tiene tendencia a meterse en problemas y durante la noche sueña que es un gran luchador de kung-fu. Desesperado por conocer las técnicas de esta arte marcial, Jiang acepta vigilar un importante tesoro de jade como intercambio a las clases que le ofrece su maestro. Una banda de ladrones intentará llevarse el tesoro y Jiang deberá demostrar que es un buen guardián.Una de las primeras películas en las que Jackie Chan empieza ya a mostrar las dotes cómicas que le han hecho famoso en todo el mundo. La película es un recital de kung-fu, ya desde los títulos de crédito, en los que Chan hace toda una exhibición. Además, es una parodia de varios filmes melodramáticos de kung-fu que aparecieron en Hong Kong durante la década de los 70.Rodada en 1978, la película no se estrenó hasta 1980, aprovechando la mayor popularidad de Chan en Hong Kong. Ese mismo año, se estrenó la primera película de Chan en los EE.UU.., 'La furia de Chicago', pero tendría que esperarse unos cuantos años más para triunfar en el continente americano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Chung-erh Lung, Dean Shek, James Tien, Ma Wu.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frankie Chan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-aprendiz-de-kung-fu-63920_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.xjdPEQI2uL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727135400 +0200" stop="20240727160200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dos ladrones y medio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fong es un ladrón sin suerte que se gasta todo lo que roba en apuestas. Su gran oportunidad llega cuando un mafioso le encarga secuestrar el bebé de una de las mujeres más poderosas de la ciudad. Junto a su peculiar socio, tendrá que quedarse unos días con el bebé raptado, aunque no tenga ni idea de como hacer de niñera.Comedia de artes marciales protagonizada por Jackie Chan, uno de los nombres más carismáticos del género, que llevaba rodados más de cien títulos cinematográficos. En esta ocasión, 'Dos ladrones y medio' es una película familiar dirigida por Benny Chan ('Experimento letal') que, a pesar de compartir apellido con Jackie, no tienen ningún parentesco. Ambos han trabajado juntos como director y actor en varias ocasiones destacando 'New Police Story' de 2004, filme que obtuvo 16 nominaciones en diversos premios y categorías.A modo de curiosidad, destacar que el propio Chan canta la melodía del tema principal del filme en las tomas falsas mostradas al final del largometraje.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Benny Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Michael Hui, Louis Koo, Charlene Choi, Biao Yuen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jackie Chan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Fai Young Chan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Benny Chan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-ladrones-y-medio-116056_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.fRen-7m2u1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727160200 +0200" stop="20240727165100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727165100 +0200" stop="20240727173800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727173800 +0200" stop="20240727182600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727182600 +0200" stop="20240727201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727201300 +0200" stop="20240727220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El halcón de invierno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hacia 1840, los indios Pies Negros de Canadá se ven infectados por un brote de viruela mortal. Cuando la enfermedad ya es una epidemia y amenaza seriamente la existencia de la población, Winterhawk, un indio muy valiente, se da cuenta que sólo el hombre blanco tiene remedio contra la viruela. Para salvar a su gente, Winterhawk deja el Canadá y se dirige a Montana, donde recibe todo tipo de humillaciones de los blancos.Durante los años 70, en plena realización del llamado western crepuscular, se produjeron una serie de películas de este género que tenían una fuerte connotación ecologista o antropológica. Revisando los parámetros que habían definido el cine del Oeste, 'Águila Roja' se enmarca perfectamente en este tipo de cine, convirtiendo a un indio en protagonista y cuestionando el papel del hombre blanco en la historia de los Estados Unidos. De todos modos, la cinta tampoco está considerada una de las mejores producciones de este subgénero.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leif Erickson, Woody Strode, Denver Pyle, L.Q Jones, Elisha Cook Jr, Dennis Fimple, Arthur Hunnicutt, Dawn Wells.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles B Pierce, Earl E Smith.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lee Holdridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-halcon-de-invierno-38742_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.UslYe8xc2f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727220000 +0200" stop="20240727233400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hickok, el pistolero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Wild Bill Hickok tiene que apaciguar al pueblo más salvaje del oeste. Al mismo tiempo que imparte justicia, su reputación de pistolero más rápido del oeste será puesta a prueba.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Timothy Woodward Jr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Luke Hemsworth, Kris Kristofferson, Trace Adkins, Bruce Dern, Cameron Richardson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lanahan.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/c/xhickok-el-pistolero-618309_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.o3BNIHSAYh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240727233400 +0200" stop="20240728011400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hyde Park</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Basado en uno de los tiroteos más intensos en la historia del salvaje Oeste, esta es la historia de los sheriffs rivales Mike McCluskie y Billy Bailey y la guerra que se libró en un pueblo de Kansas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] C. Thomas Howell, Luke Arnold, Viva Bianca, Richard Riehle, M.C Gainey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton, August Benassi.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/y/d/xhyde-park-788282_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.PTbmeooUkC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728011400 +0200" stop="20240728024600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Chloe</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Catherine, una doctora de éxito, sospecha que su marido la engaña. Con el fin de acallar sus sospechas y temores, contrata a Chloe, una joven irresistible, que ponga a prueba la fidelidad de este.Thriller erótico que firmó el cineasta de origen armenio Atom Egoyan, quien ya se había puesto a la crítica en el bolsillo gracias a 'El viaje de Felicia', 'Ararat' y 'El dulce porvenir'. Para ello, decidió no contar con su mujer, Arsinee Khanjian, una habitual de su filmografía, y dar el protagonismo a Julianne Moore ('Magnolia') y Amanda Seyfried ('Mamma Mía!'), quien fue convencida por el productor ejecutivo Jason Reitman, que en aquel mismo año ya había trabajado con ella en 'Jennifer's body'. Ambas estuvieron apoyadas por Liam Neeson. El actor de 'La lista de Schindler' se tuvo que ausentar del rodaje en marzo de 2009, pues su mujer, Natasha Richardson, ingresó en un hospital tras un accidente de esquí. Aunque la intérprete murió a los pocos días, Neeson volvió para terminar sus escenas. Eso sí, los guionistas reescribieron la trama para que él pudiera filmar todo lo que le quedaba en dos días.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Atom Egoyan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Julianne Moore, Liam Neeson, Amanda Seyfried, Max Thieriot, Nina Dobrev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Erin Cressida Wilson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mychael Danna.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jeffrey Clifford, Joe Medjuck.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/l/xchloe-151164_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.-nxc2TZ4fD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728024600 +0200" stop="20240728041900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728041900 +0200" stop="20240728054400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728054400 +0200" stop="20240728072800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728072800 +0200" stop="20240728075200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240728075200 +0200" stop="20240728103400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240728103400 +0200" stop="20240728121200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Veneno mortal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de terror[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un pequeño pueblo americano sufre una mortal epidemia producida por un virus que se trasmite por picaduras de serpientes. El pueblo es puesto en cuarentena y tomado por el ejército. Aunque los médicos locales tratan de encontrar un antídoto, algunos altos mandos militares no parecen dispuestos a solucionar el problema.Una especie de cruce entre 'Veneno' y 'Estallido', rodado para su estreno directo en formato de vídeo y dirigido por Fred Olen Ray, un especialista en producciones de acción de bajo presupuesto. Protagonizan Treat Williams ('Deep Rising'), Mary Page Keller ('Negociador') y Catherine Dent ('The Majestic').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Treat Williams, Mary Page Keller, Hannes Jaenicke, Catherine Dent, Anthony John Denison.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean McGinly, Dan Golden.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Neal Acree.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de terror</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xveneno-mortal-54532_SPA-54.jpg.pagespeed.ic.JMv0PWQAJN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728121200 +0200" stop="20240728134800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El día de los trífidos [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Con los ojos vendados tras una operación, Bill Masen echa de menos las duchas solares que ciegan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nick Copus.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dougray Scott, Joely Richardson, Eddie Izzard, Brian Cox, Vanessa Redgrave.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-los-trifidos-918338_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.T0uoJOmUIc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240728134800 +0200" stop="20240728152400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El día de los trífidos [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bill y Coker se refugian en una abadía, cuya abadesa quiere destinarla a refugiados ciegos y videntes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nick Copus.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dougray Scott, Joely Richardson, Eddie Izzard, Brian Cox, Vanessa Redgrave.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-los-trifidos-918338_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.T0uoJOmUIc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240728152400 +0200" stop="20240728170700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sacrifice</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras infiltrarse en una red de narcotraficantes, un policía no consigue mantener las distancias y se ve implicado más de la cuenta después de ocuparse de la hermana pequeña de un miembro de la banda.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damian Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Christian Slater, Kim Coates, Devon Bostick, Lara Daans.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damian Lee.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/c/xsacrifice-804163_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.ULdhmvW2yD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728170700 +0200" stop="20240728184900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Aladino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Al Haddin encuentra una lámpara con la que invoca a un todopoderoso genio, que le concederá todos sus deseos, desde ligarse a una chica hasta ganar un campeonato deportivo.Bruno Corbucci, hermano del mítico director de wésterns Sergio Corbucci y responsable de comedias como 'Dos superpolicías en Miami' o 'Como el perro y el gato', volvió a contar con Bud Spencer para contar con esta nueva adaptación -bastante 'sui generis'- del mito de Aladino de 'Las 1001 noches'. Le acompaña Venantino Venantini ('22 balas') y los dos respectivos hijos de este dúo: Luca Venantini y Diamy Spencer.En el ámbito de la fotografía, destaca la presencia de un gran conocido de Corbucci y Spencer, Silvano Ippoliti, responsable del apartado visual de las dos mencionadas cintas del director, entre muchas otras. De hecho, la recomendación le vino de su hermano, pues el artesano ya había trabajado con Sergio en 'El superpoderoso', 'El gran silencio' y 'Joe, el implacable'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruno Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, Luca Venantini, Janet Agren.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Dardano Sacchetti.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/a/xaladino-285872_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.10gkctwq4d.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728184900 +0200" stop="20240728203200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ojo por ojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras pasar encarcelado cinco años, Bill Kiowa no tiene otro objetivo que vengarse de un bandido de origen japonés que asesinó a su mujer. Ese bandido, además, consiguió meterlo en la cárcel con la complicidad del 'sheriff'.Uno de tantos espagueti wéstern producidos a finales de los 60 y principios de los 70. Como es habitual en este tipo de películas, la base de la historia es el cumplimiento de una venganza. Con un toque algo exótico, ya que el malvado es de origen japonés, 'Ojo por ojo' cuenta con Bud Spencer antes de hacerse famoso con 'Le llamaban Trinidad'. Debut tras las cámaras del director Tonino Cervi ('Retrato en negro de la burguesía'), la cinta tiene un guión de Dario Argento, posteriormente uno de los creadores del 'giallo', el cine de terror italiano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tonino Cervi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, William Berger, Wayde Preston, Tatsuya Nakadai, Diana Madigan, Jeff Cameron, Stanley Gordon, Teodoro Corrà.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/j/o/xojo-por-ojo-14633_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.0vH4OU5aub.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728203200 +0200" stop="20240728220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cita en Sundown</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bart Allison y su amigo, Sam, llegan a la pequeña ciudad de Sundown para matar a su cacique, Tate Kimbrough. El motivo de esta venganza está en que Kimbrough había mantenido relaciones con la mujer de Allison y tras abandonarla, ésta se suicidó. Pero cuando Bart y Sam llegan a Sundown, su hombre está a punto de casarse con Lucy Summerton.Segundo de los memorables siete wésterns de bajo presupuesto que rodaron juntos el director Budd Boetticher y el intérprete Randolph Scott a lo largo de la década de los años 50. En esta ocasión, la tradicional historia de venganza, corrupción y odio adapta una historia escrita originalmente por Vernon L. Fluharty.Un rasgo importante del filme es su fotografía, obra de un competente técnico como Burnett Guffey, ganador de dos Oscar por 'De aquí a la eternidad' y 'Bonnie y Clyde'. La espectacular rubia Karen Steele, quien se casaría posteriormente con Boetticher, y la pelirroja Valerie French, aportan el toque femenino a un reparto sobrado de testosterona.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Budd Boetticher.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, John Carroll, Karen Steele, Valerie French, Noah Beery Jr, John Archer, Andrew Duggan, James Westerfield.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Lang.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Heinz Roemheld.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/t/xcita-en-sundown-8424_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.BsQm1vvJHL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728220000 +0200" stop="20240728234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Diamond 13</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Matt es un tipo duro y solitario que trabaja en la división número 13 de la policía criminal. Su vida pasa tristemente hasta que recibe la llamada de un amigo para proponerle algo muy interesante: una malversación de dinero sucio, el golpe perfecto.El cineasta Gilles Béhat ('El más salvaje entre todos') adapta para el celuloide la novela 'L’étage des morts' del escritor argelino Hugo Pagan. Béhat, que llevaba fuera del mundo del cine desde 1990, dota a este thriller de todos los ingredientes para convertirlo en un producto efectista más que efectivo.Encabezan el elenco de actores un mastodóntico Gérard Depardieu ('Cyrano de Bergerac'), que interpreta al duro y renegado inspector Mat, y Olivier Marchal, que además ejerce de guionista. Marchal se ha convertido en la última década en un experto es este tipo de thrillers policiacos, ya que dirigió 'MR 73' y la muy valorada por la crítica 'Asuntos pendientes'.Una tríada de bellas mujeres completan el reparto: Asia Argento ('xXx'), hija del mítico director de filmes de terror Dario Argento, la senegalesa Aïssa Maïga ('Bamako') y la francesa Catherine Marchal ('Asuntos pendientes', 'MR 73'), esposa de Olivier Marchal.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Luxemburgo 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Béhat.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu, Olivier Marchal, Asia Argento, Anne Coesens, Aïssa Maïga, Catherine Marchal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Béhat, Olivier Marchal.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiamond-13-202792_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.miCY8g77kk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240728234700 +0200" stop="20240729012500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las entrañas de la bestia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante un viaje por Asia, unos desconocidos secuestran a Jessica y a su amiga Sarah. El padre de la primera, Jake Hopper, se entera de la angustiosa noticia cuando un viejo amigo de sus días en el servicio secreto le trae la cinta solicitando el rescate. Hopper decide tomar cartas en el asunto y vuela hacia Bangkok para utilizar sus viejos contactos e intentar proteger la seguridad de las chicas. La búsqueda para averiguar lo que ha pasado le conduce a la mafia tailandesa.Ching Siu Tung, el director de 'Una historia china de fantasmas' y coreógrafo de películas como 'Hero' o 'Shaolin Soccer' firma este filme de acción trepidante y belicista. La cinta está protagonizada por el actor Steven Seagal, uno de los máximos exponentes del cine de artes marciales de los 80 y los 90. Suyos fueron algunos de los mayores éxitos de este género cinematográfico, como 'Alerta máxima' o 'Difícil de matar'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Siu-Tung Ching.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Byron Mann, Monica Lo, Tom Wu, Patrick Robinson, Vincent Riotta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Townsend.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mark Sayer-Wade.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Jamie Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-entranas-de-la-bestia-93459_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.HjSsWp5rXM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729012500 +0200" stop="20240729025800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rescate en Cuba</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Plato, un duro aventurero de Miami, y Bo, su mejor amigo, son contratados para rescatar a dos fugitivos que se han escapado de un campo de prisioneros de Cuba. Pero uno de los rescatados mata a su propio padre y pretende que Plato sea considerado culpable de ese crimen.Thriller en el que dos aventureros se verán acusados de un crimen no cometido. Con una trama de política internacional de fondo, 'Rescate en Cuba' tiene una factura televisiva, pese a ser pensada para la gran pantalla. En todo caso, podemos ver actuar a un veterano Roy Scheider, conocido sobre todo por su papel protagonista en 'Tiburón'. Pese a todo, el filme no llegó a estrenarse en España y pasó directamente al formato videográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Busey, Roy Scheider, Steven Bauer, Jeff Speakman, Tiani Warden, Maggie Myatt, Horacio Le Don, Doug DeLuca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Becket.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert O Ragland.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mitchell G Blumberg, James Brooke.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xrescate-en-cuba-26720_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.cw3im2O6iX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729025800 +0200" stop="20240729041400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729041400 +0200" stop="20240729055800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729060200 +0200" stop="20240729070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240729070000 +0200" stop="20240729100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240729100000 +0200" stop="20240729104200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240729104200 +0200" stop="20240729122600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El tigre de Esnapur</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Harald es un afamado arquitecto cuyos servicios han sido demandados por el maharajá Chandra del reino de Esnapur. De camino, Harald salva a la bella bailarina Seetha de las fauces de un tigre. El flechazo entre los dos es instantáneo, pero el maharajá, dominado por los celos, no está dispuesto a que esta relación siga adelante.Primera entrega del 'binomio indio' (que se completa con la cinta 'La tumba india') que filmó el director Fritz Lang en su retorno a Alemania, tras una exitosa y larga carrera en los Estados Unidos. Ambas películas están basadas en una novela de aventuras de Thea von Harbou, que fue esposa de Lang, y que ya había sido llevado al cine con anterioridad por Richard Eichberg ('La casta Susana') en 1938.En 'El tigre de Esnapur' el director alemán abandona la fotografía expresionista en blanco y negro y apostó por el uso del color, consiguiendo un cromatismo y unos efectos visuales impresionantes para la época. Para protagonizar esta exótica historia, Lang apostó por el suizo Paul Hubschmid ('Funeral en Berlín') para dar vida al aventurero arquitecto, el austríaco Walter Reyer ('Sissí emperatriz') y la bella Debra Paget ('Love Me Tender').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Luciana Paluzzi, Valéry Inkijinoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-tigre-de-esnapur-150524_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.aKELJhkTAj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729122600 +0200" stop="20240729141100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La tumba india</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Chandra, el Maharajá de Eschnapur, se ha enamorado locamente de Sheethe, la bellísima bailarina del templo. A su vez, ella se siente atraída por Harald, el cuñado del doctor y arquitecto Walter Rhode. Ambos jóvenes deciden fugarse para perpetuar su amor. Al descubrir la huida, Chandra enloquece de celos y hace llamar a Rhode para hacerle un curioso encargo. Ha de construir una enorme y lujosa tumba para enterrar allí viva a la mujer que le ha traicionado.'La tumba india' es una película de acción, misterio y aventuras dirigida por Fritz Lang, el creador de 'Metropolis'. El filme fue rodado en Alemania, país que tuvo que abandonar el cineasta en su juventud por negarse a colaborar con el régimen nazi y al que regresó en 1959 para filmar esta y otras dos películas ('El tigre de Esnapur' y 'Los crímenes del Dr. Mabuse'). Este retorno temporal de Lang a Alemania también fue debido a que en Estados Unidos, su país de residencia, sufría el acoso de la 'caza de brujas' impulsada por McCarthy. El guión de 'La tumba india' está inspirado en la novela homónima de Thea von Harbou, esposa de Lang y la principal fuente de inspiración de su marido.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fritz Lang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Debra Paget, Paul Hubschmid, Walter Reyer, Claus Holm, Valéry Inkijinoff, Sabine Bethmann.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Fritz Lang, Werner Jörg Lüddecke.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gerhard Becker, Michel Michelet.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-tumba-india-76665_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.98ulfAiQKt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729141100 +0200" stop="20240729162900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Orgullo y pasión</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729162900 +0200" stop="20240729180800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rio Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La novia de Benjamin Tabor es cogida como rehén en un robo de banco por los hermanos Walker. És cree que ella ha muerto y empieza a perseguir a los forajidos con sed de venganza. En el desierto, conoce a Quentin Leach, un cazarecompensas, que le acompañará en su cruzada.Con el éxito de 'Sin perdón', de Clint Eastwood, en 1992, se recuperó el western y empezaron a surgir varios filmes de este género. Así surge 'Rio Diablo'. Al igual que su predecesora, sus protagonistas son antihéroes: en este caso un hombre vengativo y un mercenario. Para los papeles principales. La inexpresividad del cásting (el director confió los papeles principales a dos cantantes de country, Kenny Rogers y Travis Tritt, y a Miss Estados Unidos de 1985, Laura Hanning), la superficialidad de los personajes y la repetición de unos tópicos ya gastados del género, hicieron que la cinta no tuviera el éxito esperado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Rod Hardy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kenny Rogers, Travis Tritt, Laura Harring, Naomi Judd, Bruce Greenwood, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank Q Dobbs, David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Larry Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/i/o/xrio-diablo-88946_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.6lgt9dnK0Y.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729180800 +0200" stop="20240729202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su juego favorito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729202000 +0200" stop="20240729220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Tres flechas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Jody Deaks acaba de reunirse con su padre cuando descubre que éste forma parte de una banda de proscritos. Al poco tiempo, un cazarecompensas llamado Santee acaba con la vida de toda la banda. Jody decide vengar este acto, pero su plan se resquebraja cuando conoce más íntimamente a Santee y la historia que hay tras de él.Wéstern que trata por enésima vez la temática de la venganza, pero esta vez de una forma menos arquetípica que lo habitual en el género. Gary Nelson ('El Superagente 86', 'Allan Quatermanin y la ciudad perdida del oro') es el encargado de dirigir esta cinta, en la que incide sobre las dificultades que surgen al querer matar a un hombre para vengar a otro. Michael Burns ('Caravana'), conocido por su faceta de niño actor, interpreta al chico que se encuentra en esta encrucijada emocional. Le acompaña un mito del celuloide como el desaparecido Glenn Ford ('Un gángster para un milagro', 'Los sobornados'), un actor con más de 100 películas a sus espaldas, que da vida a un 'sheriff' atormentado. El toque femenino lo da la alemana Dana Wynter ('Aeropuerto', 'La invasión de los ladrones de cuerpos'), ganadora del Globo de oro en 1956.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gary Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Glenn Ford, Michael Burns, Dana Wynter, Jay Silverheels, Harry Townes.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas W Blackburn, Brand Bell.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Don Randi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Caruth C Byrd, Deno Paoli.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-flechas-150571_CAT-12.jpg.pagespeed.ic.5IVi8amChG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729220000 +0200" stop="20240729233800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Better Criminal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un policía de Los Ángeles se ve obligado a trabajar para dos sindicatos del crimen en guerra mientras se encuentra bajo una investigación interna.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ben Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jordan Belfi, Tom Sizemore, Emilio Rivera, Mike Pfaff, Bai Ling, James Hong.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Burke, Pedro Fernández.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/t/xbetter-criminal-648760_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.ixsEDo3ulv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240729233800 +0200" stop="20240730011800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuerza bruta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La reportera Sloane Sawyer ha sido despedida y regresa a su pueblo natal donde investiga una trama de corrupción.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eve Symington.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Patricia Velasquez, Tyler Posey, Tate Hanyok, Chase Mullins, Lelia Symington.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eve Symington.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-bruta-1268787_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.4b8g7x7rU1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730011800 +0200" stop="20240730024500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Elephant White (Objetivo Bangkok)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El asesino Curtie Church es contratado por un hombre de negocios para matar a los miembros de la banda que drogó, prostituyó y asesinó a su hija.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Prachya Pinkaew.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Djimon Hounsou, Markus Waldow, Kevin Bacon, Jirantanin Pitakporntrakul, Weeraprawat Wongpuapan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Bernhardt.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/e/xelephant-white-objetivo-bangkok-596385_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.f-8_ovDPXL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730024500 +0200" stop="20240730041200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730041200 +0200" stop="20240730055600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730055600 +0200" stop="20240730070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730070000 +0200" stop="20240730100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240730100000 +0200" stop="20240730104900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240730104900 +0200" stop="20240730122900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Morgan, el pirata</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras ser comprado por la hija del gobernador español, Morgan se apodera del barco en el que viaja junto a otros esclavos y se convierte en el pirata más temido del Caribe.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] André De Toth, Primo Zeglio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Valérie Lagrange, Ivo Garrani, Lidia Alfonsi, Giulio Bosetti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] André De Toth, Primo Zeglio.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/r/xmorgan-el-pirata-318298_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.dXgxdkjJVI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730122900 +0200" stop="20240730142800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El correo del zar</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Miguel Strogoff es un oficial del ejército imperial ruso que ha perdido a su mujer y a su hijo, asesinados por las tropas tártaras del comandante Ogareff. Strogoff no parará hasta cumplir su venganza.'El correo del zar' es otra de las adaptaciones de 'Miguel Strogoff', una de las novelas más famosas de Jules Verne. Este proyecto fue llevado a la gran pantalla por Carmine Gallone ('Escipión el Africano'), un cineasta conocido fundamentalmente por sus películas históricas, cuya exaltación de la romanidad sirvió también de propaganda para el régimen fascista.El rol principal recayó en el austríaco Curd Jürgens, un actor que ese mismo año conseguiría notoriedad internacional gracias a 'Y Dios creó la mujer', una fama que le hizo participar en películas estadounidenses como 'La espía que me amó'. Como curiosidad, Jürgens volvería a reprender este rol en 1961 en 'Le triomphe de Michel Strogoff'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Carmine Gallone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Curd Jürgens, Geneviève Page, Jacques Dacqmine, Sylva Koscina, Gérard Buhr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc-Gilbert Sauvajon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Norbert Glanzberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Emile Natan.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-correo-del-zar-152674_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.HSE_fF92ah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730142800 +0200" stop="20240730161100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Escuadrón 633</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, Eric Bergman, soldado escandinavo, revela al ejército británico el paradero de una planta donde los nazis almacenan el combustible necesario para fabricar una bomba atómica. La plana está escondida en un recóndito fiordo noruego de difícil acceso. Por lo que el ejército británico ve en un ataque aéreo la única posibilidad de destruirla. Esa misión es encomendada al escuadrón 633, liderado por el comandante Roy Grant.Cliff Robertson ('Charly') y George Chakiris ('West Side Story') protagonizan este drama bélico, muy parecido en su fondo y forma a la clásica 'Los cañones de Navarone', que se basa en la historia real del legendario cazabombardero mosquito. La película, adaptada a partir de la novela homónima de Frederick E. Smith por los reputados guionistas Howard Dock ('Casablanca') y James Clavell ('Rebelión en las aulas'), fue dirigida por el afamado realizador televisivo Walter Grauman ('Los intocables', 'Se ha escrito un crimen'), quien contó con los efectos especiales más avanzados de la época y con un grupo de especialistas acróbatas, que realizaron algunas de las escenas aéreas más espectaculares jamás rodadas hasta el momento.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Grauman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cliff Robertson, George Chakiris, Maria Perschy, Harry Andrews, Donald Houston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Clavell, Howard Koch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Cecil F Ford.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/c/xescuadron-633-64361_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.wR5uvIRiD7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730161100 +0200" stop="20240730181600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cartouche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el siglo XVIII Louis de Bourguignon crea una banda de ladrones, y bajo el nombre de Cartouche se dedica a robar audazmente a los ricos para repartir el botín entre los pobres.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe de Broca.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Claudia Cardinale, Jean Rochefort, Marcel Dalio, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe de Broca, Daniel Boulanger.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcartouche-207697_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.VrsCG17hUA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730181600 +0200" stop="20240730201600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El día de la lechuza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La poderosa Mafia siciliana, con intereses en la construcción, muestra sus mecanismos para ejercer y mantener el poder. Un honesto capitán de carabineros se enfrentará a ella, pese a los peligros que ello conlleva.Crudo drama siciliano que muestra sin tapujos los bajos fondos de la mafia. Con una estructura de cine policial, 'El día de la lechuza' se incluye dentro de los parámetros del cine-denuncia italiano, un género propio de los años 60 y 70 en el país transalpino. Es de destacar la presencia de una bella Claudia Cardinale en sus mejores momentos y de un efectivo Franco Nero, en este filme que parte de una novela de Leonardo Sciascia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Claudia Cardinale, Franco Nero, Lee J Cobb, Tano Cimarosa, Serge Reggiani, Nehemiah Persoff, Ennio Balbo, Ugo D'Alessio.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damiano Damiani, Ugo Pirro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Giovanni Fusco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Carpentieri, Ermanno Donati.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-la-lechuza-14249_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.68WbtzNLWj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730201600 +0200" stop="20240730220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los largos días de la venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El 'sheriff' Barnett es encarcelado por un crimen que no cometió. Tres años después, consigue escaparse de la prisión y busca venganza por aquellos que le acusaron injustamente.Otro de los espagueti wésterns que funcionó muy bien en taquilla y que basa su trama en el eterno tema de la venganza. Se trata de la única incursión en el género del Oeste europeo de Florestano Vancini ('La larga noche del '43'), aunque en los créditos quiso firmar con el pseudónimo de Stan Vance, que, para la ocasión, quiso hacer una adaptación libre de la novela de Alejandro Dumas de 'El conde de Monte Cristo'.Su protagonista fue uno de los rostros más representativos del mundo vaquero, el italiano Giuliano Gemma, conocido por cintas como 'Una pistola para Ringo' y 'El retorno de Ringo'. Le acompaña un clásico de la escena española, un Francisco Rabal que ya era conocido en el panorama internacional, gracias al León de Bronce que recibió en Venecia por 'La guerra de Dios'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florestano Vancini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Augusto Caminito, Fernando Di Leo, Mahnahén Velasco, Giuliano Gemma, Francisco Rabal, Gabriella Giorgelli, Conrado San Martín, Franco Cobianchi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-largos-dias-de-la-venganza-291930_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.jHQWQVRtGc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730220000 +0200" stop="20240730234100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Shadowboxer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rose, una despiadada asesina a sueldo que padece cáncer, se prepara para realizar su último trabajo junto a su amante e hijastro, Mikey. Su misión es sencilla y explícita: matar a la esposa de un jefe mafioso. No obstante, cuando descubre que la mujer está embarazada, Rose sufre una crisis de conciencia que le fuerza a salvar la vida de su víctima y su hijo.Este thrillers con toques de melodrama juega su mejor baza en reunir a dos ganadores del Oscar: Helen Mirren (mejor actriz principal por 'The Queen') y Cuba Gooding Jr. (mejor actor de reparto por 'Jerry McGuire'); que esta vez se ponen bajo la piel de dos sicarios. Como secundarios, a parte de reconocer a rostros conocidos de la television y de la música, se puede vislumbrar a Stephen Dorff ('Backbeat', 'Cecil B. Demented').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Daniels.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Helen Mirren, Vanessa Ferlito, Macy Gray, Stephen Dorff, Joseph Gordon-Levitt.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Lipz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Grigorov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lee Daniels, Lisa Cortes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/a/xshadowboxer-101799_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.OZ8HuYT1ea.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240730234100 +0200" stop="20240731011400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ninja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El jefe de una importante escuela ninja quiere nombrar a su sucesor. Entre todos sus luchadores, escoge a dos candidatos: Masazuka y Casey. Ambos se baten en un duelo que casi mata a Casey, un joven occidental apasionado de las artes marciales. Tras la lucha de espadas, Masazuka abandona a la fuerza la escuela y se convierte en un asesino.El actor y experto en artes marciales Scott Adkins ('Holby City') vuelve a trabajar con el director de origen israelí, Isaac Florentine ('Juego de dragones'). La relación cinematográfica de ambos empezó con el filme 'Special Forces' en el año 2003 y desde entonces han repetido en varias ocasiones, siempre en películas del mismo género.El estreno de 'Ninja' coincidió con el de 'Ninja Assassin', dirigida por James McTeigue ('V de vendetta'), la que fue mejor considerada por la crítica especializada aunque muestra de forma más directa las escenas de violencia en vez de desarrollar más la parte creativa de la lucha. La cinta de producción estadounidense fue rodada en Sofía, capital de Bulgaria, en los estudios de cine Nu Boyana, los mismos que albergaron el rodaje de 'The Contract'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Adkins, Tsuyoshi Ihara, Mika Hijii, Togo Igawa, Garrick Hagon, Todd Jensen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael Hurst.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/i/n/xninja-139720_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.IwMQOUsOf3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240731011400 +0200" stop="20240731024200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Point Blank</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de peligrosos psicópatas convictos consigue escapar de la cárcel durante un traslado. Tras la fuga se refugian en un centro comercial de Texas donde deciden tomar como rehenes a un grupo de clientes. Entre las autoridades del lugar rodean el edificio, se encuentra un ex marine llamado Rudy Ray, que decide entrar a salvar a su hermano Joe, uno de los presidiarios. A pesar de la coincidencia del título con el clásico dirigido por John Boorman en 1967, no se trata de un remake, aunque ambos filmes se inicien con una fuga. El marine protagonista está interpretado por el que fue, en su día, un actor prometedor: Mickey Rourke. En roles secundarios aparecen caracterísiticos habituales de Hollywood, como Danny Trejo (ex convicto en la vida real), Frederic Forrest y James Gammon.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matt Earl Beesley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Trejo, Mickey Rourke, Kevin Cage, Michael Wright, Werner Schreyer, Paul Ben-Victor, Kevin Gage, Robert Zachar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/o/i/xpoint-blank-1479_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.17qkDdFOyd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240731024200 +0200" stop="20240731035800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
