<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 27/11/2024 12:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241127013600 +0100" stop="20241127031500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Corazón de amante, manos de asesino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Amanda Grace es una prestigiosa psicóloga con una carrera profesional de éxito. Sin embargo, su forma de vivir su sexualidad la llevará a formar parte de una red de chantajes y asesinatos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lou Diamond Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kate Vernon, Robert Prentiss, Bill Allen, Greg Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lou Diamond Phillips, Kurt Voss.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcorazon-de-amante-manos-de-asesino-314525_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.3x69FG7Hdb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127031500 +0100" stop="20241127045000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127045000 +0100" stop="20241127064400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127074200 +0100" stop="20241127080600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241127080600 +0100" stop="20241127110700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241127110700 +0100" stop="20241127130700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El serpiente</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127130700 +0100" stop="20241127144500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Escuadrón 633</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, Eric Bergman, soldado escandinavo, revela al ejército británico el paradero de una planta donde los nazis almacenan el combustible necesario para fabricar una bomba atómica. La plana está escondida en un recóndito fiordo noruego de difícil acceso. Por lo que el ejército británico ve en un ataque aéreo la única posibilidad de destruirla. Esa misión es encomendada al escuadrón 633, liderado por el comandante Roy Grant.Cliff Robertson ('Charly') y George Chakiris ('West Side Story') protagonizan este drama bélico, muy parecido en su fondo y forma a la clásica 'Los cañones de Navarone', que se basa en la historia real del legendario cazabombardero mosquito. La película, adaptada a partir de la novela homónima de Frederick E. Smith por los reputados guionistas Howard Dock ('Casablanca') y James Clavell ('Rebelión en las aulas'), fue dirigida por el afamado realizador televisivo Walter Grauman ('Los intocables', 'Se ha escrito un crimen'), quien contó con los efectos especiales más avanzados de la época y con un grupo de especialistas acróbatas, que realizaron algunas de las escenas aéreas más espectaculares jamás rodadas hasta el momento.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Walter Grauman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cliff Robertson, George Chakiris, Maria Perschy, Harry Andrews, Donald Houston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Clavell, Howard Koch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ron Goodwin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Cecil F Ford.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/s/c/xescuadron-633-64361_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.wR5uvIRiD7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127144500 +0100" stop="20241127171400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El secreto de Santa Vittoria</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bombolini es el alegre borracho local del pequeño pueblo italiano de Santa Vittoria, en los últimos días de la II Guerra Mundial. Cuando llega la noticia de que el gobierno fascista ha caído, es él quien sube a un deposito de agua para desarriar su bandera. Este gesto espontáneo hace que la gente coree su nombre y el ayuntamiento fascista le tome por el nuevo líder del pueblo. Así, se rinden a él y le nombran nuevo alcalde. Bombolini sabrá aprovechar la ocasión y cuando llega la noticia de que los alemanes en retirada pasarán por Santa Vittoria para expoliarlos de su cosecha anual (más de un millón de botellas), pergeñará un plan para ocultar el preciado licor.Una película basada en un hecho supuestamente real, que se ha convertido en toda una leyenda en Italia, y que ofrece un auténtico duelo interpretativo entre dos fuerzas de la naturaleza como Anthony Quinn y Ana Magnani. Dirigida con sabiduría por un Stanley kramer que supo desarrollar sus personajes y mantener la tensión hasta el final, la cinta se erige como una remarcable tragicomedia bélica.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Anna Magnani, Virna Lisi, Hardy Krüger, Sergio Franchi, Renato Rascel, Giancarlo Giannini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Maddow, William Rose.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ernest Gold.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer, George Glass.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-secreto-de-santa-vittoria-15766_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.4o9jFRhhy1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127171400 +0100" stop="20241127185000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Persecución mortal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Silver es un justiciero que mata por una recompensa de mil dólares, a veces incluso menos. Su último encargo es asesinar a Maud, pero una serie de sucios acontecimientos entorpecerán su cometido y perjudicarán a la visión respetuosa que se tiene del pueblo de Texas. Es entonces cuando Silver decide planear una trampa mortal de la que su víctima no podrá escapar.Spaguetti western dirigido y guionizado por el director italiano Lorenzo Gicca Palli, conocido en el ámbito cinematográfico por 'El corsario negro' o 'Liebes Lager'. El elenco de personajes cuenta con las interpretaciones de actores curtidos en el género, como Gianni Garko ('Waterloo' o 'Si te encuentras con Sartana...ruega por tu muerte'), Klaus Kinski ('Valientes en el infierno' o 'Huellas de pisadas en la luna') y Mimma Biscardi ('El gran robo' o 'China està cerca').Como curiosidad, cabe destacar que el director suele utilizar seudónimos para firmar sus obras, así, no es extraño encontrar sus direcciones bajo el nombre de Vicent Thomas, mientras que para los guiones utiliza el alias de Enzo Gicca.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Klaus Kinski, Mimma Biscardi, Franco Abbiana, Luciano Catenacci.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/e/r/xpersecucion-mortal-346094_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.5yx7SfBoUC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127185000 +0100" stop="20241127202700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cerco roto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rusia, junio de 1944. La ofensiva rusa obliga al ejército alemán a abandonar el puente Kwai y la península de Crimea. La división del sargento Steiner y sus hombres consiguen reunir a los supervivientes para filtrarse a través de las líneas estadounidenses y así poder reunirse con el capitán Stransky, con quien lucharán en Francia el mismo día que el general Patton rompa las líneas alemanas en Avranche.Ambientado en la Segunda Guerra Mundial, este filme bélico de producción alemana es la secuela de 'La cruz de hierro', dirigida por Sam Peckinpah. Esta segunda parte sigue las aventuras del sargento Steiner, aunque en esta ocasión lo encarna el mítico Richard Burton ('Cleopatra' , '¿Quién teme a Virginia Woolf'?) en lugar de James Coburn ('La gran evasión').El cineasta británico Andrew V. McLaglen ('McLintock!') es el encargado de dirigir esta secuela en la que un desencantado sargento Steiner prepara un atentado que acabe con la vida de Adolf Hitler. Además de Richard Burton, el elenco principal está formado por actores de la talla de Rod Steiger ('Doctor Zhivago'), Robert Mitchum ('La noche del cazador'), Helmut Griem ('Cabaret') y Curd Jürgens ('Duelo en el Atlántico').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Rod Steiger, Helmut Griem, Klaus Löwitsch, Michael Parks, Werner Pochath.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Berneis, Tony Williamson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Thomas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolf C Hartwig, Hubert Lukowski.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127202700 +0100" stop="20241127220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los pistoleros de Paso Bravo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras pasar muchos años en prisión, Gay regresa a Paso Bravo, el lugar donde unos matones incendiaron su rancho matando a su esposa y a su hija. Gay busca venganza, y además, se encuentra con un pueblo que vive aterrorizado por un grupo de pistoleros dirigidos por Acombar. Esta situación provoca que Gay pase directamente a la acción enfrentándose a esta pandilla de asesinos.Spaghetti western coproducido entre España e Italia, que como muchos, fue rodado en el desierto de Almería. La película recoge una vez más el enfrentamiento entre dos actores típicos del género, Antonio De Teffè ('Apocalipsis Joe') y Eduardo Fajardo ('Django').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Rosso.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Eduardo Fajardo, Giulia Rubini, José Jaspe, José Calvo, Adriana Ambesi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lucio Battistrada, Fernando Morandi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-pistoleros-de-paso-bravo-66059_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.-9XC9G46HV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127220100 +0100" stop="20241127233800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La máscara del ninja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En una mansión privada de Malibú, el millonario Kenji Takeo y su hija Miko esperan la llegada de Japón de Kumiko, la esposa de Kenji. Su calma no durará mucho, puesto que un grupo de asesinos 'ninja' asalta el lugar y acaba con la vida del cabeza de familia. El detective Jack Barrett llega al lugar del crimen y entrevista a Miko, la única testigo, que tan sólo consigue articular una palabra, 'kokushibyu', que quiere decir 'muerte negra'.Casper Van Dien, quien no es una cara nueva del cine de acción, pues uno de sus primeros filmes conocidos fue 'Starship Troopers'; es el protagonista absoluto de esta rutinaria película de artes marciales realizada directamente para la pequeña pantalla. Le acompaña una más expresiva Kristy Wu, de cuya carrera se podría destacar su corta aparición en la serie 'Buffy, la cazavampiros' y su rol principal en la tercera secuela del telefilme 'Halloweentown'. Dirige Bradford May, un laureado director de fotografía (ganó un Emmy por su trabajo visual en 'Lady Against the Odds') reconvertido en realizador de largometrajes televisivos ('Asteroide', 'Lazos de odio') y series varias ('JAG: Alerta roja', 'Wildfire').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bradford May.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casper Van Dien, Anthony Wong, Bellamy Young, Kristy Wu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Brian Katkin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jonathan Snipes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Brian Martinez, Erik Olson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-mascara-del-ninja-119558_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.XoLm-TNMmt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241127233800 +0100" stop="20241128011800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuerza máxima</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Toby Wong es un chino que trabaja en una importante empresa de Hong Kong, cuyos trabajadores tienen implantado un dispositivo en el pecho que les da una fuerza sobrenatural. Hasta que un día consigue escaparse del control de empresa, y se dirige hacia Los Ángeles. Allí, una compañía de la competencia le ha ofrecido desprenderse del implante. Pero, pisándole los talones le sigue un grupo de asesinos a sueldo, contratados por la compañia china. En un acto de desesperación, Toby rapta a un hombre, Malik Brodie, para que le ayude a llegar a Los Ángeles.Una mezcla de aventuras, acción, ciencia-ficción y comedia, salpicada de espectaculares acrobacias y escenas de lucha. Su realización corrió a cargo de Steve Wang, un director poco conocido en España, mientras que su trío protagonista lo formaron Mark Dacascos ('El pacto de los lobos'), Kadeem Hardison ('Un mundo diferente') y Brittany Murphy ('Cherry Falls').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Steve Wang.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mark Dacascos, Kadeem Hardison, Brittany Murphy, John Pyper-Ferguson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Walter Werzowa.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Leahy.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuerza-maxima-8974_SPA-66.jpg.pagespeed.ic.orBM6koKgl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128011800 +0100" stop="20241128024800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Heavy trip</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven intenta superar sus miedos liderando una banda de heavy metal finlandés hacia el festival más potente de Noruega. El viaje incluye robos de tumbas, vikingos y un conflicto armado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Finlandia, Noruega 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jukka Vidgren, Juuso Laatio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Torstein Bjørklund, Antti Heikkinen, Ville Hilska, Johannes Holopainen, Samuli Jaskio, Minka Kuustonen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juuso Laatio, Aleksi Puranen.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128024800 +0100" stop="20241128041500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128041500 +0100" stop="20241128060700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128060700 +0100" stop="20241128074000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hércules y la reina de Lidia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante su travesía, el joven Hércules bebe de una fuente mágica y pierde la memoria. Se convierte entonces en el cautivo de la reina Ofalia de Lidia, quien juega con los hombres y después los convierte en estatuas.Película de género peplum producida en 1959 entre España, Italia y Francia. La cinta, que cuenta las aventuras y desventuras del famoso personaje griego, no es sino la secuela de 'Hércules' de 1958. Como su precedesora, la segunda entrega está libremente basada en diversas obras clásicas. Concretamente, la trama supone una combinación de varias leyendas griegas extraídas de 'Los siete contra Tebas', de Esquilo, y 'Edipo en Colono', de Sófocles. El filme, dirigido por Pietro Francisci ('Atila: hombre o demonio'), se aparta mucho del material original y mezcla los acontecimientos al azar. La distribución internacional de la cinta la dotó de los más variados nombres, algunos contradictorios entre sí. En Argentina fue titulada 'Hércules sin cadenas', mientras que en España se conoce por 'Hércules encadenado'. Encabezan el elenco Steve Reeves, Sylvia Koscina y Sylvia López, cuya interpretación de mantis religiosa aún es recordada por los amantes del género.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pietro Francisci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Reeves, Sylva Koscina, Sylvia Lopez, Gabriele Antonini, Primo Carnera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pietro Francisci, Ennio De Concini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Enzo Masetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruno Vailati.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/e/r/xhercules-y-la-reina-de-lidia-140340_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.pIeuzQE2wy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128074000 +0100" stop="20241128080500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128080500 +0100" stop="20241128082700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128082700 +0100" stop="20241128105000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241128105000 +0100" stop="20241128122800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Alias Jesse James</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un agente de seguros le vende una póliza de seguros por valor de 100.000 dólares a Jesse James, el célebre forajido. Con el fin de evitar las más que probables pérdidas, el agente intenta deshacer el contrato, desencadenando un enredo que hará que le confundan con el famoso pistolero.Como en 'Rostro pálido', el director Norman Z. McLeod firma otra vez un wéstern en clave de comedia protagonizado por el cómico Bob Hope. Como en muchas de las películas de este actor, el 'leitmotiv' de la historia es la confusión de su personaje con otro, lo que ocasiona toda clase de enredos. Estrellas del género como Gary Cooper o Bing Crosby hacen un pequeño 'cameo' en el tiroteo final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Z McLeod.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bob Hope, Rhonda Fleming, Wendell Corey, Gloria Talbott, Jim Davis, Will Wright.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Beauchamps, William Bowers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] By Dunham.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jack Hope.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/i/xalias-jesse-james-25944_SPA-85.jpg.pagespeed.ic.1lL8c4Drht.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128122800 +0100" stop="20241128144900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Orgullo y pasión</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la invasión napoleónica, un grupo de guerrilleros españoles resisten a los franceses con la ayuda de un inmenso cañón y el apoyo de aliados británicos. Quizás una de las películas menos memorables de su director, Stanley Kramer ('Adivina quién viene a cenar'), más recordada por las anécdotas que trufaron su rodaje que por sus resultados en sí. Rodada con todo el lujo de una gran superproducción, la película requirió de un año y medio de preparación en España, durante el cual Kramer movió cielo y tierra para que le dejasen dinamitar parte de las murallas de Ávila, en un intento de conseguir una escena espectacular. Por una vez, se impuso la cordura y las murallas siguieron donde estaban y sin un rasguño. Por otra parte, durante el largo rodaje, Cary Grant se enamoró perdidamente de Sophia Loren, a quien propuso matrimonio varias veces. La italiana dudó lo indecible y, finalmente, se decidió por Carlo Ponti. Por último, destacar la presencia en roles secundarios de actores patrios, como un juvenil Carlos Larrañaga, José Nieto y Carlos Casaravilla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Kramer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cary Grant, Frank Sinatra, Sophia Loren, Theodore Bikel, John Wengraf, Jay Novello, José Nieto, Carlos Larrañaga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edna Anhalt, Edward Anhalt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Antheil.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Stanley Kramer.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/r/g/xorgullo-y-pasion-17442_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.bJl2ESv2WV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128144900 +0100" stop="20241128162400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La gran aventura de Tarzán</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1959[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tarzán debe luchar con un grupo de despiadados aventureros dispuestos a todo para hallar una mina de diamantes en la selva. El hombre mono descubre que los hombres han matado a unos nativos y se dispone a terminar con este asalto.Película de aventuras que tiene como protagonista al mítico personaje Tarzán. El actor Gordon Scott ('Rómulo y Remo') interpreta al valiente personaje por quinta vez en el cine, desde que empezara con 'Tarzán en la selva escondida' en 1955. Scott hizo hablar por primera vez Tarzán de forma fluida y a actuar con mayor inteligencia, factor que otorga a la cinta una relevancia por encima de otras historias de Tarzán.Aventuras, acción, suspenso son la base de 'La gran aventura de Tarzán'. Además, cuenta con la sólida presencia de Anthony Quayle ('Lawrence de Arabia') como villano y de Sean Connery ('Dr.No') en uno de sus primeros papeles.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gordon Scott, Anthony Quayle, Sara Shane, Niall MacGinnis, Sean Connery, Al Mulock.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Guillermin, Berne Giler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Douglas Gamley.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harvey Hayutin, Sy Weintraub.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-gran-aventura-de-tarzan-136167_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.Vy-rQGvf5H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128162400 +0100" stop="20241128182600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un ejército de cinco hombres</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un extraño hombre de aspecto elegante, un gigantón, un japonés, un malhechor y un holandés se proponen de común acuerdo asaltar un tren que transporta 500.000 dólares a cuenta del ejército revolucionario mexicano. Pero finalmente deciden quedarse con el botín.Uno de tantos spaguetti-western estrenados durante los 60, aunque esta vez sin participación española. Con un guión de Dario Argento, posteriormente famoso por sus películas de terror, 'Un ejército de 5 hombres' cuenta la aventura de cinco bandidos en una misión en mitad de la revolución mexicana. En ella encontramos algún rostro conocido del subgénero, como por ejemplo el del orondo Bud Spencer.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Graves, Bud Spencer, James Daly, Claudio Gora, Tetsuro Tamba, Piero Lulli, Nino Castelnuovo, Carlo Alighiero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-ejercito-de-cinco-hombres-19651_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.X3r1Sc8NMW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128182600 +0100" stop="20241128201200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El corsario negro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los piratas y los corsarios se enfrentan entre ellos para conseguir el oro provinente de las colonias de América. Tan atractivo es el cargamento que una serie de piratas intentarán hacerse con él: Skull, que aunque prefiere hacerlo solo, propone alianza a Blackie, el Corsario Negro.Coproducción entre España, Italia y Francia que reúne una vez más a los cómicos Bud Spencer y Terence Hill en una divertida aventura. En esta ocasión, sin embargo, no interpretan a los simpáticos héroes de la historia sino que dan vida a unos malvados bucaneros. El héroe del filme es George Martin, un actor habitual de los espagueti wésterns durante la década de 1960. Martin aparece acompañado de la italiana Silvia Monti y de la española Mónica Randall.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Terence Hill, Bud Spencer, George Martin, Silvia Monti, Mónica Randall.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lorenzo Gicca Palli, George Martin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gino Peguri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriele Silvestri.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-corsario-negro-55749_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.DXgn7JPapq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128201200 +0100" stop="20241128220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un hombre solo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un pistolero en medio del desierto encuentra una diligencia que ha sido objeto de un atraco, en el que han fallecido todos los pasajeros. Tras hacerse con uno de los caballos del carro, viaja al pueblo más cercano para informar del crimen, pero sorprendentemente es acusado de ser el autor de la masacre y también de haber matado al banquero local. El único apoyo lo encontrará en el sheriff local, un hombre enfermo que vive con su hija y que le dará cobijo en el sótano de su casa.El actor británico Ray Milland, ganador de un Oscar por su trabajo en 'Días sin huella', debutó en la dirección con este estimable wéstern que él mismo se encargó de protagonizar. En papeles secundarios participan Raymond Burr, el abogado Perry Mason en la célebre serie de televisión del mismo nombre, y Lee Van Cleef, un habitual secundario en producciones hollywoodienses que a mediados de los 60 se haría famoso en Europa por su participación en los exitosos espagueti wéstern de Sergio Leone y Clint Eastwood.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Milland.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ray Milland, Mary Murphy, Ward Bond, Raymond Burr, Arthur Space.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Tucker Battle, Mort Briskin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Herbert J Yates.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-solo-87068_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.u8UbLfXzby.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128220100 +0100" stop="20241128234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">The Defender (El protector)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roberta Jones, responsable de la Agencia de Seguridad Nacional, viaja a Rumanía para ofrecer un trato a un importante líder del terrorismo mundial. Cuando llega al lugar, resulta que todo es una trampa. Solo el agente Lance Rockford, encargado del bienestar de Jones, será capaz de repeler el ataque.Cinta de acción de serie B que supuso el debut como realizador del fornido actor Dolph Lundgren, quien se reserva también el papel protagonista. El hecho de que el actor se sentara también en la silla del director fue a causa de que Sidney J. Furie ('Ipcress'), contratado para llevar a cabo dicha función, se puso enfermo en los primeros días de la cinta. Producida cuando las consecuencias de los atentados del 11-S aún se encontraban en la retina de los ciudadanos estadounidenses, la película tiene un tono exaltadamente patriótico.Como anécdota, destacar que el papel de presidente de Estados Unidos es intepretado nada menos que por Jerry Springer, presentador de polémicos 'talk shows' en los que los invitados acaban llegando a las manos de forma inevitable.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Jerry Springer, Shakara Ledard, Thomas Lockyer, Caroline Lee Johnson, Gerald Kyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Douglas W Miller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Douglas W Miller, Philippe Martinez.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-defender-el-protector-83769_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.-TJBKtyYGm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241128234000 +0100" stop="20241129012400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Comando suicida: Special Forces</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo terrorista, liderado por el ex marine Frank Ratlife, ha secuestrado a una científica especializada en armas nucleares. El objetivo de tal secuestro es conseguir que ella les ayude a colocar en el mercado negro unas cabezas nucleares. Casey Shepard, teniente retirado y antiguo amigo de Ratlife, será el encargado de evitar que éste se salga con la suya.Marines norteamericanos y terroristas se combinan en esta película de acción y artes marciales dirigida por el realizador Isaac Florentine, especializado en películas de ciencia ficción de bajo presupuesto. De hecho, la cinta es la secuela de 'U.S. Seals', un título que seguía los mismos compases que esta segunda entrega, pero que a diferencia de su secuela, sí que llegó a estrenarse en las salas de cine.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Worth, Damian Chapa, Karen Kim, Marshall R Teague, Kate Connor.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael D Weiss.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-suicida-special-forces-63470_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.R62-wlvrVO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129012400 +0100" stop="20241129025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juego de seducción</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un hombre atractivo y maduro se hace pasar por un rico empresario para conquistar a jóvenes ingenuas que, deslumbradas por su nivel de vida, caen en su red de seducción. Cuando consigue que sus amantes transfieran dinero de su compañía a su cuenta corriente, el impostor las asesina con la ayuda de su joven hijo.Telefilme de producción canadiense, basado en hechos reales, que presenta un elenco formado por habituales de la pequeña pantalla. Entre ellos destaca especialmente, en el papel protagonista, Paul Michael Glaser, famoso por su papel como Starsky en la mítica serie de los años 70 'Starsky y Hutch'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norma Bailey.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Paul Michael Glaser, Colin Ferguson, Claudette Mink, Kett Turton, Ari Cohen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Armand Grant, Marvin J Wolf.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ryan Shore.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Evan Taylor.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-de-seduccion-77980_SPA-68.jpg.pagespeed.ic.xhiAAL6-B7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129025600 +0100" stop="20241129042400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129042400 +0100" stop="20241129055100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129055100 +0100" stop="20241129073000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129073000 +0100" stop="20241129075300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241129075300 +0100" stop="20241129081500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241129081500 +0100" stop="20241129104400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241129104400 +0100" stop="20241129122900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dos razones para morir</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alex es una joven convicta que, recién huida de la cárcel, necesita esconderse. Consigue, para ello, embaucar a un grupo de adolescentes que la ayudan y uno de los cuales, Lincoln, huye con ella en una carrera desesperada por las carreteras de Estados Unidos.Rosanna Arquette protagoniza esta cinta destinada al mercado videográfico y dirigida por la realizadora y también actriz Sondra Locke. La película, empieza como una alocada comedia juvenil y va deambulando por diversos géneros, hasta que acaba tomando un claro tono de road movie, donde los dos amantes comparten algo más que juergas. El protagonista masculino, junto a Arquette, es Devon Gummersall, un joven actor que ha destacado en algunos títulos de la pequeña pantalla como “Felicity”. Destaca también la participación de Cuba Gooding Jr en un pequeño cameo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sondra Locke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, George Dzundza, Devon Gummersall, Julie Ariola, Frances Fisher, Jason Hervey, Cuba Gooding Jr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Albaugh, Tag Mendillo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jeff Rona.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tag Mendillo, Andrew Form.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-razones-para-morir-19348_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.x-gqDMxswh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129122900 +0100" stop="20241129143600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El balneario de Battle Creek</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Dr. John Harvey Kellogg, inventor de los populares cornflakes, es el propietario de un balneario donde aplica sus peculiares teorías sobre la salud. Mitad gurú, mitad dictador, este profeta de la alimentación convierte el balneario en un santuario donde, a través del cuidado del cuerpo, se alcanza también la depuración de la mente.Alan Parker se basó en la novela homónima de T. Coraghessan Boyle para escribir y dirigir 'El balneario de Battle Creek', trasladando a la pantalla la exótica personalidad de uno de los personajes más influyentes en el cambio de hábitos alimentarios producidos durante el siglo XX. Confió para ello en Anthony Hopkins, que propenso a la caricatura y a la consecución de retratos efectistas, fue el cómplice ideal para encarnar al Dr. Kellogg. Algunos de los pacientes que acuden al balneario están interpretados por Bridget Fonda, Matthew Broderick, John Cusack o Lara Flynn Boyle. El filme, que marca un curioso punto y a parte dentro de la filmografía de su director, no entusiasmó demasiado a los estadounidenses a tenor del desastre económico que supuso su estreno.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Carvey, Bridget Fonda, John Cusack, Matthew Broderick, Anthony Hopkins, Michael Lerner, Colm Meaney, John Neville.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Parker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rachel Portman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alan Parker, Armyan Bernstein.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-balneario-de-battle-creek-6179_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.fvOedorSjf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129143600 +0100" stop="20241129164900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El maquinista (Kray)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1945, Ignat, un antiguo héroe de guerra soviético, llega a una pequeña localidad siberiana para trabajar como maquinista. Allí, descubre la pasión de sus habitantes por las carreras de locomotoras y, movido por los consejos de un compañero, viaja a una isla en busca de un vehículo con el que alcanzar la gloria.Cinta de acción y aventuras dirigida por el cineasta ruso Aleksey Uchitel, conocido en su país por títulos como 'Dreaming of Space' o 'Progulka', entre otros. Ambientada en la Siberia de 1945, la historia gira en torno a un viejo héroe de guerra -interpretado por Vladimir Mashkov ('Vor: el ladrón')- que llega a una colonia habitada por personas que trabajaron en campos de trabajo nazis o como sirvientes para ciudadanos alemanes. Entre todos ellos, conocerá a una joven que pasó toda la Segunda Guerra Mundial viviendo en solitario.Rusia seleccionó este largometraje para optar al Oscar a la mejor película de lengua extranjera en la edición número 83 de los premios de la Academia. Pese a no estar entre los finalistas, sí que obtuvo una nominación al Globo de Oro de la misma categoría.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aleksey Uchitel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vladimir Mashkov, Anjorka Strechel, Yuliya Peresild, Sergey Garmash, Aleksey Gorbunov, Aleksandr Bashirov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Aleksandr Gonorovskiy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Holmes.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Konstantin Ernst, Aleksandr Maksimov.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-maquinista-kray-732584_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.frMTp6ahWT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129164900 +0100" stop="20241129182900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El diplomático</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Scotland Yard detiene en el aeropuerto de Londres a un diplomático acusado de dirigir una operación fallida de tráfico de drogas. Su ex mujer, de quién se separó tras la muerte de su hijo, recibe amenazas y ambos pasan a formar parte de un programa de protección de testigos y son trasladados a Australia.Miniserie anglo-australiana dirigida por Peter Andrikidis, director y productor muy conocido en Australia por sus trabajos para televisión, especialmente en telefilmes y series de producción nacional que, a pesar de haberle llevado a ganar varios premios AFI -Premios que otorga el Instituto de cine australiano-, no han llegado a España. Por su parte, 'El diplomático' es un 'thriller' de espionaje que mezcla grandes dosis de acción y misterio, y está rodado íntegramente en Sydney, Tajikistán y Londres.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Andrikis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dougray Scott, Rachael Blake, Jeremy Lindsay Taylor, Richard Roxburgh, Claire Forlani, Don Hany.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-diplomatico-121546_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.S62prL1Crb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241129182900 +0100" stop="20241129200900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El diplomático</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Scotland Yard detiene en el aeropuerto de Londres a un diplomático acusado de dirigir una operación fallida de tráfico de drogas. Su ex mujer, de quién se separó tras la muerte de su hijo, recibe amenazas y ambos pasan a formar parte de un programa de protección de testigos y son trasladados a Australia.Miniserie anglo-australiana dirigida por Peter Andrikidis, director y productor muy conocido en Australia por sus trabajos para televisión, especialmente en telefilmes y series de producción nacional que, a pesar de haberle llevado a ganar varios premios AFI -Premios que otorga el Instituto de cine australiano-, no han llegado a España. Por su parte, 'El diplomático' es un 'thriller' de espionaje que mezcla grandes dosis de acción y misterio, y está rodado íntegramente en Sydney, Tajikistán y Londres.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Andrikis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dougray Scott, Rachael Blake, Jeremy Lindsay Taylor, Richard Roxburgh, Claire Forlani, Don Hany.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-diplomatico-121546_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.S62prL1Crb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241129200900 +0100" stop="20241129220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Bajo cualquier bandera</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1922, Adam Dyer y Josh Corey, dos antiguos soldados del ejército estadounidense, viajan a Turquía para unirse a un grupo de mercenarios. Su misión es escoltar a las tres hijas de Osman Bey, un gobernador local, y proteger el cargamento de oro que llevan consigo las muchachas. Aunque parece una misión fácil, dos militares rebeldes pondrán a prueba sus dotes como soldados de fortuna.El realizador británico Peter Collinson, responsable de títulos 'Un trabajo en Italia' o 'La escalera de caracol', dirige este filme de aventuras en tierras otomanas que presenta en los papeles principales a los célebres Tony Curtis ('Con faldas y a lo loco') y Charles Bronson ('El justiciero de la ciudad'). A pesar de contar con una pareja protagonista de este calibre, el filme pasó sin pena ni gloria por las taquillas españolas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Collinson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Charles Bronson, Michèle Mercier, Grégoire Aslan, Fikret Hakan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo Gordon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bert Kaempfert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gene Corman.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/-/xno-es-pot-guanyar-sempre-76804_CAT-35.jpg.pagespeed.ic.ZdWyVq2X82.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241129220100 +0100" stop="20241130000700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres sargentos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres sargentos de caballería reciben la orden de averiguar los motivos del corte de la línea telegráfica a Medicine Bend. Por el camino liberan de las garras de unos cazadores furtivos a Jonas, un ex-esclavo negro, quien, no sabiendo a dónde ir, decide acompañarles en su peligrosa misión.El ganador de un Oscar por el filme “De aquí a la eternidad”, Frank Sinatra, fue el productor de la cinta que nos ocupa “Tres sargentos”, y donde volvió a trabajar con el veterano director John Sturges (“La gran evasión”, “Conspiración de silencio”, “Objetivo Dirmani”). Este wéstern cómico es un 'remake' de “Gunga Din” (1939). Acompañan a Sinatra en el reparto Dean Martin (“Quién era esta chica”) y Sammy Davis Jr. (“Porgy y Bess”).
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Sturges.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Joey Bishop, Henry Silva, Ruta Lee, Buddy Lester.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] W.R Burnett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Billy May.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frank Sinatra.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-sargentos-95557_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Fz3G_tRn4b.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130000700 +0100" stop="20241130013700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rabia al amanecer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1866, los malvados hermanos Reno aterrorizan el estado de Indiana utilizando como refugio el pueblo de Seymour, al sheriff y a los ayudantes del cual han sobornado. Desde Chicago es enviado para detenerlos el agente especial James Barlow, quien se hace pasar por un fuera de la ley para ganarse la confianza del sheriff y de los hermanos. Pero Barlow se enamora de Laura, la hermana Reno, lo que complicará aún más las cosas. Tim Whelan es el director de este filme basado en las vidas de los hermanos Reno, que vivieron en Indiana y, supuestamente, fueron los autores del primer asalto a un tren de la historia de los Estados Unidos. Whelan contó para interpretar los papeles protagonistas con actores consagrados del wéstern. Así, una de las grandes estrellas del género, Randolph Scott, da vida al agente James Barlow; mientras que Forrest Tucker, habituado a los papeles de duro y villano ('Arenas sangrientas', 'La ley de los fuertes'), da vida a Frank Reno, el cabecilla de esta familia de atracadores.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Forrest Tucker, Mala Powers, J Carrol Naish, Edgar Buchanan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/b/xrabia-interior-8022_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.DmqIJulF1P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130013700 +0100" stop="20241130031800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cazadores de medianoche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un violento y peligroso tirano, que domina a los habitantes de una montaña, ve peligrar su temida autoridad por la llegada de un veterano de la I Guerra Mundial, por lo que decide darle caza y asesinarlo.El productor Richard Weinman debuta tras las cámaras con este film de bajo presupuesto, contando para ello con una vieja gloria como Burt Reynolds. Sin más pretensiones que el entretenimiento, 'Cazadores de medianoche' tiene la forma de un cuento, en el que un malvado tirano tiene atemorizados a los habitantes de una montaña. En cierto sentido, la película recuerda mucho a 'El malvado Zaroff', aquel film de 1932 con el que guarda muchos puntos en común, como por ejemplo el hecho de que a lo largo del film se desarrolle una cacería humana. Pese a que la película se deja ver y ganó algún que otro pequeño premio, no llegó a estrenarse en nuestras pantallas, pasando directamente a emitirse por televisión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Weinman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Burt Reynolds, Keith Carradine, Hayley DuMond, Pat Hingle, 'Wild' Bill Mock, Emmy Collins, Kate Barclay, Brion James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huff, William Kemper.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Greg De Belles.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bill Blake, Jack Chartoff.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcazadores-de-medianoche-45127_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.jcgPP1_u1E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130031800 +0100" stop="20241130043400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130043400 +0100" stop="20241130060700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130060700 +0100" stop="20241130073600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fu-Manchú y el beso de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1969[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fu-Manchú ha construido su refugio en las ruinas de una antigua ciudad brasileña inmersa en el Amazonas. Allí ha descubierto un veneno mortal llamado la plaga verde, que tiene la particularidad de ser inocuo para las mujeres, pero letal para los hombres. Un beso basta para propagar la plaga.La cuarta de las producciones del productor Harry Alan Towers sobre la mítica creación de Sax Rohmer. Christopher Lee repite en el papel del maquiavélico oriental, al igual que la bella actriz china Tsai Chin, presente en toda la serie como hija de Fu-Manchú. El director madrileño Jesús Franco firma el resultado final.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jesús Franco.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lee, Götz George, Richard Greene, Maria Rohm, Tsai Chin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jesús Franco, Manfred R Köhler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Daniel White.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/-/xfu-manchu-y-el-beso-de-la-muerte-80407_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.ZV2anmbqV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130073600 +0100" stop="20241130080100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241130080100 +0100" stop="20241130082100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241130082100 +0100" stop="20241130105400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241130105400 +0100" stop="20241130130700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Bunraku</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un agresivo guerrero japonés y un hombre misterioso se asocian para luchar juntos contra la banda criminal de Nicola y de Alexandra. Los dos están al mando del Horseless Horseman Saloon.Segundo proyecto de Guy Moshe, quien se puso a trabajar en él, tras finalizar su ópera prima 'Holly' en 2006. Centrado en un mundo alternativo sin armas de fuego, pero con extrema violencia, este largometraje de fantasía y acción, inspirado en las películas de artes marciales y los wésterns (dos de los géneros preferidos del director), sigue las peripecias de un vagabundo en su cruzada de venganza. Destaca un reparto lleno de estrellas, encabezado por Josh Harnett ('El caso Slevin'), unos Woody Harrelson y Demi Moore que no coincidían en pantalla desde su colaboración en 'Instinto básico', y Ron Perlman ('El nombre de la rosa'), a los que se le une el catalán Jordi Mollà ('La buena estrella'). No es la única presencia española de la cinta. Y es que la fotografía corrió a cargo del vasco Juan Ruiz Anchía ('Blackthorn', 'Mararía').Como curiosidad, el título de la cinta viene del nombre genérico por el que se conocen las marionetas japonesas tradicionales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Guy Moshe.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Josh Hartnett, Woody Harrelson, Kevin McKidd, Ron Perlman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Guy Moshe.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Terence Blanchard.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ram Bergman, Keith Calder.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/u/n/xbunraku-248942_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.VtxfqaS9Ot.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130130700 +0100" stop="20241130144300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Galveston</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roy es un asesino a sueldo alcohólico que trabaja en Nueva Orleans. Después de que su jefe le retire de la empresa e intente acabar con su vida, el protagonista conoce a Rocky, con la que logra escapar del tiroteo. Será entonces cuando Roy decida volver a su ciudad natal para planear su venganza.A pesar de ser conocida sobre todo como intérprete, Mélanie Laurent ('Malditos bastardos') también cuenta con un interesante currículum como directora (siendo incluso reconocida con varias nominaciones en Cannes). En 'Galveston', la cineasta se pone detrás de las cámaras para adaptar la novela homónima del creador de 'True Detective', Nic Pizzolatto. A modo de anécdota, cabe destacar que Pizzolatto (que escribió 'Galveston' años antes de saborear las mieles del éxito con la popular ficción televisiva) decidió aparecer acreditado bajo el pseudónimo de Jim Hammett ya que no sentía que el montaje final de la película plasmase su guion correctamente.El reparto principal del filme lo forman Elle Fanning ('Maléfica'), Ben Foster ('Comanchería'), Lili Reinhart ('Riverdale'), María Valverde ('La carga'), Beau Bridges ('All About Nina') y Robert Aramayo ('Stray Dolls'), entre otros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mélanie Laurent.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Foster, Elle Fanning, Lili Reinhart, María Valverde, Beau Bridges, Robert Aramayo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nic Pizzolatto.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marc Chouarain, Eugenie Jacobson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tyler Davidson.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/l/xgalveston-642050_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.fN-KqZYG79.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130144300 +0100" stop="20241130163000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Estilo de la serpiente y la grulla de Shaolín</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ocho maestros se reúnen para escribir el libro 'Los Ocho Pasos de la Serpiente y la Grulla', que combina lo mejor de sus estilos individuales. El libro, que contiene las técnicas más mortales del Kungfu, desaparece después del asesinato de los maestros. Acabará en manos de Jackie Chan, quien lo usa como cebo para desenmascarar al asesino de los maestros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-estilo-de-la-serpiente-y-la-grulla-de-shaolin-721499_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.-uHuSA7Thz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130163000 +0100" stop="20241130181200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Golden Job</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un veterano grupo de excombatientes de las fuerzas especiales pretende dar su último gran golpe: el robo de un cargamento de medicamentos que ayudará a un grupo de niños refugiados en África.'Golden Job' es una superproducción asiática que supone la tercera película realizada por Kar Lok Chin, coreógrafo de filmes de acción y piloto de acrobacias, además de actor. El hongkonés, que también coescribe y protagoniza la cinta, dirigió anteriormente dos intentos fallidos: 'New Mad Mission' (1997) y 'No Problem 2' (2002). Junto al director, el elenco principal está compuesto principalmente por Ekin Cheng, Jordan Chan y Jerry Lamb, quienes ya coincidieron con Kar Lok Chin en la saga 'Young and Dangerous'.Filmado en cantonés, fue el primero en la taquilla china de 2018 en su primera semana de estreno recaudando casi 100 millones de dólares en este país.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kar Lok Chin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kar Lok Chin, Ekin Cheng, Jordan Chan, Michael Tse, Eric Tsang.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kar Lok Chin, Susan Chan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Kwong Wing Chan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Eric Tsang, Zsófia Kende.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/o/l/xgolden-job-708458_SPA-21.jpg.pagespeed.ic.evyXNbj5lN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130181200 +0100" stop="20241130195800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Deep Rising (El Misterio de las profundidades)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lo que en un principio iba a ser un lujoso y apacible crucero por los mares del sur de China se convierte en una horrible pesadilla al invadir el trasatlántico unas criaturas marinas que acaban con gran parte de los pasajeros.Una mezcla de acción, terror y ciencia ficción escrita y dirigida por el responsable de las dos entregas de 'La Momia', Stephen Sommers. La cinta homenajea a los filmes de serie B de los años 50, aunque con unos efectos especiales muy superiores a estas producciones. Buen reparto, también, en el que destaca la presencia de la actriz Famke Janssen ('X-Men') y Treat Williams ('The Phantom').Una curiosidad, ninguno de los protagonistas fue la primera opción para los productores. En un principio querían que el rol principal masculino fuera para Harrison Ford, quien rechazó el papel, y Janssen estuvo a poco de no participar en la cinta porque pensaban que el público la tendría encasillada por haber sido la chica Bond en 'GoldenEye'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Sommers.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Treat Williams, Famke Janssen, Anthony Heald, Kevin J O'Connor, Wes Studi, Derrick O'Connor, Jason Flemyng, Cliff Curtis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Sommers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Baldecchi, Mario Iscovich.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/e/xdeep-rising-el-misterio-de-las-profundidades-8995_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.gul8--VxTF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130195800 +0100" stop="20241130220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los cañones de San Sebastián</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alastray, un bandolero mexicano, escapa de la justicia y disfrazado de sacerdote llega a un pueblo, cuyos habitantes viven atemorizados por los continuos ataques de bandoleros estadounidenses. Los ciudadanos ven en Alastray a su líder espiritual, éste asume su papel y ayuda al pueblo a defenderse.Wéstern coproducido por Italia y Francia, que centra su acción en el México de 1746, partiendo de la novela 'A Wall for San Sebastian' de William Barby Faherty. El director francés Henri Verneuil, conocido como el más americano de los directores de su país por sus éxitos de público, confirmaba sus ambiciones internacionales al dirigir 'Los cañones de San Sebastián' en 1968. Anthony Quinn, a quien Verneuil ya había dirigido en 1965 en 'La hora 25', encarna el papel de bandolero. Le acompañan en el reparto el célebre Charles Bronson, Sam Jaffe ('Jungla de asfalto') y Silvia Pinal ('Viridiana'). La composición musical corre a cargo del italiano Enio Morricone.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Quinn, Charles Bronson, Anjanette Comer, Silvia Pinal, Jorge Martínez de Hoyos, Jaime Fernández, Rosa Furman, Jorge Russek.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Serge Gance, Miguel Morayta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jacques Bar.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-canones-de-san-sebastian-6522_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.kn9K8EOPNJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130220100 +0100" stop="20241130234100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El ejecutor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un despiadado asesino, entrenado por un sacerdote para matar en nombre de Dios, revisa su propósito en la vida tras salvar de la muerte a un niño.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Moziko Wind.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Markiss McFadden, Paul Sorvino, Mischa Barton, Robert Miano, Aidan Betesh, Eric Roberts.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Marcelin.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ejecutor-640077_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.2AvJJcWUM3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241130234100 +0100" stop="20241201013300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Historias de la puta mili</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Debido a un error informático, un grupo de soldados de reemplazo se ve envuelto en una peligrosa misión relacionada con la OTAN. Comandados por el temperamental sargento Arensivia, todas sus acciones se convertirán en un desastre absoluto.El dibujante de cómic Ramón Tosas, más conocido como Ivá, publicó durante 15 años sus 'Historias de la puta mili' en la revista satírica 'El jueves', llenas de una divertida acidez antimilitarista. En 1990 se estrenó una obra de teatro basada en estos cómics, y en 1993 los soldados más desastrosos del ejército español dieron el salto a la gran pantalla. La película está repleta de rostros conocidos del cine patrio, encabezados por Juan Echanove interpretando al sargento Arensibia y demostrando una vez más su habilidad para dar vida a militares muy cañís ('Los años bárbaros', 'Madregilda').Tras la película, se hizo también una adaptación para la televisión protagonizada por el despaparecido actor catalán Ramon Teixidor.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Esteban.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Echanove, Jordi Mollà, Achero Mañas, José Sazatornil, Marc Martínez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Manuel Esteban, El Gran Wyoming.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Josep Mas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Enrique Uviedo.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/s/xhistorias-de-la-puta-mili-4213_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.ZJ79GfQzhv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201013300 +0100" stop="20241201030000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Point Blank</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de peligrosos psicópatas convictos consigue escapar de la cárcel durante un traslado. Tras la fuga se refugian en un centro comercial de Texas donde deciden tomar como rehenes a un grupo de clientes. Entre las autoridades del lugar rodean el edificio, se encuentra un ex marine llamado Rudy Ray, que decide entrar a salvar a su hermano Joe, uno de los presidiarios. A pesar de la coincidencia del título con el clásico dirigido por John Boorman en 1967, no se trata de un remake, aunque ambos filmes se inicien con una fuga. El marine protagonista está interpretado por el que fue, en su día, un actor prometedor: Mickey Rourke. En roles secundarios aparecen caracterísiticos habituales de Hollywood, como Danny Trejo (ex convicto en la vida real), Frederic Forrest y James Gammon.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Matt Earl Beesley.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Trejo, Mickey Rourke, Kevin Cage, Michael Wright, Werner Schreyer, Paul Ben-Victor, Kevin Gage, Robert Zachar.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Patrick D Choi, Nile Niami.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/o/i/xpoint-blank-1479_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.17qkDdFOyd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201030000 +0100" stop="20241201043300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201043300 +0100" stop="20241201055700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201055700 +0100" stop="20241201072600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201072600 +0100" stop="20241201082500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241201082500 +0100" stop="20241201104900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241201104900 +0100" stop="20241201122400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Yamakasi</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un niño sufre una caída cuando trata de imitar a sus héroes, los Yamakasi, auténticos acróbatas de las fachadas urbanas. Por esa razón, y como muestra de agradecimiento, ellos buscarán el dinero necesario para pagar la operación a la que debe someterse el muchacho.Los Yamakasi tienen su origen en un fenómeno real surgido a mediados de los noventa entre un grupo de niños criados en las calles, unos jóvenes amantes del riesgo que se dedicaban a saltar por los tejados, escalar paredes y puentes. Admirados por los jóvenes y considerados delincuentes por la policía, estos jóvenes pasaron de realizar sus hazañas nocturnas en las calles a protagonizar videoclips y cortometrajes, actuar en Notre-Dame y en el Palacio de Congresos, y realizar giras por Canadá y Francia. Besson, que supo de ellos por la prensa, los incluyó en su película 'Taxi 2' y, ahora, produce y co escribe el guión de un largometraje dedicado a este peculiar fenómeno. Ariel Zeitoun, responsable de la casi desconocida en nuestras pantallas 'Saxo', fue el escogido para dirigir esta película, interpretada por los mismos Yamakasi, que tuvieron que tomar clases de interpretación.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ariel Zeitoun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Châu Belle Dinh, Williams Belle, Malik Diouf, Yann Hnautra, Guylain N'Guba-Boyeke, Charles Perrière, Laurent Piemontesi, Maher Kamoun.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Perrière, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] DJ Spank, Joey Starr.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/m/xyamakasi-54908_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.Ln4wHfBrCP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201122400 +0100" stop="20241201140200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El retorno de los Yamakasi, los hijos del viento</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de expertos atletas con increíbles habilidades como saltar tejados y escalar fachadas, viajan a Bangkok para fundar un gimnasio. Una vez allí, se encuentran con una banda de atletas de Thai que han jurado lealtad a la Yakuza japonesa con el objetivo de destruir la tríada local y conseguir el control de la ciudad.Secuela de la exitosa cinta 'Yamakasi' que se basaba en la moda del parkour, es decir, una disciplina que consiste en desplazarse acrobáticamente superando todos los obstáculos del mobiliario urbano. Esta secuela está dirigida por Julien Seri, el realizador de las escenas de batalla de la original.Aunque alguien pueda pensar que Yamakasi viene del japonés, la palabra proviene etimológicamente del lingala, una lengua africana, y significa 'cuerpo fuerte, espíritu fuerte, persona fuerte', aunque en Francia se utiliza para determinar 'alta energía'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julien Seri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Williams Belle, Châu Belle Dinh, Malik Diouf, Yann Hnautra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julien Seri, Charles Perrière.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christian Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yves Marmion.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-retorno-de-los-yamakasi-los-hijos-del-viento-112530_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.t2U1WDv-d-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201140200 +0100" stop="20241201161800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dos ladrones y medio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fong es un ladrón sin suerte que se gasta todo lo que roba en apuestas. Su gran oportunidad llega cuando un mafioso le encarga secuestrar el bebé de una de las mujeres más poderosas de la ciudad. Junto a su peculiar socio, tendrá que quedarse unos días con el bebé raptado, aunque no tenga ni idea de como hacer de niñera.Comedia de artes marciales protagonizada por Jackie Chan, uno de los nombres más carismáticos del género, que llevaba rodados más de cien títulos cinematográficos. En esta ocasión, 'Dos ladrones y medio' es una película familiar dirigida por Benny Chan ('Experimento letal') que, a pesar de compartir apellido con Jackie, no tienen ningún parentesco. Ambos han trabajado juntos como director y actor en varias ocasiones destacando 'New Police Story' de 2004, filme que obtuvo 16 nominaciones en diversos premios y categorías.A modo de curiosidad, destacar que el propio Chan canta la melodía del tema principal del filme en las tomas falsas mostradas al final del largometraje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Benny Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Michael Hui, Louis Koo, Charlene Choi, Biao Yuen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jackie Chan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Fai Young Chan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Benny Chan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-ladrones-y-medio-116056_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.fRen-7m2u1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201161800 +0100" stop="20241201175900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cabeza de pelotón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un joven oficial recién salido de West Point es enviado a Vietnam. Allí, sus hombres no le respetarán hasta que sea herido en combate y regrese convertido en un mejor hombre y mejor oficial.Uno de los filmes de acción de serie B ambientados en Vietnam, que la mítica productora de películas adrenalínicas de bajo presupuesto Cannon hizo en cadena durante la década de 1980, siguiendo la estela de de 'Rambo'. Sin embargo, fue de los pocos proyectos que no fueron producidos por los dos padres de la empresa: Menahem Golan y Yoran Globus.En esta ocasión, el protagonista fue Michael Dudikoff ('El guerrero americano'), una de las estellas del género, y dirige Aaron Norris, responsable de otro de los títulos más destacados de la compañía: 'Desaparecido en combate'. Como curiosidad, este fue el único producto de Aaron Norris que no fue protagonizado por su hermano: el legendario Chuck.Una anécdota. En un principio, el título original debía ser 'NAM', pero los productores lo cambiaron por 'Platoon Leader' para intentar beber del éxito de la película de Oliver Stone 'Platoon'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Robert F Lyons, Michael DeLorenzo, Jesse Dabson, Daniel Demorest.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Deutsch, Rick Marx.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/b/xcabeza-de-peloton-29568_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.QPwpaL6B71.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201175900 +0100" stop="20241201200900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los tres entierros de Melquiades Estrada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El cuerpo de Melquiades Estrada aparece en pleno desierto, donde ha sido enterrado precipitadamente después de su asesinato. Las autoridades locales, sin preocuparse por las causas de este crimen, dan sepultura a Melquiades en el cementerio público. Pete Perkins, capataz de la región y mejor amigo de Melquiades, decide investigar por sí mismo y descubrir al asesino. De esta manera, ofrecerá a su difunto compañero su viaje más hermoso, el de su tercer entierro.Con este filme se estrenaba en la dirección el célebre actor Tommy Lee Jones ('JFK', 'El fugitivo'), que además interpreta al protagonista, Pete Perkins. Gracias a este papel, Jones obtendría el premio al mejor actor en el Festival de Cannes y optaría a la Palma de Oro. El cineasta se suma así al cada vez más nutrido grupo de directores que, desde los años 90, luchan por revivir el género del wéstern. Entre ellos se encuentran nombres tan reconocidos como Clint Eastwood ('Sin perdón'), Ang Lee ('Brokeback Mountain') o Ed Harris ('Appaloosa'). También el escritor mexicano Guillermo Arriaga ('Amores perros', 'Babel') conseguiría el premio de Cannes por el guion original de este filme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Barry Pepper, Julio Cedillo, Dwight Yoakam, January Jones, Melissa Leo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Guillermo Arriaga.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Luc Besson.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tres-entierros-de-melquiades-estrada-82252_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.NZSgrdnRNo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201200900 +0100" stop="20241201220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Union Bound</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Joseph Hoover, un soldado de la Unión durante la Guerra de Secesión, fue testigo de terribles carnicerías y momentos increíbles que escribió en su diario personal.Drama histórico y acción se dan la mano en esta película de bajo presupuesto basada en los relatos que el unionista Joseph Hoover narró en su diario personal durante la guerra civil estadounidense. Tras ser capturado en 1864 y ser trasladado por distintos campos de prisioneros, Hoover logró escapar gracias a aquellos a quienes quería liberar: los esclavos.Protagonizada por Sean Stone ('JFK (caso abierto)', 'Nixon'), y con Tank Jones ('The Controller') y Randy Wayne ('Honey 2') como principales secuandarios, se trata del primer trabajo como guionista de John Errington.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Harvey Lowry.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randy Wayne, Andrew Seeley, Isaac C Singleton Jr, Sean Stone, Matthew Ziff, Trish Cook.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Errington.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Craig Brandwein, Dane Bryant Frazier.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Davis.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/i/xunion-bound-602305_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.Ohpwr3ATMO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241201220100 +0100" stop="20241201234100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Air Force One derribado</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El general serbio Arkady Dragutin cumple condena por crímenes de guerra contra la humanidad. Sus leales soldados deciden secuestrar el Air Force One y a la presidenta de los Estados Unidos para intentar liberarle.Un rudo y valiente soldado que lucha con sus propias reglas, un dictador con ansias de venganza y la mujer más poderosa de Estados Unidos en peligro. Estos son los principales ingredientes de la intrigante novela de Alistair Maclean, un thriller internacional que fue llevado a la pequeña pantalla en esta miniserie de dos episodios. Para ello, la productora combinó un elenco de caras conocidas del celuloide, como Linda Hamilton ('Terminator') y Rupert Graves ('V de Vendetta'), con rostros procedentes de la pequeña pantalla, como Emilie de Ravin ('Perdidos') o Jeremy Sisto ('A dos metros bajo tierra').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cas Anvar, Emilie de Ravin, Rupert Graves, Linda Hamilton, Carsten Norgaard, Jeremy Sisto.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-force-one-derribado-505630_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.7-LWEFkt3E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241201234100 +0100" stop="20241202011900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Air Force One derribado</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El general serbio Arkady Dragutin cumple condena por crímenes de guerra contra la humanidad. Sus leales soldados deciden secuestrar el Air Force One y a la presidenta de los Estados Unidos para intentar liberarle.Un rudo y valiente soldado que lucha con sus propias reglas, un dictador con ansias de venganza y la mujer más poderosa de Estados Unidos en peligro. Estos son los principales ingredientes de la intrigante novela de Alistair Maclean, un thriller internacional que fue llevado a la pequeña pantalla en esta miniserie de dos episodios. Para ello, la productora combinó un elenco de caras conocidas del celuloide, como Linda Hamilton ('Terminator') y Rupert Graves ('V de Vendetta'), con rostros procedentes de la pequeña pantalla, como Emilie de Ravin ('Perdidos') o Jeremy Sisto ('A dos metros bajo tierra').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cas Anvar, Emilie de Ravin, Rupert Graves, Linda Hamilton, Carsten Norgaard, Jeremy Sisto.</desc>
    <category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-force-one-derribado-505630_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.7-LWEFkt3E.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241202011900 +0100" stop="20241202030000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202030000 +0100" stop="20241202042800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202042800 +0100" stop="20241202061200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202061200 +0100" stop="20241202073900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202073900 +0100" stop="20241202080300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241202080300 +0100" stop="20241202085700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241202085700 +0100" stop="20241202104200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241202104200 +0100" stop="20241202124400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cartouche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1962[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En el siglo XVIII Louis de Bourguignon crea una banda de ladrones, y bajo el nombre de Cartouche se dedica a robar audazmente a los ricos para repartir el botín entre los pobres.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe de Broca.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Claudia Cardinale, Jean Rochefort, Marcel Dalio, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe de Broca, Daniel Boulanger.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcartouche-207697_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.VrsCG17hUA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202124400 +0100" stop="20241202144600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Amor a reacción</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El teniente coronel Shannon recibe la orden de escoltar a Anna, una aviadora soviética que se vio obligada a tomar tierra en territorio estadounidense por falta de combustible. Entre Shannon y Anna surge el amor, pero ella decide volver a su país. Un filme romántico producido por el célebre magnate y pionero de la aviación Howard Hughes. Encabeza el reparto una pareja de excepción formada por John Wayne y Janet Leigh, actriz que quedó en la retina de muchos espectadores gracias a la secuencia de la ducha en 'Psicosis'. Pese a filmarse entre los años 1949 y 1950, 'Amor a reacción' no se estrenó hasta 1957. Howard Hughes invirtió mucho dinero en rodar secuencias áreas espectaculares pero, debido al desfase en el estreno, los aviones mostrados ya estaban obsoletos cuando la cinta llegó a las salas.La película está ambientada en la Guerra Fría, por lo que los espectadores apreciarán las claras críticas al comunismo que se desprenden del filme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Josef von Sternberg, Jules Furthman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Janet Leigh, Jay C Flippen, Paul Fix, Richard Rober.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jules Furthman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Furthman, Howard Hughes.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-a-reaccion-146087_SPA-28.jpg.pagespeed.ic.rQM03JbS5t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202144600 +0100" stop="20241202161700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Libertad o muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1832, un abogado llamado Sam Houston llega a Tennesse, Texas, escapando de un pasado oscuro, y lo único que quiere es practicar la abogacía sin implicarse en ningún tipo de intriga política. Sin embargo, cuando el Presidente Jackson le ordena personalmente que lidere la lucha por la independencia de Texas con respecto a México, Houston se ve obligado a involucrarse en el asunto, dirigiendo a sus compatriotas para conseguir la victoria ante la armada mejicana. Western en el que el director Byron Haskin hizo una adaptación cinematográfica de la vida de Sam Houston, uno de los impulsores de la independencia de Texas. Este film, cargado de bastante patriotismo, se mantiene más o menos fiel a la vida de Houston y guarda cierto equilibrio entre la vida personal e intimista y las secuencias de acción.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Byron Haskin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Felicia Farr, Jeff Morrow, Wallace Ford, Abraham Sofaer, Jody McCrea, Chubby Johnson, Dayton Lummis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/i/b/xlibertad-o-muerte-8764_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.s3f_wCUOFz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202161700 +0100" stop="20241202180000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Aquel maldito tren blindado</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un grupo de soldados americanos son detenidos tras matar por accidente a unos compatriotas. Aprovechando una ataque alemán, los soldados logran escapar durante su traslado.Película bélica que combina con acierto humor y acción, viéndose fuertemente influenciada por los espagueti wésterns, tan en boga durante los años 60 y 70. Esta extraña mezcla se debe en parte al director que coge las riendas del filme, Enzo G. Castellari, experimentado realizador italiano que se desenvuelve bien en este subgénero del cine del oeste. Pese a ello, deja en segundo plano el rigor histórico, dando más importancia a la comedia más disparatada.El filme, que se rodó con un presupuesto bajísimo, recibió una calurosa acogida por parte del público. A su vez, cosechó notables críticas por parte de la prensa especializada y otras personalidades, entre las cuales destaca el laureado realizador Quentin Tarantino. El director de 'Kill Bill', muy aficionado a las cintas de los 70, se basó en este clásico de serie B para su película 'Malditos Bastardos'. No obstante, la única similitud que guardan ambas cintas es el título anglosajón.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bo Svenson, Peter Hooten, Fred Williamson, Michael Pergolani, Jackie Basehart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sandro Continenza, Sergio Grieco.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Roberto Sbarigia.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/q/u/xaquel-maldito-tren-blindado-139478_SPA-32.jpg.pagespeed.ic.2vIIOK3PiG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202180000 +0100" stop="20241202193700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Juntos ante el peligro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Slim y Wade son hijos de dos antiguos copropietarios de un rancho. Por un lado, Wade fue educado por su madre millonaria, mientras que Slim siguió en el oeste para ser vaquero y tener su propio rancho, que ahora necesita la ayuda económica de su compañero.Comedia dirigida por Norman Taurog, ganador del Oscar al mejor director por 'Skippy' y nominado a otra estatuilla por 'Forja de hombres'. El realizador cuenta con la interpretación de Dean Martin ('Cuadrilla de los once', 'Los cuatro hijos de Katie Elder') y Jerry Lewis ('El profesor chiflado', 'Delicado delincuente').Martin y Lewis formaron una pareja de actores habitual en numerosas comedias de Paramount y entre 1949 y 1956 aparecieron juntos en 18 películas, muchas de ellas dirigidas por el mismo Taurog.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Taurog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Jerry Lewis, Lori Nelson, Jeff Morrow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Sheldon, Jerry Davis.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjuntos-ante-el-peligro-257371_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.tOaQ8KkJvd.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202193700 +0100" stop="20241202220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Genghis Khan</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mongolia, siglo XIII. Un joven llamado Temujin logrará, tras conseguir unir a los diferentes clanes que componen su pueblo, convertirse en el mítico Genghis Khan. En constante lucha con su enemigo Jamuga, que le había sometido a la esclavitud en su infancia, Temujin construirá un vastísimo imperio.Una nueva muestra del cine épico-histórico que tanto triunfó en las taquillas en los años 60 gracias a títulos como 'Ben-Hur' o 'El Cid'. En esta ocasión, la figura ensalzada es la del emperador mongol Genghis Khan, interpretado aquí por el egipcio Omar Sharif ('Doctor Zhivago').A pesar de contar con un amplio presupuesto y con un notable elenco que completaban Stephen Boyd ('La caída del imperio romano'), Eli Wallach ('Los siete magníficos') y Telly Savalas ('El hombre de Alcatraz'), la película fue masacrada por la crítica, que le reprochó una realización deficiente y falta de verosimilitud.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Boyd, Omar Sharif, James Mason, Eli Wallach, Françoise Dorléac, Telly Savalas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beverley Cross, Berkely Mather.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dusan Radic.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen, Artur Brauner.</desc>
    <category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/n/xgenghis-khan-76250_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.8tO8vddhPG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202220100 +0100" stop="20241202234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Vengador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Harlan Banks, un ladrón que decide dejar el mundo del crimen, es contratado para llevar un camión blindado de un casino de Las Vegas. Su supervisor decide robar el furgón implicándole como cómplice y matando al resto de compañeros. Tras ser perseguidos por la policía y sufrir un aparatoso accidente, Harlan despierta en el hospital con amnesia. Harlan deberá recomponer su pasado y encontrar el camión.El veterano Steven Seagal es el protagonista de esta cinta de acción pura y dura que fue a parar directamente a las estanterías del videoclub. La estrella de Hollywood no tuvo una posproducción demasiado pacífica, pues fue llevado a juicio por las productoras de la película por llegar tarde y salir antes del rodaje, y reescribir los guiones sin el permiso de nadie, entre otros cargos.En la cinta, se puede apreciar, en papeles secundarios a Anthony Treach Criss, Kevin Tighe, Sarah Buxton, Nick Mancuso y Lesley-Ann Down.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don E FauntLeRoy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony 'Treach' Criss, Steven Seagal, Sarah Buxton, Nick Mancuso, Kevin Tighe, Lesley-Anne Down.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Moore, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Randall Emmett.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengador-110992_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.-Uov90mdTp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241202234000 +0100" stop="20241203011700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El último patriota</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un respetable médico experto en inmunología debe encontrar, de la forma más rápida, un antídoto para un virus letal liberado por el líder de una milicia.De nuevo, una aventura del forzudo Steven Seagal ('Alerta Máxima'), luchando él solito contra toda una milicia militarista. En esta ocasión, la película mezcla las habituales secuencias de acción con un cierto misticismo ecologista que tanto gusta a Seagal. Basada en una novela de William Heine titulada 'The Last Canadian', 'El último patriota' no se diferencia demasiado del resto de películas del actor. En todo caso, es de agradecer la reaparición del veterano de L.Q. Jones ('Grupo salvaje', 'La balada de Cable Hogue'), en otras épocas inseparable presencia del cine de Sam Peckinpah.Como curiosidad, a pesar de que la cinta fue exhibida en las salas comerciales españolas -con una recaudación más que modesta-, en Estados Unidos fue estrenada directamente a vídeo, lo que convirtió 'El último patriota' en la primera producción del musculado actor en pasar directamente a las estanterías del videoclub.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dean Semler.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steven Seagal, Gailard Sartain, L.Q Jones, Silas Weir Mitchell, Camilla Belle, Dan Beene, Damon Collazo, Whitney Yellow Robe.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Heine, M Sussman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Steven Seagal, Howard Baldwin.</desc>
    <category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ultimo-patriota-13497_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.LCFdnLXJCC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203011700 +0100" stop="20241203030100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hiena salvaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Shing Lung pasó toda su niñez aprendiendo el estilo secreto de Kung Fu de su abuelo. Éste siempre le dijo que tenía que mantener el secreto del arte, pero Lung nunca rechazaba una pelea.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jackie Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, James Tien, Dean Shek, Hui Lou Chen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jackie Chan, Wei Lo.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-402274_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.IU4OANUvQ3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203030100 +0100" stop="20241203043500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203043500 +0100" stop="20241203061900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203061900 +0100" stop="20241203075200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203075200 +0100" stop="20241203081700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241203081700 +0100" stop="20241203083900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241203083900 +0100" stop="20241203104700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241203104700 +0100" stop="20241203123300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Duelo en la jungla</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un investigador de seguros estadounidense es enviado a Rhodesia para averiguar las causas de la misteriosa muerte de un comerciante de diamantes que se ahogó mientras buceaba cerca de la costa. Como su seguro de vida era de un millón de dólares, su muerte despertó las sospechas de la aseguradora.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] George Marshall.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dana Andrews, Jeanne Crain, David Farrar, George Coulouris, Wilfrid Hyde-White.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Samuel Marx.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/u/e/xduelo-en-la-jungla-797153_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.OOKSpNZETV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203123300 +0100" stop="20241203143800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Adiós, amigo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203143800 +0100" stop="20241203161200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mayday</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tom Hutton era piloto de una compañía aérea alemana y dejó el trabajo después de un accidente en el que el avión pilotado por él causó la muerte de 169 personas. Ahora vive en una cabaña en Florida trabajando de meteorólogo y matando el tiempo en el bar. Pero otro accidente aéreo le hace revivir el pasado.Película de producción alemana, pero rodada en inglés, que se desarrolla en el ámbito de la aviación. En ella, un hombre deberá desentrañar un misterio en el presente, para poder curar las heridas de su pasado. Basada en una novela de Heinz G. Konsalik, 'Mayday' está dirigida por Chris Bould, un realizador especializado en series televisivas y filmes para la pequeña pantalla en Alemania. En todo caso, la cinta no llegó a estrenarse en España.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chris Bould.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert John Burke, Annabeth Gish, Heinz Hoenig, Ivo Dolder, Martin Lüttge, Frank Albrecht, Berry Manders.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Heinz G Konsalik.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Klaus Rettig.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/y/xmayday-17125_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.E8kAMKDtiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203161200 +0100" stop="20241203174900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Su nombre gritaba venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Después de sufrir un disparo en la cabeza, el veterano Flannagan olvida su pasado reciente en la guerra. Al regresar a su pueblo, lo han declarado desertor y el juez se ofrece a limpiar su nombre.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Caiano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, William Berger, Ida Galli, Mario Brega, Eleonora Vargas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Caiano, Tito Carpi.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-nombre-gritaba-venganza-413019_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.Ura_GRSMb5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203174900 +0100" stop="20241203201100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caravanas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mark, un empleado de la embajada americana en Afganistán recibe la orden de buscar a la hija desaparecida de un senador. Durante su estancia en el país descubrirá varios conflictos en la zona.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] James Fargo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer O'Neill, Anthony Quinn, Michael Sarrazin, Christopher Lee, Joseph Cotten.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nancy Voyles Crawford, Lorraine Williams.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/r/xcaravanas-340352_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.O_ownSHwER.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203201100 +0100" stop="20241203220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trinidad y Bambino (tal para cual)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bambino ha sido acusado de asesinar a unos hombres y de robar unos caballos. Trinidad, su hermano, sustituirá al verdugo que debe ahorcarlo y logrará salvarlo de la muerte.Secuela de las exitosas 'Le llamaban Trinidad' y 'Le seguían llamando Trinidad', dirigida por Enzo Barboni (o lo que es lo mismo, E. B. Clucher), el mismo realizador responsable de las dos primeras entregas. De hecho, la que nos ocupa fue el colofón final a una carrera marcada por sus alocadas comedias llenas de acción y mamporrazos.Sin embargo, en esta ocasión los papeles de Trinidad y Bambino, que interpretaran en el pasado sus dos actores fetiches, Bud Spencer y Terence Hill; recaen en dos actores casi desconocidos: Heath Kizzier ('Wyatt Earp') y el exjugador de fútbol americano, Keith Neubert ('American Xplorer: Expedition Central America').La cinta repite exactamente la misma fórmula de las primeras entregas, es decir: tono paródico, peleas cómicas y sal gorda a granel.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Heath Kizzier, Keith Neubert, Yvonne de Bark, Fanny Cadeo, Ronald Nitschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marco Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stefano Mainetti.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Italo Zingarelli.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/i/xtrinidad-y-bambino-tal-para-cual-23004_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.6PNT5j6kiE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203220100 +0100" stop="20241203234400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Venganza roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un soldado retirado de las Fuerzas Especiales Rusas, Nick Cherenko, busca venganza cuando su mujer y su hijo mueren a manos de unos mafiosos. Con el objetivo de olvidar se instalará en Estados Unidos, pero el destino querrá que los asesinos vuelvan a cruzarse en su camino. El filme está dirigido y protagonizado por Dolph Lundgren, actor sueco muy conocido en Hollywood por sus apariciones en películas de acción y artes marciales, técnica que domina desde los 14 años. Su papel como Ivan Drago en 'Rocky IV' le llevó a la fama en 1984 y su envergadura (mide 1,95 metros y pesa más de 100 kilos) ha hecho que se interesen constantemente por él para interpretar a superhéroes. A pesar de la mala visión que tienen de él algunos sectores de la crítica por aceptar solo papeles violentos, Lundgren posee un cociente intelectual de 160 puntos, el correspondiente a un superdotado.Entre las curiosidades que rodean a la película, destacan especialmente las condiciones que la productora puso al propio Lundgren para sacarla adelante: él debía ser el protagonista y las localizaciones debían ser elegidas por ellos, con lo que el director tuvo que reescribir completamente el guión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Ben Cross, Ivan Petrushinov, Olivia Lee, Raicho Vasilev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elia Cmiral.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Anton Hoeger, Scott Putman.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvenganza-roja-122220_SPA-76.jpg.pagespeed.ic.jlWzPXVGca.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241203234400 +0100" stop="20241204012900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Desactivador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Christian Erickson es el líder de un cuerpo humanitario formado por expertos en explosivos que está actuando en Angola. Su objetivo es localizar y desactivar las minas antipersona que están aterrorizando a la población en las zonas rurales. Una de las víctimas de las minas es su propio hijo.Película de acción protagonizada por el sueco Dolph Lundgren, un artista marcial y bailarín que consiguió debutar en el cine en la aventura de James Bond 'Panorama para matar'. Con el tiempo, Lundgren acabó convirtiéndose en un actor de serie B dentro del cine de acción, por detrás de Sylvester Stallone, Arnold Schwarzenegger o Jean-Claude Van Damme. 'Desactivador' es una de esas películas de serie B, que no llegó a estrenarse en España y que acabó pasando directamente al mercado videográfico.Su director, el hawaiano Keoni Waxman, reescribió él mismo por completo el guion de Kevin Bernhardt, que narraba una historia mucho más serie y dramática.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Keoni Waxman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cecil Carter, David Dukas, Dolph Lundgren, Bruce Payne, Claire Stansfield, Ian Roberts, Fats Bookholane, Sifiso Maphanga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Keoni Waxman, Kevin Bernhardt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Barzilai, Elie Samaha.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesactivador-8767_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.Me60m14Kbh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241204012900 +0100" stop="20241204030300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dead Trigger</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En un mundo en el que un misterioso virus ha diezmado la población y ha convertido a miles de personas en zombies, el gobierno desarrolla un videojuego llamado Dead Trigger que refleja los terroríficos sucesos ocurridos en el mundo. Los jugadores que matan más zombies en el juego serán reclutados para combatir a los muertos vivientes en la vida real.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Cuff, Scott Windhauser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Autumn Reeser, Romeo Miller, Isaiah Washington, Luciana Carro.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Cuff.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdead-trigger-815654_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.WOLHNlA2BA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241204030300 +0100" stop="20241204044000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
