<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 09/11/2024 16:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241109012000 +0100" stop="20241109025600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La fuga del prisionero 614</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dos 'sheriffs' ineptos tratan de capturar a un prisionero que se ha escapado y que creían que fue condenado por error. Sin embargo, este preso no es ni la mitad de peligroso que el corrupto agente de la ley que le persigue.Zach Golden se estrena como director de largometrajes con este wéstern que mezcla elementos propios de otros géneros como la comedia o el cine de aventuras. Cabe destacar que Golden, quien también elaboró el guion de la cinta, escribió el personaje de El Sheriff con el actor Ron Perlman ('Hellboy') en mente, y finalmente encarnó a dicho personaje. Martin Starr ('Silicon Valley') y Jake McDorman ('Sin límites') completan el elenco principal.A modo de curiosidad, el traje del prisionero 614 está inspirado en el que lleva Paul Newman en 'La leyenda del indomable' (1967).
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Zach Golden.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ron Perlman, Martin Starr, Jake McDorman, George Sample, Laurent Rejto, Sondra James.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Zach Golden.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Martin Crane.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jordan Beckerman, Jordan Yale Levine.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-fuga-del-prisionero-614-701365_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.uyyNoJicKj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109025600 +0100" stop="20241109052400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109052400 +0100" stop="20241109065800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109065800 +0100" stop="20241109072100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241109072100 +0100" stop="20241109110000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241109110000 +0100" stop="20241109132200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Shutter Island</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1954, los agentes judiciales Teddy Daniels y Chuck Aule acuden a una remota isla de Boston para investigar la desaparición de una asesina recluida en un hospital psiquiátrico. Ambos acabarán descubriendo que lo más peligroso de la isla no son precisamente los pacientes.Con más de 200 millones de euros recaudados en todo el mundo, esta producción de holgado presupuesto supuso uno de los mayores éxitos en taquilla en la carrera del Martin Scorsese. Para lograrlo, el oscarizado cineasta volvió a confiar en uno de sus actores fetiche, un consolidadísimo Leonardo DiCaprio que firmó con esta su cuarta colaboración con el director, tras éxitos como 'Infiltrados' o 'El aviador'.La película se basa en la novela homónima de Dennis Lehane, autor que ya ha dado grandes alegrías al celuloide como 'Mystic River'. Scorsese incluye elementos del cine negro y el género de terror, haciendo homenaje a Alfred Hitchcock, a las películas de zombis de serie B e incluso a clásicos como 'El gabinete del doctor Caligari' o 'El proceso'. Todo ello para confeccionar un efectivo thriller psicológico que emana una extraña y a la vez hipnótica sensación de angustia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Scorsese.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leonardo DiCaprio, Mark Ruffalo, Ben Kingsley, Max von Sydow, Michelle Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laeta Kalogridis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Martin Scorsese, Brad Fischer.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/h/u/xshutter-island-145029_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.Ap4QpSKBin.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109132200 +0100" stop="20241109150300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El sonido del trueno</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Año 2055. En el centro de un Chicago modernizado los avances tecnológicos permiten viajar en el tiempo y, para los multimillonarios, contratar safaris a la prehistoria para cazar dinosaurios. Sólo hay tres reglas que no conviene saltarse: no dejarse nada olvidado en las expediciones, no traerse nada de allí, y, sobre todo, no cambiar nada del pasado.Peter Hyams ya había dirigido viajes temporales en 'Timecop', de Jean-Claude Van Damme, y vuelve a retomar esta premisa con la cinta que nos ocupa. Partiendo de un relato breve de Ray Bradbury, novelista conocido por 'Farenheit 451', Hyams sugiere una idea que ya había sido utilizada un año antes en 'El efecto mariposa' de Ashton Kutcher. Pero en esta ocasión el batir de las alas provocó una auténtica catástrofe. La película fue durísimamente vapuleada por sus pobres efectos especiales, unas interpretaciones poco creíbles, numerosos errores científicos y diálogos absurdos. Quizás todo ello influyó en la opinión del público, que huyó despavorida de las salas que la proyectaban. Así, de sus más de 65 millones de euros presupuestados, se recuperaron menos de diez. No obstante, el filme gozó de cierta popularidad en las salas españolas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Hyams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armin Rohde, Heike Makatsch, Jemima Rooper, David Oyelowo, Ben Kingsley, Edward Burns.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas Dean Donnelly, Joshua Oppenheimer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nick Glennie-Smith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-sonido-del-trueno-105572_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.sH1ctEWF0e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109150300 +0100" stop="20241109163600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">En tiempo de dragones</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El capitán Ahab y su tripulación se dedican a cazar dragones con la ayuda de Ishmael, un carismático arponero. La hija adoptiva de Ahab, Rachel, una joven bella y decidida, es la encargada de dirigir el barco. Ahab está obsesionado con encontrar el gran Dragón Blanco, el cual años atrás no sólo mató a su familia, si no que le dejó el cuerpo mutilado. Adaptación cinematográfica de 'Moby Dick', la conocida novela de Herman Melville, que corre a cargo del realizador Ryan Little ('Saints and soldiers'). Es este caso, la acción se traslada a un mundo fantástico de aire medieval, substituyendo la mítica ballena por un dragón. Y no es el único cambio destacable, pues en esta cinta no queda rastro alguno de la profundidad y la reflexión de la obra original, dando como resultado una película de serie Z prescindible y de escaso interés, a la que la crítica atacó especialmente por sus pobres efectos especiales y sus ridículas secuencias de acción.Encabezan el reparto Danny Glover ('Dreamgirls'), Corey Sevier ('Futuro perdido') y Sofia Pernas, en el que es su primer papel en la gran pantalla tras rodar una película para la televisión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Little.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Danny Glover, Vinnie Jones, Corey Sevier, Sofia Pernas, Larry Bagby.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gil Aglaure, Anne K Black.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] J Bateman.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] McKay Daines, Steven A. Lee.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/-/xen-tiempo-de-dragones-156543_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.vjJixHkkvb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109163600 +0100" stop="20241109181700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sacrifice</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras infiltrarse en una red de narcotraficantes, un policía no consigue mantener las distancias y se ve implicado más de la cuenta después de ocuparse de la hermana pequeña de un miembro de la banda.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damian Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cuba Gooding Jr, Christian Slater, Kim Coates, Devon Bostick, Lara Daans.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damian Lee.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/a/c/xsacrifice-804163_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.ULdhmvW2yD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109181700 +0100" stop="20241109200000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Intersecciones</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante un viaje de novios en Marruecos, una pareja de Nueva York deberá sobrevivir tras un accidente de coche en pleno desierto del Sáhara.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Marconi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Grillo, Jaimie Alexander, Roschdy Zem, Marie-Josée Croze, Moussa Maaskri, Charlie Bewley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Marconi.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/o/xchoque-mortal-844056_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.BmJ1HEJJBT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109200000 +0100" stop="20241109220200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sol rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los forajidos Link y Gauche roban la espada samurai que el embajador de Japón iba a entregar al presidente de Estados Unidos. Sin embargo, Link es traicionado y su compañero se lleva todo el botín. Ahora, el forajido deberá colaborar con Kuroda, samurai de la guardia del emperador, para detener Gauche y recuperar la mercancía robada.Una superproducción faraónica coproducida entre Francia, Italia y España. Lejos de ser el típico espagueti wéstern, 'Sol rojo' reunía un brillante elenco de estrellas internacionales de alto nivel. Los mitómanos apreciarán el detalle de ver a Charles Bronson, uno de 'Los siete Magníficos', y Toshirô Mifune, uno de 'Los Siete Samurais', juntos por primera (y única) vez en pantalla. Completan el reparto la exchica Bond suiza Ursula Andress y el galán francés Alain Delon, esta vez en el papel de villano.Rodada, como era habitual en los wésterns europeos del momento, en la localidad de Tabernas (Almería), la película fue un enorme éxito comercial, con más de un millón y medio de espectadores en las salas españolas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Ursula Andress, Toshiro Mifune, Alain Delon, Capucine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laird Koenig, Denne Bart Petitclerc.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ted Richmond.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsol-rojo-127639_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.nmIu5TzLc1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109220200 +0100" stop="20241109234600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mátalos y vuelve</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un aventurero llamado Clyde acepta el encargo de apoderarse de un depósito de oro, propiedad del ejército nordista. Para que le ayuden en tan difícil tarea deberá reclutar cuatro mercedarios y, una vez conseguido el objetivo, desembarazarse de ellos.Coproducción italo-española con un gran atractivo en el argumento pero que tuvo serias dificultades en el tema económico por los rigores de producción que acabaron en un presupuesto muy bajo. Cinta dirigida por un especialista en el género de la acción y el western como Enzo G. Castellari ('Aquel maldito tren blindado').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Enzo G. Castellari.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Frank Wolff, Franco Citti, Leo Anchóriz, Furio Meniconi, Giovanni Cianfriglia, Alberto Dell'Acqua.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo G. Castellari, Joaquín Romero Hernández.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmondo Amati.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/t/xmatalos-y-vuelve-98329_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.i3t9XO3pCI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241109234600 +0100" stop="20241110013200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Réquiem para el gringo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un viejo cazador de recompensas, cuyos ayudantes han sido eliminados por sus enemigos, aprovechará un eclipse de sol para enfrentarse él solo a la banda del sanguinario Carranza.Uno de tantos spaguetti-western realizados durante los 60 y los 70 y co-producido entre España e Italia. 'Réquiem para el gringo' sigue los parámetros de este subgénero, es decir: violencia, personajes arquetípicos y paisajes áridos. Por si esto fuera poco, el inefable Fernando Sancho vuelve a encarnar al malo malísimo mexicano de turno. Como anécdota, la presencia en un pequeño papel de una joven Marisa Paredes de tan sólo 22 años.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eugenio Martín, José Luis Merino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lang Jeffries, Femi Benussi, Fernando Sancho, Carlo Gaddi, Rubén Rojo, Aldo Sambrell, Carlo Simoni, Ángel Álvarez.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Arrigo Colombo, Enrico Colombo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/q/xrequiem-para-el-gringo-47290_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.Y361sidcTi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110013200 +0100" stop="20241110030700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La noche de los cristales rotos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dan Merrick es un acaudalado hombre de negocios que sobrevive a un terrible accidente de tráfico, aunque queda afectado de amnesia y no puede recordar nada de su pasado. Ni siquiera es capaz de reconocer a su esposa, Judith, que le está ayudando a empezar una nueva vida. Poco a poco, Dan se irá viendo asaltado por imágenes sobre sucesos y lugares que no puede recordar bien. Así, contratará a un peculiar detective para que le ayude a descubrir cómo era su vida antes del accidente.Una intrincada trama que ofrece una buena dosis de sorpresas y engaños al espectador. Dirigida con buena mano por el realizador germano Wolfgang Petersen ('En la línea de fuego') se beneficia de las sólidas interpretaciones de Tom Berenger ('Platoon'), Greta Scacchi ('El juego de Hollywood') y Bob Hoskins ('Mona Lisa').Cabe destacar que el filme está basado en la novela 'The Plastic Nightmare', publicada en 1969 por Richard Neely.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tom Berenger, Bob Hoskins, Greta Scacchi, Joanne Whalley, Corbin Bernsen, Debi A Monahan, Bert Rosario.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wolfgang Petersen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alan Silvestri.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Wolfgang Petersen, John Davis.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-noche-de-los-cristales-rotos-16830_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.cLQIGpOC_g.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110030700 +0100" stop="20241110044000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110044000 +0100" stop="20241110062500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110062500 +0100" stop="20241110065200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241110065200 +0100" stop="20241110071900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241110071900 +0100" stop="20241110111000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241110111000 +0100" stop="20241110131100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El mito</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110131100 +0100" stop="20241110145600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El aprendiz de kung-fu</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Jiang es un chico huérfano que durante el día tiene tendencia a meterse en problemas y durante la noche sueña que es un gran luchador de kung-fu. Desesperado por conocer las técnicas de esta arte marcial, Jiang acepta vigilar un importante tesoro de jade como intercambio a las clases que le ofrece su maestro. Una banda de ladrones intentará llevarse el tesoro y Jiang deberá demostrar que es un buen guardián.Una de las primeras películas en las que Jackie Chan empieza ya a mostrar las dotes cómicas que le han hecho famoso en todo el mundo. La película es un recital de kung-fu, ya desde los títulos de crédito, en los que Chan hace toda una exhibición. Además, es una parodia de varios filmes melodramáticos de kung-fu que aparecieron en Hong Kong durante la década de los 70.Rodada en 1978, la película no se estrenó hasta 1980, aprovechando la mayor popularidad de Chan en Hong Kong. Ese mismo año, se estrenó la primera película de Chan en los EE.UU., 'La furia de Chicago', pero tendría que esperarse unos cuantos años más para triunfar en el continente americano.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, Corea Del Sur 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chi-Hwa Chen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Chung-erh Lung, Dean Shek, James Tien, Ma Wu.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frankie Chan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-aprendiz-de-kung-fu-63920_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.xjdPEQI2uL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110145600 +0100" stop="20241110163400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fight to the Finish</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110163400 +0100" stop="20241110183300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El demonio bajo la piel</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lou es ayudante del comisario en un pueblo de Texas. Después de dejarse enredar por una prostituta, un vecino le cuenta que un constructor estuvo implicado en la muerte de su hermanastro. Lou urdirá entonces una venganza diabólica.El escritor Jim Thompson ha dado grandes argumentos a la industria del celuloide: muestras de cine negro como 'Atraco perfecto', 'La huida' o 'Los timadores'. Siendo un clásico de la novela negra moderna, no es de extrañar que 'The Killer Inside Me' también haya estado en el punto de mira del séptimo arte. De hecho, la que nos ocupa es la segunda adaptación de la novela, tras el filme dirigido por Burt Kennedy en 1976 y múltiples intentos de llevarla a la gran pantalla, como uno que iba a ser protagonizado por Marilyn Monroe.En este caso, el versátil Michael Winterbottom ('9 songs', 'Un corazón invencible') es el que toma las riendas de un proyecto polémico por su violencia explícita hacia las mujeres. Sin duda, la impactante interpretación de Casey Affleck ('Adiós pequeña, adiós') es el punto más alabado de la producción, en contraste con el trabajo de Jessica Alba ('Los 4 fantásticos'), que recibió un Razzie (anti-Oscar) por este y otros papeles.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Suecia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winterbottom.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Casey Affleck, Kate Hudson, Jessica Alba, Ned Beatty, Elias Koteas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Curran.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Cadbury, Melissa Parmenter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Eaton, Chris Hanley.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-demonio-bajo-la-piel-164706_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.BT6_MyF0uQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110183300 +0100" stop="20241110200700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Amenaza en la sombra</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Wes Rawlins, cazarecompensas y de pocas palabras queda destrozado después del asesinato de su madre. No se dará por vencido, piensa resolver el crímen por sus propios medios para vengar a su familia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David S Cass Sr.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wes Brown, Kevin Sorbo, Gail OGrady, Shannon Lucio, Dave Florek.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nathan Atkins, Lee Martin.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamenaza-en-la-sombra-400957_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.asv7Qwa8x3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110200700 +0100" stop="20241110220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Noche de violencia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En una pequeña ciudad de Texas, el dueño de un bar relata a un joven estudiante de sociología, los sucesos acaecidos años atrás en la llamada 'noche de las represalias'. Después de 10 años, Jonas Trapp vuelve al pueblo en busca de su prometida. Regresa con una fortuna de 17.000 dólares, conseguida con la dura caza del búfalo, pero fuera de la ciudad lo han apaleado, robado y marcado con una 'T', como se hacía a los ladrones de ganado. Pronto se entera de que su prometida se ha casado con uno de los responsables de su asalto.Adaptación cinematográfica de una novela de Al Dewlen titulada 'The Night of the Tiger'. Se trata del primero y uno de los pocos largometrajes dirigidos por Bernad McEveety, quien ha participado en la realización de multitud de series televisivas entre las que destacan 'Los hombres de Harrelson', 'Los Angeles de Charlie', 'El increíble Hulk' o 'Con ocho basta'. En este western, McEveety plantea una historia de violentas venganzas, propio de un género que, en los 60, empezaba a desmitificarse y a mostrarse de manera mucho más realista y menos romántica.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bernard McEveety.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Connors, Joan Blondell, Gloria Grahame, Gary Merrill, Bill Bixby, Claude Akins, James MacArthur, Ruth Warrick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew J Fenady.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/c/xnoche-de-violencia-7026_SPA-64.jpg.pagespeed.ic.jKQs6FQ5iF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110220100 +0100" stop="20241110234300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hyde Park</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Basado en uno de los tiroteos más intensos en la historia del salvaje Oeste, esta es la historia de los sheriffs rivales Mike McCluskie y Billy Bailey y la guerra que se libró en un pueblo de Kansas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] C. Thomas Howell, Luke Arnold, Viva Bianca, Richard Riehle, M.C Gainey.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton, August Benassi.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/y/d/xhyde-park-788282_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.PTbmeooUkC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241110234300 +0100" stop="20241111014200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mulholland Falls (La brigada del sombrero)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la década de 1950, el departamento de policía de Los Ángeles crea un cuerpo especial para terminar con el crimen organizado. Su líder es Max Hoover, un hombre que utiliza métodos poco ortodoxos para desempeñar sus funciones. A raíz del brutal asesinato de una joven que buscaba el éxito en Hollywood, Max y su equipo se verán envueltos en un fraude que implica a las altas esferas del gobierno.El productor Richard Zanuck compró los derechos de un artículo publicado en 'Los Angeles Times' en 1987 que hacía referencia a la existencia, en los años 50, de un grupo de élite del cuerpo de policía de la ciudad. Sus cuatro miembros siempre vestían con sombreros y esto les llevó a ser conocidos como La brigada del sombrero. El productor, intuyó que detrás de la anécdota latía una historia de corrupción, poder, intriga y amor; así que, después de negociar con los dos integrantes del grupo que seguían vivos, empezó la producción del filme.Un impresionante elenco de actores fue el encargado de dar vida a los cuatro jinetes: Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn y Michael Madsen.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lee Tamahori.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Nolte, Chazz Palminteri, Chris Penn, Michael Madsen, Melanie Griffith, Treat Williams, Jennifer Connelly, Daniel Baldwin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Peter Dexter.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dave Grusin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lili Fini Zanuck, Richard D Zanuck.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/l/xmulholland-falls-la-brigada-del-sombrero-6740_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.tMKTZKg_z9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111014200 +0100" stop="20241111031100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Chantaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Neil y Abby son el matrimonio perfecto: se quieren, tienen una hija maravillosa y éxito en el trabajo. Pero esta plácida existencia se desmorona cuando su pequeña es secuestrada por un frío y calculador psicópata que controlará las próximas horas de su vida y que no quiere su dinero, sino poseer la vida que tanto trabajo les ha costado construir.Tras protagonizar cuatro largometrajes como el archiconocido James Bond, el irlandés Pierce Brosnan volvió a adentrarse en los terrenos del thriller, género que ya conocía por cintas como 'El secreto de Thomas Crown'. En esta ocasión vuelve a trabajar con Gerard Butler, con quien ya coincidió en 'El mañana nunca muere', en un filme de suspense convencional. A pesar de la popularidad de Brosnan, 'Chantaje' se precipitó en taquilla, puesto que fue un fracaso en España y no logró recuperar su inversión a nivel mundial. La crítica tampoco la recibió con entusiasmo, tachando su guión de excesivamente previsible.Además, Pierce Brosnan también se estrelló, pero literalmente. La secuencia en la que su personaje sufre un accidente con el coche fue real y, por ello, las reacciones de sus protagonistas resultan totalmente creíbles.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Barker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Pierce Brosnan, Maria Bello, Gerard Butler, Emma Karwandy, Claudette Mink.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Morrissey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Duncan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierce Brosnan, William Morrissey.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/a/xchantaje-125313_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.06OiIVwXJZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111031100 +0100" stop="20241111043800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111043800 +0100" stop="20241111060300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111060300 +0100" stop="20241111073600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111073600 +0100" stop="20241111080300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241111080300 +0100" stop="20241111103900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241111103900 +0100" stop="20241111125500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La cuadrilla de los once</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de once amigos, ex compañeros de armas durante la II Guerra Mundial, se reúnen bajo la dirección del magnate del juego Danny Ocean para robar simultáneamente los cinco principales casinos de Las Vegas, aprovechando un apagón que provocarán ellos mismos. La primera y más popular película rodada por el llamado 'Rat Pack' (el clan Sinatra), dirigido por Lewis Milestone, un dotado artesano con un gran conocimiento de los aspectos técnicos y estilísticos de su oficio. Curiosamente, para tratarse de una película rodada prácticamente entre amiguetes, tiene un tono curiosamente serio. Más de cuatro décadas después de su rodaje, el filme conoció un remake titulado 'Ocean's Eleven: hagan juego', dirigido por Steven Soderbergh.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Lewis Milestone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Sammy Davis Jr, Peter Lawford, Angie Dickinson, Richard Conte, César Romero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George Clayton Johnson, Harry Brown.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle, Jimmy Van Heusen.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-cuadrilla-de-los-once-16448_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.8EZQc6c4wz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111125500 +0100" stop="20241111145300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los reyes del sol</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras la muerte de su padre en combate, Balam se convierte en el rey de los mayas y conduce a sus seguidores a una región costera fuera de México. Pero su nuevo hogar está situado en el territorio de una tribu hostil. Su jefe, 'Águila Negra', realiza una incursión violenta contra el campamento maya y Balam resulta herido de gravedad. Los dos líderes acuerdan una tregua momentánea, que pronto se convertirá en una alianza firme para hacer frente al ataque de otros enemigos.Película ambientada en época de los mayas, en la que éstos deben enfrentarse a unas tribus indias. Pese a que la reconstrucción histórica no es muy correcta, 'Los reyes del sol' mantiene el pulso como cinta de aventuras. Como protagonista nos encontramos a un Yul Brynner en su sempiterna caracterización exótica, bajo la batuta del irregular director J. Lee Thompson. Todo para narrar las luchas entre las diversas tribus que aparecen en pantalla y que sirven para pasar un buen rato.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] J. Lee Thompson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, George Chakiris, Shirley Anne Field, Richard Basehart, Brad Dexter, Barry Morse, Armando Silvestre, Leo Gordon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, James R Webb.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Elmer Bernstein.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lewis J Rachmil.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-reyes-del-sol-30850_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.UHTaID8nMC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111145300 +0100" stop="20241111164000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El caso de Thomas Crown</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Thomas Crown es un millonario de Boston hecho a sí mismo que se aburre con la vida que lleva. Con el fin de huir de la rutina, Crown usa su portentoso cerebro para preparar el golpe perfecto: robar un banco para luego huir a Brasil. Para ello reúne a un grupo de delincuentes, deposita tres millones de dólares en un banco suizo y consigue desvalijar el banco sin dejar pistas. La china en su zapato la representará Vicky Anderson, una bella investigadora de una compañía de seguros, tan inteligente como él, que se encarga de analizar el robo.Un impecable thriller romántico al que, sin embargo, alguno calificó como un catálogo de las convenciones del cine de los años 60, desde su montaje a tijeretazos hasta su inventiva fotografía. Aún así, el carisma de su pareja protagonista y su oscarizada canción original, 'Windmills of Your Mind', hicieron de ella un éxito. En 1999, conoció una nueva versión con Pierce Brosnan y Rene Russo en los papeles protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Norman Jewison.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve McQueen, Faye Dunaway, Jack Weston, Paul Burke, Biff McGuire, Yaphet Kotto.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Trustman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Legrand.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Jewison.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-caso-de-thomas-crown-21077_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.tHuqpiKWah.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111164000 +0100" stop="20241111182900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Rufianes y tramposos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un comando de la Legión Extranjera tiene que transportar un cargamento de lingotes de oro al Norte de África para evitar que caigan en manos de los alemanes. Pero, tras una serie de peripecias y escaramuzas con el enemigo, uno de los soldados decide quedarse con el oro.Treinta años después de su nominación a un Óscar por 'Le mouton à cinq pattes', el cineasta francés estrena 'Rufianes y tramposos', que trata una historia de avaricias y traiciones en clave de película dramática ambientada en la guerra de Túnez del 1943.El filme, protagonizado por Jean-Paul Belmondo ('Pierrot, el loco') se convierte en un gran éxito justo después de su estreno en cines, y aunque en seguida cambia la tendencia del espectador, logra convertirse en la quinta película más taquillera de 1984 en Francia. El filme es también un regalo para los amantes de la historia bélica de la época, ya que se pueden ir identificando los diferentes diseños de los tanques según los que realmente participaron en la guerra.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Jacques Villeret, Michel Constantin, Michel Creton, Matthias Habich, François Perrot.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Michel Audiard.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/f/xrufianes-y-tramposos-776382_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.lDYgJcfAO8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111182900 +0100" stop="20241111201900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Patrulla de rescate</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres oficiales del servicio de rescate aéreo de los EEUU son enviados a Ashiya, en las costas japonesas, con la misión de rescatar a un carguero en apuros a causa de un tifón. Los tres tienen que dejar de lado sus dramas personales para llevar a cabo un dramático rescate.Filme bélico dirigido por Michael Anderson que cuenta con Yul Brynner como uno de los principales protagonistas de la película. Éste aparece acompañado de otro grande de la interpretación: Richard Widmark ('El Álamo') y George Chakiris ('West Side Story'). Cabe destacar, a demás, las grandes escenas aéreas presentes a lo largo de la película.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Japón, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Anderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Richard Widmark, George Chakiris, Suzy Parker, Shirley Knight.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, Waldo Salt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Cordell.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/a/t/xpatrulla-de-rescate-94352_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.6yFx546d2K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111201900 +0100" stop="20241111220000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Reza por tu alma... y muere</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Sabata y Mangosta son ladrones de bancos. Para realizar el último atraco, tomaron un empleo en el banco y se asociaron con Pedro, otro empleado. Ahora, una cuadrilla de pistoleros irán tras ellos.Este prolífico director argentino ('Un hombre y un colt', 'Uno, dos, tres... dispara otra vez') no fue ajeno al género europeo de moda y escribió y dirigió este espagueti wéstern con algun toque cómico, una mezcla que daría sus mejores resultados con 'Le llamaban Trinidad', la exitosa cinta protagonizada por Terence Hill y Bud Spencer que se estrenaría meses después en la gran pantalla.La que nos ocupa se guarda tres ases bajo la manga: el célebre italiano Anthony Steffen ('Alambradas de violencia'), uno de los rostros más populares del género; el español Eduardo Fajardo ('Django') en su eterno papel de villano; y un alemán Peter Lee Lawrence en pleno apogeo desde que brillara con 'Winchester, uno entre mil' y 'El sabor del odio'. Su carrera fue corta, pero ocupada. De hecho, murió cuatro años después de actuar en esta, de un tumor cerebral, con tan solo 30 años.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tulio Demicheli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Peter Lee Lawrence, Eduardo Fajardo, Alfredo Mayo, Luis Induni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tulio Demicheli, Nino Stresa.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-por-tu-alma-y-muere-292548_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.ZgWFIUMzV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111220000 +0100" stop="20241111235500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Blood money</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Zheng Liu es un guerrero Shaolin y asesino a sueldo de las Triadas. Pero cuando un negocio de drogas sale mal, el cazador se convierte en cazado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory McQualter.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex Castro, Pauline Egan, Zheng Liu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory McQualter.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/l/o/xblood-money-571502_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.hT3lcQZe4f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241111235500 +0100" stop="20241112012700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Beyond Redemption</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Billy es un policía encubierto que se hace pasar por un nuevo miembro de una pandilla. Deberá hacer todo lo posible para mantener a la hija secuestrada de un jefe de la tríada rival fuera de peligro.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce Fontaine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nickolas Baric, Raymond Chan, Peter Chao, Osric Chau, Chengman, Simon Chinn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Derek Marlowe, Tong Lung.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/y/xbeyond-redemption-663090_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.QqoyQWZFV3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112012700 +0100" stop="20241112030200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Special Forces</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112030200 +0100" stop="20241112043800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112043800 +0100" stop="20241112063100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112063100 +0100" stop="20241112080000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112080000 +0100" stop="20241112082400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241112082400 +0100" stop="20241112104300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241112104300 +0100" stop="20241112122700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El regreso del río Kwai</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando el puente sobre el río Kwai estalla, todos los prisioneros de guerra consiguen escapar; todos menos los australianos. Éstos, son enviados a Japón para trabajar como esclavos. Durante el viaje en barco hacia su nuevo destino, el convoy sufre el ataque de un submarino americano.Tardía secuela del clásico de David Lean 'El puente sobre el río Kwai', que empieza donde la primera terminaba, en el momento de la voladura del puente. Al igual que la película de Lean, está basada en una historia real, tal y como se cuenta en la novela de Joan Blair y Clay Blair Jr. El encargado de llevarla a la gran pantalla fue el director Andrew V. McLaglen (hijo del actor Victor McLaglen), quien destacó por sus westerns y por sus películas bélicas, como 'El valle de la violencia', 'La brigada del diablo' o 'Patos salvajes', todas ellas películas de éxito. Sin embargo, 'Regreso del río Kwai', penúltimo trabajo de su carrera, fue pobremente recibido por el público.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nick Tate, Timothy Bottoms, George Takei, Edward Fox.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sargon Tamimi, Paul Mayersberg.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kurt Unger.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-regreso-del-rio-kwai-34954_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.Vr1KPUl3OL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112122700 +0100" stop="20241112142500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El día de la lechuza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La poderosa Mafia siciliana, con intereses en la construcción, muestra sus mecanismos para ejercer y mantener el poder. Un honesto capitán de carabineros se enfrentará a ella, pese a los peligros que ello conlleva.Crudo drama siciliano que muestra sin tapujos los bajos fondos de la mafia. Con una estructura de cine policial, 'El día de la lechuza' se incluye dentro de los parámetros del cine-denuncia italiano, un género propio de los años 60 y 70 en el país transalpino. Es de destacar la presencia de una bella Claudia Cardinale en sus mejores momentos y de un efectivo Franco Nero, en este filme que parte de una novela de Leonardo Sciascia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Claudia Cardinale, Franco Nero, Lee J Cobb, Tano Cimarosa, Serge Reggiani, Nehemiah Persoff, Ennio Balbo, Ugo D'Alessio.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Damiano Damiani, Ugo Pirro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Giovanni Fusco.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Carpentieri, Ermanno Donati.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dia-de-la-lechuza-14249_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.68WbtzNLWj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112142500 +0100" stop="20241112160500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Buscándolo vivo o muerto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1988[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras una serie de crímenes realizados por un grupo de renegados, Noble Adams es sacado de su retiro espiritual para capturar al cabecilla de la banda. Para ello, contará con la ayuda de su hijo.Este telefilme que entra en los parámetros clásicos del wéstern pasó a la historia del cine por ser la última película de John Guillermin, célebre director de títulos tan emblemáticos como 'El coloso en llamas', 'King Kong' o 'Muerte en el Nilo', entre muchos otros. Además, cuenta con un entretenido guion obra de Kevin Jarre, un experto en este tipo de productos, tal y como demuestran los libretos de 'Rambo: Acorralado' o 'Tiempos de gloria', trabajo por el cual recibió una nominación al Globo de Oro.El actor y músico Kris Kristofferson es el encargado de encarnar al protagonista. Junto al estadounidense, conocido por el gran público gracias a su participación en la saga 'Blade', David Huddleston ('El gran Lebowsky'), Don Swayze (hermano pequeño de Patrick) y Scott Wilson (Hershel Greene en 'The Walking Dead') completan el reparto principal.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Guillermin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kris Kristofferson, Scott Wilson, Mark Moses, David Huddleston, John Quade.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kevin Jarre.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sylvester Levay.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Lance Hool.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/u/s/xbuscandolo-vivo-o-muerto-306335_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.1-TVSvS-bb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112160500 +0100" stop="20241112175200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El cazador de hombres</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roger Pilard es un cazarrecompensas que utiliza los métodos brutales que aprendió cuando estaba integrado en los Servicios de Seguridad Franceses. Su próximo objetivo es un maligno criminal y, para atraparlo, tendrá que saltarse todo tipo de leyes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe Labro.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Bruno Cremer, Patrick Fierry, Jean Négroni, Jean-Pierre Jorris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe Labro, Jacques Lanzmann.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Colombier.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cazador-de-hombres-152227_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3kdntgvY9G.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112175200 +0100" stop="20241112193100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Y dejaron de llamarle Camposanto</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John y George McIntire son dos hermanos con buenos modales que han pasado una larga temporada en Boston, donde han vivido en paz y armonía con sus convecinos. No obstante, ahora deben olvidar su forma de vida porque regresan a su pueblo natal, en el que sigue vigente la ley del más fuerte.El prolífico realizador italiano Giuliano Carnimeo ('Vende la pistola y cómprate la tumba') dirige un entretenido espagueti western con tintes de comedia, característica poco usual dentro del género durante la década de los 70. Chris Chittell (conocido por sus trabajos televisivos en series británicas como 'Freewheelers' o 'Emmerdale Farm') y John Fordyce ('Nido de avispas') son los actores encargados de encarnar a los hermanos McIntire, unos tipos duros que deberán enfrentarse a varias situaciones peliagudas.Curiosamente, este fue el último trabajo cinematográfico de Fordyce.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chris Chittell, Gianni Garko, John Fordyce, William Berger, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Enzo Barboni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mino Loy.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/-/d/xy-dejaron-de-llamarle-camposanto-82053_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.6kex9NrIZS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112193100 +0100" stop="20241112220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre tranquilo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1952[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★9.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Sean es un boxeador estadounidense de origen irlandés que se recupera del trauma de haber matado sin querer a un hombre en el cuadrilátero. Para enterrar su pasado y empezar una nueva vida, regresa a su pueblo natal y compra la casa donde nació. Pero esta transacción despierta la ira de Will Danaher, que deseaba adquirir la propiedad, y que, casualmente, es el hermano de Mary Kate, la mujer de quien Sean se enamora perdidamente. Will se negará a aceptar esta relación.El realizador John Ford volvió a la Irlanda de su niñez para dirigir este drama romántico, tal vez la única película de su filmografía que puede describirse, básicamente, como una historia de amor. Ford había adquirido los derechos de la historia original, escrita por Maurice Walsh, en 1936, pero no fue hasta 1952 cuando la productora Republic accedió al rodaje. La espera valió la pena. La película, que cuenta con una pareja protagonista de lujo (John Wayne y Maureen O'Hara), se convirtió en un éxito de público y crítica y Ford consiguió el Óscar al mejor director.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Ford.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Maureen O'Hara, Barry Fitzgerald, Ward Bond, Victor McLaglen, Mildred Natwick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Frank S Nugent.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Victor Young.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Ford, Merian C Cooper.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-tranquilo-62214_SPA-34.jpg.pagespeed.ic.4g9a6Oq-b_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>9.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112220100 +0100" stop="20241112235600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuego sobre Bagdad</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El 2 de agosto de 1990, las tropas iraquíes invaden Kuwait. En Atlanta, el productor de la CNN, Robert Wiener, convence a su jefe de que es la persona adecuada para cubrir el conflicto. Robert y su equipo se desplazan entonces a Bagdad, donde tendrán que desafiar multitud de obstáculos logísticos, técnicos y políticos, en su intento por informar. Su valor y constancia se ven recompensados cuando consiguen retransmitir en directo los bombardeos de Bagdad al mundo entero.Producido por uno de los más importantes canales de cable estadounidense, la HBO, este telefilme narra las experiencias reales vividas por un par de productores de la cadena norteamericana de noticias CNN, que se empeñaron en transmitir en directo el ataque de Estados Unidos a Irak, ofensiva que dio inicio a la guerra del Golfo Pérsico de 1990. La cinta, dirigida por Mick Jackson ('El guardaespaldas'), es un fiel retrato de aquellos acontecimientos, y fue este verismo el que le concedió un gran éxito de crítica y numerosos premios, entre ellos las nominaciones a los Globo de Oro y los Emmy como mejor actor y actriz para sus dos protagonistas, Michael Keaton y Helena Bonham Carter.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mick Jackson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Helena Bonham Carter, Joshua Leonard, Lili Taylor, Michael Cudlitz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Wiener, Richard Chapman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Steve Jablonsky.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George W Perkins.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-sobre-bagdad-64961_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.vqpB9Wbjn2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241112235600 +0100" stop="20241113013600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quicksand (Juego sucio)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Martín Raikes es el responsable del departamento de control de un importante banco de Nueva York y debe viajar a Mónaco para investigar dudosos movimientos observados en la cuenta de Lumiere, un gran estudio cinematográfico europeo. Pero un malentendido hace que la vida de Reikes se transforme en un infierno: será perseguido, extorsionado y hasta acusado de asesinato, con la policia tras sus pasos y un grupo de asesinos dispuestos a simplificar el problema.Este thriller de acción menor, que no aporta nada nuevo al género, presenta una de tantas historias en las que un tipo aparentemente corriente, es acusado de un crimen que no ha cometido y perseguido por la policía. Todo ello, sazonado con una mirada agria a las bambalinas de la industria cinematográfica y la mafia que se esconde tras el glamour y las alfombras rojas.El filme está dirigido por el británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo'). Lo que llama la atención de este producto televisivo es la presencia de los portentosos actores Michael Caine (que ya había trabajado anteriormente con Mackenziey en 'El cuarto protocolo' y 'Cónsul honorario') y Michael Keaton en los papeles protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Michael Caine, Judith Godrèche, Rade Serbedzija, Matthew Marsh, Xander Berkeley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Prager.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Lindes, Anthony Marinelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/i/xquicksand-juego-sucio-64737_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.Pzi82odENU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113013600 +0100" stop="20241113031300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un nuevo amanecer</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una pareja de Florida se enfrenta a un embarazo inesperado mientras mantiene empleos de salario mínimo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Laurie Collyer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Naomi Watts, Matt Dillon, Tess Harper, Norman Reedus, Adrienne Lovette, Antoni Corone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Laurie Collyer.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-nuevo-amanecer-830740_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.0_XTVE-ufD.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113031300 +0100" stop="20241113054000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113054000 +0100" stop="20241113070400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113070400 +0100" stop="20241113083100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Tres caídas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hay un lugar en el que los superhéroes son reales: en el ring de la lucha libre mexicana, una mezcla de deporte, acrobacia, teatro y cómic tremendamente popular en el país azteca. Cada viernes, 17.500 personas abarrotan la Arena México, la mayor de los cientos de arenas que salpican toda la geografía mexicana.Este documental estrenado directamente en vídeo desvela sus entresijos para tratar de entender por qué levanta tantas pasiones entre su público. Está firmado por Nacho Cabana, un guionista que ha colaborado en series como 'Médico de familia', 'Policías, en el corazón de la calle' o 'Compañeros', entre otras.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nacho Cabana.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nacho Cabana.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtres-caidas-113140_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.P5RtQdzD__.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113083100 +0100" stop="20241113104500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241113104500 +0100" stop="20241113122000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La hora del cambio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En un pueblo de Sicilia marcado por incontables problemas provocados por una deshonestidad descontrolada, los habitantes eligen un alcalde cuyas premisas son el orden y la legalidad, con el objetivo de cumplir todo su programa electoral. Pero la realidad es que el pueblo (e Italia) es corrupto y deshonesto a más no poder, y eso no le pondrá las cosas fáciles al nuevo alcalde.En 2017 el dúo cómico Ficarra e Picone, formado por Salvatore Ficarra y Valentino Picone, presentó esta sátira en forma de película sobre una situación política mucho más común de lo que se querría admitir. La pareja de artistas, juntos desde el año 1993, dirigen, coescriben y protagonizan esta divertida comedia que desde el cinismo y el humor corrosivo pone el foco en el poder político.El filme se convirtió en un auténtico éxito en Italia, donde recaudó más de 11 millones de euros en taquilla. Cabe destacar que las calles de la localidad siciliana de Termini Imerese, situada a 40 kilómetros de Palermo, sirvieron pra dar vida a la ficticia Pietrammare.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone, Vincenzo Amato, Antonio Catania, Sergio Friscia, Eleonora De Luca.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Salvatore Ficarra, Valentino Picone.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-hora-del-cambio-517725_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.WX94e3pLPV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113122000 +0100" stop="20241113140600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las joyas de la familia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Al morir su padre, una niña de 9 años, Donna Peyton hereda 30 millones de dólares. Su abogado John Wyman le comunica que deberá visitar a cada uno de sus seis tíos, todos interpretados por Jerry Lewis, para decidir quién de ellos será su padrastro. Película dirigida y producida por Jerry Lewis, quien también escribió el guión junto a Bill Richmond. 'La joyas de la familia' es otra de las cintas en las que Lewis, un auténtico mito del cine cómico, sabe demostrar su buen trabajo en solitario al margen de su ex compañero Dean Martin. La película ejemplifica, además, sus habilidades detrás de la cámara, consolidadas en la década de los 60.'La joyas de la familia' tuvo una espectacular acogida de taquilla en España. Entre los numerosos gags que han quedado en la memoria de muchos espectadores, destaca la escena de la competición de natación donde aparece en un cameo' la actriz Anne Baxter.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Lewis.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jerry Lewis, Sebastian Cabot, Neil Hamilton, Jay Adler, Robert Strauss, Jesslyn Fax, Donna Butterworth, Gene Baylos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerry Lewis, Bill Richmond.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pete King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jerry Lewis.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-joyas-de-la-familia-9985_SPA-77.jpg.pagespeed.ic._Q_HF7HEo8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113140600 +0100" stop="20241113162000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El juez de la horca</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Roy Bean llega a un polvoriento y destartalado pueblo de Texas huyendo de la ley. Después de un enfrentamiento con otros forajidos toma las riendas del lugar y se nombra a sí mismo juez. A partir de entonces, Bean obliga a sus ayudantes a defender la ley y, sobre todas las cosas, el honor de Lily Langtry, una actriz a quien no conoce, pero idolatra de tal forma que terminará por darle su nombre al pueblo.Roy Bean fue uno de esos personajes reales de la pequeña historia de los Estados Unidos, como Wyatt Earp, Wild Bill Hickock o Buffalo Bill, cuyas aventuras contribuyeron a edificar la mítica del Salvaje Oeste Americano. William Wyler ya lo retrató en su clásico de 1940, 'El forastero', donde fue interpretado por un Walter Brennan que ganó un Oscar por su trabajo. Pero no fue hasta 1972 cuando John Huston dedicó una película a retratar su estrafalaria historia. El maestro contó para ello con la complicidad de Paul Newman, que supo dotar al personaje de todo su ambiguo encanto. La película funciona casi como una serie de historias independientes, que suceden con el devenir de los años y en las que entran y salen estrellas como Ava Gardner, Jacqueline Bisset y Stacy Keach.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Huston, Paul Newman, Roy Jenson, Gary Combs, Leroy Johnson, Victoria Principal, Anthony Perkins, Jacqueline Bisset.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Milius.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Foreman, First Artists.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juez-de-la-horca-1926_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.BWnGp8BwC9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113162000 +0100" stop="20241113183900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El capitán Newman</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, el Dr. Newman se encarga de la unidad de psiquiatría de un hospital. Tiene dos ayudantes, el divertido Jackson Leibowitz, y la enfermera Corum. El Dr. Newman vive con el dilema de que si sana a los soldados de sus traumas psicológicos, luego éstos serán enviados de nuevo al frente, donde seguramente encontrarán la muerte. Inspirada en el best-seller del escritor Leo Rosten, el director David Miller ('Amor en conserva', 'Billy el niño'), combina en 'El capitán Newman' escenas de gran impacto dramático con ingeniosos momentos cómicos. Esta mezcla también se refleja en los personajes protagonistas: Gregory Peck impone la seriedad del médico responsable, Tony Curtis es el contrapunto cómico y Angie Dickinson ('Vestida para matar') aporta el ingrediente sexy.La película fue reconocida con tres nominaciones al Oscar, una al mejor actor secundario para Bobby Darin, cantante que antes de pasarse al cine se había hecho famoso con el tema 'Mack the knife', otra al mejor sonido y otra al mejor guión adaptado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Miller.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Tony Curtis, Bobby Darin, Eddie Albert, Angie Dickinson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard L Breen, Phoebe Ephron.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Skinner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Arthur.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-capitan-newman-4538_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.auv83j92vC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113183900 +0100" stop="20241113202500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El hombre, el orgullo y la venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· José, un suboficial español, se enamora de la bella Carmen. Por celos, mata a un colega y se ve obligado a huir a la montaña. Su idea es hacerse una nueva vida en América, pero la mujer, voluble y ligera, lo deja por un torero.Un insólito spaghetti western, basado en la célebre novela 'Carmen', de Prosper Mérimée, y con Tina Aumont (la hija de Maria Montez y Jean-Pierre Aumont) moviéndose entre dos de las estrellas del género, como el italiano Franco Nero y el alemán Klaus Kinski. Fue la segunda película de la corta filmografía (sólo seis filmes) de su director, Luigi Bazzoni.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Bazzoni.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Franco Nero, Klaus Kinski, Tina Aumont, Guido Lollobrigida, Franco Ressel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Luigi Bazzoni, Suso Cecchi D'Amico.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Rustichelli.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-hombre-el-orgullo-y-la-venganza-48229_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.r6xBvSIQBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113202500 +0100" stop="20241113220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Entre Dios y el diablo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un forajido que custodia el mapa de un tesoro escondido es herido mortalmente por sus cómplices, pero antes de fallecer consigue esconder el plano. Un chico encuentra el trozo de papel y se lo hace llegar al cura local, quien se da cuenta de que el tesoro fue robado en su propia iglesia. Decidido a recuperar el botín, el sacerdote parte en su búsqueda.Una adaptación en clave de 'spaghetti western' de la legendaria novela de Stevenson 'La isla del tesoro'. Encabezan el reparto el mexicano Gilbert Roland, lejos ya de su estrellato como 'latin lover' en Hollywood gracias a filmes como 'Cautivos del mal', y Richard Harrison, un musculoso intérprete procedente de Utah que hizo fortuna en Italia gracias a sus intervenciones en películas de serie B como 'Los siete espartanos' o 'El valle de los hombres de piedra'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Marino Girolami.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gilbert Roland, Richard Harrison, Ennio Girolami, Folco Lulli, Raf Baldassarre, Dominique Boschero, Roberto Camardiel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tito Carpi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carlo Savina.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marino Girolami.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/t/xentre-dios-y-el-diablo-75291_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.Z1VM9thbSn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113220100 +0100" stop="20241113234700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Infalible</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Kevin, Rob y Sam son miembros de un grupo que, solo en teoría, planea asaltos perfectos, como afición , sin la menor intención de llevarlos a cabo. Un gánster encuentra parte de su material de trabajo y decide chantajearlos para que realicen un robo millonario.Thriller de acción canadiense que mezcla momentos de humor con situaciones llenas de suspense, siguiendo la estela de éxitos como 'Ocean’s Eleven' o 'The Italian Job'. Se trata de la tercera película escrita y dirigida por William Phillips ('Treed Murray'), quien reunió a un buen número de rostros habituales de la gran pantalla del país para formar parte de su proyecto.Pese a tratarse de una buena película dentro del género del cine de acción y tener como principal reclamo el actor Ryan Reynolds ('La Proposición'), el filme tuvo una fría acogida en las salas canadienses, lo que provocó que en la mayoría de países fuera distribuida directamente en formato doméstico.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ryan Reynolds, Kristin Booth, Joris Jarsky, Sean Sullivan, Tara Slone, David Suchet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Phillips.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy House, Seaton McLean.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfalible-140708_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.JwA-V70QFC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241113234700 +0100" stop="20241114012700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cuatro vidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑬[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un hombre hace una apuesta hípica muy arriesgada que pierde y le deja debiendo dinero a un mafioso llamado Fingers. Por otro lado, el representante de una cantante pierde su contrato a favor de Fingers, que ordena a uno de sus hombres que la vigile. El esbirro se acaba enamorando de ella. Finalmente, un médico encuentra un donante de sangre de un tipo muy raro que le permitirá salvar al amor de su vida, otra doctora que está gravemente enferma.En 1999, Jieho Lee, un realizador de videoclips neoyorquino de origen asiático, dirigió un corto, 'A Nursery Tale'. El guionista Bob DeRosa lo vio, le gustó y decidió ayudarle a dar forma a un texto, en parte inspirado en las propias experiencias de Lee, que toma como punto de partida un proverbio asiático que afirma que todos los seres humanos están conectados por cuatro emociones: felicidad, placer, dolor y amor.El drama coral, que Lee y DeRosa tardaron seis años en completar, no logró convencer ni a crítica (quizás el éxito de 'Crash' unos años antes de su estreno no les ayudó) ni a público, a pesar de que sí supo seducir a cinco actores de renombre para encarnar a los protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jieho Lee.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brendan Fraser, Sarah Michelle Gellar, Kevin Bacon, Forest Whitaker, Andy García.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jieho Lee, Bob DeRosa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marcelo Zarvos.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Darlene Caamano, Emilio Diez Barroso.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-vidas-139297_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.KYQ-qrIvHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>13</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114012700 +0100" stop="20241114031500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114031500 +0100" stop="20241114043600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114043600 +0100" stop="20241114060400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114060400 +0100" stop="20241114070200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241114070200 +0100" stop="20241114083000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114083000 +0100" stop="20241114104500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241114104500 +0100" stop="20241114131000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Alejandro el Magno</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alejandro el Magno, heredero del reino de Macedonia, recibió las enseñanzas de Aristóteles y, a la edad de 20 años, continuó las conquistas territoriales emprendidas por su padre, Filipo II. Se enfrentó con éxito a algunas ciudades griegas y al reino de Persia, llegando hasta la India. Fundador de la ciudad de Alejandría, expandió el universo helénico y vivió sin conocer la derrota hasta su temprana muerte. Biografía de Alejandro el Magno dirigida por Robert Rossen y coproducida entre Estados Unidos y España, donde tuvo lugar el rodaje. El filme intentó conciliar el cine épico y espectacular (se contrataron más de 6.000 figurantes) con el análisis psicológico de este célebre personaje (homosexualidad, masoquismo, complejo de Edipo, delirios de grandeza), desde una perspectiva tan sutil que consiguió burlar la censura de la época. El reparto lo encabeza Richard Burton, que encarna al protagonista, secundado por Fredric March, Claire Bloom en uno de sus primeros papeles, Stanley Baker y Peter Cusing, antes de su carrera en el cine de terror de la Hamer.A pesar de contar con un elevado presupuesto y un destacado elenco, la película no tuvo éxito en taquilla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Burton, Fredric March, Claire Bloom, Barry Jones, Harry Andrews, Stanley Baker, Peter Cushing, Niall MacGinnis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Rossen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mario Nascimbene.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Rossen.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/e/xalejandro-el-magno-5596_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.NXbV29n-gc.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114131000 +0100" stop="20241114152000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114152000 +0100" stop="20241114165900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Amor y balas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Charlie es un policía que va tras la pista de la peligrosa banda criminal de Joe Bomposa. Para solucionar el caso cuenta con la ayuda de una bella prostituta de lujo que se infiltrará en la red.Thriller de acción protagonizado por Charles Bronson, uno de los tipos duros por excelencia del celuloide durante las décadas de los 60 y 70. De hecho, Bronson rodó esta cinta con 57 años, y tan solo era la primera de las tres que había firmado con la productora de Lew Grade. Posteriormente vendrían 'A veinte millas de la justicia' y 'Justicia salvaje'. Jill Ireland, esposa de Bronson, con quien compartió pantalla en multitud de ocasiones; y Rod Steiger ('En el calor de la noche') completan el reparto principal.Cabe destacar que, en un primer momento, el filme iba a estar dirigida por el prestigioso John Huston ('El tesoro de Sierra Madre'), pero diferencias creativas con los productores hizo que se cayera del proyecto y fuese reemplazado por Stuart Rosenberg ('La leyenda del indomable').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stuart Rosenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Jill Ireland, Rod Steiger, Henry Silva, Strother Martin, Paul Koslo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Wendell Mayes, John Melson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pancho Kohner.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/o/xamor-y-balas-146932_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.JXamtl3ut5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114165900 +0100" stop="20241114182600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Madron</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una monja es la única superviviente de una matanza a manos de los indios. Después de escapar se encuentra con Madron, un viejo pistolero que le ayudará.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Israel 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerry Hopper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Boone, Leslie Caron, Gabi Amrani, Paul L Smith, Aharon Ipalé.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Leo J McMahon, Edward Chappell.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/d/xmadron-343170_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.MUBRhOWpTo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114182600 +0100" stop="20241114201300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los héroes de las Ardenas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Las unidades del cuerpo de artillería alemán han decidido atacar un territorio protegido por un grupo de soldados americanos. Lo que desconocen es que los militares lucharán por defender ese lugar.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Thaddeus Smith.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cole Carson, Lauren Bair, Michael J. Prosser, Sean McGrath, Eric Martin Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Craig Smith.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/los-heroes-de-las-ardenas-281571_SPA-33.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114201300 +0100" stop="20241114220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ojo por ojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras pasar encarcelado cinco años, Bill Kiowa no tiene otro objetivo que vengarse de un bandido de origen japonés que asesinó a su mujer. Ese bandido, además, consiguió meterlo en la cárcel con la complicidad del 'sheriff'.Uno de tantos espagueti wéstern producidos a finales de los 60 y principios de los 70. Como es habitual en este tipo de películas, la base de la historia es el cumplimiento de una venganza. Con un toque algo exótico, ya que el malvado es de origen japonés, 'Ojo por ojo' cuenta con Bud Spencer antes de hacerse famoso con 'Le llamaban Trinidad'. Debut tras las cámaras del director Tonino Cervi ('Retrato en negro de la burguesía'), la cinta tiene un guión de Dario Argento, posteriormente uno de los creadores del 'giallo', el cine de terror italiano.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tonino Cervi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, William Berger, Wayde Preston, Tatsuya Nakadai, Diana Madigan, Jeff Cameron, Stanley Gordon, Teodoro Corrà.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dario Argento.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Angelo Francesco Lavagnino.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/j/o/xojo-por-ojo-14633_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.0vH4OU5aub.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114220100 +0100" stop="20241114233600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ninja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El jefe de una importante escuela ninja quiere nombrar a su sucesor. Entre todos sus luchadores, escoge a dos candidatos: Masazuka y Casey. Ambos se baten en un duelo que casi mata a Casey, un joven occidental apasionado de las artes marciales. Tras la lucha de espadas, Masazuka abandona a la fuerza la escuela y se convierte en un asesino.El actor y experto en artes marciales Scott Adkins ('Holby City') vuelve a trabajar con el director de origen israelí, Isaac Florentine ('Juego de dragones'). La relación cinematográfica de ambos empezó con el filme 'Special Forces' en el año 2003 y desde entonces han repetido en varias ocasiones, siempre en películas del mismo género.El estreno de 'Ninja' coincidió con el de 'Ninja Assassin', dirigida por James McTeigue ('V de vendetta'), la que fue mejor considerada por la crítica especializada aunque muestra de forma más directa las escenas de violencia en vez de desarrollar más la parte creativa de la lucha. La cinta de producción estadounidense fue rodada en Sofía, capital de Bulgaria, en los estudios de cine Nu Boyana, los mismos que albergaron el rodaje de 'The Contract'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Adkins, Tsuyoshi Ihara, Mika Hijii, Togo Igawa, Garrick Hagon, Todd Jensen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael Hurst.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/i/n/xninja-139720_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.IwMQOUsOf3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241114233600 +0100" stop="20241115012900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">One Million K(l)icks</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2015[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un luchador con un corazón de oro se ve envuelto en un torneo clandestino de artes marciales que se transmite por internet.Alex Padrutt debuta como director de un largometraje con esta historia original que mezcla el cine típico basado en las artes marciales con el más clásico género de acción. Con la inestimable ayuda de Oliver Juhrs en la dirección, Padrutt cuenta con un reparto de su total confianza, como Mike Möller ('Desafío - El último aprendiz'), Verena Konietschke ('The Amazon Force'), Thomas Hacikoglu ('El puente de los espías'), Martin Baden ('Ultimate Justice') o Michael Bornhütter ('The International: Dinero en la sombra').Mike Möller, a parte de ser el actor que interpreta al principal protagonista de la película, también ha colaborado, junto a Marco Theiss, en la elaboración del guión.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alex Padrutt, Oliver Juhrs.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Mike Möller, Thomas Hacikoglu, Bartholomäus Kowalski, Martin Baden, Verena Konietschke.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mike Möller, Marco Theiss.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/n/e/xone-million-klicks-648676_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.R2SYrueYGu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115012900 +0100" stop="20241115031100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El enemigo está dentro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Frank despierta en un hospital después de haber sido dado por muerto y abandonado en un desierto de Nuevo México. Ha perdido la memoria, no recuerda nada, excepto que existe un plan para asesinar al Presidente. Comienza así una carrera a contrarreloj por averiguar quién es y si es cierta su historia. Con la ayuda de su mujer, el 'sheriff' local y una enfermera, intentará recomponer las piezas de su pasado más reciente.La segunda película de Michael Haussman, un director procedente de la realización de vídeos musicales, es este thriller de recurrente argumento apoyado en parte por un programa de impulso a la industria cinematográfica de Nuevo México. Precisamente fue ese plan el que favoreció la aparición en la cinta de varias estrellas de renombre como Val Kilmer, Neve Campbell y los veteranos Sam Shepard, Faye Dunaway y Noble Willingham (en la que fue su última película).A pesar de contar con semejantes nombres asociados, el thriller no se llegó a estrenar en salas comerciales en Estados Unidos, aunque logró saldar la deuda contraída con el programa de impulso cinematográfico gracias a su distribución europea.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Haussman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Val Kilmer, Neve Campbell, Sam Shepard, Noble Willingham, Amy Smart, Gil Bellows, Giancarlo Esposito.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Paul Benz, Steve Tomlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tobias Enhus, Machine Head.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-enemigo-esta-dentro-83000_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.1FAFHor-RG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115031100 +0100" stop="20241115044500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115044500 +0100" stop="20241115061900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115061900 +0100" stop="20241115074800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115074800 +0100" stop="20241115081300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241115081300 +0100" stop="20241115104300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241115104300 +0100" stop="20241115123400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Matt Helm, agente muy especial</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El agente Matt Helm debe encontrar y salvar al profesor Norman Solaris, inventor de un rayo incendiario del que se quiere apropiar un megalómano llamado Julian Wall que quiere utilizarlo para destruir Nueva York. Para ello cuenta con la ayuda de Suzie Solaris, la hija del profesor.De todos los pesonajes nacidos a imagen y semejanza de James Bond, sin duda Matt Helm fue uno de los más exitosos. Dean Martin lo interpretó, sin tomárselo demasiado en serio, en una serie de cuatro películas, de la que ésta fue la segunda (las otras tres fueron, 'The Silencers', 'Emboscada a Matt Helm' y 'La mansión de los siete placeres'). Años después, este personaje creado por el novelista Donald Hamilton, daría pie también a una serie de televisión, con Anthony Franciosa como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Ann-Margret, Karl Malden, Camilla Sparv, James Gregory, Beverly Adams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Herbert Baker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/t/xmatt-helm-agente-muy-especial-57154_SPA-80.jpg.pagespeed.ic.ZPLNVfZ7Uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115123400 +0100" stop="20241115134800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ruckus el alborotador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado de Vietnam quiere olvidar su pasado al volver de la guerra; para ello, ante un futuro que se le presenta incierto, decide marginarse de todo y de todos para dejar atrás su pasado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Max Kleven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Benedict, Linda Blair, Richard Farnsworth, Matt Clark, Jon Van Ness.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Max Kleven.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/c/xruckus-el-alborotador-1038516_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.PEapjuwR56.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115134800 +0100" stop="20241115153600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Llanura roja</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante la Segunda Guerra Mundial, un piloto canadiense atormentado por la muerte de su esposa y dos oficiales a su cargo tienen un accidente y se ven obligados a aterrizar en Birmania, donde tendrán que sobrevivir como puedan en un territorio en el que estan rodeados de japoneses que les acechan. A pesar de que los dos subordinados tienen muy poca confianza en su líder, tendrán que dejarse ayudar por él y una nativa de quien se ha enamorado para lograr atravesar el país.Película rodada en Sri Lanka, usando escenarios naturales, como en la mayoría de obras dirigidas por el polifacético Robert Parrish ('Más allá de Río Grande'), que siempre eran filmadas fuera de los estudios de Hollywood. La película está basada en una novela del británico H.E Bates y fue nominada para los premios otorgados por la Academia Británica para cuatro categorías, entre ellas la de mejor película y mejor actor (para Maurice Denham) .
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Win Min Than, Maurice Denham, Brenda De Banzie, Bernard Lee, Lyndon Brook, Anthony Bushell, Jack McNaughton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Eric Ambler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Veale.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Bryan.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/l/a/xllanura-roja-6934_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.Nyi7MKnsp3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115153600 +0100" stop="20241115174400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moby Dick</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1956[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A bordo del ballenero Pequod, el capitán Ahab surca los mares en busca de Moby Dick, la gigantesca ballena blanca que le arrancó la pierna años atrás. Ahab vive obsesionado con el momento en que vuelva a ver al animal y pueda poner fin a su vida. La más célebre de las adaptaciones del clásico homónimo de Herman Melville. Está considerada como una de las mejores películas de su director, pese a que más de un crítico no estuvo de acuerdo con la interpretación que hizo Huston del texto original. Rodada en el mar, con considerable riesgo para su reparto y equipo técnico, Huston contó con tres ballenas mecánicas para filmar la película, un dispendio que desbordó el presupuesto. Las tres acabaron perdiéndose en el mar y el propio Gregory Peck estuvo a punto de ahogarse mientras se rodaba una de sus escenas finales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Orson Welles, Harry Andrews, Richard Basehart, Leo Genn, Seamus Kelly.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Huston, Ray Bradbury.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philip Sainton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Huston.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/b/xmoby-dick-6930_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.rqix9PAeF7.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115174400 +0100" stop="20241115183300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115183300 +0100" stop="20241115192000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115192000 +0100" stop="20241115200800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El secreto de Arcángel</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un historiador inglés, que investiga los archivos soviéticos, recibe la visita de un antiguo guarda personal de Stalin, que le desvela un secreto, el paradero del diario personal del dictador, que puede cambiar el futuro de Rusia y el mundo.Situado en la ciudad rusa de Arcángel, este thriller televisivo de la BBC, basado en un best-seller de Richard Harris, revive el pasado comunista de Rusia. El protagonista principal, lo encarna Daniel Craig, quien un año más tarde se enfundaría en el traje de James Bond en 'Casino Royale'. Le acompaña Yekaterina Rednikova, una actriz rusa de teatro, que también ha realizado algunos proyectos en la gran pantalla como 'Vor, el ladrón'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jon Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Craig, Yekaterina Rednikova, Gabriel Macht, Alexey Diakov, Avtandil Makharadze.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dick Clement, Ian La Frenais.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Lane.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/r/c/xarcangel-921489_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.1QmLgD0CYo.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115200800 +0100" stop="20241115220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241115220100 +0100" stop="20241116001600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El forastero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El forastero viene de un planeta aniquilado por el desorden ambiental y la hecatombe nuclear. Aterriza en un paraje andino próximo a la pequeña ciudad de Paucartambo, en El Cusco, coincidiendo con la celebración de la fiesta tradicional de la Mamacha Carmen. Tiene la apariencia de un gringo y posee un dominio cabal de las leyes y la física, ha sido enviado a buscar un mundo habitable para reinstalar su civilización tecnológica, que ha convertido a sus habitantes en una especie de máquinas perfectas carentes de humanidad. Al entrar en contacto con los rústicos del pueblo, va recuperando su condición humana: con una Prostituta hallará el amor y el sexo; con el alcalde y su familia descubrirá la bondad y la avaricia; con el Poeta y el Chamán indígena se aproximará a los insondables misterios de la naturaleza.Coproducción hispano peruana dirigida por Federico García Hurtado, cineasta nacido en Cuzco que ha realizado numerosos documentales sobre su país y largometrajes como 'Tupac Amaru, el último inca'. Destaca la presencia como protagonista del bailarín español Nacho Duato, que aquí accede por primera vez a un papel protagónico, así como de Carlos Sobera y Neus Asensi.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Federico García Hurtado.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nacho Duato, Carlos Sobera, Neus Asensi, Gabriela Velásquez, Tania Helfgott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Federico García Hurtado, Nieves Olmedo García.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Villalta.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-forastero-64157_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.g5k1lwQwfj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116001600 +0100" stop="20241116020400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El amante de Lady Chatterley</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Corre el año 1917 cuando Clifford es llamado a luchar en el frente de la batalla de Flanders. Allí, queda herido e inválido de cintura para abajo. Constance, su mujer, se debate entre su amor por él y sus deseos carnales, pero alentada por su propio marido, encuentra en un hombre rudo que trabaja en su mansión el consuelo a sus deseos.Adaptación cinematográfica de la novela homónima de D.H. Lawrence. Realizada por Just Jaeckin, a quien los amantes del género erótico recordarán por ser el creador de 'Emmanuelle', la cinta tiene como protagonista precisamente a la neerlandesa Sylvia Kristel, cuya fama se disparó internacionalmente al protagonizar el filme francés.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Just Jaeckin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sylvia Kristel, Nicholas Clay, Ann Mitchell, Shane Briant, Anthony Head.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Marc Behm.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Harvey.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] André Djaoui, Christopher Pearce.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-amante-de-lady-chatterley-162227_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.AFGXS5nf3R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241116020400 +0100" stop="20241116035300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cónsul honorario</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
