<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 30/10/2024 12:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.TV</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20241030012700 +0100" stop="20241030031300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Resurrección</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El detective John Proudhomme y su compañero Andrew Hollinsworth descubren un espeluznante crimen. La víctima yace inmersa en un gran charco de sangre, con el brazo amputado, y con un mensaje escrito: 'Ya viene'. El responsable de la muerte es un asesino en serie con el objetivo de reconstruir, miembro a miembro, el cuerpo de Cristo, ante la llegada del Domingo de Resurrección.Este thriller mantiene muchos puntos en común con 'Seven', y no sólo por el argumento, con el que guarda bastantes similitudes, sino por la atmósfera formal de la cinta, tenebrosa e inquietante. Además, esta cinta supuso el reencuentro de Christopher Lambert (protagonista, coguionista y coproductor de la película) con el director Russell Mulcahy, con el que ya coincidió en 'Los inmortales', así como con el guionista Brad Mirman, que escribió el guión de 'Jaque al asesino', protagonizada por el mismo Lambert.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lambert, David Cronenberg, Leland Orser, Rock Fox, James Kidnie, Barbara Tyson, Philip Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Lambert, Brad Mirman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Lambert, Howard Baldwin.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresurreccion-6814_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.Zv_57amx5R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030031300 +0100" stop="20241030044800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030044800 +0100" stop="20241030061300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030061300 +0100" stop="20241030063800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un día en.. [COLOR tomato]E3[/COLOR]</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Durante los 4 días de exposición, hay más de 275 expositores internacionales y casi 700 barcos en el agua, y muchos más barcos en la feria.
</desc>
    <category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-dia-en-1153823_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.vLOAKtViw8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241030065900 +0100" stop="20241030095700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
    <category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241030095700 +0100" stop="20241030104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241030104000 +0100" stop="20241030124000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuego escondido</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tony y Felix son los propietarios de un pequeño barco con el que navegan por el Caribe, haciendo pequeños trabajos y vaciando cuanta botella se les pone delante. Aunque no tiene pasaporte, ambos acceden a transportar a otra isla la hermosa Irena. Pero durante la travesía, ambos se enamoran de ella, lo que destruye su amistad. Tony deja su barco y acepta un trabajo en un carguero. Pero, tras una colisión, queda atrapado bajo la cubierto, con la nave en llamas, y sólo Felix, a quien odia y ha jurado matar, acude en su auxilio.Una película con dos partes muy diferenciadas: en la primera, asistimos a la historia de un triángulo amoroso al uso, mientras que la segunda mitad del filme se convierte en un tenso drama de acción, con nuevos personajes y la descripción de un arriesgado rescate. Dirigido por Robert Parrish (un antiguo actor y montador que llegó a ganar un Oscar en esta segunda faceta), el filme tiene su mejor baza en su estelar trío protagonista, los tres muy bien en sus respectivos personajes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rita Hayworth, Robert Mitchum, Jack Lemmon, Herbert Lom, Bernard Lee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Irwin Shaw.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Arthur Benjamin, Vivian Comma.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-escondido-24018_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.PNcf0HYoMv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030124000 +0100" stop="20241030145100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El juramento del corsario negro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El conde de Ventimiglia y sus dos hermanos arden en deseos de acabar con la vida del asesino de sus padres. Su presa no es otro que Wan Guld, el hombre de confianza en el Caribe del mismísimo Rey de España. Cuando Guld mate a los hermanos, el conde se convertirá en un temible corsario negro ávido de venganza.A mediados de la década de 1970, el italiano Sergio Sollima triunfaba con la serie 'Sandokán', ficción de aventuras que se convirtió en todo un fenómeno televisivo en medio mundo. Su popularidad no pasó inadvertida para los productores italianos, que en seguida se pusieron manos a la obra con un nuevo proyecto que siguiera dicha estela. El resultado fue 'El juramento del corsario negro', un filme de amor, acción y aventuras en alta mar que logró cumplir las expectativas de sus responsables y cosechó una gran aceptación tanto por parte de la crítica especializada como del público, que acudió en masa a las salas de cine. La cinta adaptaba dos novelas de aventuras del escritor italiano Emilio Salgari.El principal reclamo recae en el actor indio Kabir Bedi, que repite el papel de corsario que le dio la fama y que cuenta con la bella francesa Carole André como compañera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Sollima.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kabir Bedi, Carole André, Mel Ferrer, Angelo Infanti, Sonja Jeannine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Sollima, Alberto Silvestri.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Rovere.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juramento-del-corsario-negro-139792_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.j5bR9LGgDj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030145100 +0100" stop="20241030163900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los condenados de la violencia</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de bandidos roban un banco y Skinner, Reb, Mathias y los hermanos, Bill i Gordon, creen que su líder, Jack Murphy, no tiene intención de dividir el botín. Furiosos con él, le traicionan, le roban el dinero, lo torturan duramente y violan a su hermana dándole por muerto. Pero la muerte no le llega, y decide volver con sed de venganza. Gianfranco Baldanello ('La conspiración del uranio') es el director y guionista italiano de este 'spaghetti western' aplaudido por los fans del género por su acción y velocidad de la trama. En el reparto de actores destaca Robert Woods ('Al otro lado del espejo'), actor americano experimentado en el género y que a la edad de 80 años aun sigue protagonizando cortometrajes. En el lado femenino, la actriz Lucienne Bridou ('Ven a espiar conmigo'), firmó su último trabajo en esta obra, 'Los condenados de la violencia'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Lucienne Bridou, Rik Battaglia, Larry Dolgin, Federico Chentrens, Nino Fuscagni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Luigi Ambrosini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Coriolano Gori.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Fernando Franchi.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-condenados-de-la-violencia-150171_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.5Ce1npziYs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030163900 +0100" stop="20241030181900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Adiós Texas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1966[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Burt, 'sheriff' de un pueblo de Texas, averigua el paradero del hombre que asesinó a su padre cuando él era un niño. Junto a su hermano decide ir a México para encontrarle y conseguir su venganza.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ferdinando Baldi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alberto Dell'Acqua, Franco Nero, Elisa Montés, José Guardiola, Livio Lorenzon.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ferdinando Baldi, Franco Rossetti.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-texas-199047_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.XQt5XL20aC.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030181900 +0100" stop="20241030195700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">USS Seaviper</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El submarino alemán, U-234, del puerto de Kiel está intercambiando carga con los japoneses. USS Seaviper debe localizar y detener este peligroso intercambio.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph A. Villani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tim Large, Jeremy King, Robb Maus, Steve Roth, Michael Jacques, Nick Schroeder.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lynanne Rockhill.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/s/s/xuss-seaviper-825242_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.Q-DQTXaAu2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030195700 +0100" stop="20241030220400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Yo soy la revolución</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La banda de El Chuco roba armas de un tren con la intención de venderlas a los revolucionarios de El General. Lo que no saben es que llevan infiltrados a un espía norteamericano, cuya misión es acabar con el líder espiritual de la Revolución Mexicana.Estimable western de producción europea, dirigido por Damiano Damiani, cuyo interés reside en la manera en la que une en una misma historia diversas herencias formales. 'Yo soy la revolución' bebe, por una parte, de cierto tipo de western crepuscular, violento y físico, popularizado por Sam Peckinpah en films como 'Grupo salvaje'. Por la otra, la película se enmarca dentro de la corriente social del 'spaghetti western', llevada a cabo por directores italianos como Corbucci o Sollima. Lo cierto es que la cinta es de contenido abiertamente revolucionario, casi podríamos decir que anarquista, fruto del momento coyuntural en que fue realizada, y potenciado por la presencia de Gian Maria Volonté y Lou Castel, dos figuras preeminentes de la izquierda cinematográfica italiana del momento. A destacar, en otro orden de cosas, la espléndida interpretación del imprevisible Klaus Kinski.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Damiano Damiani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gian Maria Volonté, Klaus Kinski, Martine Beswick, Lou Castel, Andrea Checchi, Spartaco Conversi, Jaime Fernández, Joaquín Parra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Salvatore Laurani, Franco Solinas.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Luis Enríquez Bacalov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bianco Manini.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/o/-/xyo-soy-la-revolucion-55109_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.dOr-J4ZZTS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030220400 +0100" stop="20241030234400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Better Criminal</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un policía de Los Ángeles se ve obligado a trabajar para dos sindicatos del crimen en guerra mientras se encuentra bajo una investigación interna.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ben Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jordan Belfi, Tom Sizemore, Emilio Rivera, Mike Pfaff, Bai Ling, James Hong.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ben Burke, Pedro Fernández.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/e/t/xbetter-criminal-648760_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.ixsEDo3ulv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241030234400 +0100" stop="20241031011600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Get Lucky</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los hermanos Lucky y Raphael siempre han vivido al margen de la ley. Cuando uno de sus trabajos sale mal, Lucky se encuentra en deuda con dos mafiosos locales, Sebastian y Kramer, y se ve obligado a unirse a su díscolo hermano en el mayor atraco de su carrera.En su cuarto largometraje como director, el británico Sacha Bennett se pone al frente de esta cinta de acción y atracos, que cuenta con el guion de los debutantes T.J. Ramini y Walter Taylaur. Cabe destacar que Bennett y Ramini se guardan dos papeles secundarios de la trama, aunque dejan el protagonismo a Luke Treadaway ('Attack the Block', 'Un gato callejero llamado Bob').A modo de curiosidad, a cambio de unos juguetes sexuales que aparecen en una escena del filme, los productores permitieron a los responsables de la empresa suministradora de estos artilugios aparecer como extras en un momento de la película.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sacha Bennett.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Luke Treadaway, Craig Fairbrass, James Cosmo, Emily Atack, T.J Ramini, Terry Stone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] T.J Ramini, Walter Taylaur.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Greg Hatwell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Terry Stone, Chris Howard.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/t/xget-lucky-388905_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.nq-hHMuk43.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031011600 +0100" stop="20241031024900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El gran torneo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cada siete años se lleva a cabo el Torneo, una batalla entre los 30 asesinos más peligrosos del mundo. El vencedor recibirá un premio de 10.000.000 de dólares y el título de número uno del mundo.La puesta de largo del realizador Scott Mann, quien hasta el momento había firmado cortometrajes como 'Tug of War' o 'Pocket Thief', fue con esta cinta de acción de corte independiente. A pesar de tener un presupuesto muy ajustado, el director pudo contar con un Robert Carlyle que veia un poco lejos su fama conseguida gracias a 'Trainspotting' y 'The Full Monty', y se centraba en productos televisivos como 'Stargate Universe' o '24: Redención'. Le acompañaron Ian Sommerhalder ('Perdidos') y Kelly Hu ('X-Men 2'). Como curiosidad, ambos ya habían coincidido en la pequeña pantalla en la serie 'Crónicas vampíricas', interpretando a chupasangres.Filmado en Bulgaria, el filme costó que saliera a la luz, pues, debido a que los productores se quedaron sin presupuesto dos veces, tardó dos años en terminarse y estrenarse en festivales especializados.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Mann.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Carlyle, Kelly Hu, Ian Somerhalder, Liam Cunningham, Ving Rhames.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gary Young, Jonathan Frank.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-gran-torneo-198626_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.YzD2CfyQbP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031024900 +0100" stop="20241031041700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031041700 +0100" stop="20241031060100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031060100 +0100" stop="20241031065900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Gaudí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
    <category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241031065900 +0100" stop="20241031095700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
    <category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241031095700 +0100" stop="20241031104000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241031104000 +0100" stop="20241031140000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fort Saganne</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031140000 +0100" stop="20241031155600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Operación en la Isla del Oso</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En una isla del Ártico, unos meteorólogos descubren un submarino hundido que alberga un valioso tesoro nazi. Tras el hallazgo, empiezan a ocurrir una serie de extraños accidentes y asesinatos. Película de intriga y aventuras basada en la novela homónima de Alistair MacLean, autor de numerosos best sellers que ha sid llevado al cine en títulos tales como 'Los cañones de Navarone', 'El desafío de las águilas' o 'Cita de oro'. Fue dirigida por Don Sharp ('Aquellos chalados en sus locos cacharros', quien también se encargó del guión.El reparto estuvo encabezado por actores de la altura de Donald Sutherland ('MASH'), Vanessa Redgrave('Regreso a Howards End'), Richard Widmark ('El beso de la muerte'), y Christopher Lee, o lo que es lo mismo, el actor que mejor ha encarnado al Conde Drácula.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Canadá, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Sharp.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Donald Sutherland, Vanessa Redgrave, Richard Widmark, Christopher Lee, Barbara Parkins, Lloyd Bridges, Lawrence Dane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Don Sharp, David Butler.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Farnon.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Peter Snell.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/p/e/xoperacion-en-la-isla-del-oso-5713_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.Rftco0yHVT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031155600 +0100" stop="20241031175100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">David y Catriona</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En el ambiente de lucha entre escoceses e ingleses durante el siglo XVII, el joven David busca a su tío Ebezener, que lo recibe con sorpresa porque el muchacho es el heredero legítimo de las riquezas del linaje de Shaw. Como Ebezener se las quiere quedar, lo hace raptar por el capitán Hoseason, que se lo lleva en un barco.El director Delbert Mann sorprendió a la industria con 'Marty', su debut como realizador, que obtuvo tres Oscar de la Academia y un gran éxito de público. Pese a ello, la carrera posterior de Mann fue más bien discreta y progresivamente fue siendo considerado un artesano, más que un director con mundo propio. Por esa razón, desde finales de los 60 se centró en la realización de films para televisión. 'David y Catriona' supuso un pequeño paréntesis y un intento de Mann de recuperar la conexión con el público y con la crítica. Para hacerlo, se dispuso a adaptar el relato 'Kidnapped' de Robert Louise Stevenson, donde se explica la lucha entre ingleses y escoceses durante el siglo XVII, contando para ello con un reparto de cierta entidad formado por Michael Caine, Trevor Howard o Donald Pleasence. A pesar de todo, la cinta tuvo, de nuevo, un recibimiento discreto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Delbert Mann.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Trevor Howard, Jack Hawkins, Donald Pleasence, Gordon Jackson, Vivien Heilbron, Lawrence Douglas, Freddie Jones.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jack Pulman, Robert Stevenson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Frederick H Brogger, James Franciscus.</desc>
    <category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/v/xdavid-y-catriona-11404_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.qQLSf4N-dj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031175100 +0100" stop="20241031200100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cuatro tíos de Texas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1963[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Zack Thomas y Joe Jarrett son dos timadores profesionales que viven constantemente peleados. Sin embargo, ahora tendrán que unir fuerzas para hacer frente a unos enemigos comunes: un banquero y un pistolero.Una de las películas del 'Rat Pack' o 'Clan Sinatra'. Entre ellos encontramos a Dean Martin, Sammy Davis Jr. o Peter Lawford, quienes, contando siempre con el beneplácito de la mafia, organizaban conciertos y protagonizaban películas con directores de prestigio, como Lewis Milestone y John Sturges. En esta ocasión, sólo fueron Sinatra y Martin quienes se pusieron a las órdenes de Robert Aldrich ('Doce del patíbulo'). Como actrices secundarias contaron con dos de las sex symbols del momento, Ursula Andress y Anita Ekberg que pocos años antes sorprendieron al mundo entero, respectivamente, por ser la primera chica Bond y por su baño en la Fonatna di Trevi en 'La Dolce Vita'; y entre los secundarios destacan Víctor Buano ('Qué fue de Baby Jane?') y un Charles Bronson a punto de conseguir su posterior estrellato.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Aldrich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Sinatra, Dean Martin, Anita Ekberg, Charles Bronson, Ursula Andress.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Aldrich, Teddi Sherman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nelson Riddle.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Robert Aldrich.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/u/a/xcuatro-tios-de-texas-8346_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.FjK77dPtG1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031200100 +0100" stop="20241031220400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ulises</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Ulises, rey de Ítaca, regresa a su hogar después de diez años en la guerra de Troya. Sin embargo, su enfrentamiento con Cíclope enfurece a los dioses. Así, le alejan de su camino y le llevan por una senda de misterio que le hará conocer a las maléficas sirenas y a la malvada bruja Circe. Mientras tanto, en el reino, se prepara un concurso para suplantar al rey tanto en su cargo como en su matrimonio.Esta adaptación de 'La Odisea' de Homero se enmarca dentro del péplum, es decir, una película de aventuras ambientada en la época greco-romana. Sus años dorados fueron la década de los 50 y 60. En el año 2000 volvió a resurgir a raíz de la película 'Gladiator', de Ridley Scott. 'Ulises' se encuentra entre los primeros péplum de calidad, que además destaca también por sus protagonistas: Kirk Douglas ('Espartaco'), uno de los grandes mitos del cine y habitual en las películas de este género; y Anthony Quinn ('Lawrence de Arabia'), uno de los mejores secundarios de la historia. Ambos volvieron a coincidir en 'El loco del pelo rojo' y 'El último tren de Gun Hill'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Camerini, Mario Bava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Anthony Quinn, Silvana Mangano, Rossana Podestà, Jacques Dumesnil.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Camerini, Franco Brusati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alessandro Cicognini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis, Carlo Ponti.</desc>
    <category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/l/i/xulises-127585_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.GzjqytJ1AT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241031220400 +0100" stop="20241101001900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Resistencia desesperada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Octubre de 1941. Unos 20.000 soldados de la Wehrmacht avanzan sobre Kalinin en dirección a Moscú.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pavel Drozdov.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kseniya Alfyorova, Egor Beroev, Andrey Chadov, Alyona Chekhova, Anna Churina.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pavel Drozdov, Natalya Lebedeva.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresistencia-desesperada-1140240_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.fCaH-jREoX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101001900 +0100" stop="20241101015000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">The Order</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Rudy Cafmeyer es un tipo acostumbrado a vivir en la línea del peligro. Su padre, un conocido arqueólogo, que le informa del descubrimiento de un manuscrito antiguo, el último capítulo perdido de un libro sagrado llamado el Fazar, que perteneció a una secta llamada La Orden de la Unidad Divina, una de las organizaciones privadas más misteriosas de todo Israel.Tercera colaboración entre el realizador Sheldon Lettich y Jean-Claude Van Damme, tras 'Doble impacto' y 'Lionheart'. El actor belga, quien también participó en el guion de la cinta, se ve acompañado esta vez por dos figuras de prestigio como Ben Cross ('Carros de fuego') y el mítico Charlton Heston, en uno de sus últimos trabajos para el cine.Curiosamente, y a pesar de que Van Damme es el auténtico filón de una película hecha a su medida, no fue la primera opción para encarnar a Cafmeyer. Otro mítico actor del género como Steven Seagal llegó a ser anunciado como protagonista, pero posteriormente decidió abandonar el proyecto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheldon Lettich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Charlton Heston, Sofia Milos, Brian Thompson, Ben Cross.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pino Donaggio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Avi Lerner, John Thompson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-order-57192_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.FqKXpEjHqw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101015000 +0100" stop="20241101032000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Chantaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Neil y Abby son el matrimonio perfecto: se quieren, tienen una hija maravillosa y éxito en el trabajo. Pero esta plácida existencia se desmorona cuando su pequeña es secuestrada por un frío y calculador psicópata que controlará las próximas horas de su vida y que no quiere su dinero, sino poseer la vida que tanto trabajo les ha costado construir.Tras protagonizar cuatro largometrajes como el archiconocido James Bond, el irlandés Pierce Brosnan volvió a adentrarse en los terrenos del thriller, género que ya conocía por cintas como 'El secreto de Thomas Crown'. En esta ocasión vuelve a trabajar con Gerard Butler, con quien ya coincidió en 'El mañana nunca muere', en un filme de suspense convencional. A pesar de la popularidad de Brosnan, 'Chantaje' se precipitó en taquilla, puesto que fue un fracaso en España y no logró recuperar su inversión a nivel mundial. La crítica tampoco la recibió con entusiasmo, tachando su guión de excesivamente previsible.Además, Pierce Brosnan también se estrelló, pero literalmente. La secuencia en la que su personaje sufre un accidente con el coche fue real y, por ello, las reacciones de sus protagonistas resultan totalmente creíbles.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mike Barker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Pierce Brosnan, Maria Bello, Gerard Butler, Emma Karwandy, Claudette Mink.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] William Morrissey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Robert Duncan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierce Brosnan, William Morrissey.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/h/a/xchantaje-125313_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.06OiIVwXJZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101032000 +0100" stop="20241101045400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101045400 +0100" stop="20241101061100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101061100 +0100" stop="20241101075100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101075100 +0100" stop="20241101104700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241101104700 +0100" stop="20241101130900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">K-19: The Widowmaker</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El capitán Mikhail Polenin, máximo responsable a bordo del submarino K-19 de la Armada rusa, es relevado de su cargo cuando los dirigentes soviéticos deciden que no ha acondicionado la nave con suficiente rapidez para su viaje inaugural. Le sustituye el capitán Alexei Vostrikov, un oficial cuyo único objetivo es cumplir las misiones que le encomiendan, con una voluntad de hierro, que consigue que el K-19 zarpe exactamente en la fecha prevista. Polenin permanece a bordo como primer oficial de Vostrikov, provocando que ambos choquen continuamente.Producida por National Geographic en su primera incursión en un largometraje no documental, la película reconstruye un episodio poco conocido sucedido durante la Guerra Fría que casi provocó un cataclismo nuclear. La dirección corrió a cargo de Kathryn Bigelow ('Le llaman Bodhi') quien concibió la película como un thriller de acción enmarcado en unos sucesos reales. Para realizar el rodaje, Bigelow se basó en fuentes públicas y registros históricos, además de los testimonios ofrecidos por supervivientes y familiares de la tripulación del submarino.Harrison Ford, Liam Neeson y Peter Sarsgaard son los rostros más reconocidos del reparto.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kathryn Bigelow.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Harrison Ford, Liam Neeson, Peter Sarsgaard, Christian Camargo, Steve Nicolson, Roman Podhora, Sam Redford, Sam Spruell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Kyle.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kathryn Bigelow, Edward S Feldman.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/-/1/xk-19-53905_SPA-19.jpg.pagespeed.ic.KmxBiEk4Uj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101130900 +0100" stop="20241101144300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101144300 +0100" stop="20241101161600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La aventura del Poseidón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un grupo de terroristas armados se infiltra en el trasatlántico Poseidón, uno de los hoteles flotantes mejor equipados, y coloca una serie de bombas en sus bodegas. Cuando estas detonan, el casco queda dañado en varios lugares, provocando una catástrofe en la que la nave acaba volcando. Los pasajeros supervivientes vivirán una odisea, atrapados en la enorme estructura y totalmente desorientados por la posición en la que queda.'Remake' televisivo del filme de 1972 'Las aventuras del Poseidón'. Esta nueva versión cuenta entre sus protagonistas con el televisivo Adam Baldwin (conocido por su intervención en series como 'Ángel', 'Chuck' o 'Atrapado en el tiempo'), acompañado por dos rostros conocidos del cine de la década de 1980, quienes -en el momento del estreno- no pasaban por su mayor momento de popularidad: Rutger Hauer (siempre recordado por su papel del replicante Roy en 'Blade Runner') y un Steve Guttenberg ('Loca academia de policía') que descubría aquí una faceta menos cómica de la que le hizo famoso. La película, que combina acción, aventura, drama y suspense, fue rodada en escenarios de Suráfrica y Estados Unidos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Putch.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adam Baldwin, Steve Guttenberg, Rutger Hauer, Bryan Brown, Peter Weller, Dale Abrahams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryce Zabel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joe Kraemer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Mary Church.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-aventura-del-poseidon-80241_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.RN6N7eGiut.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101161600 +0100" stop="20241101180300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El señor del acero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El príncipe guerrero Yaroslav trata de unir las tierras rusas mientras lucha contra ladrones y el resto de tribus que se reparten las distintas partes de la región.El director Dmitriy Korobkin y la guionista Koshkina Marina debutan en el mundo cinematográfico con esta película histórica repleta de acción y aventuras que se remonta a los orígenes de la nación rusa y que recrea la historia de Yaroslav I el Sabio, tres veces gran príncipe de Nóvgorod y Kiev, y que unió temporalmente ambos principados. Cabe destacar que la cinta fue creada como parte de la preparación del aniversario milenario de la ciudad rusa de Yaroslavl.El encargado de dar vida a este personaje es Aleksandr Ivashkevich ('Ivan Groznyy'), secundado por otros intérpretes de origen soviético como Aleksey Kravchenko ('Masacre (ven y mira)'), Svetlana Chuykina ('Brigada') o Viktor Verzhbitskiy ('Guardianes de la noche').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dmitriy Korobkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aleksandr Ivashkevich, Svetlana Chuykina, Aleksey Kravchenko, Viktor Verzhbitskiy, Valeriy Zolotukhin, Pavel Khrulyov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Koshkina Marina.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dmitriy Dankov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Oleg Surkov.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-senor-del-acero-yaroslav-716134_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H2c45bY872.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101180300 +0100" stop="20241101201200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Deuda de honor</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, una mujer solitaria que vive en un remoto pueblo del Medio Oeste, es elegida por la iglesia para hacer regresar al mundo civilizado a tres mujeres que han perdido la razón. Para ello, cuenta con Briggs, un delincuente al que salva de la horca con la condición de que la ayude a ejecutar su misión. Juntos emprenden un largo y peligroso viaje a través del desierto, desde Nebraska hasta Iowa, en el que tendrán que enfrentarse a toda clase de peligros.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Hilary Swank, Grace Gummer, Miranda Otto, Sonja Richter, Tim Blake Nelson, David Dencik, John Lithgow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Wesley A Oliver.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/u/xdeuda-de-honor-397267_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.6bau6158JO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101201200 +0100" stop="20241101220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Eminence Hill</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El deseo de venganza llevará a un asesino y a un agente de la ley a una ciudad llena fanáticos donde se derrama demasiada sangre.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Conway.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barry Corbin, Dominique Swain, Lance Henriksen, Clint James, Owen Conway, Anna Harr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Conway.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/i/xeminence-hill-1053451_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.0PiIZ0BlY0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101220100 +0100" stop="20241101235000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El callejón de la muerte</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Los hermanos Dalton asolan los pueblos del oeste americano a finales del siglo XIX, hasta que los habitantes de la zona deciden plantarles cara.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Delno Ebie, Sean Gestl, Ryan T Johnson, Corey Cannon, Carl Bailey, Kaye Brownlee-France.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/a/xdeath-alley-1045360_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.TnSa58pRmV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241101235000 +0100" stop="20241102012000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quedó uno sólo, la muerte fue para todos</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El sheriff Dakota es acusado de robar la diligencia llevándose el botín y matando a los tripulantes, ayudado por bandidos. Por ello, se le condena a 15 años de trabajos forzados. Más tarde, el Gobernador lo pone en libertad y Dakota se propone buscar a los responsables de su condena. Planea una dura venganza, para la que contará con la ayuda de su hermano Clim.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edoardo Mulargia.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Kendall, Jean Louis, Sophia Kammara, Dino Strano, Omero Gargano.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edoardo Mulargia, Alessandro Schirò.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/e/xquedo-uno-solo-la-muerte-fue-para-todos-222688_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.Jql1MY4zjy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102012000 +0100" stop="20241102024600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Difícil recompensa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Kanning es un cazador de recompenses que nunca falla cuando se trata de llevar al culpable ante la justicia. Pero su impecable historial se viene abajo cuando comete un error. Eso hace que decida dejar su oficio y comprar un saloon en el que trabaja Donnie, una prostituta de la que está enamorado. Pero sus intenciones de llevar una vida pacífica se irán igualmente al traste cuando Carver, un antiguo enemigo, mate a otra prostituta para llamar la atención de Kanning, provocando una airada reacción por parte de Donnie y el resto de sus compañeras.Un western de alto voltaje erótico, protagonizado por Kelly LeBrock, la inolvidable 'Mujer de rojo', en una de sus escasas intervenciones en el cine durante los años 90. Ahí terminan todos los atractivos del filme.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jim Wynorski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matt McCoy, Kelly LeBrock, John Terlesky, Kimberly Kelley, Rochelle Swanson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Karen Kelly.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Taj.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Wynorski.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/f/xdificil-recompensa-14609_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.X6yHX_i5PN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102024600 +0100" stop="20241102051300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La ciudad quemada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102051300 +0100" stop="20241102064100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102064100 +0100" stop="20241102081000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Trece entre mil</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otras películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Película documental que recupera la memoria y los testimonios de los que sufrieron el asesinato de sus familiares por parte de ETA, la mayoría de ellos en atentados de los años 80.'Trece entre mil' propone ser la respuesta a la falta de propuestas cinematográficas actuales comprometidas con la cruda realidad social del terrorismo en España. El filme cuenta con testimonios de diferentes casos entre los colectivos que han aportado mayor número de víctimas (civiles, policías nacionales, guardias civiles), otros que destacan por las especialmente dramáticas consecuencias del atentado (la muerte de niños, por ejemplo), otros por las extrañas características de la ejecución del asesinato, otros por los azarosos cruces de caminos entre la víctima y el victimario y la mayoría por situarse en un período (los años ochenta) en el que la actividad terrorista era frenéticamente salvaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Iñaki Arteta.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Iñaki Arteta, Alfonso Galletero.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Monserrat Obeso, Eduardo Basterra.</desc>
    <category lang="es">Otras películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/r/e/xtrece-entre-mil-92905_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.RsbnuamUtl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102081000 +0100" stop="20241102101700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241102101700 +0100" stop="20241102114700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mee-Shee, el gigante del agua</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Mac, un chico de 9 años, inicia la aventura de su vida cuando descubre el secreto más grande del mundo: Mee-Shee, un adorable gigante que habita en el agua. Juntos, Mac y su enorme amigo conseguirán ser más listos que un equipo de cazadoras que intentan capturar a Mee-Shee.Producción angloalemana basada en un monstruo canadiense llamado Ogopogo, ser todavía presente en el folclore y las leyendas de los aborígenes de este país. El filme, destinado a un público familiar, está dirigido por John Henderson, realizador que 10 años antes ya se había encargado de una producción similar basada en el monstruo del lago Ness. La película, pese a que sitúa la acción en Canadá, está rodada íntegramente en Nueva Zelanda debido a determinados condicionantes climáticos.La cinta recibió algunas críticas positivas por las correctas interpretaciones de su reparto internacional, aunque su distribución estuvo condicionada por una enorme polémica alrededor del nombre del filme. Algunos sectores aborígenes acusaron a los creadores de apropiación cultural, lo que forzó a cambiar el nombre de la película e impidió que se estrenara en las salas canadienses, donde fue distribuida únicamente en DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Henderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Greenwood, Daniel Magder, Rena Owen, Jacinta Wawatai, Phyllida Law.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barry Authors.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pol Brennan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Barry Authors, Rainer Mockert.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/e/xmee-shee-el-gigante-del-agua-127715_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.LFywS9G5Cp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102114700 +0100" stop="20241102132400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Hiena salvaje II</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Dos maestros en kung-fu, llamados Cielo y Tierra, arrasan los pueblos y matan a todos los miembros de la hermandad Yin-Yang. Una familia huirá para que sus dos hijos puedan vengar esta matanza.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuan Chen, LOUWEI.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hui Lou Chen, Dean Shek, James Tien, Austin Wai.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/e/xhiena-salvaje-ii-402285_SPA-57.jpg.pagespeed.ic.RQtFiSd4dP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102132400 +0100" stop="20241102145400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102145400 +0100" stop="20241102164600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">24 horas al límite</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel Vaillant es un prometedor piloto automovilístico que pretende consagrarse como el mejor del mundo en el exigente circuito de las 24 horas de Le Mans. Todos sus triunfos, sin embargo, no hacen más que despertar la envidia de los equipos rivales.Basada en los cómics del piloto Michel Valliant, ambientados en el circuito de Le Mans (uno de los más duros del mundo debido a su trazado tortuoso), la película contó con el cineasta francés Luc Besson ('El quinto elemento') en las tareas de guion y producción, aunque este último cargo no consta en los títulos de crédito.El filme cuenta con un reparto internacional en el que destaca la presencia de la actriz alemana Diane Kruger ('Troya') y el veterano Jean-Pierre Cassel, famoso por filmes como 'El discreto encanto de la burguesía', 'Asesinato en el Orient Exprés' o 'Los ríos de color púrpura'. Como curiosidad, en esta última coincidió con su hijo, el también actor Vincent Cassel.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Louis-Pascal Couvelaire.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sagamore Stévenin, Peter Youngblood Hills, Diane Kruger, Béatrice Agenin, Philippe Bas, Lisa Barbuscia, Jean-Pierre Cassel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Luc Besson, Gilles Malençon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Danny Griffiths, Darius Keeler.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre-Ange Le Pogam.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/2/4/-/x24-horas-al-limite-87283_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.uFHc8wnDzz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102164600 +0100" stop="20241102183000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Air Rage</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102183000 +0100" stop="20241102201600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Diamond 13</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Matt es un tipo duro y solitario que trabaja en la división número 13 de la policía criminal. Su vida pasa tristemente hasta que recibe la llamada de un amigo para proponerle algo muy interesante: una malversación de dinero sucio, el golpe perfecto.El cineasta Gilles Béhat ('El más salvaje entre todos') adapta para el celuloide la novela 'L’étage des morts' del escritor argelino Hugo Pagan. Béhat, que llevaba fuera del mundo del cine desde 1990, dota a este thriller de todos los ingredientes para convertirlo en un producto efectista más que efectivo.Encabezan el elenco de actores un mastodóntico Gérard Depardieu ('Cyrano de Bergerac'), que interpreta al duro y renegado inspector Mat, y Olivier Marchal, que además ejerce de guionista. Marchal se ha convertido en la última década en un experto es este tipo de thrillers policiacos, ya que dirigió 'MR 73' y la muy valorada por la crítica 'Asuntos pendientes'.Una tríada de bellas mujeres completan el reparto: Asia Argento ('xXx'), hija del mítico director de filmes de terror Dario Argento, la senegalesa Aïssa Maïga ('Bamako') y la francesa Catherine Marchal ('Asuntos pendientes', 'MR 73'), esposa de Olivier Marchal.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Luxemburgo 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gilles Béhat.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu, Olivier Marchal, Asia Argento, Anne Coesens, Aïssa Maïga, Catherine Marchal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gilles Béhat, Olivier Marchal.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiamond-13-202792_SPA-83.jpg.pagespeed.ic.miCY8g77kk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102201600 +0100" stop="20241102220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El Cowboy</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1958[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Frank Harris, empleado de un hotel de Chicago, es un joven aventurero que quiere ser vaquero y se hace amigo de Tom Reece, un ganadero. Harris se ofrece como compañero para ayudar a llevar el ganado a México.La película, un wéstern rodado en Nuevo México basado en la novela 'My Reminiscences as a Cowboy', una biografía de Frank Harris, presenta un atractivo reparto en el que destacan Jack Lemmon, que encarna a Harris, y Glenn Ford, en el papel del duro jefe y propietario del ganado, que representan un gran duelo interpretativo. Se trata de la tercera colaboración entre el director Delmer Daves y el actor Glenn Ford, que anteriormente ya habían colaborado con éxito en 'Jubal' y 'El tren de las 3:10', todos ellos buenos ejemplos del tratamiento intenso del que Daves dotaba a sus imágenes.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Delmer Daves.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jack Lemmon, Glenn Ford, Anna Kashfi, Brian Donlevy, Dick York, Víctor Manuel Mendoza, Richard Jaeckel, King Donovan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dalton Trumbo, Edmund H North.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George Duning.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Julian Blaustein.</desc>
    <category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cowboy-8218_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.N9Z2toKC5D.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102220100 +0100" stop="20241102233700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Código de defensa</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras un tiempo sin ejercer de agente especial, Emerson Kent es enviado por la CIA a una remota estación de radiodifusión de la agencia para proteger a su operadora, una joven llamada Katherine. Emerson cree que está preparado psicológicamente para volver al oficio y más ante una tarea que parece ser bastante sencilla. No obstante, todo se complica cuando caen en una emboscada.Thriller de acción dirigido por el danés Kasper Barfoed ('El tesoro de los caballeros templarios: El arca'), un realizador que había desarrollado toda su carrera en su país natal hasta ese momento y que con este filme se estrena en el cine de Hollywood. El papel protagonista recae en el solvente John Cusak ('Alta fidelidad'), que relevó a Ethan Hawke cuando éste decidió abandonar el proyecto.Le acompañan los televisivos Malin Akerman ('Trophy Wife') en el papel de Katherine y Liam Cunningham ('Juego de tronos').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU., R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kasper Barfoed.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Cusack, Malin Akerman, Liam Cunningham, Richard Brake, Bryan Dick.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Scott Frazier.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Leonard-Morgan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bryan Furst, Sean Furst.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/d/xcodigo-de-defensa-303560_SPA-51.jpg.pagespeed.ic._6G7MrCY1t.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241102233700 +0100" stop="20241103012300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Basic</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· A un exranger convertido en agente de la DEA le asignan una misión: investigar el misterio que rodea la desaparición del temido sargento Nathan West y varios de sus hombres durante lo que parecía ser un entrenamiento militar rutinario en la jungla de Panamá.John McTiernan, todo un especialista del género de acción gracias a títulos como 'Depredador' o 'La jungla de cristal' dirigió este thriller que protagonizó un trío de primera fila formado por John Travolta y Samuel L. Jackson, quienes ya habían colaborado en uno de los filmes icónicos de la década de 1990, 'Pulp Fiction'. Les acompaña una Connie Nielsen que aun arrastraba la fama conseguida con 'Gladiator'.Una curiosidad de rodaje. Para que Roselyn Sanchez ('Sin rastro'), consigueria la postura corporal perfecta para su papel, McTiernan le hizo llevar un cinturón que pesaba 23 kilos, al mismo tiempo que la animaba a moverse como si fuera una bailarina exótica de Las Vegas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John McTiernan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Travolta, Samuel L Jackson, Timothy Daly, Giovanni Ribisi, Harry Connick Jr, Connie Nielsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Vanderbilt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] James Vanderbilt, Mike Medavoy.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/a/s/xbasic-62826_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.KABRlpb7ez.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103012300 +0100" stop="20241103030100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Good Kill</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Thomas Egan es un padre de familia que comienza a cuestionar la moralidad de su trabajo en el ejército. Thomas es piloto de drones, con los que dispara a objetivos terroristas pero que a la vez mata a multitud de personas.El cineasta neozelandés Andrew Niccol ('The Host (La huésped)', 'El señor de la guerra') dirige y firma el guión de este drama militar en el que vuelve a coincidir con Ethan Hawke, protagonista de su película más respetada por la crítica, 'Gattaca'. Niccol vuelve a insistir en algunos de los temas recurrentes de su filmografía como mostrar una sociedad cada vez más controlada por un poder invisible.Completan el elenco Bruce Greenwood ('Star Trek', 'Yo, robot'), January Jones ('Mad Men', X-Men: Primera generación'), interpretando a la esposa de Hawke, Zoë Kravitz ('Divergente', 'Mad Max: Furia en la carretera' y Peter Coyote ('Esfera', Lunas de hiel').La película fue estrenada en el festival de Venecia, donde recibió buenas críticas. A pesar de ello, no consiguió distribución en la salas españolas y fue estrenada directamente en DVD.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ethan Hawke, Bruce Greenwood, January Jones, Zoë Kravitz, Peter Coyote.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christophe Beck.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Niccol, Mark Amin.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/o/o/xgood-kill-453495_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.Riw8glpbfE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103030100 +0100" stop="20241103041700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Moscow zero</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
    <category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103041700 +0100" stop="20241103054500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103054500 +0100" stop="20241103072900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103072900 +0100" stop="20241103075300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
    <category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241103075300 +0100" stop="20241103104500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241103104500 +0100" stop="20241103125800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">New Police Story</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una redada contra una banda de criminales resulta un fracaso y mueren todos los policías del cuerpo excepto Wing, quien cae en una depresión de la que sólo saldrá con la ayuda de un joven impetuoso.Nueva película del archiconocido y prolífico Jackie Chan, una de las caras más reconocidas internacionalmente en el cine de artes marciales. En esta ocasión, Chan vuelve a participar en una producción de Hong Kong, después de numerosas cintas estadounidenses. La cinta significa, además, el reencuentro con el director Benny Chan, responsable de uno de sus más destacables filmes, '¿Quién soy?', en el año 1998.'New Police Story' es una secuela de una de sus más exitosas cintas, 'Police Story'. Aunque Jackie Chan sigue en su línea, esta película apuesta por una mayor profundidad en los diálogos y el guion, y una menor presencia de las habituales peleas del género. Ello le valió el reconocimiento de la crítica con la obtención de varios premios en festivales chinos.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Benny Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nicholas Tse, Charlie Yeung, Charlene Choi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Yuen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tommy Wai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/e/w/xnew-police-story-81739_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.vEm2wWhHDX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103125800 +0100" stop="20241103144300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Replicant</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Garrotte es un asesino en serie a quien le sigue la pista Jake Riley, un veterano inspector de policía. Aunque en su día fue un inocente idealista, Jake ha visto lo suficiente de la naturaleza humana como para convertirse en un consumado escéptico.Es imposible no recordar a Arnold Schwarzenegger en 'El sexto día' al ver esta cinta de acción donde Jean-Claude Van Damme también se moderniza, introduciendo a un replicante de sí mismo en la historia. No es la primera vez que el actor de origen belga, referente en el este género, se dobla en una película. Ya lo hizo en 'Al límite del riesgo', y como en aquella ocasión el realizador encargado de llevar a buen término esta producción es Ringo Lam, que sobre la actual cinta afirmaba su afición por crear una historia a partir de una fórmula para luego desfigurarla e ir haciendo que el espectador se desoriente.A Van Damme le acompaña en el reparto Michael Rooker, el famoso Henry de 'Henry, retrato de un asesino', y que curiosamente también aparecía en 'El sexto día'. El toque femenino lo pone Catherine Dent ('Siempre a tu lado').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ringo Lam.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Michael Rooker, Catherine Dent, Brandon James Olson, Pam Hyatt, Marnie Alton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lawrence Riggins, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guy Zerafa, Alex Khaskin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Dadon, Danny Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/p/xreplicant-47199_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.r3any5HGd_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103144300 +0100" stop="20241103163000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La fuerza de la venganza</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un agente afroamericano del servicio secreto ha sido asesinado y parece que un oscuro grupo está detrás.Una de tantas películas de acción producidas por la Cannon, una productora que durante la década de 1980 llevó a la pantalla filmes de acción de bajo presupuesto. 'La fuerza de la venganza' narra las investigaciones de un policía en una trama neonazi.Sin esconder en ningún momento su caràcter de serie B, el filme, ideado como una secuela de 'Invasión USA', tenía que ser protagonizado por el mismo actor de la primera, el incombustible Chuck Norris. Sin embargo, su apretada agenda hizo que cediera el rol principal a una estrella entonces en alza del mundo de la acción y las artes marciales, un Michael Dudikoff quien aun tenía fresco el gran éxito conseguido con 'El guerrero americano'. También Steve James, compañero de golpes de Dudikoff en la mencionada saga de Joe Armstrong, repite protagonismo en la que nos ocupa.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Firstenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Steve James, James Booth, John P Ryan, Bill Wallace, Karl Johnson, Marc Alaimo, Allison Gereighty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Booth.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-fuerza-de-la-venganza-30103_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.ISiDUs3gNl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103163000 +0100" stop="20241103182100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Un país en África</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El periodista Langston Whitfield del Washington Post es enviado a cubrir las vistas de la Comisión para la Verdad y la Reconciliación, en la que asesinos y torturadores son invitados a comparecer ante sus víctimas. Langston no cree que pueda ser tan sencillo, intenta comprender al mayor torturador de la policía sudafricana, lo que le obliga a enfrentarse a sus propios demonios. Establece una estrecha relación con Anna, una sudafricana de raza blanca afectada por los testimonios de las víctimas debe interrogarse sobre su propia identidad.El régimen del 'apartheid' vigente en Sudáfrica hasta 1990 tenía el objetivo de segregar las diferentes razas del país. La lucha de la comunidad negra fue una de las causas más populares en el mundo y quedó reflejada en películas como 'Grita libertad' o 'Una árida estación blanca'. Una nueva Sudáfrica multirracial presidida por Nelson Mandela fue fruto de un complejo proceso de reconciliación nacional, que el director John Boorman ('Más allá de Rangún') refleja en esta película. El drama une a Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction') y Juliette Binoche ('El paciente inglés') en una película sobre la fuerza redentora del amor.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Boorman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Juliette Binoche, Brendan Gleeson, Menzi Ngubane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ann Peacock.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Murray Anderson.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/-/xin-my-country-91664_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.QrQwcKhFba.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103182100 +0100" stop="20241103200900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ciudad del silencio</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lauren acude a informar sobre los asesinatos de cientos de mujeres en la frontera de México con los Estados Unidos. La periodista contará con la ayuda de un antiguo colega que trabaja en el periódico local. Ambos se verán involucrados en una trama siniestra. Gregory Nava firma un trabajo gracias al cual optó al Oso de Oro de Berlín. En esta producción, Nava volvió a contar con la actriz Jennifer López, a la que descubrió en 1995 con 'My Family' y a la que ayudó a hacerse un hueco en Hollywood gracias, en parte, a otras películas como 'Selena'. La intérprete de ascendencia latinoamericana cuenta en esta película con la presencia del malagueño Antonio Banderas ('La leyenda del Zorro', 'El mexicano') y el veterano Martin Sheen ('Apocalipsis Now'), quien, curiosamente, también tiene sangre hispana, pues su padre era gallego.La película se basa en los terribles hallazgos reales de cuerpos de mujeres jóvenes violadas, asesinadas y medio enterradas en el desierto de las afueras de Ciudad Juárez, en México.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Lopez, Antonio Banderas, Martin Sheen, Juan Diego Botto, Rene Rivera, Sonia Braga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Graeme Revell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Nava, David Bergstein.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/u/xciudad-del-silencio-121346_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.W6nbeZoXfM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103200900 +0100" stop="20241103220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">La primera ametralladora del Oeste</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En plena Revolución Mexicana, Joe Baker sueña con ser un héroe y obtener respeto y reconocimiento. Baker ve la oportunidad de cumplir su sueño cuando se presenta en sociedad la nueva ametralladora Gatling, un arma hasta ahora insólita en el Oeste y que convierte en invencible al que la posee. Decidido a conseguir la pieza de artillería, acude al mercado negro, donde un vendedor le ofrece un trato: la metralleta será suya si le consigue una mujer. Cegado con conseguir la Gatling sea como sea, Baker secuestra a una mujer de una diligencia. Sin embargo, todo se complica cuando descubre que la fémima en cuestión es la esposa del comandante de la caballería local.Un western menor, aunque no por ello carente de cierta gracia y soltura, protagonizado por tres grandes del género como el mítico Dean Martin, Brian Keith y Ben Johnson (este último se haría ese mismo año con un Oscar por su papel en 'La última película', de Peter Bogdanovich).
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew V McLaglen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dean Martin, Brian Keith, Carol White, Honor Blackman, Ben Johnson, Albert Salmi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Lee Barrett.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marvin Hamlisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew V McLaglen, James Lee Barrett.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-primera-ametralladora-del-oeste-85122_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Ir24IUxuvn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103220100 +0100" stop="20241103234000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Camino a Paloma</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Tras ajustar cuentas con el asesino y violador de su madre, Wolf, un indio mojave, se lanza a la carretera en su moto perseguido por el FBI.Esta película que narra una dramática historia de redención significa el debut como director de Jason Momoa, actor de físico imponente conocido por su papel de Khal Drogo en 'Juego de tronos' y que en 2017 interpretó a Aquaman en la superproducción 'Liga de la Justicia'. Aquí, Momoa es la auténtica estrella de la función, ya que además de ponerse tras las cámaras, coescribe el guión del filme, lo protagoniza y, por si fuera poco, lo produce.En esta 'road movie', su personaje no conducirá solo, puesto que en su camino se cruzará con un músico sin hogar que intenta olvidar su divorcio. Los dos hombres forjarán una inesperada amistad a lomos de sus motocicletas.A modo de curiosidad, en la cinta destaca la presencia de Lisa Bonet ('Enemigo público, 'Alta fidelidad'), esposa de Momoa en la vida real.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jason Momoa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jason Momoa, Tye Alexander, Henree Alyse, Lisa Bonet, Kenneth Dale Borill, Chris Browning.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jason Momoa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ohad Benchetrit, Justin Small.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jason Momoa, Brian Andrew Mendoza.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/a/xroad-to-paloma-434243_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.nvWli7kK7K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241103234000 +0100" stop="20241104013000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Caza al asesino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2013[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Robert Hansen es un padre de familia que se dedica a contratar prostitutas para luego secuestrarlas, torturarlas y violarlas en una cabaña en Alaska. El agente de polícia Jack Halcombe está decidido a detenerlo y para ello contará con la colaboración de la único testigo que ha conseguido escapar con vida, una joven llamada Cindy.La ópera prima como director del cineasta neozelandés Scott Walker es este thriller basado en hechos reales que centra la acción en los helados parajes de Anchorage, en Alaska. Robert Hansen fue un asesino en serie que durante los años 80 secuestró y asesinó entre 17 y 21 jóvenes mujeres, y a las que posteriormente enterró.Nicolas Cage ('Leaving Las Vegas') y John Cusack ('Alta fidelidad') protagonizan el principal duelo interpretativo del filme. La actriz australiana Radha Mitchell ('El fuego de la venganza'), Vanessa Hudgens ('High School Musical', 'Spring Breakers'), Dean Norris ('Breaking Bad') y el rapero 50 Cent ('Acero Puro') completan el elenco del filme.Como curiosidad cabe destacar que el director retrasó el rodaje durante cinco meses debido a su voluntad de rodar en pleno invierno, dando gran protagonismo al tiempo y al paisaje.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Vanessa Hudgens, John Cusack, Dean Norris, Brad William Henke, 50 Cent, Radha Mitchell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Scott Walker.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lorne Balfe.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] 50 Cent, Remington Chase.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/z/xcaza-al-asesino-307268_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.qCE38PzCTH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104013000 +0100" stop="20241104030200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Desesperada</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Linda, felizmente casada y con un buen trabajo, ve como su vida se tambalea el día que empieza a sospechar que su marido la engaña. A este hecho se une la aparición de un hombre más joven que ella, Sean, por el que empieza a sentir una fuerte atracción. Pero lo que para ella no es más que una excitante aventura para él es mucho más. Por eso, cuando Linda le comunica que quiere dejar de verlo, éste enloquece.Thriller erótico que, debido a su factura televisiva, incluye todos los tópicos posibles del género, además de un sospechoso parecido con el argumento de 'Atracción fatal'. Lo protagonizan una Nastassja Kinski y un Jeff Fahey ('El cortador de césped') en no precisamente uno de sus mejores filmes. Completa el triángulo amoroso el entonces desconocido Josh Holloway, quien se haría famoso tres años después gracias a la serie 'Perdidos', en la que, curiosamente, coincidiría con Fahey.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dennis Dimster.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nastassja Kinski, Jeff Fahey, Josh Holloway, Hudson Leick, Janne Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Dimster, Zvia Dimbort.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Wandel.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zvia Dimbort, Mark Boot.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/s/xdesesperada-63888_SPA-73.jpg.pagespeed.ic.wqJOg8NCQ6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104030200 +0100" stop="20241104043600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104043600 +0100" stop="20241104060000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104060000 +0100" stop="20241104061500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ave María</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104061500 +0100" stop="20241104075400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Mal día para pescar</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un ex campeón mundial de lucha libre y su protector intentan reconquistar la gloria del pasado.Tras rodar cortometrajes como 'Segundo aniversario', 'Sofía' o 'The Nine Mile Walk', el realizador Álvaro Brechner debutó en el mundo del largometraje con este drama con toques cómicos que recuerda en temática a otra película que se había estrenado recientemente: 'The Wrestler', de Darren Aronofski.La que nos ocupa, a pesar de ser la candidata uruguaya para los Oscars de 2010, no logró estar entre las nominadas a mejor película de habla no inglesa. Tampoco no logró calar en el público, aunque ello es debido principalmente a que su público objetivo es más bien minoritario. A quien sí conquistó fue a la crítica, que halagó su lirismo y elegancia, y a su protagonista, el escocés Gary Piquer ('La caja Kovak', 'El último viaje de Robert Rylands') en una buena caracterización 'vintage'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Uruguay 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Álvaro Brechner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Piquer, Jouko Ahola, Antonella Costa, César Troncoso, Bruno Aldecosea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Álvaro Brechner, Gary Piquer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikel Salas.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Álvaro Brechner, Adolfo Blanco.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/l/xmal-dia-para-pescar-141689_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.vB3HAopEIv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104075400 +0100" stop="20241104103000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241104103000 +0100" stop="20241104114500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Ruckus el alborotador</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado de Vietnam quiere olvidar su pasado al volver de la guerra; para ello, ante un futuro que se le presenta incierto, decide marginarse de todo y de todos para dejar atrás su pasado.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Max Kleven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Benedict, Linda Blair, Richard Farnsworth, Matt Clark, Jon Van Ness.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Max Kleven.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/c/xruckus-el-alborotador-1038516_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.PEapjuwR56.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104114500 +0100" stop="20241104132400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El puño del dragón</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104132400 +0100" stop="20241104145300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Distrito 13</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· París, 2010. Un muro rodea los guetos de la ciudad. No hay reglas, ni derechos, ni leyes. Las bandas dominan todo. Damián, oficial de la unidad policial especial de intervenciones y experto en artes marciales, debe infiltrarse en el sector más peligroso de París para destruir una potente bomba que ha sido robada por la banda más poderosa del Distrito 13.Escrita y producida por Luc Besson ('El quinto elemento'), la cinta, ubicada en un entorno futurista, se basa en el 'parkour', una disciplina que consiste en desplazarse de manera fluida superando los obstáculos del camino con piruetas. Para dar realismo a estas peculiares escenas de acción, estas se realizaron sin efectos especiales generados por ordenador. Por eso, los productores contaron entre el reparto con David Belle y Cyril Raffaell, dos de los fundadores de este arte del desplazamiento.'Distrito 13', a pesar de gozar de un presupuesto de 12 millones de euros, no logró la recaudación esperada en Francia. Sin embargo, se rodó una secuela, 'Distrito 13: Ultimátum', con mismo guionista y protagonistas, estrenada en el país galo en febrero de 2009.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pierre Morel.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cyril Raffaelli, David Belle, Tony D'Amario, Bibi Naceri, Dany Verissimo-Petit.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bibi Naceri, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bastide Donny, Da Octopuss.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/s/xdistrito-13-118885_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.jxz2uNXfRi.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104145300 +0100" stop="20241104163600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">16 calles</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El detective de la policía de Nueva York Jack Mosley recibe una misión aparentemente sencilla: el delincuente Eddie Bunker está citado para testificar y debe trasladarle de la celda al juzgado, a 16 calles de distancia. Al atravesar la ciudad de los rascacielos en hora punta de la mañana, no se da cuenta de que le sigue una furgoneta.La prolífica filmografía de Richard Donner, que abarca clásicos como 'Superman', 'Los Goonies' o la saga de 'Arma letal', sigue arropando títulos de acción como este filme. Bruce Willis, un experto en estas lides, lleva todo el peso de la película interpretando a un personaje más humano y decadente que el de los héroes estereotipados que le dieron la fama.Cabe destacar que el propio Willis propuso al rapero y actor Ludacris (Tej en la franquicia 'Fast &amp; Furious') para encarnar al personaje de Eddie. Finalmente, el papel recayó en Yasiin Bey ('Guía del autoestopista galáctico'), quien curiosamente, comparte las dos profesiones con su rival en las audiciones.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Donner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Mos Def, David Morse, Casey Sander, Cylk Cozart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Wenk.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Klaus Badelt.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, Avi Lerner.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/1/6/-/x16-calles-84223_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.EJ4WC6y-9P.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104163600 +0100" stop="20241104182400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Al caer la noche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104182400 +0100" stop="20241104201100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Sombras de sospecha</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104201100 +0100" stop="20241104220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El halcón de invierno</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Hacia 1840, los indios Pies Negros de Canadá se ven infectados por un brote de viruela mortal. Cuando la enfermedad ya es una epidemia y amenaza seriamente la existencia de la población, Winterhawk, un indio muy valiente, se da cuenta que sólo el hombre blanco tiene remedio contra la viruela. Para salvar a su gente, Winterhawk deja el Canadá y se dirige a Montana, donde recibe todo tipo de humillaciones de los blancos.Durante los años 70, en plena realización del llamado western crepuscular, se produjeron una serie de películas de este género que tenían una fuerte connotación ecologista o antropológica. Revisando los parámetros que habían definido el cine del Oeste, 'Águila Roja' se enmarca perfectamente en este tipo de cine, convirtiendo a un indio en protagonista y cuestionando el papel del hombre blanco en la historia de los Estados Unidos. De todos modos, la cinta tampoco está considerada una de las mejores producciones de este subgénero.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Leif Erickson, Woody Strode, Denver Pyle, L.Q Jones, Elisha Cook Jr, Dennis Fimple, Arthur Hunnicutt, Dawn Wells.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles B Pierce, Earl E Smith.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lee Holdridge.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
    <category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-halcon-de-invierno-38742_SPA-93.jpg.pagespeed.ic.UslYe8xc2f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104220100 +0100" stop="20241104234200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Vengeance</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un exsoldado que se convierte en mercenario, John Gold descubre que su mejor amigo ha sido asesinado y se propone encontrar al asesino para vengarse de él.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ross Boyask.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stu Bennett, Fleur Keith, Mark Griffin, Gary Daniels, Keith Allen, Sebastian Knapp.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ross Boyask.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/e/n/xvengeance-1377306_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.B4BJsvKMDq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241104234200 +0100" stop="20241105015100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El portero de noche</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1974[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Lucía, superviviente de un campo de concentración de la Segunda Guerra Mundial, y Maximilian, el oficial nazi que solía torturarla y abusar de ella en el campo, se reencuentran en 1957, en un hotel de Viena donde él trabaja como portero de noche. En esta situación, reemprenden su relación sadomasoquista. Pero los antiguos compañeros de Max de las SS tienen otros planes para ellos. La más famosa película de Liliana Cavani, una realizadora que empezó su carrera rodando documentales, para luego pasar a la televisión y, finalmente, debutar en el largometraje en los años 60. Sus películas suelen caracterizarse por su carga política y de denuncia social y por el énfasis que ponen en los elementos más escabrosos de la historia (generalmente violencia y sexo). Quizás por ello, y aunque fue machacada por buena parte de la crítica americana, 'Portero de noche' fue un éxito de taquilla en los Estados Unidos. La cinta destaca, además, por las grandes interpretaciones de su pareja protagonista: los británicos Dirk Bogarde y Charlotte Rampling.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Liliana Cavani.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Bogarde, Charlotte Rampling, Philippe Leroy, Gabriele Ferzetti, Giuseppe Addobbati.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Liliana Cavani, Italo Moscati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Danièle Paris.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Esa De Simone, Robert Gordon Edwards.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-portero-de-noche-2100_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.wiG9s6-xZk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105015100 +0100" stop="20241105031600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El misterio de Peacock</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· John llega a Peacock, ocultando un secreto: posee una personalidad secreta que nadie conoce; una mujer que cada mañana, realiza las tareas domésticas y le prepara el desayuno.El último filme que editó Sally Menke (colaboradora habitual de Quentin Tarantino, para el que ha editado cintas como 'Pulp Fiction', 'Reservoir Dogs' o 'Malditos Bastardos') fue este thriller psicológico ambientado en Nebraska, pero rodado en el estado vecino de Iowa. Se trata de una propuesta que gira entorno a un trastorno de personalidad múltiple, resultado de una infancia abusiva. El encargado de realizar este doble papel fue Cillian Murphy, un actor famoso por trabajar con directores tan personales como Christopher Nolan ('Batman Begins'), Danny Boyler ('28 días después'), Ken Loach ('El viento que agita la cebada') o Neil Jordan. Como curiosidad, con este último rodó 'Desayuno con Plutón', en el que también salía travestido de mujer. Le acompañan la joven promesa Elliot Page, quien ya había destacado en 'Hard Candy' y 'Juno', y la más veterana Susan Sarandon.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Lander.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Cillian Murphy, Ellen Page, Susan Sarandon, Josh Lucas, Bill Pullman, Keith Carradine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Lander, Ryan O Roy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Brian Reitzell.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-misterio-de-peacock-259236_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.z_3YGLRPpy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105031600 +0100" stop="20241105045000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Lobos de Arga</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105045000 +0100" stop="20241105060000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Torremolinos 73</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105060000 +0100" stop="20241105063500 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dalí</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105063500 +0100" stop="20241105080300 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Enloquecidas</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105080300 +0100" stop="20241105104100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Televenta</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
    <category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241105104100 +0100" stop="20241105122800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Dos razones para morir</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Alex es una joven convicta que, recién huida de la cárcel, necesita esconderse. Consigue, para ello, embaucar a un grupo de adolescentes que la ayudan y uno de los cuales, Lincoln, huye con ella en una carrera desesperada por las carreteras de Estados Unidos.Rosanna Arquette protagoniza esta cinta destinada al mercado videográfico y dirigida por la realizadora y también actriz Sondra Locke. La película, empieza como una alocada comedia juvenil y va deambulando por diversos géneros, hasta que acaba tomando un claro tono de road movie, donde los dos amantes comparten algo más que juergas. El protagonista masculino, junto a Arquette, es Devon Gummersall, un joven actor que ha destacado en algunos títulos de la pequeña pantalla como “Felicity”. Destaca también la participación de Cuba Gooding Jr en un pequeño cameo.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sondra Locke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, George Dzundza, Devon Gummersall, Julie Ariola, Frances Fisher, Jason Hervey, Cuba Gooding Jr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Albaugh, Tag Mendillo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jeff Rona.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tag Mendillo, Andrew Form.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/o/s/xdos-razones-para-morir-19348_SPA-30.jpg.pagespeed.ic.x-gqDMxswh.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105122800 +0100" stop="20241105141000 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El guerrero del bosque</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1996[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Unos niños pasan unos días en un bosque que una compañía maderera quiere talar. Allí descubren a un hombre que encarna el espíritu de la montaña. Juntos se enfrentarán a los terribles madereros.Después de casi dos décadas repartiendo mamporros y plomo a diestro y siniestro, un casi sexagenario Chuck Norris quiso cambiar de registro y convertirse en un modelo para los jóvenes y abanderado de la ecología. El resultado fue este filme de factura televisiva, dirigido por su hermano, Aaron y en el que le acompañaron rostros habituales de la pequeña pantalla, como Terry Kiser ('Juzgado de guardia') o William Sanderson ('La paloma solitaria').
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Aaron Norris.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Chuck Norris, William Sanderson, Terry Kiser, Max Gail, Roscoe Lee Browne.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ron Swanson, Galen Thompson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bill Elliott.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andy Howard.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-guerrero-del-bosque-49369_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.3uCRVTdiLg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105141000 +0100" stop="20241105155200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Aladino</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Al Haddin encuentra una lámpara con la que invoca a un todopoderoso genio, que le concederá todos sus deseos, desde ligarse a una chica hasta ganar un campeonato deportivo.Bruno Corbucci, hermano del mítico director de wésterns Sergio Corbucci y responsable de comedias como 'Dos superpolicías en Miami' o 'Como el perro y el gato', volvió a contar con Bud Spencer para contar con esta nueva adaptación -bastante 'sui generis'- del mito de Aladino de 'Las 1001 noches'. Le acompaña Venantino Venantini ('22 balas') y los dos respectivos hijos de este dúo: Luca Venantini y Diamy Spencer.En el ámbito de la fotografía, destaca la presencia de un gran conocido de Corbucci y Spencer, Silvano Ippoliti, responsable del apartado visual de las dos mencionadas cintas del director, entre muchas otras. De hecho, la recomendación le vino de su hermano, pues el artesano ya había trabajado con Sergio en 'El superpoderoso', 'El gran silencio' y 'Joe, el implacable'.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruno Corbucci.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bud Spencer, Luca Venantini, Janet Agren.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruno Corbucci, Dardano Sacchetti.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/a/xaladino-285872_SPA-12.jpg.pagespeed.ic.10gkctwq4d.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105155200 +0100" stop="20241105180600 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Los tigres del tren</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· En 1941, un trabajador del ferrocarril en China lidera un equipo de luchadores por la libertad contra los japoneses para conseguir comida para los pobres. Los guerreros se embarcarán en una misión suicida para volar un puente.'Los tigres del tren' es una comedia de acción china escrita y dirigida por Sheng Ding y protagonizada por Jackie Chan. La película contó con un presupuesto de 50 millones de dólares. Aunque no logró una gran crítica, la cinta recaudó en su primer fin de semana en China más de 30 millones, por lo que fue un gran éxito para los productores.Ambientada en el siglo XX, durante la Segunda Guerra Mundial, el largometraje se centra en diciembre de 1941, cuando Japón expandió la ocupación de sus países vecinos al sudeste asiático. El ferrocarril de Tianjin a Nanjing en el este de China se convirtió en una ruta de transporte militar clave, custodiada por soldados japoneses.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheng Ding.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Zitao Huang, Jaycee Chan, Kai Wang, Fan Xu, Hiroyuki Ikeuchi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sheng Ding, Keke He.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Zai Lao.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jackie Chan, Zhao Lei.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-tigres-del-tren-817471_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.PZPdNCkQBH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105180600 +0100" stop="20241105200800 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Junglee: Alma salvaje</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Cuando un veterano de guerra vuelve a casa, a la reserva de elefantes de su padre, deberá luchar contra unos cazadores furtivos internacionales.'Junglee: Alma salvaje' es un filme de acción y aventuras dirigido y escrito por Chuck Russell, con la ayuda de Adam Prince. Esta es la primera vez que el realizador estadounidense dirige una película hindi y también es la primera aparición en la gran pantalla de los actores Asha Bhatt y Pooja Sawant. Cuando se anunció la obra en 2016, Rohan Sippy iba a dirigirla y afirmó que se iba a inspirar en el largometraje de 1971 de Rajesh Khanna, 'Haathi Mere Saathi'.El tema principal se basa en el contrabando de colmillos de elefante en los países africanos y asiáticos. Después de un largo tiempo, esta es una de las primeras películas que se graban utilizando animales reales. Rodada una gran parte en Tailandia, las escenas en las que aparecían elefantes se grabaron en presencia de miembros del equipo tailandés. De cien, cuatro de estos animales fueron seleccionados para la cinta después de explorar en India y Sri Lanka.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] India 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Chuck Russell.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Vidyut Jammwal, Lars Kjeldsen, Asha Bhat, Vishwanath Chatterjee, Makrand Deshpande, Atul Kulkarni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chuck Russell, Adam Prince.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tanuj Tiku, Sameer Uddin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vineet Jain.</desc>
    <category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/n/xjunglee-alma-salvaje-817442_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3euBJyu32T.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105200800 +0100" stop="20241105220100 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Botas duras, medias de seda</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Un buscador de oro que obtuvo cierta fama ayudando al ejército a expulsar a los indios del territorio que ocupaban; un mestizo medio loco y camorrista, un viejo cascarrabias bebedor y depravado y una joven prostituta que quiere abandonar su profesión a cualquier precio forman una peculiar banda que tiene como único objetivo el cobrar una antigua deuda económica al todopoderoso cacique de un pueblo llamado Serenity.Western en clave de comedia que narra la típica historia de los viejos socios que se reúnen años después para ajustar cuentas con otro cómplice que los traicionó en su día. Dirigida por el oscuro Don Taylor ('El final de la cuenta atrás') y con un irregular guión de Richard Shapiro, la cinta tampoco termina de sacar partido de su atractivo reparto, donde destaca una juvenil y encantadora Kay Lenz.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Don Taylor.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Marvin, Oliver Reed, Robert Culp, Elizabeth Ashley, Strother Martin, Sylvia Miles, Kay Lenz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Richard Shapiro.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Cameron.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jules Buck, David Korda.</desc>
    <category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/t/xbotas-duras-medias-de-seda-52919_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.BHzs2-mbPX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105220100 +0100" stop="20241105235700 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Fuego sobre Bagdad</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· El 2 de agosto de 1990, las tropas iraquíes invaden Kuwait. En Atlanta, el productor de la CNN, Robert Wiener, convence a su jefe de que es la persona adecuada para cubrir el conflicto. Robert y su equipo se desplazan entonces a Bagdad, donde tendrán que desafiar multitud de obstáculos logísticos, técnicos y políticos, en su intento por informar. Su valor y constancia se ven recompensados cuando consiguen retransmitir en directo los bombardeos de Bagdad al mundo entero.Producido por uno de los más importantes canales de cable estadounidense, la HBO, este telefilme narra las experiencias reales vividas por un par de productores de la cadena norteamericana de noticias CNN, que se empeñaron en transmitir en directo el ataque de Estados Unidos a Irak, ofensiva que dio inicio a la guerra del Golfo Pérsico de 1990. La cinta, dirigida por Mick Jackson ('El guardaespaldas'), es un fiel retrato de aquellos acontecimientos, y fue este verismo el que le concedió un gran éxito de crítica y numerosos premios, entre ellos las nominaciones a los Globo de Oro y los Emmy como mejor actor y actriz para sus dos protagonistas, Michael Keaton y Helena Bonham Carter.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mick Jackson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Helena Bonham Carter, Joshua Leonard, Lili Taylor, Michael Cudlitz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Wiener, Richard Chapman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Steve Jablonsky.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] George W Perkins.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-sobre-bagdad-64961_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.vqpB9Wbjn2.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241105235700 +0100" stop="20241106013900 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Quicksand (Juego sucio)</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Martín Raikes es el responsable del departamento de control de un importante banco de Nueva York y debe viajar a Mónaco para investigar dudosos movimientos observados en la cuenta de Lumiere, un gran estudio cinematográfico europeo. Pero un malentendido hace que la vida de Reikes se transforme en un infierno: será perseguido, extorsionado y hasta acusado de asesinato, con la policia tras sus pasos y un grupo de asesinos dispuestos a simplificar el problema.Este thriller de acción menor, que no aporta nada nuevo al género, presenta una de tantas historias en las que un tipo aparentemente corriente, es acusado de un crimen que no ha cometido y perseguido por la policía. Todo ello, sazonado con una mirada agria a las bambalinas de la industria cinematográfica y la mafia que se esconde tras el glamour y las alfombras rojas.El filme está dirigido por el británico John Mackenzie ('El largo Viernes Santo'). Lo que llama la atención de este producto televisivo es la presencia de los portentosos actores Michael Caine (que ya había trabajado anteriormente con Mackenziey en 'El cuarto protocolo' y 'Cónsul honorario') y Michael Keaton en los papeles protagonistas.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] R.U., Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Keaton, Michael Caine, Judith Godrèche, Rade Serbedzija, Matthew Marsh, Xander Berkeley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Timothy Prager.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hal Lindes, Anthony Marinelli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Reeve.</desc>
    <category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/i/xquicksand-juego-sucio-64737_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.Pzi82odENU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106013900 +0100" stop="20241106031400 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">El enemigo está dentro</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· Frank despierta en un hospital después de haber sido dado por muerto y abandonado en un desierto de Nuevo México. Ha perdido la memoria, no recuerda nada, excepto que existe un plan para asesinar al Presidente. Comienza así una carrera a contrarreloj por averiguar quién es y si es cierta su historia. Con la ayuda de su mujer, el 'sheriff' local y una enfermera, intentará recomponer las piezas de su pasado más reciente.La segunda película de Michael Haussman, un director procedente de la realización de vídeos musicales, es este thriller de recurrente argumento apoyado en parte por un programa de impulso a la industria cinematográfica de Nuevo México. Precisamente fue ese plan el que favoreció la aparición en la cinta de varias estrellas de renombre como Val Kilmer, Neve Campbell y los veteranos Sam Shepard, Faye Dunaway y Noble Willingham (en la que fue su última película).A pesar de contar con semejantes nombres asociados, el thriller no se llegó a estrenar en salas comerciales en Estados Unidos, aunque logró saldar la deuda contraída con el programa de impulso cinematográfico gracias a su distribución europea.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] EE.UU. 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Haussman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Val Kilmer, Neve Campbell, Sam Shepard, Noble Willingham, Amy Smart, Gil Bellows, Giancarlo Esposito.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] F. Paul Benz, Steve Tomlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tobias Enhus, Machine Head.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-enemigo-esta-dentro-83000_SPA-23.jpg.pagespeed.ic.1FAFHor-RG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20241106031400 +0100" stop="20241106044200 +0100" channel="BOM Cine">
    <title lang="es">Cosas insignificantes</title>
    <sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
    <desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.
[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
    <category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
