<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 26/09/2024 04:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240925011800 +0200" stop="20240925024800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Heavy trip</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un joven intenta superar sus miedos liderando una banda de heavy metal finlandés hacia el festival más potente de Noruega. El viaje incluye robos de tumbas, vikingos y un conflicto armado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Finlandia, Noruega 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jukka Vidgren, Juuso Laatio.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Torstein Bjørklund, Antti Heikkinen, Ville Hilska, Johannes Holopainen, Samuli Jaskio, Minka Kuustonen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juuso Laatio, Aleksi Puranen.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925024800 +0200" stop="20240925042200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925042200 +0200" stop="20240925054900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925065900 +0200" stop="20240925095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240925095700 +0200" stop="20240925105400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240925105400 +0200" stop="20240925131100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los secretos de la cosa nostra</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras largos años como miembro de la familia Genovese, Joe Valachi es arrestado y encerrado en la cárcel. Allí decidirá romper la famosa 'omertá' (la ley del silencio) y testificar en un juicio contra la más poderosa familia mafiosa de Nueva York. A partir de ese momento, se convertirá en el testigo más importante de la historia judicial americana... y también en el más acosado.Uno de los mayores éxitos de taquilla de Charles Bronson, en el que el actor interpetó el pesonaje real de Joe Valachi, el primer mafioso que se prestó a testificar en un juicio contra sus antiguos compañeros. Dirigida por Terence Young ('Agente 007 contra el Dr. No'), la película utiliza la técnica del 'flashback' para ir desarrollando su trama y no escatima en detalles sangrientos para describir el modus operandi de la Cosa Nostra. Completan el reparto Jill Ireland (inevitable en cualquier filme de su esposo), Lino Ventura, Walter Chiari y Joseph Wiseman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Terence Young.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Lino Ventura, Jill Ireland, Walter Chiari, Joseph Wiseman, Gerald S. O'Loughlin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani, Armando Trovajoli.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-secretos-de-la-cosa-nostra-1974_SPA-27.jpg.pagespeed.ic.xPdLs_t6tV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925131100 +0200" stop="20240925151500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, amigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de servir juntos en la legión, durante el conflicto de Argelia, un médico y un mercenario regresan a Marsella, donde siguen caminos separados. El médico llega a un acuerdo con una misteriosa joven para devolver a la caja fuerte de su empresa, unos títulos que ella sustrajo tiempo atrás. Ponen en marcha un meticuloso plan en cuya fase final, él se quedará encerrado en la planta baja del edificio, burlará las medidas de seguridad, devolverá los títulos y huirá cuando se abran las puertas durante una ronda de vigilancia. Antes, para no levantar sospechas, se habrá encargado de la revisión médica del personal. Llega el momento señalado, y de pronto, hace su aparición el mercenario, quedándose encerrado en el edificio junto al doctor.Uno de los títulos emblemáticos del 'Polar' (nombre con el que se conoce al cine negro típicamente francés), que encara a dos duros del calibre de Alain Delon y Charles Bronson (éste en uno de sus mejores trabajos para el cine). Un magnífico guión y unos diálogos antológicos ponen la guinda a esta joya dirigida por el también guionista Jean Herman.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jean Herman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alain Delon, Charles Bronson, Brigitte Fossey, Olga Georges-Picot, Ellen Bahl.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean Herman, Sébastien Japrisot.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] François de Roubaix.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Serge Silberman.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-amigo-31478_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.pcoBUr8mUq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925151500 +0200" stop="20240925165300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Reza por tu alma... y muere</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Sabata y Mangosta son ladrones de bancos. Para realizar el último atraco, tomaron un empleo en el banco y se asociaron con Pedro, otro empleado. Ahora, una cuadrilla de pistoleros irán tras ellos.Este prolífico director argentino ('Un hombre y un colt', 'Uno, dos, tres... dispara otra vez') no fue ajeno al género europeo de moda y escribió y dirigió este espagueti wéstern con algun toque cómico, una mezcla que daría sus mejores resultados con 'Le llamaban Trinidad', la exitosa cinta protagonizada por Terence Hill y Bud Spencer que se estrenaría meses después en la gran pantalla.La que nos ocupa se guarda tres ases bajo la manga: el célebre italiano Anthony Steffen ('Alambradas de violencia'), uno de los rostros más populares del género; el español Eduardo Fajardo ('Django') en su eterno papel de villano; y un alemán Peter Lee Lawrence en pleno apogeo desde que brillara con 'Winchester, uno entre mil' y 'El sabor del odio'. Su carrera fue corta, pero ocupada. De hecho, murió cuatro años después de actuar en esta, de un tumor cerebral, con tan solo 30 años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tulio Demicheli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, Peter Lee Lawrence, Eduardo Fajardo, Alfredo Mayo, Luis Induni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tulio Demicheli, Nino Stresa.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/z/xreza-por-tu-alma-y-muere-292548_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.ZgWFIUMzV1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925165300 +0200" stop="20240925184500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mayor robo del siglo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los años 50, un grupo de delincuentes habituales de poca monta, la mayoría de ellos con muy poca suerte hasta ese momento en la vida, deciden dar un golpe contra un furgón blindado perteneciente a una poderosa compañía de seguridad. El motivo es que uno de ellos se ha dado cuenta de que, pese a su prestigio, la compañía deja mucho que desear en cuestión de seguridad y que dar un golpe en su sede central será relativamente sencillo.Adaptación al cine de una novela de Noel Behn editada en España con el título de 'El gran asalto a Brink's', que hacía la crónica de un famoso atraco ocurrido en los Estados Unidos a mediados de los años 50. Dirigió William Friedkin ('French Connection') y en un rol secundario apareció Malachy McCourt, el hermano menor del luego célebre escritor irlandés Frank McCourt ('Las cenizas de Ángela').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William Friedkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Peter Boyle, Allen Garfield, Warren Oates, Gena Rowlands, Paul Sorvino, Sheldon Leonard.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Walon Green.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Rodney Bennett.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Ralph B Serpe.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925184500 +0200" stop="20240925201800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Inglaterra, siglo XIV. Eduardo, príncipe de Gales, y su padre el rey Eduardo III de Inglaterra, conducen un ejército a Aquitania para proteger el territorio de los franceses.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Errol Flynn, Joanne Dru, Peter Finch, Yvonne Furneaux, Michael Hordern.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman, Phil Park.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-negro-225197_SPA-91.jpg.pagespeed.ic._WGpnz4jS_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925201800 +0200" stop="20240925220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Coronel Creek</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1948[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tras el asalto a una diligencia por parte de un grupo de indios, acción en la que muere una joven, su novio, Chris Denning, decide vengar su muerte persiguiendo sin tregua al instigador de ese ataque, un individuo llamado Younger Miles que buscaba apoderarse de la nómina de pago al ejército, que se transportaba en la diligencia. Chris busca venganza y sigue su rastro durante meses. Miles ahora es rico gracias al dinero robado, pero sigue siendo un mal tipo que intenta forzar a un ranchero honesto. Chris se enfrentará al bandido.Un eficaz western de Ray Enright ('El comandante de hierro'), artesano del Hollywood clásico que siempre se movió con soltura por casi todos los géneros. Se trata de una producción de serie B al servicio de Randolph Scott ('El séptimo de caballería'), uno de los cowboys eternos de Hollywood y que aquí desarrolla uno de los temas más recurrentes del género: la venganza.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ray Enright.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Randolph Scott, Marguerite Chapman, George Macready, Sally Eilers, Edgar Buchanan, Barbara Read, Wallace Ford, Forrest Tucker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Rudy Schrager.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Joe Brown.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/r/xcoronel-creek-58214_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.2NJYd8UY8L.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925220000 +0200" stop="20240925234400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fight to the Finish</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un boxeador aficionado gana un enemigo cuando se interpone entre su vecina y su exnovio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó.Warren Sheppard se estrena como director de un largometraje con esta historia en la que el protagonista tiene dos objetivos que terminarán complementándose: levantar el título de campeón y hacer justicia con su vecina. Para este filme de acción Sheppard cuenta con un reparto variado liderado por Shane Warren Jones ('Screwed') y Chavo Guerrero Jr ('Vigilante Diaries'). Estos dos son acompañados por intérpretes como Jennifer Hale ('Wolves'), Tonya Kay ('Puppet Master: Axis Termination') o Evan Hannemann ('Cuatro fantásticos').Chavo Guerrero Jr. fue luchador profesional en varias categorías de la Wrestlemania americana.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Warren Sheppard.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Hale, Tonya Kay, Chavo Guerrero Jr, Evan Hannemann, Vincent De Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Warren Sheppard.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/g/xfight-to-the-finish-663123_SPA-37.jpg.pagespeed.ic.pes27kcUVZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240925234400 +0200" stop="20240926011900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Order</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Rudy Cafmeyer es un tipo acostumbrado a vivir en la línea del peligro. Su padre, un conocido arqueólogo, que le informa del descubrimiento de un manuscrito antiguo, el último capítulo perdido de un libro sagrado llamado el Fazar, que perteneció a una secta llamada La Orden de la Unidad Divina, una de las organizaciones privadas más misteriosas de todo Israel.Tercera colaboración entre el realizador Sheldon Lettich y Jean-Claude Van Damme, tras 'Doble impacto' y 'Lionheart'. El actor belga, quien también participó en el guion de la cinta, se ve acompañado esta vez por dos figuras de prestigio como Ben Cross ('Carros de fuego') y el mítico Charlton Heston, en uno de sus últimos trabajos para el cine.Curiosamente, y a pesar de que Van Damme es el auténtico filón de una película hecha a su medida, no fue la primera opción para encarnar a Cafmeyer. Otro mítico actor del género como Steven Seagal llegó a ser anunciado como protagonista, pero posteriormente decidió abandonar el proyecto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sheldon Lettich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Charlton Heston, Sofia Milos, Brian Thompson, Ben Cross.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pino Donaggio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Avi Lerner, John Thompson.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-order-57192_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.FqKXpEjHqw.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926011900 +0200" stop="20240926030300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resurrección</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El detective John Proudhomme y su compañero Andrew Hollinsworth descubren un espeluznante crimen. La víctima yace inmersa en un gran charco de sangre, con el brazo amputado, y con un mensaje escrito: 'Ya viene'. El responsable de la muerte es un asesino en serie con el objetivo de reconstruir, miembro a miembro, el cuerpo de Cristo, ante la llegada del Domingo de Resurrección.Este thriller mantiene muchos puntos en común con 'Seven', y no sólo por el argumento, con el que guarda bastantes similitudes, sino por la atmósfera formal de la cinta, tenebrosa e inquietante. Además, esta cinta supuso el reencuentro de Christopher Lambert (protagonista, coguionista y coproductor de la película) con el director Russell Mulcahy, con el que ya coincidió en 'Los inmortales', así como con el guionista Brad Mirman, que escribió el guión de 'Jaque al asesino', protagonizada por el mismo Lambert.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Russell Mulcahy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lambert, David Cronenberg, Leland Orser, Rock Fox, James Kidnie, Barbara Tyson, Philip Williams.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Lambert, Brad Mirman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jim McGrath.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Lambert, Howard Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresurreccion-6814_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.Zv_57amx5R.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926030300 +0200" stop="20240926041800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926041800 +0200" stop="20240926055400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926055400 +0200" stop="20240926070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926070000 +0200" stop="20240926100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240926100000 +0200" stop="20240926104500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240926104500 +0200" stop="20240926133300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fitzcarraldo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1982[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Brian Sweeney Fitzgerald, conocido como Fitzcarraldo, es un hombre obsesionado por la opera que sueña con construir un teatro para representar espectáculos operísticos en plena selva amazónica. Enriquecido gracias al negocio del caucho, se embarcará en una demencial aventura para ver cumplido su sueño.Una de las obras más conocidas y apreciadas del cineasta alemán Werner Herzog, que presenta, además, buena parte de las constantes de su cine. Por un lado, el protagonismo del histriónico Klaus Kisnki, actor fetiche del director con quien trabajó en hasta hasta seis películas. Por otro, el tema de un hombre obsesionado y en lucha con su entorno. Para narrar esta historia, Herzog tuvo que embarcarse en un proyecto casi tan dificultoso como el que cuenta la cinta y que estuvo a punto de irse a traste en varias ocasiones. Sin embargo, valió la pena pues cuando la película se estrenó finalmente resultó ser una de sus obras más valorada, valiéndole el premio al mejor director del Festival de Cannes y otro galardón en el de San Sebastián.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Alemania, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Klaus Kinski, José Lewgoy, Miguel Ángel Fuentes, Paul Hittscher, Huerequeque Enrique Bohorquez, Claudia Cardinale.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Werner Herzog.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Popol Vuh.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Werner Herzog, Lucki Stipetic.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/i/t/xfitzcarraldo-5711_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.1zIQEPVbnH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926133300 +0200" stop="20240926162300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Con él llegó el escándalo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El capitán Wade Hunnicutt es el ciudadano más rico y poderoso de Tejas, además de un mujeriego. Su mujer, Hannah, harta de sus múltiples infidelidades, se vuelve en su contra. Hasta este momento, ella se había encargado de la educación de su hijo, Theron, aunque Hunnicutt cree que ha llegado la hora de convertir al chico en un hombre y coge las riendas de su formación. Gracias a su nuevo estilo de vida, Theron empieza un romance con una chica de la ciudad y descubre que tiene un hermano ilegítimo.Vincente Minnelli dirige este drama rural que describe a la perfección la relación entre el cuarteto de personajes interpretado por Robert Mitchum, Eleanor Parker, George Peppard y George Hamilton. El guión, basado en una novela de William Humphrey, trata el tema de las relaciones ilícitas y los hijos ilegítimos en una trama complicada que no descuida el humor y que exalta la fuerza del amor. Un amor que lleva al personaje interpretado por Hamilton a reunir el valor para casarse a pesar de estar marcado por la relación existente entre sus padres. George Peppard sobresale en una de sus primeras películas tras pasar por los escenarios de Nueva York.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Vincente Minnelli.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Eleanor Parker, George Peppard, George Hamilton, Everett Sloane.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harriet Frank Jr, Irving Ravetch.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bronislau Kaper.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xcon-el-llego-el-escandalo-7433_SPA-14.jpg.pagespeed.ic.nHBbZiGVBf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926162300 +0200" stop="20240926181200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los condenados de la violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de bandidos roban un banco y Skinner, Reb, Mathias y los hermanos, Bill i Gordon, creen que su líder, Jack Murphy, no tiene intención de dividir el botín. Furiosos con él, le traicionan, le roban el dinero, lo torturan duramente y violan a su hermana dándole por muerto. Pero la muerte no le llega, y decide volver con sed de venganza. Gianfranco Baldanello ('La conspiración del uranio') es el director y guionista italiano de este 'spaghetti western' aplaudido por los fans del género por su acción y velocidad de la trama. En el reparto de actores destaca Robert Woods ('Al otro lado del espejo'), actor americano experimentado en el género y que a la edad de 80 años aun sigue protagonizando cortometrajes. En el lado femenino, la actriz Lucienne Bridou ('Ven a espiar conmigo'), firmó su último trabajo en esta obra, 'Los condenados de la violencia'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Lucienne Bridou, Rik Battaglia, Larry Dolgin, Federico Chentrens, Nino Fuscagni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Luigi Ambrosini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Coriolano Gori.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Fernando Franchi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-condenados-de-la-violencia-150171_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.5Ce1npziYs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926181200 +0200" stop="20240926201300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ulises</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1954[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ulises, rey de Ítaca, regresa a su hogar después de diez años en la guerra de Troya. Sin embargo, su enfrentamiento con Cíclope enfurece a los dioses. Así, le alejan de su camino y le llevan por una senda de misterio que le hará conocer a las maléficas sirenas y a la malvada bruja Circe. Mientras tanto, en el reino, se prepara un concurso para suplantar al rey tanto en su cargo como en su matrimonio.Esta adaptación de 'La Odisea' de Homero se enmarca dentro del péplum, es decir, una película de aventuras ambientada en la época greco-romana. Sus años dorados fueron la década de los 50 y 60. En el año 2000 volvió a resurgir a raíz de la película 'Gladiator', de Ridley Scott. 'Ulises' se encuentra entre los primeros péplum de calidad, que además destaca también por sus protagonistas: Kirk Douglas ('Espartaco'), uno de los grandes mitos del cine y habitual en las películas de este género; y Anthony Quinn ('Lawrence de Arabia'), uno de los mejores secundarios de la historia. Ambos volvieron a coincidir en 'El loco del pelo rojo' y 'El último tren de Gun Hill'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Camerini, Mario Bava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kirk Douglas, Anthony Quinn, Silvana Mangano, Rossana Podestà, Jacques Dumesnil.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Camerini, Franco Brusati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alessandro Cicognini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis, Carlo Ponti.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/l/i/xulises-127585_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.GzjqytJ1AT.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926201300 +0200" stop="20240926220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yo vigilo el camino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El sheriff Henry Tawes es un cuarentón que se siente aburrido y desdichado. Detesta la sociedad contemporánea y recuerda con nostalgia el pasado rural de Tenessee, donde creció. Su vida, sin embargo, cobra nuevo significado al conocer a Alma McCain, hija de un hombre que destila licor ilegalmente y que utiliza la obsesión del sheriff por ella en su propio beneficio. Por otro lado, Ellen, la mujer de Henry, pronto se da cuenta de que está perdiendo a su marido.Un crudo drama negro, dirigido con buen pulso por John Frankenheimer ('El hombre de Alcatraz'), uno de los más interesantes realizadores de la llamada 'generación de la televisión'. Gran trabajo de un Gregory Peck en un papel en las antípodas de los que nos tiene acostumbrados, perfectamente secundado por un elenco de secundarios que hacen totalmente creíbles sus personajes, con mención a parte para una Tuesday Weld que sabe captar a la perfección la mezcla entre sensualidad amoral y la boba inocencia capaces de convertirla en una atracción irresistible para un hombre maduro y casado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Frankenheimer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gregory Peck, Tuesday Weld, Estelle Parsons, Ralph Meeker, Lonny Chapman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alvin Sargent.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Johnny Cash.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harold D Cohen, Edward Lewis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/o/-/xyo-vigilo-el-camino-14037_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.G66l-HbYRt.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926220100 +0200" stop="20240926234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El callejón de la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2021[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los hermanos Dalton asolan los pueblos del oeste americano a finales del siglo XIX, hasta que los habitantes de la zona deciden plantarles cara.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Barton.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Delno Ebie, Sean Gestl, Ryan T Johnson, Corey Cannon, Carl Bailey, Kaye Brownlee-France.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Nicholas Barton.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240926234700 +0200" stop="20240927012900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El dinero es lo primero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1997[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Russell es un periodista televisivo que está a punto de casarse. Unos días antes de la boda, Russell recibe la visita de un delincuente al que persigue medio país por un crimen que no ha cometido. Estimulado por la fama que le podría proporcionar la detención de este hombre, el periodista decide ayudarle sin prever las consecuencias que tendrá su decisión.Comedia disparatada que provoca la carcajada a través de locas persecuciones y los equívocos que protagonizan la pareja formada por Charlie Sheen ('Wall Street') y Chris Tucker, al que vimos con un aspecto estrafalario en 'El quinto elemento'. La intención del director Brett Ratner ('The Family Man') era convertir a estos dos actores en la pareja cómica de los 90, al igual que lo fueron Gene Wilder y Richard Pryor en los 70. No lo consiguió. Sin embargo, tuvo más éxito en su siguiente filme, 'Hora punta', donde Charlie Sheen fue sustituido por Jackie Chan y la combinación Chan-Tucker tuvo tanto éxito que el director decidió realizar la secuela.La actriz Heather Locklear, popular por su papel de la malvada Amanda en la serie de televisión 'Melrose Place', interpreta a la futura esposa de Charlie Sheen.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Brett Ratner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charlie Sheen, Chris Tucker, Gérard Ismaël, Frank Bruynbroek, Heather Locklear, Paul Sorvino, David Warner.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joel Cohen, Alec Sokolow.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Lalo Schifrin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Tracy Kramer.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-dinero-es-lo-primero-5068_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.doFqcHhnjK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927012900 +0200" stop="20240927030700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Good Kill</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Thomas Egan es un padre de familia que comienza a cuestionar la moralidad de su trabajo en el ejército. Thomas es piloto de drones, con los que dispara a objetivos terroristas pero que a la vez mata a multitud de personas.El cineasta neozelandés Andrew Niccol ('The Host (La huésped)', 'El señor de la guerra') dirige y firma el guión de este drama militar en el que vuelve a coincidir con Ethan Hawke, protagonista de su película más respetada por la crítica, 'Gattaca'. Niccol vuelve a insistir en algunos de los temas recurrentes de su filmografía como mostrar una sociedad cada vez más controlada por un poder invisible.Completan el elenco Bruce Greenwood ('Star Trek', 'Yo, robot'), January Jones ('Mad Men', X-Men: Primera generación'), interpretando a la esposa de Hawke, Zoë Kravitz ('Divergente', 'Mad Max: Furia en la carretera' y Peter Coyote ('Esfera', Lunas de hiel').La película fue estrenada en el festival de Venecia, donde recibió buenas críticas. A pesar de ello, no consiguió distribución en la salas españolas y fue estrenada directamente en DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ethan Hawke, Bruce Greenwood, January Jones, Zoë Kravitz, Peter Coyote.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrew Niccol.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christophe Beck.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew Niccol, Mark Amin.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/o/o/xgood-kill-453495_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.Riw8glpbfE.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927030700 +0200" stop="20240927053500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad quemada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Especie de fresco histórico-intimista acerca de una importante época de la historia de Catalunya, la comprendida entre 1899 y 1909, visto desde la perspectiva de una familia burguesa catalana. En su día todo un acontecimiento político-cinematográfico en Catalunya, que se erige como la mejor obra del casi siempre gris Antoni Ribas. A destacar el estelar y heterogéneo reparto en el que tuvo cabida gente tan dispar como José Luis López Vázquez, Joan Manuel Serrat, Nuria Espert, Adolfo Marsillach, Teresa Gimpera, Patty Shepard, Ovidi Montllor y Mary Santpere, además de un ramillete de los políticos catalanes más destacados del momento, todos ellos en apariciones especiales.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Xabier Elorriaga, Francisco Casares, Ángela Molina, Pau Garsaball, Jeannine Mestre.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miquel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Valls i Gorina.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-quemada-57490_SPA-95.jpg.pagespeed.ic.uzgCJPEKGK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927053500 +0200" stop="20240927070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927070000 +0200" stop="20240927100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240927100000 +0200" stop="20240927104700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240927104700 +0200" stop="20240927123600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Rufianes y tramposos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un comando de la Legión Extranjera tiene que transportar un cargamento de lingotes de oro al Norte de África para evitar que caigan en manos de los alemanes. Pero, tras una serie de peripecias y escaramuzas con el enemigo, uno de los soldados decide quedarse con el oro.Treinta años después de su nominación a un Óscar por 'Le mouton à cinq pattes', el cineasta francés estrena 'Rufianes y tramposos', que trata una historia de avaricias y traiciones en clave de película dramática ambientada en la guerra de Túnez del 1943.El filme, protagonizado por Jean-Paul Belmondo ('Pierrot, el loco') se convierte en un gran éxito justo después de su estreno en cines, y aunque en seguida cambia la tendencia del espectador, logra convertirse en la quinta película más taquillera de 1984 en Francia. El filme es también un regalo para los amantes de la historia bélica de la época, ya que se pueden ir identificando los diferentes diseños de los tanques según los que realmente participaron en la guerra.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Jacques Villeret, Michel Constantin, Michel Creton, Matthias Habich, François Perrot.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Michel Audiard.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/f/xrufianes-y-tramposos-776382_SPA-55.jpg.pagespeed.ic.lDYgJcfAO8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927123600 +0200" stop="20240927143600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">X-15</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1961[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El teniente coronel Lee Brandon de las fuerza aéreas estadounidenses y sus hombres son los encargados de probar un nuevo avión experimental destinado a ser el primer vehículo con el que surcar los límites del espacio, el avión-cohete X-15.El debut como director de Richard Donner, director que después destacaría gracias a películas como 'Superman', 'Los Goonies' o 'Arma letal', fue con este drama ambientado en plena carrera espacial. Fue realizada en cooperación con el gobierno estadounidense, la NASA y las fuerzas aéreas del país norteamericano, lo que dio luz verde al cineasta para utilizar facilidades y aparatos oficiales.La cinta cuenta con dos protagonistas que aun estaban en los inicios de sus carreras: Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora') y Mary Tyler-Moore ('Gente corriente').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Donner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] David McLean, Charles Bronson, Ralph Taeger, Brad Dexter, Mary Tyler Moore.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tony Lazzarino, James Warner Bellah.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/x/-/1/xx-15-201979_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.h7Qpwd9DQx.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927143600 +0200" stop="20240927161100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sentencia de muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cash es un hombre solitario y vengativo cuyo hermano ha sido asesinado por cuatro villanos. Tras el suceso, Cash irá detrás de los responsables del crimen para vengar la muerte de su hermano.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Lanfranchi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Conte, Enrico Maria Salerno, Adolfo Celi, Tomas Milian, Robin Clarke, Eleonora Brown.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Lanfranchi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Sandro Bolchi, Alberto Puccini.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/e/n/xsentencia-de-muerte-149505_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.s2Qw4fqawg.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927161100 +0200" stop="20240927175900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cazador de hombres</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Pilard es un cazarrecompensas que utiliza los métodos brutales que aprendió cuando estaba integrado en los Servicios de Seguridad Franceses. Su próximo objetivo es un maligno criminal y, para atraparlo, tendrá que saltarse todo tipo de leyes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe Labro.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Bruno Cremer, Patrick Fierry, Jean Négroni, Jean-Pierre Jorris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe Labro, Jacques Lanzmann.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Colombier.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cazador-de-hombres-152227_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3kdntgvY9G.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927175900 +0200" stop="20240927194000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">30 Winchester para El Diablo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Diablo es un bandido mexicano que, junto a su banda controlan la ciudad de Canyon City y que quieren hacerse con todo el oro del país. Las cosas cambiarán cuando El Diablo se encuentre con un forastero, el agente federal encubierto, Jeff Benson, que intentará pararle los pies junto al sheriff de la ciudad.El filme pertenece a un género muy de moda en la época de los 60 y 70, sobretodo en Italia, conocido como 'spaghetti western' y España como 'chorizo western'. Como característica principal, tienen unos personajes muy duros y sin moral. En este caso, el filme supuso para el director, Gianfranco Baldanello ('Black Jack') un pobre debut. Ni siquiera le valió presentarla usando el pseudónimo Frank G. Carroll, para aproximarse a los westerns americanos. En cuanto al reparto, un maduro Carl Möhner (uno de los actores austriacos más internacionales que trabajó con directores como Jules Dassin, además de participar en varios spaghettis como 'Jim il primo') encarna al típico héroe. Alessandra Panaro, por su lado, conocida por filmes de aventura como 'El hijo del capitán Blood' es la hija del sheriff.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Carl Möhner, Alessandra Panaro, Ivano Staccioli, Antonio Garisa, José Torres.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Giovanni Canevari.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ghant.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/3/0/-/x30-winchester-para-el-diablo-149208_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.faiTNxiVbS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927194000 +0200" stop="20240927220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Genghis Khan</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Cine histórico[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mongolia, siglo XIII. Un joven llamado Temujin logrará, tras conseguir unir a los diferentes clanes que componen su pueblo, convertirse en el mítico Genghis Khan. En constante lucha con su enemigo Jamuga, que le había sometido a la esclavitud en su infancia, Temujin construirá un vastísimo imperio.Una nueva muestra del cine épico-histórico que tanto triunfó en las taquillas en los años 60 gracias a títulos como 'Ben-Hur' o 'El Cid'. En esta ocasión, la figura ensalzada es la del emperador mongol Genghis Khan, interpretado aquí por el egipcio Omar Sharif ('Doctor Zhivago').A pesar de contar con un amplio presupuesto y con un notable elenco que completaban Stephen Boyd ('La caída del imperio romano'), Eli Wallach ('Los siete magníficos') y Telly Savalas ('El hombre de Alcatraz'), la película fue masacrada por la crítica, que le reprochó una realización deficiente y falta de verosimilitud.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henry Levin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Stephen Boyd, Omar Sharif, James Mason, Eli Wallach, Françoise Dorléac, Telly Savalas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Beverley Cross, Berkely Mather.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dusan Radic.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Irving Allen, Artur Brauner.</desc>
	<category lang="es">Cine histórico</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/e/n/xgenghis-khan-76250_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.8tO8vddhPG.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927220100 +0200" stop="20240927234700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Como lobos sedientos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Diez mil dólares. Ése es su precio para hacer una masacre, y Django no titubea cuando alguien paga esa cifra. El problema viene cuando, por azar, se enamora de una mujer, y se enfrenta con una banda de mejicanos capitaneada por un tipo llamado 'Polvo de Estrellas', porque va cubierto con las estrellas de todos los sheriff que ha matado, y su hijo.Spaghetti western que gira alrededor de uno de los personajes punteros del género, el pistolero Django, y protagonizado por una de sus estrellas: Gianni Garko (que aparece en los títulos de crédito con el pseudónimo de Gary Hudson). Con todo es, de todas todas, un título muy menor.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Romolo Guerrieri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gianni Garko, Fidel Gonzáles, Loredana Nusciak, Adriana Ambesi, Fernando Sancho.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi, Franco Fogagnolo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nora Orlandi, Paola Orlandi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luciano Martino, Mino Loy.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomo-lobos-sedientos-71821_SPA-51.jpg.pagespeed.ic.maOicfa4ki.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240927234700 +0200" stop="20240928011600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Quedó uno sólo, la muerte fue para todos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1971[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El sheriff Dakota es acusado de robar la diligencia llevándose el botín y matando a los tripulantes, ayudado por bandidos. Por ello, se le condena a 15 años de trabajos forzados. Más tarde, el Gobernador lo pone en libertad y Dakota se propone buscar a los responsables de su condena. Planea una dura venganza, para la que contará con la ayuda de su hermano Clim.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edoardo Mulargia.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Kendall, Jean Louis, Sophia Kammara, Dino Strano, Omero Gargano.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edoardo Mulargia, Alessandro Schirò.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/q/u/e/xquedo-uno-solo-la-muerte-fue-para-todos-222688_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.Jql1MY4zjy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928011600 +0200" stop="20240928024300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Difícil recompensa</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1995[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Kanning es un cazador de recompenses que nunca falla cuando se trata de llevar al culpable ante la justicia. Pero su impecable historial se viene abajo cuando comete un error. Eso hace que decida dejar su oficio y comprar un saloon en el que trabaja Donnie, una prostituta de la que está enamorado. Pero sus intenciones de llevar una vida pacífica se irán igualmente al traste cuando Carver, un antiguo enemigo, mate a otra prostituta para llamar la atención de Kanning, provocando una airada reacción por parte de Donnie y el resto de sus compañeras.Un western de alto voltaje erótico, protagonizado por Kelly LeBrock, la inolvidable 'Mujer de rojo', en una de sus escasas intervenciones en el cine durante los años 90. Ahí terminan todos los atractivos del filme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jim Wynorski.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Matt McCoy, Kelly LeBrock, John Terlesky, Kimberly Kelley, Rochelle Swanson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Karen Kelly.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Taj.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Jim Wynorski.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/f/xdificil-recompensa-14609_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.X6yHX_i5PN.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928024300 +0200" stop="20240928041600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928041600 +0200" stop="20240928054900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928054900 +0200" stop="20240928073300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928073300 +0200" stop="20240928075700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Automobile Barcelona 2023</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros documentales[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2022[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio donde los profesionales del sector podrán conocer las últimas novedades y tendencias en el mercado de la automoción. Los fabricantes presentan allí sus últimos modelos y prototipos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España </desc>
	<category lang="es">Otros documentales</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/u/t/xautomobile-barcelona-2023-1301144_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.VsuRo2CGRA.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240928075700 +0200" stop="20240928102200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240928102200 +0200" stop="20240928115100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Yamakasi</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un niño sufre una caída cuando trata de imitar a sus héroes, los Yamakasi, auténticos acróbatas de las fachadas urbanas. Por esa razón, y como muestra de agradecimiento, ellos buscarán el dinero necesario para pagar la operación a la que debe someterse el muchacho.Los Yamakasi tienen su origen en un fenómeno real surgido a mediados de los noventa entre un grupo de niños criados en las calles, unos jóvenes amantes del riesgo que se dedicaban a saltar por los tejados, escalar paredes y puentes. Admirados por los jóvenes y considerados delincuentes por la policía, estos jóvenes pasaron de realizar sus hazañas nocturnas en las calles a protagonizar videoclips y cortometrajes, actuar en Notre-Dame y en el Palacio de Congresos, y realizar giras por Canadá y Francia. Besson, que supo de ellos por la prensa, los incluyó en su película 'Taxi 2' y, ahora, produce y co escribe el guión de un largometraje dedicado a este peculiar fenómeno. Ariel Zeitoun, responsable de la casi desconocida en nuestras pantallas 'Saxo', fue el escogido para dirigir esta película, interpretada por los mismos Yamakasi, que tuvieron que tomar clases de interpretación.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ariel Zeitoun.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Châu Belle Dinh, Williams Belle, Malik Diouf, Yann Hnautra, Guylain N'Guba-Boyeke, Charles Perrière, Laurent Piemontesi, Maher Kamoun.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Charles Perrière, Luc Besson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] DJ Spank, Joey Starr.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luc Besson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/y/a/m/xyamakasi-54908_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.Ln4wHfBrCP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928115100 +0200" stop="20240928132900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El retorno de los Yamakasi, los hijos del viento</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de expertos atletas con increíbles habilidades como saltar tejados y escalar fachadas, viajan a Bangkok para fundar un gimnasio. Una vez allí, se encuentran con una banda de atletas de Thai que han jurado lealtad a la Yakuza japonesa con el objetivo de destruir la tríada local y conseguir el control de la ciudad.Secuela de la exitosa cinta 'Yamakasi' que se basaba en la moda del parkour, es decir, una disciplina que consiste en desplazarse acrobáticamente superando todos los obstáculos del mobiliario urbano. Esta secuela está dirigida por Julien Seri, el realizador de las escenas de batalla de la original.Aunque alguien pueda pensar que Yamakasi viene del japonés, la palabra proviene etimológicamente del lingala, una lengua africana, y significa 'cuerpo fuerte, espíritu fuerte, persona fuerte', aunque en Francia se utiliza para determinar 'alta energía'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Julien Seri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Williams Belle, Châu Belle Dinh, Malik Diouf, Yann Hnautra.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Julien Seri, Charles Perrière.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Christian Henson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yves Marmion.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-retorno-de-los-yamakasi-los-hijos-del-viento-112530_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.t2U1WDv-d-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928132900 +0200" stop="20240928150000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928150000 +0200" stop="20240928164200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E1[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240928164200 +0200" stop="20240928182400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La amenaza de Casandra [COLOR tomato]T1 E2[/COLOR]</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Series extranjeras de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La caída de varios meteoritos en la Tierra siembra el pánico entre la población. Un científico y su asistente deberán luchar contra el tiempo para facilitar la información necesaria a un investigador experto en el tema, la única persona capaz de impedir la inminente destrucción del planeta. En medio del caos, un policía intenta salvar la vida de su padre, que ha sido amenazado de muerte por un psicópata.Rutinaria miniserie de ciencia ficción (cuyo argumento respeta menos las leyes de la ciencia que de la ficción, todo sea dicho) cuyo reparto está encabezado por varios actores habituales de la pequeña pantalla estadounidense. Entre ellos destacan los nominados al Globo de Oro Bill Campbell ('Los 4.400') y Jason Alexander ('Seinfeld'), así como el ganador de la preciada estatuilla Stacey Keach ('Hemingway'). No obstante, sus interpretaciones en esta producción están muy lejos de ser merecedoras de ningún galardón.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ernie Barbarash.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christopher Lloyd, Stacy Keach, Jason Alexander, Bill Campbell, Marla Sokoloff, Ernie Hudson, Michael Rooker.</desc>
	<category lang="es">Series extranjeras de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-amenaza-de-casandra-1027006_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.8wKT519GEz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240928182400 +0200" stop="20240928201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ciudad del silencio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Lauren acude a informar sobre los asesinatos de cientos de mujeres en la frontera de México con los Estados Unidos. La periodista contará con la ayuda de un antiguo colega que trabaja en el periódico local. Ambos se verán involucrados en una trama siniestra. Gregory Nava firma un trabajo gracias al cual optó al Oso de Oro de Berlín. En esta producción, Nava volvió a contar con la actriz Jennifer López, a la que descubrió en 1995 con 'My Family' y a la que ayudó a hacerse un hueco en Hollywood gracias, en parte, a otras películas como 'Selena'. La intérprete de ascendencia latinoamericana cuenta en esta película con la presencia del malagueño Antonio Banderas ('La leyenda del Zorro', 'El mexicano') y el veterano Martin Sheen ('Apocalipsis Now'), quien, curiosamente, también tiene sangre hispana, pues su padre era gallego.La película se basa en los terribles hallazgos reales de cuerpos de mujeres jóvenes violadas, asesinadas y medio enterradas en el desierto de las afueras de Ciudad Juárez, en México.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jennifer Lopez, Antonio Banderas, Martin Sheen, Juan Diego Botto, Rene Rivera, Sonia Braga.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory Nava.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Graeme Revell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gregory Nava, David Bergstein.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/i/u/xciudad-del-silencio-121346_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.W6nbeZoXfM.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928201400 +0200" stop="20240928220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Eminence Hill</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El deseo de venganza llevará a un asesino y a un agente de la ley a una ciudad llena fanáticos donde se derrama demasiada sangre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Conway.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Barry Corbin, Dominique Swain, Lance Henriksen, Clint James, Owen Conway, Anna Harr.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Conway.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/m/i/xeminence-hill-1053451_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.0PiIZ0BlY0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240928220100 +0200" stop="20240929001700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">New Police Story</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una redada contra una banda de criminales resulta un fracaso y mueren todos los policías del cuerpo excepto Wing, quien cae en una depresión de la que sólo saldrá con la ayuda de un joven impetuoso.Nueva película del archiconocido y prolífico Jackie Chan, una de las caras más reconocidas internacionalmente en el cine de artes marciales. En esta ocasión, Chan vuelve a participar en una producción de Hong Kong, después de numerosas cintas estadounidenses. La cinta significa, además, el reencuentro con el director Benny Chan, responsable de uno de sus más destacables filmes, '¿Quién soy?', en el año 1998.'New Police Story' es una secuela de una de sus más exitosas cintas, 'Police Story'. Aunque Jackie Chan sigue en su línea, esta película apuesta por una mayor profundidad en los diálogos y el guion, y una menor presencia de las habituales peleas del género. Ello le valió el reconocimiento de la crítica con la obtención de varios premios en festivales chinos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong, China 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Benny Chan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nicholas Tse, Charlie Yeung, Charlene Choi.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alan Yuen.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tommy Wai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/e/w/xnew-police-story-81739_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.vEm2wWhHDX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929001700 +0200" stop="20240929021700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mr. Brooks</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Earl Brooks es un hombre de negocios de reconocido prestigio. Sin embargo, oculta un secreto. Bajo su apariencia de seriedad y de rigor, se esconde un asesino en serie con una insaciable sed de sangre. Tras dos años en el dique seco, los viejos fantasmas regresan de nuevo a su cabeza.Thriller que reproduce la batalla psicológica entre un hombre y su álter ego homicida, en una trama muy similar a la segunda temporada de 'Dexter', estrenada también en 2007. Se trata del segundo título de Bruce A. Evans, tras 'Kuffs, poli por casualidad'. Para la dualidad del protagonista, el cineasta confió en William Hurt ('El buen alemán') y en un Kevin Costner que acababa de estrenar 'The Guardian' y cuyos grandes éxitos comerciales ('Bailando con lobos', 'Robin Hood: el príncipe de los ladrones') ya quedaban muy atrás. Le acompaña la televisiva Marg Helgenberger ('CSI: Las Vegas') y una Demi Moore que por entonces aparecía más en la prensa por su relación con Ashton Kutcher que por sus trabajos profesionales.Aunque 'Mr. Brooks' tuvo el beneplácito de la crítica, no le fue tan bien en taquillas. Durante la promoción de la cinta, Costner aseguró que el filme sería el primero de una trilogía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bruce A Evans.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kevin Costner, Demi Moore, William Hurt, Dane Cook, Marg Helgenberger, Danielle Panabaker.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bruce A Evans, Raynold Gideon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ramin Djawadi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kevin Costner, Raynold Gideon.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/r/-/xmr-brooks-119402_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.bKGoHftkLb.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929021700 +0200" stop="20240929035600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Keepers. El misterio del faro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2018[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres hombres son enviados a una solitaria isla para trabajar en un faro durante un periodo de seis meses.Thriller psicológico basado en la leyenda de las islas Flannan, en Escocia: el 15 de diciembre de 1900 el faro custodiado por James, Thomas y Donald se apagó de forma inexplicable, y desde entonces nadie les volvería a ver con vida. Gerard Butler ('300'), Peter Mullan ('Redención') y Connor Swindells ('Sex Education') son los encargados de encarnar a los tres fareros que desaparecieron de manera abrupta y misteriosa.Kristoffer Nyholm, director de la miniserie de terror 'The Enfield Haunting' y de varios capítulos de 'Taboo', debuta en el largometraje con esta tensa y claustrofóbica cinta estrenada en la sección oficial del Festival de Sitges de 2018.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kristoffer Nyholm.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gerard Butler, Peter Mullan, Connor Swindells, Søren Malling, Ólafur Darri Ólafsson, Gary Lewis.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joe Bone, Celyn Jones.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Benjamin Wallfisch.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gerard Butler, Sean Marley.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/k/e/e/xkeepers-el-misterio-del-faro-699910_SPA-50.jpg.pagespeed.ic.Hh5ITcaJ9k.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929035600 +0200" stop="20240929052400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Crepúsculo rojo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Michel, hijo de un francés nacido en Buenos Aires, llega a París para rehacer su vida. Al llegar, su única pertenencia es un valioso cuadro de un pintor conocido heredado de su padre. Pero en París descubre que con el cuadro también ha heredado un pasado turbio. Clara, mujer madura, poco segura sí misma, recibe de Buenos Aires un rollo de super-8: una amiga de juventud, gravemente enferma, le manda unas imágenes de un tiempo pasado, rico en esperanzas militantes, en despreocupación sentimental. La película aviva en Clara los recuerdos de una traición que ha sobrevivido al tiempo. David, pintor reconocido en el pasado, se ha convertido en falsificador y se permite el lujo de hacer fracasar el complot de unos traficantes que le contratan, confesándole a la víctima prevista la trampa que le habían tendido. Su recompensa será reencontrarse con la mujer a la que amó en el pasado y que perdió en Buenos Aires, aunque ahora ella sea sólo un fantasma. Este 'otro lado del mundo', que atormenta el presente de los personajes, es la ciudad de Buenos Aires, que les ha marcado a todos de manera distinta en el pasado. Hoy en París, las historias de los tres personajes se cruzan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marisa Paredes, Féodor Atkine, Bruno Putzulu, Bérénice Bejo.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edgardo Cozarinsky, Jean-Marie Duprez.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/r/e/xcrepusculo-rojo-757454_SPA-71.jpg.pagespeed.ic.9D1vW5-vW6.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929052400 +0200" stop="20240929065700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929065700 +0200" stop="20240929075600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Documentales biográficos[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Ficción documental en blanco y negro (35-16mm &amp; vídeo) para televisión sobre la vida y obra del arquitecto Antoni Gaudí que inauguró las emisiones regulares del Canal 33 (Televisió de Catalunya) el 11 de septiembre de 1989. 'Gaudí' ganó el Premio de la Crítica en el Festival Internacional de Cine de Barcelona (1988) y participó en la Sección Oficial del IMPUT de Estocolmo (1989). 'Gaudí' es una producción de Paco Poch para Virginia Films y La Sept dirigida por Manuel Huerga con Carles Sabater como protagonista.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Manuel Huerga.</desc>
	<category lang="es">Documentales biográficos</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/a/u/xgaudi-21446_SPA-79.jpg.pagespeed.ic.vQPZRvf_GH.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240929075600 +0200" stop="20240929103800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240929103800 +0200" stop="20240929124700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juegos de mujer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el París de los años 30, Gilda, fotógrafa, comparte apartamento con Guy, un joven profesor enamorado de ella, y con Mia, una exiliada española que se paga sus estudios posando para Gilda. Entre los tres se forjan grandes lazos de amor y amistad. Mientras tanto, Hitler se hace más fuerte en Alemania y la situación en España empeora hasta tal punto que Guy y Mia deciden partir hasta allí para luchar contra los fascistas. Seis años más tarde, a punto de producirse la invasión del día D, Guy y Gilda vuelven a encontrarse.Drama bélico dirigido y escrito por el australiano John Duigan ('Paranoia'), que estudió intensamente la época en la que ocurre la acción antes de hacer la película. La historia se divide en dos partes. En la primera, el relato gira en torno al amor y la libertad sexual; mientras que la segunda parte se centra en episodios de guerra y sufrimiento. Está protagonizado por dos ganadoras de Oscars, Charlize Theron, que lo consiguió por 'Monster', y Penélope Cruz, que se hizo con el suyo gracias al filme de Woody Allen 'Vicky Cristina Barcelona'. Pese a todo, el filme no consiguió el favor ni de la crítica ni del público.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Canadá 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Penélope Cruz, Charlize Theron, Stuart Townsend, Thomas Kretschmann, Steven Berkoff.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Duigan.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Terry Frewer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Cowan, Bertil Ohlsson.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuegos-de-mujer-122798_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.-Guit5ixyB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929124700 +0200" stop="20240929142700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Juego asesino</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joel Campbell es un agente del FBI especializado en la captura de psicópatas asesinos en serie, que, harto de su trabajo y su vida en Los Ángeles, pide la jubilación y se retira a vivir a Chicago. Un año después, una mujer aparece asesinada en un apartamento del edificio donde vive. Un leve vistazo a la escena del crimen le es suficiente para reconocer al autor: David Allen Griffin, un psicópata al que persiguió durante cinco años y que ahora le ha seguido hasta Chicago para ponerle de nuevo a prueba. Realizador de videoclips de artistas tan conocidos como Slash o Ice Cube, Joe Charbanic debutó como director de largometrajes con este thriller ideado como un auténtico duelo entre sus dos protagonistas: Keanu Reeves y James Spader. En esta ocasión, Reeves interpreta al villano; pero, a pesar del enorme éxito de su anterior film, 'Matrix', 'Juego asesino' pasó sin pena ni gloria por taquilla. Por su parte, Spader, ganador del premio al mejor actor en Cannes por su papel en 'Sexo, mentiras y cintas de vídeo', interpreta aquí al policía encargado de solucionar el caso. En el reparto también aparece Marisa Tomei, ganadora de un Oscar por su trabajo en 'Mi primo Vinny'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joe Charbanic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] James Spader, Marisa Tomei, Keanu Reeves, Ernie Hudson, Chris Ellis, Robert Cicchini, Yvonne Niami.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Elliot, Clay Ayers.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Marco Beltrami.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Christopher Eberts, Elliott Lewitt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/e/xjuego-asesino-10412_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.uXdj6G1rOI.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929142700 +0200" stop="20240929161200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El sonido del trueno</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Año 2055. En el centro de un Chicago modernizado los avances tecnológicos permiten viajar en el tiempo y, para los multimillonarios, contratar safaris a la prehistoria para cazar dinosaurios. Sólo hay tres reglas que no conviene saltarse: no dejarse nada olvidado en las expediciones, no traerse nada de allí, y, sobre todo, no cambiar nada del pasado.Peter Hyams ya había dirigido viajes temporales en 'Timecop', de Jean-Claude Van Damme, y vuelve a retomar esta premisa con la cinta que nos ocupa. Partiendo de un relato breve de Ray Bradbury, novelista conocido por 'Farenheit 451', Hyams sugiere una idea que ya había sido utilizada un año antes en 'El efecto mariposa' de Ashton Kutcher. Pero en esta ocasión el batir de las alas provocó una auténtica catástrofe. La película fue durísimamente vapuleada por sus pobres efectos especiales, unas interpretaciones poco creíbles, numerosos errores científicos y diálogos absurdos. Quizás todo ello influyó en la opinión del público, que huyó despavorida de las salas que la proyectaban. Así, de sus más de 65 millones de euros presupuestados, se recuperaron menos de diez. No obstante, el filme gozó de cierta popularidad en las salas españolas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Peter Hyams.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Armin Rohde, Heike Makatsch, Jemima Rooper, David Oyelowo, Ben Kingsley, Edward Burns.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Thomas Dean Donnelly, Joshua Oppenheimer.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nick Glennie-Smith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Baldwin, Karen Elise Baldwin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-sonido-del-trueno-105572_SPA-13.jpg.pagespeed.ic.sH1ctEWF0e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929161200 +0200" stop="20240929175800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Air Rage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El vuelo comercial 777 de Atlantic Airways ha sido secuestrado. El coronel Skyes y sus marines rebeldes buscan vengarse de uno de los pasajeros, el Jefe del Consejo de Seguridad Nacional, quien tiene en su poder algo que puede alterar el curso de la Humanidad. Todos los pasajeros son encerrados en la bodega, excepto una azafata novata que acaba de finalizar su aprendizaje, Kelly Young, que ha logrado pasar desapercibida.El capitán Marshall y sus hombres intentarán abordar el avión desde el aire y reducir a los secuestradores con el tiempo en su contra, ya que si no lo consiguen en un plazo determinado, un escuadrón F-15 tiene orden de atacar el avión, sacrificando a todo el pasaje para mantener la información en secreto.Un filme de acción de serie B, dirigido por el prolífico Fred Olen Ray, todo un habitual de este tipo de producciones, y protagonizado por el cantante de rap Ice-T en una de sus numerosas incursiones en la gran pantalla.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Fred Olen Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ice-T, Cyril O'Reilly, Rick Cramer, Kimberly Oja, Alexandra Raines.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sean O'Bannon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Eric Wurst, David Wurst.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Don Key Jr, Alison Semenza.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/i/r/xair-rage-82771_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.2VeMNSBWe_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929175800 +0200" stop="20240929201000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Deuda de honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2014[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nebraska, 1855. Mary Bee Cuddy, una mujer solitaria que vive en un remoto pueblo del Medio Oeste, es elegida por la iglesia para hacer regresar al mundo civilizado a tres mujeres que han perdido la razón. Para ello, cuenta con Briggs, un delincuente al que salva de la horca con la condición de que la ayude a ejecutar su misión. Juntos emprenden un largo y peligroso viaje a través del desierto, desde Nebraska hasta Iowa, en el que tendrán que enfrentarse a toda clase de peligros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tommy Lee Jones.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Hilary Swank, Grace Gummer, Miranda Otto, Sonja Richter, Tim Blake Nelson, David Dencik, John Lithgow.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tommy Lee Jones, Wesley A Oliver.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/u/xdeuda-de-honor-397267_SPA-39.jpg.pagespeed.ic.6bau6158JO.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929201000 +0200" stop="20240929220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El señor del acero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2010[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El príncipe guerrero Yaroslav trata de unir las tierras rusas mientras lucha contra ladrones y el resto de tribus que se reparten las distintas partes de la región.El director Dmitriy Korobkin y la guionista Koshkina Marina debutan en el mundo cinematográfico con esta película histórica repleta de acción y aventuras que se remonta a los orígenes de la nación rusa y que recrea la historia de Yaroslav I el Sabio, tres veces gran príncipe de Nóvgorod y Kiev, y que unió temporalmente ambos principados. Cabe destacar que la cinta fue creada como parte de la preparación del aniversario milenario de la ciudad rusa de Yaroslavl.El encargado de dar vida a este personaje es Aleksandr Ivashkevich ('Ivan Groznyy'), secundado por otros intérpretes de origen soviético como Aleksey Kravchenko ('Masacre (ven y mira)'), Svetlana Chuykina ('Brigada') o Viktor Verzhbitskiy ('Guardianes de la noche').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dmitriy Korobkin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Aleksandr Ivashkevich, Svetlana Chuykina, Aleksey Kravchenko, Viktor Verzhbitskiy, Valeriy Zolotukhin, Pavel Khrulyov.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Koshkina Marina.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dmitriy Dankov.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Oleg Surkov.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-senor-del-acero-yaroslav-716134_SPA-88.jpg.pagespeed.ic.H2c45bY872.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240929220100 +0200" stop="20240930001300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Resistencia desesperada</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2017[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Octubre de 1941. Unos 20.000 soldados de la Wehrmacht avanzan sobre Kalinin en dirección a Moscú.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pavel Drozdov.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kseniya Alfyorova, Egor Beroev, Andrey Chadov, Alyona Chekhova, Anna Churina.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pavel Drozdov, Natalya Lebedeva.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/s/xresistencia-desesperada-1140240_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.fCaH-jREoX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930001300 +0200" stop="20240930015900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Vicios privados, públicas virtudes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El heredero del trono austrohúngaro lleva una vida llena de vicio en la que cabe hasta el incesto. Pasa su tiempo en plena orgía, contra la voluntad del Emperador, que ordena detenerlo. Pero pronto el heredero acaba muriendo asesinado junto a su pandilla de amigos. La muerte del noble se atribuye al suicidio por los amores imposibles con María Vetsera, una mujer de clase social más baja.Erotismo de época en esta recreación de los últimos años del imperio Austrohúngaro, siguiendo como eje central las depravaciones de la familia Habsburgo. Nominada a la Palma de Oro al mejor director en el Festival de Cannes de 1976, la cinta se beneficia de la profesionalidad del cineasta húngaro Miklós Jancsó. El director insiste en algunos de sus temas recurrentes, como el poder y el abuso, y realiza con este filme su trabajo más relevante durante su etapa italiana, en los años 70. En su reparto, destaca la procedencia muy diversa de sus intérpretes.

[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Miklós Jancsó.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lajos Balázsovits, Pamela Villoresi, Franco Branciaroli, Teresa Ann Savoy, Laura Betti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giovanna Gagliardo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Francesco De Masi.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Giancarlo Marchetti, Monica Venturini.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/v/i/c/xvicios-privados-publicas-virtudes-130450_SPA-97.jpg.pagespeed.ic.cPXnAKCf58.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930015900 +0200" stop="20240930033300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Comando Águila Roja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1994[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blake, un joven de vida solitaria y antiguo miembro de un comando de élite se enfrenta a un grupo de terroristas camuflados en una secta llamada El jardín del Edén, capitaneados por el Reverendo James. Éste, junto con sus hombres, pretende llevar a cabo un suicidio colectivo. La lucha no va a ser fácil para Blake, pero cuenta con su inteligencia y su insuperable destreza con las armas. Los terroristas pretenden secuestrar a una joven, Brooke, miembro de la comunidad religiosa, que consiguió escapar a una matanza protagonizada por el Reverendo. Blake refugia y ayuda a Brooke, que es hija de un alto cargo militar, a la vez que colabora con la policía local y el FBI. Película de acción en la que se explotan los temas recurrentes del terrorismo, las sectas y los rescates. Protagonizada por actores procedentes del mundo televisivo y dirigida por un realizador especialista en este tipo de producciones de serie B, el film no llegó a estrenarse en las pantallas españolas y pasó directamente al mercado videográfico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frank Zagarino, Billy Drago, Todd Jensen, Robin Smith, Frank Notaro, Hal Orlandini, Michael Brunner, Ted Le Plat.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jeff Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adrian Levy, Wendy Oldfield.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/m/xcomando-aguila-roja-5780_SPA-77.jpg.pagespeed.ic.l1IBt-z8Zk.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930033300 +0200" stop="20240930044900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930044900 +0200" stop="20240930080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240930080000 +0200" stop="20240930120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930120000 +0200" stop="20240930160000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930160000 +0200" stop="20240930200000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240930200000 +0200" stop="20241001000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001000000 +0200" stop="20241001040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001040000 +0200" stop="20241001080000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001080000 +0200" stop="20241001120000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001120000 +0200" stop="20241001160000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001160000 +0200" stop="20241001200000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241001200000 +0200" stop="20241002000000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241002000000 +0200" stop="20241002040000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">BOM Cine</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Otros programas de entretenimiento[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2019[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· EPG_dobleM - La mejor guía de programación https://t.me/EPG_dobleM.
</desc>
	<category lang="es">Otros programas de entretenimiento</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
