<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="dobleM 28/06/2024 12:50" generator-info-url="t.me/EPG_dobleM">
  <channel id="BOM Cine">
    <display-name lang="es">BOM Cine</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine.</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine SD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine HD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine FHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine UHD</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 720</display-name>
    <display-name lang="es">BOM Cine 1080</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/davidmuma/picons_dobleM/master/icon/BOM%20Cine.png" />
  </channel>
  <programme start="20240628015600 +0200" stop="20240628034000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Una mafia de locos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Hung es encantador, pero tiene un secreto que su mafioso padre no podrá olvidar. Enfermo de gravedad, Hung, envía a su mano derecha en busca de Georgia para que ocupe su lugar al frente de la familia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stephen Fung.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Eason Chan, Daniel Wu, Karen Mok.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stephen Fung.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/a/xuna-mafia-de-locos-762807_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.WO0LJunrVp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628034000 +0200" stop="20240628050800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628050800 +0200" stop="20240628063200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628063200 +0200" stop="20240628065900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en..</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/t/xnoticias-v-2030-942079_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.x5Y11u9bFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628065900 +0200" stop="20240628095700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628095700 +0200" stop="20240628105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240628105500 +0200" stop="20240628130200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juez de la horca</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roy Bean llega a un polvoriento y destartalado pueblo de Texas huyendo de la ley. Después de un enfrentamiento con otros forajidos toma las riendas del lugar y se nombra a sí mismo juez. A partir de entonces, Bean obliga a sus ayudantes a defender la ley y, sobre todas las cosas, el honor de Lily Langtry, una actriz a quien no conoce, pero idolatra de tal forma que terminará por darle su nombre al pueblo.Roy Bean fue uno de esos personajes reales de la pequeña historia de los Estados Unidos, como Wyatt Earp, Wild Bill Hickock o Buffalo Bill, cuyas aventuras contribuyeron a edificar la mítica del Salvaje Oeste Americano. William Wyler ya lo retrató en su clásico de 1940, 'El forastero', donde fue interpretado por un Walter Brennan que ganó un Oscar por su trabajo. Pero no fue hasta 1972 cuando John Huston dedicó una película a retratar su estrafalaria historia. El maestro contó para ello con la complicidad de Paul Newman, que supo dotar al personaje de todo su ambiguo encanto. La película funciona casi como una serie de historias independientes, que suceden con el devenir de los años y en las que entran y salen estrellas como Ava Gardner, Jacqueline Bisset y Stacy Keach.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Huston.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Huston, Paul Newman, Roy Jenson, Gary Combs, Leroy Johnson, Victoria Principal, Anthony Perkins, Jacqueline Bisset.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Milius.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Foreman, First Artists.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juez-de-la-horca-1926_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.BWnGp8BwC9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628130200 +0200" stop="20240628150700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El juramento del corsario negro</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El conde de Ventimiglia y sus dos hermanos arden en deseos de acabar con la vida del asesino de sus padres. Su presa no es otro que Wan Guld, el hombre de confianza en el Caribe del mismísimo Rey de España. Cuando Guld mate a los hermanos, el conde se convertirá en un temible corsario negro ávido de venganza.A mediados de la década de 1970, el italiano Sergio Sollima triunfaba con la serie 'Sandokán', ficción de aventuras que se convirtió en todo un fenómeno televisivo en medio mundo. Su popularidad no pasó inadvertida para los productores italianos, que en seguida se pusieron manos a la obra con un nuevo proyecto que siguiera dicha estela. El resultado fue 'El juramento del corsario negro', un filme de amor, acción y aventuras en alta mar que logró cumplir las expectativas de sus responsables y cosechó una gran aceptación tanto por parte de la crítica especializada como del público, que acudió en masa a las salas de cine. La cinta adaptaba dos novelas de aventuras del escritor italiano Emilio Salgari.El principal reclamo recae en el actor indio Kabir Bedi, que repite el papel de corsario que le dio la fama y que cuenta con la bella francesa Carole André como compañera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sergio Sollima.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Kabir Bedi, Carole André, Mel Ferrer, Angelo Infanti, Sonja Jeannine.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sergio Sollima, Alberto Silvestri.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guido De Angelis, Maurizio De Angelis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Luigi Rovere.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-juramento-del-corsario-negro-139792_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.j5bR9LGgDj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628150700 +0200" stop="20240628171800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su juego favorito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Willoughby es un vendedor de material de pesca de unos grandes almacenes de San Francisco al que sus clientes creen un auténtico experto, ya que ha escrito un manual de pesca de gran utilidad para los aficionados a este deporte. Un buen día, la publicista Abigail Page le ruega que participe en un popular concurso de pesca. Sin embargo, Roger se niega porque tiene un pequeño problema: no ha pescado en su vida. Una comedia de Howard Hawks que contiene todos los elementos distintivos de sus obras de este género, en especial, la guerra de sexos, con un protagonista masculino viéndose metido en líos por culpa de la presencia de una mujer de fuerte carácter. Con muchos elementos comunes con 'La fiera de mi niña' (contiene una escena idéntica, empleada como autohomenaje), 'Su juego favorito' presenta también grandes momentos de 'slapstick', especialmente uno en el que los utensilios de pesca se convierten para el protagonista (Rock Hudson) en auténticas armas mortíferas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Howard Hawks.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rock Hudson, Paula Prentiss, Maria Perschy, John McGiver, Charlene Holt, Roscoe Karns, James Westerfield, Norman Alden.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Fenton Murray, Steve McNeil.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Henry Mancini.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Howard Hawks.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-juego-favorito-9594_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.HvWgS9VpO4.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628171800 +0200" stop="20240628190600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Patrulla de rescate</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1964[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tres oficiales del servicio de rescate aéreo de los EEUU son enviados a Ashiya, en las costas japonesas, con la misión de rescatar a un carguero en apuros a causa de un tifón. Los tres tienen que dejar de lado sus dramas personales para llevar a cabo un dramático rescate.Filme bélico dirigido por Michael Anderson que cuenta con Yul Brynner como uno de los principales protagonistas de la película. Éste aparece acompañado de otro grande de la interpretación: Richard Widmark ('El Álamo') y George Chakiris ('West Side Story'). Cabe destacar, a demás, las grandes escenas aéreas presentes a lo largo de la película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Japón, Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Anderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Richard Widmark, George Chakiris, Suzy Parker, Shirley Knight.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Elliott Arnold, Waldo Salt.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Frank Cordell.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/p/a/t/xpatrulla-de-rescate-94352_SPA-96.jpg.pagespeed.ic.6yFx546d2K.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628190600 +0200" stop="20240628202900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El ahorcado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1974[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James Devlin es un pistolero que, tras sobrevivir a su propia ejecución en la horca, descubre que posee la facultad de leer la mente de las personas. James decide utilizar esta habilidad sobrenatural para ayudar a la gente que se cruce en su camino y, en el intento de poner en práctica su nuevo objetivo, topa con Carrie, una joven viuda que lucha para proteger el rancho de su difunto marido. James deberá enfrentarse entonces al despiadado hombre que quiere apoderarse de las tierras de Carrie y que está sembrando el terror en la zona.Este wéstern con toques sobrenaturales, fue dirigido por Michael Caffey, realizador televisivo de series como 'MacGyver' o 'Simon &amp; Simon'. El actor que da vida al pistolero visionario es Steve Forrest, que en nuestro país alcanzó una gran popularidad por dar vida al teniente 'Hondo' Harrelson en la serie televisiva 'Los hombres de Harrelson'. Completan el reparto los secundarios de lujo Dean Jagger ('Conspiración de silencio') y Will Geer ('Las aventuras de Jeremiah Jonson').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Caffey.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Steve Forrest, Dean Jagger, Will Geer, Sharon Acker, Brendon Boone, Rafael Campos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ken Trevey.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Markowitz.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Andrew J Fenady.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-ahorcado-8190_SPA-18.jpg.pagespeed.ic.czggajMGG-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628202900 +0200" stop="20240628220200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Wichita, ciudad infernal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El famoso agente de la ley Wyatt Earp comienza su andadura poniendo orden en Wichita. La próspera ciudad que se ve sacudida por los continuos altercados de los vaqueros que acarrean el ganado hasta esta ciudad.Un wéstern por encima de lo estándar gracias a la dirección de Jacques Tourneur, que hizo su debut en el género con 'Tierra generosa', en el que colaboró por primera vez con uno de sus actores fetiche, Dana Andrews, y con Brian Donlevy. 'Wichita' supone su posterior reencuentro con el wéstern, con la presencia de Joel McCrea en el papel de un duro Wyatt Earp, actor que encarnó el prototipo de hombre recto y honrado en todo tipo de wésterns. Junto a Donlevy aparece Vera Miles, una de las pocas actrices que puede adjudicarse el mérito de ser una de las musas de Hitchcock, trabajando en filmes como 'Falso culpable' o 'Psicosis'. La actriz también sirvió como dama del oeste para John Ford en 'El hombre que mató a Liberty Balance' y 'Centauros del desierto'. En el año 1956, la película ganó un Globo de Oro al mejor drama.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jacques Tourneur.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Joel McCrea, Vera Miles, Lloyd Bridges, Wallace Ford, Edgar Buchanan, Peter Graves, Keith Larsen, Carl Benton Reid.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Daniel B Ullman.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Hans J Salter.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Mirisch.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/w/i/c/xwichita-8884_SPA-35.jpg.pagespeed.ic.3Mus6Intsj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240628220200 +0200" stop="20240629001500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Insomnio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★7.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los agentes Dormer y Hap viajan a Alaska para investigar un asesinato. Durante una vigilancia, el sospechoso se escabulle y Hap cae muerto. Enfrentándose a los sentimientos de culpa, Dormer se ve envuelto en un juego psicológico.El director de 'Memento', Christopher Nolan, recoge una película noruega homónima de 1997 y hace su propia revisión ambientándola en Alaska. Nolan pretende que el espectador siga en todo momento el descenso hacia la locura del personaje principal, quien cae en una espiral provocada por la confrontación psicológica con su principal sospechoso y por la falta de sueño debida al sol de medianoche. Esta luz, siempre presente, y cómo afecta a Dormer, fue un importante reto para el director de fotografía, Wally Pfister. Se trata de un colaborador habitual del realizador, responsable de la imagen de otros proyectos de Nolan como 'Batman Begins' y su secuela, 'The Prestige: El truco final' o la mencionada cinta protagonizada por Guy Pearce, entre otros.El filme está encabezado por tres actores oscarizados: Al Pacino (en un papel inicialmente pensado para Harrison Ford), Robin Williams y Hilary Swank ('Million Dollar Baby').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Christopher Nolan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Al Pacino, Hilary Swank, Robin Williams, Maura Tierney, Martin Donovan.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Hillary Seitz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Julyan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Broderick Johnson, Paul Junger Witt.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>7.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629001500 +0200" stop="20240629014200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cleaner</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El trabajo de Tom Cutler consiste en limpiar las escenas de los crímenes una vez concluida la investigación de la policía. Concienzudo y metódico, no deja jamás rastro alguno que pueda indicar que haya ocurrido una tragedia en ese lugar. Todo se complica cuando un día limpia por error el escenario de un asesinato antes de que la policía haya actuado en él.El finlandés Renny Harlin, que dirigiera películas tan variopintas como 'La Jungla 2: Alerta Roja', 'Deep Blue Sea' o 'El Exorcista: El Comienzo', cogió las riendas de esta cinta que combina a partes iguales drama, suspense y acción. Harlin consiguió una hábil puesta en escena y un ritmo de narración firme, aunque reutilizó muchos tópicos del género policíaco, tic seguramente heredado de su experiencia con el cine más trepidante.A pesar de caer en cierta previsibilidad, supuso un gran acierto por parte de Harlin elegir inteligentemente el elenco del filme. Encabeza el reparto el experimentado Samuel L. Jackson ('Pulp Fiction'), más que correcto en su papel. Le acompañan un siempre efectivo Ed Harris ('El Show de Truman') y la atractiva modelo y actriz Eva Mendes ('Hitch').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Renny Harlin.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Samuel L Jackson, Eva Mendes, Ed Harris, Luis Guzmán, Keke Palmer, Maggie Lawson.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Matthew Aldrich.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Richard Gibbs.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Samuel L Jackson, Steve Golin.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629014200 +0200" stop="20240629032400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cónsul honorario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1983[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Dr. Eduardo Platt es un angloamericano que trabaja en un país de Latinoamérica. Tras pasar mucho tiempo, Platt regresa a su país y restablece amistades, además de iniciar un idilio. Pero todo se complica cuando un grupo revolucionario requiere su ayuda para secuestrar a un diplomático.Basándose en la famosa novela 'The Honorary Consul' escrita por Graham Greeen y publicada en 1973, el británico John Mackenzie ('El cuarto protocolo') tuvo aquí una de sus primeras oportunidades de dirigir a grandes estrellas. El realizador volvió a formar equipo con Bob Hoskins, con quien ya había coincidido en 'El largo viernes santo', y contó además con la participación de Michael Caine y Richard Gere. Además, otros grandes nombres destacan en el cartel de la cinta, como el afamado compositor John Williams, que colaboró con el ex Beatle Paul McCartney en la elaboración de la banda sonora.La producción se benefició de un aceptable éxito de taquilla en España, seguramente gracias a la popularidad de la novela original y a un equipo lleno de nombres que actuaron como gancho.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Mackenzie.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Caine, Richard Gere, Bob Hoskins, Elpidia Carrillo, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Christopher Hampton.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stanley Myers, Phil Meheux.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norma Heyman.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/n/xconsul-honorario-141136_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.Bb_aXVM5OK.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629032400 +0200" stop="20240629045700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629045700 +0200" stop="20240629064200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dalí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1991[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En 1940, Dalí y Gala llegan a Nueva York por primera vez. Los estadounidenses no conocen todavía al genial artista, pero Dalí no está dispuesto a permanecer en el anonimato por mucho tiempo. Con la ayuda de un periodista empieza a forjarse su fama. En una entrevista, el pintor le habla de la relación con sus padres; de su amistad con otras personalidades de la cultura, como Federico García Lorca, Luis Buñuel, Jean Cocteau, Henry Miller o Pablo Picasso; y de su vida privada, que comparte con su musa Gala.Antonio Ribas ('Tierra de cañones', 'La ciutat cremada'), realizador cuya intención ha sido retratar con sus películas el ambiente social y político catalán de buena parte del s. XIX, dirigió en 1991 esta especie de biografía del pintor catalán. A partir de la supuesta entrevista que un periodista le realiza a Dalí, el espectador conoce una parte de la vida del polémico pintor, además de retratarse también la sociedad y los personajes con los que se relacionó. El actor escogido por Ribas para encarnar al pintor fue Lorenzo Quinn.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lorenzo Quinn, Sarah Douglas, Valentín Fernández-Tubau, Michael Catlin, Rosa Novell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Enric Gomà.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Antonio Sechi.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/a/l/xdali-63660_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.4XkF-sKmg0.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629064200 +0200" stop="20240629075700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629075700 +0200" stop="20240629103100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240629103100 +0200" stop="20240629115400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La vida ante sus ojos</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2007[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un estudiante armado perpetra una matanza en un instituto de un barrio residencial de Conneticutt en la que arrincona a dos amigas en el baño y mata a una de ellas. 15 años más tarde, Diana, la muchacha superviviente, lleva una aparentemente feliz existencia al lado de su marido e hija, pero a medida que se acerca el aniversario de la tragedia su perfecta vida amenaza con irse al traste.Vadim Perelman ('Casa de arena y niebla') dirige este drama estructurado en dos tiempos, que coinciden con las dos etapas vitales de la protagonista, la joven y la adulta, interpretadas por Evan Rachel Wood ('Más allá del odio') y Uma Thurman ('Pulp Fiction') respectivamente. El guión de Emil Stern ('Tenderness'), basado en la novela homónima de Laura Kasischke, comparte la sensación de angustia oculta y de tensión permanente con la ópera prima del director ucraniano.El filme no recaudó lo esperado en taquilla y la crítica se mostró dividida respecto a la calidad del filme. Si bien la tónica general es que la película, pese a contar con una buena fotografía y una idea inicial muy prometedora, no acaba de explotarla y se desvía demasiado hacía el terreno de lo moralmente correcto.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Vadim Perelman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Uma Thurman, Evan Rachel Wood, Eva Amurri, Gabrielle Brennan, Brett Cullen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Emil Stern.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] James Horner.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Vadim Perelman, Marc Butan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629115400 +0200" stop="20240629132500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ante el abismo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joanne trabaja de noches en un restaurante, tratando de llegar a fin de mes y mantener a su hijo. Una noche, de regreso a casa, una apresurada conductora le corta el paso a otro vehículo mientras trataba de cambiar de carril en la autopista. Joanne casi causa un grave accidente y, a pesar de ser las 3 de la madrugada, sale del coche para disculparse con el conductor. Este, totalmente enfurecido, pisa el acelerador e intenta matar a Joanne, lanzándola fuera del camino. Joanne, petrificada, corre de regreso a su coche, escapando así de la muerte.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Roy.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Laura Leighton, Daniel Magder, Alain Goulem, Catherine Colvey, Larry Day.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Duane Poole.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carl Bastien.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Josée Mauffette.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/t/xante-el-abismo-77391_SPA-48.jpg.pagespeed.ic.S1JFc-cKGS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629132500 +0200" stop="20240629145700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El puño del dragón</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1979[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El joven Tang How-Yuen es discípulo de un gran maestro de kung fu que ha sido asesinado por Chung Chien-Kuen. Al cabo de tres años, junto a la viuda y la hija de su ex guía, va en busca del criminal.Wei Lo, uno de los grandes nombres del cine de artes marciales de Hong Kong, se quedó tan impresionado con las escenas de especialista que el entonces desconocido Jackie Chan hizo en 'La furia del dragón', junto al maestro Bruce Lee; que decidió darle un papel más protagonista en 'Furia oriental II' (1976). Este fue el principio de una bonita amistad que propició títulos como 'Matar a traición' o 'Los super guardaespaldas', entre otras. Sin embargo, en 'El puño del dragón', Chan no sólo cogió las riendas del personaje principal, sino que también se ocupó de la coordinación de especialistas.Como curiosidad, cabe destacar que la cinta, rodada en 1978, no vio la luz hasta un año más tarde. El motivo es que la producción se quedó sin dinero y no fue hasta que Jackie Chan saltó al estrellato con 'La serpiente a la sombra del águila' y 'El mono borracho en el ojo del tigre', que el filme no se pudo terminar y distribuir, por cierto, con un gran éxito de público en Asia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Taiwán 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Wei Lo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Nora Miao, James Tien, Lin Yin-Ju, Chiang Kao.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Chung-ping Wang.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-puno-del-dragon-130769_SPA-89.jpg.pagespeed.ic.QgqjM_w4bS.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629145700 +0200" stop="20240629165900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El mito</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el año 221 a.C., Qin Shihuang, primer emperador de China, empezó a preparar su tumba pese a pretender ser inmortal. El mausoleo se finalizó en 37 años gracias al esfuerzo de más de 7.000 obreros forzados, que fueron enterrados vivos con él para asegurar el secreto. A lo largo de los siguientes dos mil años, historiadores, buscadores de tumbas y aventureros sin escrúpulos han buscado sin éxito la tumba. El intrépido arqueólogo Jack y el ambicioso científico William deciden emprender un viaje para encontrar el elixir de la eterna juventud, que según la leyenda, se encuentra dentro de la tumba del emperador.Enésima colaboración del especialista en artes marciales Jackie Chan ('Hora punta') con su director fetiche, Stanley Tong. Chan, que en los años previos a 'El mito' protagonizó varias películas en Hollywood con resultados bastante inferiores a lo esperado, logró elaborar en esta película una correcta cinta de aventuras que recrea la China clásica con todo lujo de detalles. Le acompañan en su aventura un buen número de caras conocidas del cine de artes marciales, como Tony Leung Ka Fai ('El tren de Zhou Yu').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] China, Hong Kong 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Stanley Tong.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jackie Chan, Hee-seon Kim, Tony Leung Ka Fai, Mallika Sherawat, Ken Lo, Rongguang Yu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Stanley Tong, Hai-shu Li.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Chase, Nathan Wang.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Willie Chan, Solon So.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-mito-108656_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.ybLGgYjHKp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629165900 +0200" stop="20240629183700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Dinero sucio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Taylor acaba de salir de la prisión dispuesto a dar un nuevo golpe. Para ello, forma una banda integrada por Eddie, Rock, Butch y su novia Virginia. Su intención es atracar un banco y demostrar así que todavía es el mejor, en contra de otras mafias que le han quitado el puesto mientras él estaba en la cárcel.Thriller de acción que tiene un argumento parecido a 'Crónica negra', un filme de Jean-Pierre Melville, con Alain Delon y Catherine Deneuve. El director de la cinta es el yugoslavo Predrag Antonijevic, encarcelado como preso político durante la guerra, sobre la cual filmó 'Savior', su anterior filme. 'Dinero sucio', su segunda incursión en el cine estadounidense, centra el interés en las escenas de acción y en la popularidad de sus protagonistas: Christian Slater ('Robin Hood, el príncipe de los ladrones'), Val Kilmer ('El Santo') y Daryl Hannah ('Blade Runner'). Sin embargo, estos cabezas de cartel tampoco pudieron salvar al filme de ser distribuido directamente en vídeo y televisión, sin pasar por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Predrag Antonijevic.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Christian Slater, Val Kilmer, Daryl Hannah, Sara Downing, Vincent Laresca, Balthazar Getty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Willie Dreyfus.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Randall Emmett, George Furla.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/n/xdinero-sucio-68194_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.gizfh_A-Cv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629183700 +0200" stop="20240629201800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hijos de un mismo Dios</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Los nazis irrumpen en el la ciudad polaca de Cracovia a finales de 1943. Romek, un niño judío de once años, huye a un alejado pueblo del país, donde un granjero acepta cuidar de él. La pequeña sociedad local se divide en cuanto al tratamiento que deben ofrecer a Romek debido a su condición religiosa. El recién llegado contará con el apoyo del cura local, que le convencerá de la necesidad de convertirse al catolicismo para sobrevivir.El cineasta polaco Yurek Bogayevitz ('Tres en raya') escribió y dirigió en 2001 este alegato contra el totalitarismo que contempla el horror de la guerra desde los ojos de un niño. El protagonista fue interpretado por Haley Joel Osment, que por aquel entonces había recibido grandes halagos de la crítica por su trabajo en 'El sexto sentido'. El joven actor es secundado por Willem Dafoe, en un registro poco habitual en él, y por el también precoz Liam Hess, que inició su carrera interpretativa a los seis años.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Polonia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Haley Joel Osment, Willem Dafoe, Liam Hess, Richard Banel, Olaf Lubaszenko, Malgorzata Foremniak, Andrzej Grabowski, Chiril Vahonin.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Yurek Bogayevicz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jan A.P Kaczmarek.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Zev Braun, Philip Krupp.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/i/j/xhijos-de-un-mismo-dios-64548_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.nVK2iDfEwZ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629201800 +0200" stop="20240629220100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Águila gris</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cuando Beth, una atractiva muchacha de Montana, es secuestrada por un joven guerrero cheyenne, su padre Colter y su amigo Standing Bear deciden ir a rescatarla al poblado del raptor. Lo que el padre de la chica no sabe son las intenciones reales del secuestro: Beth es en realidad la hija del jefe indio de la tribu.Wéstern épico producido y dirigido en 1977 por el cineasta de Arkansas Charles B. Pierce ('La leyenda de Boggy Creek'). El director, que ya había trabajado anteriormente en películas del oeste que incorporaban elementos del género romántico y del cine de aventuras tales como 'Águila roja' o 'El príncipe de los Vikingos', lo hace en esta ocasión de la mano de un filme que mantiene increíbles similitudes con el clásico de Ford 'Centauros del desierto'.El elenco protagonista viene encabezado por Ben Johnson, todo un especialista del género en cuya prolífica carrera pueden contarse más de 300 películas. El actor, que fuera doble de actores como John Wayne o Gary Cooper y que se hiciera con un Oscar en 1972 por su trabajo en 'La última película', comparte cartel con Alex Cord ('Helicóptero') y la bella Lana Wood, la chica Bond de 'Diamantes para la eternidad'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Charles B Pierce.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Johnson, Iron Eyes Cody, Lana Wood, Jack Elam, Alex Cord.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bradley White, Michael O Sajbel.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jaime Mendoza-Nava.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Charles B Pierce.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/g/u/xaguila-gris-134040_SPA-29.jpg.pagespeed.ic.bOQre5Dy0z.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240629220100 +0200" stop="20240630001500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El forastero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El forastero viene de un planeta aniquilado por el desorden ambiental y la hecatombe nuclear. Aterriza en un paraje andino próximo a la pequeña ciudad de Paucartambo, en El Cusco, coincidiendo con la celebración de la fiesta tradicional de la Mamacha Carmen. Tiene la apariencia de un gringo y posee un dominio cabal de las leyes y la física, ha sido enviado a buscar un mundo habitable para reinstalar su civilización tecnológica, que ha convertido a sus habitantes en una especie de máquinas perfectas carentes de humanidad. Al entrar en contacto con los rústicos del pueblo, va recuperando su condición humana: con una Prostituta hallará el amor y el sexo; con el alcalde y su familia descubrirá la bondad y la avaricia; con el Poeta y el Chamán indígena se aproximará a los insondables misterios de la naturaleza.Coproducción hispano peruana dirigida por Federico García Hurtado, cineasta nacido en Cuzco que ha realizado numerosos documentales sobre su país y largometrajes como 'Tupac Amaru, el último inca'. Destaca la presencia como protagonista del bailarín español Nacho Duato, que aquí accede por primera vez a un papel protagónico, así como de Carlos Sobera y Neus Asensi.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Perú 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Federico García Hurtado.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nacho Duato, Carlos Sobera, Neus Asensi, Gabriela Velásquez, Tania Helfgott.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Federico García Hurtado, Nieves Olmedo García.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Manuel Villalta.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-forastero-64157_SPA-82.jpg.pagespeed.ic.g5k1lwQwfj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630001500 +0200" stop="20240630020600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los 28 hombres de Panfilov</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Noviembre de 1941. En los alrededores de la ciudad rusa, un grupo de 28 soldados del Ejército Rojo de la división 316 trata de detener los tanques y tropas del ejército nazi.'Los 28 hombres de Panfilov' es una película de guerra basada en una leyenda sobre un grupo de soldados que detuvieron heroicamente los tanques alemanes que se dirigían a Moscú. Dirigida por Kim Druzhinin y Andrey Shalopa, inicialmente el filme se financió mediante el crowdfunding, pero más tarde recibió el apoyo financiero de los gobiernos de Rusia y Kazajstán y de la empresa de desarrollo de juegos Gaijin Entertainment. Finalmente, la suma recaudada sumó 34.746.062 RUR.Como dato curioso, casi todos los tanques de esta cinta son modelos 1:16 muy detallados, combinados con imágenes al aire libre. Sin embargo, para las escenas dentro del tanque, se construyó un modelo a escala real de las partes internas del automóvil.Para que estas tomas parecieran reales se tuvieron que grabar a una velocidad x4.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Rusia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Kim Druzhinin, Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maksim Abrosimov, Sergey Agafonov, Pavel Aseev, Ivan Batarev, Maksim Belborodov, Aziz Beyshenaliev.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrey Shalopa.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Mikhail Kostylev.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alexey Kucherenko, Anton Yudintsev.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-28-hombres-de-panfilov-818677_SPA-15.jpg.pagespeed.ic.QcCSa4ElH_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630020600 +0200" stop="20240630033800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Special Forces</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una fotógrafa americana es secuestrada por un grupo paramilitar de la Europa del Este comandado por un veterano de la guerra de Bosnia llamado Hasib. Su intención es intercambiar a la mujer por criminales de guerra encarcelados. El mayor Harding y su equipo de élite de las Fuerzas Especiales, expertos en trabajos de alto riesgo, reciben la misión de rescatar a la chica.Una cinta de acción de bajo presupuesto, protagonizada por un elenco de desconocidos y que fue estrenada directamente en vídeo y DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Marshall R Teague, Tim Abell, Danny Lee Clark, Troy Mittleider, Daniella Deutscher.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David N White.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael P Flannigan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/p/e/xspecial-forces-84980_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.2IU8Js71Aq.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630033800 +0200" stop="20240630050500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630050500 +0200" stop="20240630064600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630064600 +0200" stop="20240630081000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630081000 +0200" stop="20240630102300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240630102300 +0200" stop="20240630115200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Mee-Shee, el gigante del agua</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Mac, un chico de 9 años, inicia la aventura de su vida cuando descubre el secreto más grande del mundo: Mee-Shee, un adorable gigante que habita en el agua. Juntos, Mac y su enorme amigo conseguirán ser más listos que un equipo de cazadoras que intentan capturar a Mee-Shee.Producción angloalemana basada en un monstruo canadiense llamado Ogopogo, ser todavía presente en el folclore y las leyendas de los aborígenes de este país. El filme, destinado a un público familiar, está dirigido por John Henderson, realizador que 10 años antes ya se había encargado de una producción similar basada en el monstruo del lago Ness. La película, pese a que sitúa la acción en Canadá, está rodada íntegramente en Nueva Zelanda debido a determinados condicionantes climáticos.La cinta recibió algunas críticas positivas por las correctas interpretaciones de su reparto internacional, aunque su distribución estuvo condicionada por una enorme polémica alrededor del nombre del filme. Algunos sectores aborígenes acusaron a los creadores de apropiación cultural, lo que forzó a cambiar el nombre de la película e impidió que se estrenara en las salas canadienses, donde fue distribuida únicamente en DVD.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Henderson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Greenwood, Daniel Magder, Rena Owen, Jacinta Wawatai, Phyllida Law.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Barry Authors.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Pol Brennan.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Barry Authors, Rainer Mockert.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/e/e/xmee-shee-el-gigante-del-agua-127715_SPA-33.jpg.pagespeed.ic.LFywS9G5Cp.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630115200 +0200" stop="20240630131800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La rebelión de las máquinas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Unos soldados inconscientes son arrojados a un sitio de pruebas donde descubren que sus recuerdos han sido borrados. Las máquinas dóciles son la nueva inteligencia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ryan Staples Scott.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Sarah J Bartholomew, Cait Brasel, Jamie Costa, Justin France, Emily Hileman.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ryan Staples Scott, Aaron Mirtes.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/o/b/xrobot-riot-1012523_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.1Fql7_rc_m.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630131800 +0200" stop="20240630145800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Replicant</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Garrotte es un asesino en serie a quien le sigue la pista Jake Riley, un veterano inspector de policía. Aunque en su día fue un inocente idealista, Jake ha visto lo suficiente de la naturaleza humana como para convertirse en un consumado escéptico.Es imposible no recordar a Arnold Schwarzenegger en 'El sexto día' al ver esta cinta de acción donde Jean-Claude Van Damme también se moderniza, introduciendo a un replicante de sí mismo en la historia. No es la primera vez que el actor de origen belga, referente en el este género, se dobla en una película. Ya lo hizo en 'Al límite del riesgo', y como en aquella ocasión el realizador encargado de llevar a buen término esta producción es Ringo Lam, que sobre la actual cinta afirmaba su afición por crear una historia a partir de una fórmula para luego desfigurarla e ir haciendo que el espectador se desoriente.A Van Damme le acompaña en el reparto Michael Rooker, el famoso Henry de 'Henry, retrato de un asesino', y que curiosamente también aparecía en 'El sexto día'. El toque femenino lo pone Catherine Dent ('Siempre a tu lado').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ringo Lam.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Claude Van Damme, Michael Rooker, Catherine Dent, Brandon James Olson, Pam Hyatt, Marnie Alton.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Lawrence Riggins, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Guy Zerafa, Alex Khaskin.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] David Dadon, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/e/p/xreplicant-47199_SPA-58.jpg.pagespeed.ic.r3any5HGd_.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630145800 +0200" stop="20240630164600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La fuerza de la venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1986[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un agente afroamericano del servicio secreto ha sido asesinado y parece que un oscuro grupo está detrás.Una de tantas películas de acción producidas por la Cannon, una productora que durante la década de 1980 llevó a la pantalla filmes de acción de bajo presupuesto. 'La fuerza de la venganza' narra las investigaciones de un policía en una trama neonazi.Sin esconder en ningún momento su caràcter de serie B, el filme, ideado como una secuela de 'Invasión USA', tenía que ser protagonizado por el mismo actor de la primera, el incombustible Chuck Norris. Sin embargo, su apretada agenda hizo que cediera el rol principal a una estrella entonces en alza del mundo de la acción y las artes marciales, un Michael Dudikoff quien aun tenía fresco el gran éxito conseguido con 'El guerrero americano'. También Steve James, compañero de golpes de Dudikoff en la mencionada saga de Joe Armstrong, repite protagonismo en la que nos ocupa.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Firstenberg.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Dudikoff, Steve James, James Booth, John P Ryan, Bill Wallace, Karl Johnson, Marc Alaimo, Allison Gereighty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] James Booth.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] George S Clinton.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-fuerza-de-la-venganza-30103_SPA-10.jpg.pagespeed.ic.ISiDUs3gNl.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630164600 +0200" stop="20240630183300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Al caer la noche</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2002[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Darl Hardwick es el sheriff de una pequeña población del Sur de los Estados Unidos. que no pasa por un buen momento emocional. Un día, encuentra el cuerpo muerto de un transexual en una cuneta y empieza a investigar el caso. Darl no quiere perder mucho tiempo con este caso pero pronto se dará cuenta de que este trabajo generará varias complicaciones políticas relacionadas con las elecciones a gobernador del estado que están apunto de realizarse.Escándalos sexuales e intereses políticos se entremezclan en esta película, la segunda del director Robby Henson tras 'Pharaoh's Army' y una extensa carrera como documentalista. La cinta está protagonizada por dos actores bien conocidos, Billy Bob Thornton ('El hombre que nunca estuvo allí') y Patricia Arquette ('Medium'), pero a pesar de ello, en Estados Unidos el filme se estrenó directamente en la televisión por cable. En cambio, en España sí que pasó por las salas cinematográficas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Billy Bob Thornton, Patricia Arquette, William Devane, Sela Ward, Julie Hagerty.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robby Henson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David Bergeaud.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] John Morrissey.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/l/-/xal-caer-la-noche-66384_SPA-65.jpg.pagespeed.ic.U6LxhObJCU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630183300 +0200" stop="20240630202000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Sombras de sospecha</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1998[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La hija de un millonario es brutalmente asesinada. El principal sospechoso, Bobby Medina, es defendido por la abogada Debereus, que lleva el caso al terreno de lo personal. Tom Berenger y Melanie Griffith protagonizan este thriller judicial con altas dosis de erotismo. Tomando como referencia infinidad de planteamientos anteriores, 'Sombras de sospecha' repite la historia de una abogada que se enamora de su cliente. La posibilidad de que éste sea o no sea culpable es la base del interés del filme. Su director, Randal Kleiser, llevaba largo tiempo sin estrenar una cinta en pantalla grande, después de los tremendos éxitos que supusieron 'Grease' y 'El lago azul', a finales de los 70 y principios de los 80. Sin embargo, el éxito de este thriller erótico fue a todas luces mucho menor y pasó casi desapercibido por la cartelera.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Randal Kleiser.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Melanie Griffith, Tom Berenger, Craig Sheffer, Huey Lewis, Wade Dominguez, James Morrison, Lisa Pelikan, Nina Foch.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Myra Byanka, Raymond De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Joel Goldsmith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Adam Kline.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/m/xsombras-de-sospecha-19037_SPA-99.jpg.pagespeed.ic.z8cM_uOpBj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630202000 +0200" stop="20240630220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Su nombre gritaba venganza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Después de sufrir un disparo en la cabeza, el veterano Flannagan olvida su pasado reciente en la guerra. Al regresar a su pueblo, lo han declarado desertor y el juez se ofrece a limpiar su nombre.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mario Caiano.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Anthony Steffen, William Berger, Ida Galli, Mario Brega, Eleonora Vargas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mario Caiano, Tito Carpi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/u/-/xsu-nombre-gritaba-venganza-413019_SPA-92.jpg.pagespeed.ic.Ura_GRSMb5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240630220000 +0200" stop="20240701000300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Blood money</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2012[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zheng Liu es un guerrero Shaolin y asesino a sueldo de las Triadas. Pero cuando un negocio de drogas sale mal, el cazador se convierte en cazado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Australia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gregory McQualter.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex Castro, Pauline Egan, Zheng Liu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gregory McQualter.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/l/o/xblood-money-571502_SPA-49.jpg.pagespeed.ic.hT3lcQZe4f.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701000300 +0200" stop="20240701013500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ninja</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El jefe de una importante escuela ninja quiere nombrar a su sucesor. Entre todos sus luchadores, escoge a dos candidatos: Masazuka y Casey. Ambos se baten en un duelo que casi mata a Casey, un joven occidental apasionado de las artes marciales. Tras la lucha de espadas, Masazuka abandona a la fuerza la escuela y se convierte en un asesino.El actor y experto en artes marciales Scott Adkins ('Holby City') vuelve a trabajar con el director de origen israelí, Isaac Florentine ('Juego de dragones'). La relación cinematográfica de ambos empezó con el filme 'Special Forces' en el año 2003 y desde entonces han repetido en varias ocasiones, siempre en películas del mismo género.El estreno de 'Ninja' coincidió con el de 'Ninja Assassin', dirigida por James McTeigue ('V de vendetta'), la que fue mejor considerada por la crítica especializada aunque muestra de forma más directa las escenas de violencia en vez de desarrollar más la parte creativa de la lucha. La cinta de producción estadounidense fue rodada en Sofía, capital de Bulgaria, en los estudios de cine Nu Boyana, los mismos que albergaron el rodaje de 'The Contract'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Isaac Florentine.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Scott Adkins, Tsuyoshi Ihara, Mika Hijii, Togo Igawa, Garrick Hagon, Todd Jensen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Boaz Davidson, Michael Hurst.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Stephen Edwards.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Boaz Davidson, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/i/n/xninja-139720_SPA-63.jpg.pagespeed.ic.IwMQOUsOf3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701013500 +0200" stop="20240701030700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Misión suicida</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701030700 +0200" stop="20240701043400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Enloquecidas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Blanca confiesa a su tía Bárbara que el hombre de su vida ha desaparecido. Por casualidad, descubren que es el hijo de unos encantadores ancianos. El problema es que está muerto. Incrédulas ante tal situación, Blanca y Bárbara inician una disparatada investigación por toda la ciudad.Comedia de enredo dirigida por Juan Luis Iborra ('Amor de hombre', 'Valentín') y que rememora el humor de los años ochenta con 'Mujeres al borde de un ataque de nervios' como máximo exponente. En esta ocasión el cineasta alicantino firma el guion en colaboración con Antonio Albert (guionista de alguna de las galas de entrega de los premios Goya).El elenco actoral está encabezado por una Silvia Abascal ('A mi madre le gustan las mujeres', 'La dama boba') bastante alejada del registro que le ha dado la fama dentro de la escena. Le acompañan una ristra de conocidos actores españoles como Concha Velasco ('Herederos'), Iván Sánchez ('Hospital Central'), Valeria Arribas ('Planta 25'), Asunción Balaguer ('Sólo mía') y Juli Mira ('Cuéntame cómo pasó').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Luis Iborra.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Silvia Abascal, Verónica Forqué, Concha Velasco, Iván Sánchez, Asunción Balaguer, Cesáreo Estébanez, Jordi Rebellón.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Luis Iborra, Antonio Albert.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] José Reinoso.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marc Cases, Sergio Castellote.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/n/l/xenloquecidas-292613_SPA-90.jpg.pagespeed.ic.nfKJcIwcrm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701043400 +0200" stop="20240701060000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701060100 +0200" stop="20240701070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701070000 +0200" stop="20240701100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240701100000 +0200" stop="20240701105300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240701105300 +0200" stop="20240701125000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El serpiente</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1973[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El coronel Vlassov, uno de los máximos responsables de los servicios de espionaje soviéticos (KGB), desierta y huye hacia Occidente. Allí empieza a colaborar con la agencia de espionaje americana (CIA), facilitándoles una lista de espías rusos que actúan en Europa. Pero la CIA sospecha que Vlassov quizá esté engañándolos.El director de ascendencia armenia Henri Verneuil ('El furor de la codicia'), que tuvo que escapar de niño de la masacre armenia que se produjo en Turquía, dirige a dos grandes actores del mundo hollywoodiano: los oscarizados Yul Brynner (por su papel como actor principal en 'El rey y yo') y Henry Fonda (premio al mejor actor por 'En el estanque dorado', el mismo año en que murió y un año después de que la Academia le entregase el Oscar honorífico a su carrera). El galardón a Fonda lo convierte en el actor con más edad al conseguirlo (a los 76 años).La banda sonora de 'El serpiente' tiene una firma destacada: Ennio Morricone. Compositor en casi 500 películas, el italiano ha estado nominado hasta en cinco ocasiones al Oscar. Aunque nunca ha sido premiado, la Academia le distinguió con el Oscar honorífico por su contribución en el 2007.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Henri Verneuil.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Henry Fonda, Dirk Bogarde, Philippe Noiret, Michel Bouquet.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Henri Verneuil, Gilles Perrault.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Ennio Morricone.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Henri Verneuil.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-serpiente-147519_SPA-38.jpg.pagespeed.ic.hkiQ11buBy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701125000 +0200" stop="20240701143100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Detective privado</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas policiacas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1978[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El General Sternwood contrata al detective privado Philip Marlowe para que descubra quien está chantajeando a una de sus hijas. La investigación le adentrará en el ambiente turbio del mundo de las drogas, el crimen y la pornografía.En vistas del éxito mundial que consiguió 'Adiós, muñeca', una película en la que Robert Mitchum encarnaba al mejor detective Marlowe jamás aparecido en un pantalla, su responsable, el productor Elliot Kastnet, decidió aprovechar el filón. Se decidió entonces a realizar 'Detective privado', un remake' de 'El sueño eterno', el clásico del cine negro dirigido por Howard Hawks en 1946, y protagonizado por Lauren Bacall y Humphrey Bogart, éste en el papel de Marlowe.Kastner volvió a contar con Mitchum en el papel del popular detective, pero el impacto en el público no fue el mismo; ni Mitchum consiguió el mismo efectismo que en 'Adiós, muñeca', ni el remake' consiguió situarse a la altura de la original. Además, el reparto está repleto de caras conocidas (James Stewart, Joan Collins, John Mills, Richard Boone, Edward Fox ) que el director, Michael Winner, no supo aprovechar.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Mitchum, Sarah Miles, Candy Clark, Joan Collins, James Stewart, John Mills, Richard Boone.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Michael Winner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jerry Fielding.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Michael Winner, Elliott Kastner.</desc>
	<category lang="es">Películas policiacas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/e/t/xdetective-privado-63986_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.srdHJvngl3.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701143100 +0200" stop="20240701161900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los condenados de la violencia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de bandidos roban un banco y Skinner, Reb, Mathias y los hermanos, Bill i Gordon, creen que su líder, Jack Murphy, no tiene intención de dividir el botín. Furiosos con él, le traicionan, le roban el dinero, lo torturan duramente y violan a su hermana dándole por muerto. Pero la muerte no le llega, y decide volver con sed de venganza. Gianfranco Baldanello ('La conspiración del uranio') es el director y guionista italiano de este 'spaghetti western' aplaudido por los fans del género por su acción y velocidad de la trama. En el reparto de actores destaca Robert Woods ('Al otro lado del espejo'), actor americano experimentado en el género y que a la edad de 80 años aun sigue protagonizando cortometrajes. En el lado femenino, la actriz Lucienne Bridou ('Ven a espiar conmigo'), firmó su último trabajo en esta obra, 'Los condenados de la violencia'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Baldanello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Woods, Lucienne Bridou, Rik Battaglia, Larry Dolgin, Federico Chentrens, Nino Fuscagni.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Baldanello, Luigi Ambrosini.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Coriolano Gori.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Fernando Franchi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-condenados-de-la-violencia-150171_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.5Ce1npziYs.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701161900 +0200" stop="20240701181900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran golpe contra las SS</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, las fuerzas Aliadas se enfrentan a lo que queda del Tercer Reich. Mientras, tres soldados se escapan de un campo de concentración en Amsterdam.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alberto de Martino.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Frederick Stafford, Daniela Bianchi, John Ireland, Curd Jürgens, Michel Constantin, Helmuth Schneider.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alberto de Martino, Dino Verde.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-golpe-contra-las-ss-907585_SPA-60.jpg.pagespeed.ic.xBcMg_0A5-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701181900 +0200" stop="20240701200900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Boeing, Boeing</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1965[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★8.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El playboy Bernard Lawrence, un corresponsal destacado en París, engaña a tres azafatas haciéndole creer a cada una de ellas que es su novia.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] John Rich.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Curtis, Jerry Lewis, Dany Saval, Suzanna Leigh, Thelma Ritter.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Edward Anhalt.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/b/o/e/xboeing-boeing-711433_SPA-98.jpg.pagespeed.ic.Qhw0J-bt-i.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>8.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701200900 +0200" stop="20240701220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A veinte millas de la justicia</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una organización mafiosa se dedica a introducir inmigrantes en Estados Unidos, burlando a la policía fronteriza. Un día, cometen un error y asesinan a sangre fría a uno de los guardias.El norteamericano Jerrold Freedman ('Kansas City Bomber', 'Una fría noche de muerte') dirige y escribe este drama policíaco que explica la historia de un duro y curtido policía que remueve cielo y tierra para vengar la muerte de su compañero. Para hacerlo, Freedman cuenta con un amplio elenco protagonizado principalmente por rostros conocidas del cine y la televisión como son Charles Bronson ('Hasta que llegó su hora', 'La gran evasión'), Ed Harris ('Una mente maravillosa', 'Gravity') y Bruno Kirby ('Good morning, Vietnam', 'Cuando Harry encontró a Sally').Cabe destacar que el filme recibió soporte técnico por parte de varios agentes de la patrulla fronteriza y de inmigración de Estados Unidos. De este modo, se puede decir que 'A veinte millas de la justicia' ofrece uno de los retratos más realistas de estos agentes de policía.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Jerrold Freedman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Charles Bronson, Bruno Kirby, Bert Remsen, Michael Lerner, Ed Harris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jerrold Freedman, Steve Kline.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/v/xa-veinte-millas-de-la-justicia-207668_SPA-81.jpg.pagespeed.ic.Q3W3i5vj65.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701220000 +0200" stop="20240701235100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Jugando con la muerte</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El agente de operaciones secretas, Marcus, es enviado a Detroit para atrapar a un traficante de armas y a su proveedor. Pero el refuerzo de la CIA tiene otros planes para él y pronto su misión se verá convertida en una lucha por sobrevivir.Con un título que recuerda a 'Juego con la muerte', una cinta que pasó a la historia por ser la última película de Bruce Lee, se estrenó en 2010 este producto de acción que se encargó a Abel Ferrara, un cineasta conocido por la violencia de sus filmes, entre los que destacan 'Teniente corrupto' y 'El rey de Nueva York'. El director, sin embargo, abandonó el proyecto a los pocos días de empezar el rodaje y su lugar lo ocupó el menos conocido Giorgio Serafini ('The Good War'), un artesano cuya carrera se había movido básicamente en la televisión.A pesar de contar con una figura del universo de la acción como Wesley Snipes ('Blade'), 'Jugando con la muerte' solo se colgó en la cartelera en Japón. En el resto del mundo, fue a parar directamente a las estanterías del videoclub.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giorgio Serafini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Wesley Snipes, Zoe Bell, Gary Daniels, Robert Davi, Simon Rhee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Jim Agnew, Megan Brown.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Jesse Voccia.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Billy Dietrich, Philippe Martinez.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/j/u/g/xjugando-con-la-muerte-146285_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.XZJFwY8NGX.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240701235100 +0200" stop="20240702015100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Hostage</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Destrozado por una situación con rehenes que se saldó con la muerte de una joven madre y de su hijo, Jeff Talley, negociador de la policía de Los Ángeles, abandona la ciudad para ocupar un cargo de menor entidad como jefe de policía de la ciudad de Bristo Camino. Sin embargo, la aparente tranquilidad de Talley se ve truncada cuando tres adolescentes secuestran a los miembros de una adinerada familia.Bruce Willis lleva todo el peso sobre sus hombros en esta cinta que mezcla acción y misterio. La trama, que consigue mantenerse durante buena parte del metraje tensa y claustrofóbica, está basada en una novela del famoso autor de suspense Robert Crais.A modo de curiosidad, cabe destacar que Amanda, la hija de Bruce Willis en la película, está interpretada por su verdadera hija Rumer Willis. Pese a que ella quería directamente el papel, su padre la animó a hacer las audiciones como cualquier otra actriz, consiguiendo finalmente el deseado trabajo.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Florent Emilio Siri.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Bruce Willis, Kevin Pollak, Michelle Horn, Ben Foster, Jimmy Bennett.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Doug Richardson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Alexandre Desplat.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Bruce Willis, Arnold Rifkin.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/h/o/s/xhostage-104338_SPA-46.jpg.pagespeed.ic.1tC0ZWs4SF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702015100 +0200" stop="20240702032600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Diario de un adicto al sexo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2001[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un hombre de mediana edad que trabaja como chef en un restaurante de lujo le revela a su psiquiatra su doble personalidad. Por un lado es un padre de familia impecable, que quiere a su mujer y a su hijo, pero al mismo tiempo sufre una fuerte adicción al sexo, lo que le hace buscar constantemente relaciones sexuales con otras mujeres, poniendo en peligro la vida cómoda y estable que se ha construido para sí mismo y para su familia.La segunda película del director Joseph Brutsman trata el tema de la adicción al sexo, aunque acaba dedicando más tiempo a las escenas más o menos eróticas que al análisis serio de las consecuencias que puede acarrear dicho problema. En el reparto destacan los nombres de Rosanna Arquette ('Buscando a Susan desesperadamente') y Nastassja Kinski ('Paris, Texas'), dos actrices que, pese a haber aparecido en películas emblemáticas de los años 80, parecen no encontrar en los últimos años papeles a su medida. Las acompañan en esta ocasión dos actores conocidos por su intervención en series de televisión: Michael Des Barres ('Melrose Place') y Alexandra Paul ('Los vigilantes de la playa').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Joseph Brutsman.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rosanna Arquette, Nastassja Kinski, Michael Des Barres, Cole Sprouse, Dylan Sprouse, Ed Begley Jr, Alexandra Paul.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Joseph Brutsman, Tony Peck.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Doug Smith.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tony Peck, Mark Burg.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/d/i/a/xdiario-de-un-adicto-al-sexo-41592_SPA-16.jpg.pagespeed.ic.QwBvxwjJK8.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702032600 +0200" stop="20240702045400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cosas insignificantes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2008[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La joven Esmeralda tiene una caja donde guarda objetos perdidos o tirados por gente a la que no conoce. A través de tres de esos objetos, su destino se va a cruzar con el de Iván, Eli y Paola.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] México, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jonathan Bravo, Regina De Los Cobos, Fátima Díaz.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Andrea Martínez Crowther.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/o/s/xcosas-insignificantes-757983_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.MPFTRUbvTU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702045400 +0200" stop="20240702062700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702062700 +0200" stop="20240702070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un día en..</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de cocina[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nos propone pasar 24 horas en distintos restaurantes. No sólo para mostrarnos su cocina, sino para enseñarnos cómo es la vida de estos establecimientos y de las personas que trabajan en ellos.
</desc>
	<category lang="es">Programas de cocina</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/o/t/xnoticias-v-2030-942079_SPA-59.jpg.pagespeed.ic.x5Y11u9bFy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240702070000 +0200" stop="20240702100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240702100000 +0200" stop="20240702105500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240702105500 +0200" stop="20240702125700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fuego escondido</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1957[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tony y Felix son los propietarios de un pequeño barco con el que navegan por el Caribe, haciendo pequeños trabajos y vaciando cuanta botella se les pone delante. Aunque no tiene pasaporte, ambos acceden a transportar a otra isla la hermosa Irena. Pero durante la travesía, ambos se enamoran de ella, lo que destruye su amistad. Tony deja su barco y acepta un trabajo en un carguero. Pero, tras una colisión, queda atrapado bajo la cubierto, con la nave en llamas, y sólo Felix, a quien odia y ha jurado matar, acude en su auxilio.Una película con dos partes muy diferenciadas: en la primera, asistimos a la historia de un triángulo amoroso al uso, mientras que la segunda mitad del filme se convierte en un tenso drama de acción, con nuevos personajes y la descripción de un arriesgado rescate. Dirigido por Robert Parrish (un antiguo actor y montador que llegó a ganar un Oscar en esta segunda faceta), el filme tiene su mejor baza en su estelar trío protagonista, los tres muy bien en sus respectivos personajes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Parrish.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Rita Hayworth, Robert Mitchum, Jack Lemmon, Herbert Lom, Bernard Lee.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Irwin Shaw.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Arthur Benjamin, Vivian Comma.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/u/e/xfuego-escondido-24018_SPA-72.jpg.pagespeed.ic.PNcf0HYoMv.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702125700 +0200" stop="20240702144900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El príncipe y el mendigo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1977[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Tom es un ladronzuelo que por azar se encuentra con el príncipe de Gales. Ambos se sorprenden por su parecido y deciden intercambiar sus ropas, pues se prepara en el castillo real un baile de disfraces. El cambio es tan asombroso que en la corte los confunden: el verdadero príncipe es expulsado del castillo, mientras que el ladronzuelo es tratado como el heredero. Tras la muerte del rey Enrique VIII, el joven Tom ve con horror cómo va a ser coronado, mientras el verdadero príncipe intenta desesperadamente poder volver al palacio. Para ello recibirá la ayuda de un noble caído en desgracia, llamado Miles Hendon, que cree su descabellada historia.Adaptación de una fábula de Mark Twain que pierde parte de su ironía e inteligencia en su salto a la pantalla. Producida por Ilya Salkind ('Los tres mosqueteros', 'Superman') presenta, a cambio, el desfile de estrellas habitual en la mayoría de sus películas, así como la holgura de medios necesaria. Fue la última película de la carrera del niño prodigio Mark Lester ('Oliver!'). Tras ella, estudió medicina y hoy vive en Cheltenham, Inglaterra, donde es osteópata.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Richard Fleischer.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Oliver Reed, Raquel Welch, Mark Lester, Ernest Borgnine, George C Scott, Rex Harrison, David Hemmings, Charlton Heston.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] George MacDonald Fraser, Berta Domínguez D.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Maurice Jarre.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Pierre Spengler, Ilya Salkind.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-principe-y-el-mendigo-41834_SPA-74.jpg.pagespeed.ic.mAgcLcGBHy.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702144900 +0200" stop="20240702162600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gran duelo al amanecer</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1972[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El ex 'sheriff' Clayton salva al joven cazarrecompensas Philip del asedio de los hermanos Saxon, quienes le acusan de haber matado a su padre, conocido como El Patriarca y consiguen que un juez corrupto lo condene a muerte. Clayton ofrece a Philip refugio en la montaña y se enfrentará a los Saxon para demostrar la inocencia del muchacho y de paso saldar una cuenta que tiene pendiente con dicha familia.Un espagueti wéstern prototípico, protagonizado por uno de los grandes nombres del género, Lee Van Cleef, recordado por su trabajo en 'La muerte tenía un precio' y 'El bueno, el feo y el malo', ambas de Sergio Leone. Van Cleef llegó a Europa a mediados de los 60, cuando su carrera como actor en Hollywood se encontraba en pleno declive, y consiguió reflotarla gracias a este tipo de cintas.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giancarlo Santi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Lee Van Cleef, Horst Frank, Alberto Dentice, Marc Mazza, Jess Hahn.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ernesto Gastaldi.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Sergio Bardotti, Luis Enríquez Bacalov.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/g/r/a/xgran-duelo-al-amanecer-86235_SPA-70.jpg.pagespeed.ic.pHs0yAS7vL.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702162600 +0200" stop="20240702183300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Soldado azul</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un grupo de soldados de la caballería es atacado por los Cheyennes. Tan sólo Honus, un soldado raso completamente entregado a su deber, y Cresta, una jovencita que había vivido anteriormente con los indios durante dos años y que simpatiza más con ellos que con el ejército americano consiguen sobrevivir a la masacre. Juntos, deberán encontrar el campamento base de la caballería.Fruto de la fiebre desmitificadora de los géneros clásicos que experimentó el cine norteamericano a principios de la década de los 70, surgieron un buen número de filmes que cuestionaban los argumentos anteriores y los planteamientos maniqueístas. 'Soldado azul' es un ejemplo de ello, en el que los indios son los buenos, algo totalmente opuesto a lo que había sucedido en el western hasta ese momento. La extrema crudeza de algunas secuencias contribuyó a popularizar la película considerablemente. Ralph Nelson ('Lirios del valle'), uno de los realizadores pioneros de la televisión, llevó las riendas de este western que supuso uno de los primeros papeles protagonistas para Peter Strauss ('Hombre rico, hombre pobre') y Candice Bergen ('Murphy Brown').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Ralph Nelson.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Candice Bergen, Peter Strauss, Donald Pleasence, John Anderson, Jorge Rivero.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Gay.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Budd.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Gabriel Katzka, Harold Loeb.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/l/xsoldado-azul-74558_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.xJKig_fUgB.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702183300 +0200" stop="20240702201400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Cadence, el valor del honor</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bean es un díscolo soldado de una base armada estadounidense en Alemania. Como castigo por estar borracho y por su comportamiento rebelde es enviado a una prisión formada íntegramente por reos negros.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Martin Sheen.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Martin Sheen, Charlie Sheen, Laurence Fishburne, Jay Brazeau, Matt Clark.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dennis Shryack.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/c/a/d/xcadence-el-valor-del-honor-207667_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.wp1W9SCIg-.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702201400 +0200" stop="20240702220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Un hombre, un caballo, una pistola</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Extranjero se topa con la famosa banda conocida como 'El tesoro de la frontera', llamada así al haberse puesto precio a la totalidad de sus miembros por 10.000 dólares.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, Alemania 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Luigi Vanzi.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Tony Anthony, Daniele Vargas, Ettore Manni, Jill Banner, Raf Baldassarre, Marina Berti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Roberto Infascelli, Giuseppe Mangione.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/u/n/-/xun-hombre-un-caballo-una-pistola-1130088_SPA-24.jpg.pagespeed.ic.lIF-Azomnj.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702220000 +0200" stop="20240702234200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">American Yakuza</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1993[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Nick Davis, un agente del FBI, es tentado por los Tendo, la más influyente familia de 'yakuzas' (mafia japonesa que data del siglo XVII).Viggo Mortensen, quien debutó en 1985 realizando el papel de granjero 'amish' en 'Único testigo', de Peter Weir, protagonizó esta película de acción, puños y artes marciales mucho antes de convertirse en una gran estrella de Hollywood gracias a su papel de Aragorn en la trilogía de 'El señor de los anillos'. Curiosamente, el actor neoyorquino conseguiría su primera nominación al Oscar 15 años más tarde por su participación en otra cinta sobre mafias, 'Promesas del Este', de David Cronenberg, donde el intérprete encarna a un miembro de una organización criminal rusa.En esta ocasión, le acompaña el japonés Ryo Ishibashi, famoso internacionalmente por colaborar con la saga de terror 'El grito'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Frank A Cappello.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Viggo Mortensen, Nicky Katt, Michael Nouri, Yuji Okumoto, Franklyn Ajaye, Ryo Ishibashi, John Fujioka.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] John Allen Nelson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] David C Williams.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Aki Komine, Michael Leahy.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/m/e/xamerican-yakuza-10041_SPA-86.jpg.pagespeed.ic.-f8Rrkmn-H.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240702234200 +0200" stop="20240703011200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cazarrecompensas</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1989[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★3.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un cazarrecompensas profesional llega a un pueblo de Oklahoma buscando al asesino de uno de sus compañeros del ejército, que era de raza india. Desde el primer momento, se topa con la actitud hostil del sheriff local y de muchos de los habitantes del lugar, más interesados en ocultar el pasado que no en sacarlo a la luz.Un western contemporáneo, que fue la primera película escrita y dirigida por el actor Robert Ginty, un especialista en cine de acción de serie B que gozó de una efímera popularidad en los años 80 gracias a su trabajo en el filme 'Exterminador' y su secuela.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Robert Ginty.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Robert Ginty, Bo Hopkins.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Robert Ginty, Thomas Baldwin.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Tim Heintz, Tim James.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kimberley Casey, Fritz Matthews.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/p/r/xaprendiendo-a-morir-52603_SPA-75.jpg.pagespeed.ic.YwWcAqGFFF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>3.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703011200 +0200" stop="20240703024400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Misión suicida</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Cientos de barcos norteamericanos han desaparecido sin dejar huella. El presidente manda a sus mejores barcos para solucionar la situación, encabezados por el teniente Michael Harris. Cuando éste y sus hombres llegan al yacimiento petrolífero en el Mar del Norte, éste está tan bien protegido que la flota se ve obligada a regresar a su base. Los piratas asaltan en la Riviera francesa un barco que transporta un millón de dólares en oro y aniquilan cruelmente a toda la tripulación, como una demostración de lo peligrosos que son. Piratas del siglo XX y marines norteamericanos en una película de acción dirigida por un realizador como Yossi Wein, especializado en este tipo de películas, quien contó con dos de sus guionistas habituales como son Danny Lerner y David Sparling. En el reparto, uno de los actores favoritos del director, James Hicks ('Operation Delta Force III: Clear Target'), Greg Collins ('La roca') y J. Kenneth Campbell, a quien pudimos ver con Sylvester Stallone en 'Alto mi madre dispara'. La película tuvo una secuela que se rodó ese mismo año.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Yossi Wein.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jim Fitzpatrick, Justin Williams, Greg Collins, Hayley DuMond, James Hicks, Geff Francis, Jenny McShane, J. Kenneth Campbell.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David Sparling, Danny Lerner.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Peter Golub.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/i/s/xmision-suicida-14095_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.Aa_Lp2JN2r.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703024400 +0200" stop="20240703040200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Moscow zero</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de ciencia ficción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Bajo la apariencia de cualquier gran ciudad, existe un mundo que los habitantes de la superficie prefieren ignorar. El antropólogo ruso Sergei Spassky investiga para la Universidad de Moscú la supuesta sociedad marginal que habita este submundo y se queda fascinado por las leyendas que circulan sobre él. Un día desaparece sin dejar rastro alguno. Su amigo Owen organiza una expedición en su búsqueda y descubre que los mitos que hablan de los seres que allí habitan pueden ser más que simples leyendas.Luna (apodo con el que firma la cineasta María Lidón) decidió arriesgar y crear este thriller de terror fantástico (un género poco tocado por los realizadores europeos) ambientado en los laberintos subterráneos de Moscú. Para ello contó con su actor fetiche Joaquim de Almeida, acompañado de un reparto internacional formado por Vincent Gallo (quien ya había trabajado con Luna en 'Stranded: Náufragos'), Val Kilmer, Alex O'Dogerthy ('Cámera Café') y la rusa Oksana Akinshina ('Lilya forever').La película, rodada en inglés, hizo su estreno mundial en el festival de Sitges, aunque no consiguió las alabanzas ni del público ni de la crítica especializada.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] María Lidón.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Alex O'Dogherty, Vincent Gallo, Oksana Akinshina, Val Kilmer, Sage Stallone, Joaquim de Almeida.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Adela Ibañez.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dolo Magan.</desc>
	<category lang="es">Películas de ciencia ficción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/o/s/xmoscow-zero-111282_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.kJ7WvNsYsn.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703040200 +0200" stop="20240703052600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Torremolinos 73</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2003[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Alfredo, que trabaja como vendedor de enciclopedias, recibe una proposición por parte de la editorial: realizar películas eróticas caseras para venderlas a los países escandinavos. Debido a una situación económica difícil y al deseo de su esposa, Carmen, de tener un hijo, ambos aceptan la propuesta.Ópera prima del director Pablo Berger, autor del cortometraje de culto 'Mama'. La película se inspira en hechos reales y tiene como telón de fondo la España puritana de principios de la década de 1970. De hecho, por su ejercicio de nostalgia se ha comparado con la serie 'Cuéntame', pero a diferencia de esta, 'Torremolinos 73' cuenta con unas buenas dosis de crítica, aunque esté soterrada bajo el humor.Los papeles protagonistas están interpretados por Candela Peña y Javier Cámara, en un rol que en la época hubiera correspondido a Alfredo Landa y por el que obtuvo una candidatura al Goya. El filme optó a tres premios más, al mejor director novel, al mejor guion y al mejor actor de reparto para Juan Diego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, Dinamarca 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Javier Cámara, Candela Peña, Juan Diego, Malena Alterio, Fernando Tejero, Mads Mikkelsen.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Pablo Berger.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Nacho Mastretta.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Tomás Cimadevilla.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/o/r/xtorremolinos-73-66179_SPA-45.jpg.pagespeed.ic.DD6zloA3T1.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703052600 +0200" stop="20240703070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ave María</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1999[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· María, la inteligente y bella hija mestiza de un duque español, es despojada de sus bienes a causa de los celos y las envidias que la rodean. Abandona la misión en que vive y llega al pueblo de su abuela indígena, donde se convierte en defensora y protectora de la población. Sus actos incitan a sus enemigos a tomar medidas que traerán graves consecuencias para todos.Primera película dirigida por el mexicano Eduardo Rossoff, quien hasta ahora ha ejercido como productor y ha trabajado en la realización de documentales y anuncios publicitarios de marcas como Dior o Chanel. Protagonizada por los mexicanos Tere López Tarín y Demian Bichir ('Nadie hablará de nosotras cuando hayamos muerto', 'Perdita Durango'), la aportación española la realizan Juan Diego Botto ('Sobreviviré') y Ana Torrent ('Cosas que olvidé recordar'). La película consiguió el Premio al Mejor director y a la mejor Opera Prima en el Festival de Cine de La Habana 1999.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España, México 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Eduardo Rossoff.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Juan Diego Botto, Ana Torrent, Ana Ofelia Murguía, Teresa López Tarín, Demián Bichir, Damián Alcázar, Fernando Torre Laphame, Gabriela Canudas.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Camille Thomasson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carles Cases.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/v/e/xave-maria-25784_SPA-62.jpg.pagespeed.ic.ybjDzqyd_e.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703070000 +0200" stop="20240703100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240703100000 +0200" stop="20240703104800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240703104800 +0200" stop="20240703124400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Los clandestinos de Asís</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1985[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Padre Rufino recibe del Obispo Nicolini la delicada misión de rescatar a unas familias judías italianas que han sido capturadas por las tropas nazis. También participarán frailes i monjas de la ciudad de Asís que les facilitan documentación falsa y refugio en sus conventos.Historia sobre la ayuda que prestó la Iglesia Católica y la población de Asís para rescatar a los judíos italianos que habían sido capturados por los nazis en 1943.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ben Cross, James Mason, Irene Papas, Maximilian Schell, Riccardo Cucciolla.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alexander Ramati.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Dov Seltzer.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/s/xlos-clandestinos-de-asis-167294_SPA-69.jpg.pagespeed.ic.rQVczWnccY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703124400 +0200" stop="20240703141600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Oeste sin fronteras</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Paul y Lisa son una pareja de buscadores de oro que un día sufren el ataque de un grupo de bandidos. Cuando la chica logra zafarse de sus captores, conoce a Joe, un antiguo soldado que la ayuda a recuperar la fortuna arrebatada.Película del oeste coproducida a finales de los años 60 entre Francia e Italia. El filme, que bebe del género cómico e incorpora rasgos de las cintas románticas, logró despertar el interés del público español en las grandes salas y cosechó notables resultados en taquilla. Algo comprensible teniendo en cuenta la gran aceptación con la que contaban los westerns en España durante la época, siento las cintas de éste género un producto habitual.El cineasta italiano Giuliano Carnimeo, con sobrada experiencia en comedias y cintas ambientadas en el lejano oeste, coge las riendas de la dirección de una cinta sencilla y sin pretensiones que supuso uno de los últimos trabajos del estadounidense Jeffrey Hunter. El actor, que cosechara fama en los años 50 tras trabajar a las órdenes de John Ford ('Centauros del desierto') o Nicholas Ray ('Rey de Reyes'), acabaría trabajando en espagueti westerns antes de morir lamentablemente en un rutinario accidente doméstico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Giuliano Carnimeo.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jeffrey Hunter, Pascale Petit, Giovanni Pallavicino, Reza Fazeli, Nello Pazzafini.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Giuliano Carnimeo, Lamberto Benvenuti.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gianni Ferrio.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Hugo Fregonese.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/o/e/s/xoeste-sin-fronteras-141669_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.3ytWEPB0PW.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703141600 +0200" stop="20240703160600 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">A cara descubierta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Judd Stevens, un psiquiatra de Chicago, es víctima de una retorcida conspiración al ser acusado del asesinato de uno de sus clientes, que ha aparecido apuñalado en plena calle. Tras repetidos e infructuosos intentos de convencer de su inocencia a los policías encargados del caso, Stevens se verá obligado a intentar encontrar a los verdaderos criminales él mismo, lo que lo enfrentará contra uno de los mayores capos mafiosos de la ciudad.Un thriller servido por un realizador irregular pero interesante como Bryan Forbes y protagonizado por un trío de estrellas que habían conocido mejores días pero que seguían manteniendo buena parte de su atractivo, apoyados por otras caras conocidas como las de Art Carney, David Heddison y Anne Archer.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Bryan Forbes.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Roger Moore, Rod Steiger, Elliott Gould, Art Carney, Anne Archer, David Hedison.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Bryan Forbes.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michael J. Lewis.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Yoram Globus, Menahem Golan.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/-/c/xa-cara-descubierta-16571_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.kVs9N6KLGV.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703160600 +0200" stop="20240703175200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El cazador de hombres</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1976[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roger Pilard es un cazarrecompensas que utiliza los métodos brutales que aprendió cuando estaba integrado en los Servicios de Seguridad Franceses. Su próximo objetivo es un maligno criminal y, para atraparlo, tendrá que saltarse todo tipo de leyes.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Philippe Labro.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Jean-Paul Belmondo, Bruno Cremer, Patrick Fierry, Jean Négroni, Jean-Pierre Jorris.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Philippe Labro, Jacques Lanzmann.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Michel Colombier.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-cazador-de-hombres-152227_SPA-94.jpg.pagespeed.ic.3kdntgvY9G.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703175200 +0200" stop="20240703200300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La batalla de Anzio</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1968[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Durante la II Guerra Mundial, un batallón del ejército estadounidense recibe la orden de desembarcar en las playas de Anzio, para iniciar la invasión de Italia y liberarla de las tropas alemanas.Superproducción italiana, orquestada por Dino De Laurentiis, sobre la decisiva batalla de Anzio en la que los aliados empezaron la recuperación de Italia como hecho trascendente para terminar la II Guerra Mundial. La película fue realizada por el estadounidense Edward Dmytryk, y representa una de las producciones más espectaculares y vistosas de la década de los 60 en el marco del género bélico. Para ello, Dmytryk se sirvió de notables actores norteamericanos, entre los que destacan Robert Mitchum, Peter Falk, Earl Holliman, Robert Ryan y Arthur Kennedy.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Edward Dmytryk.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Peter Falk, Earl Holliman, Robert Mitchum, Mark Damon, Arthur Kennedy.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry A.L Craig, Frank De Felitta.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Riz Ortolani.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Dino De Laurentiis.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-batalla-de-anzio-8841_SPA-43.jpg.pagespeed.ic.WTpjCsk2Db.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703200300 +0200" stop="20240703220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Adiós, Sabata</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1970[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· En el México del emperador Maximiliano, Sabata, un letal pistolero a sueldo, ayuda a un grupo de revolucionarios mexicanos a asaltar un carro blindado que transporta un gran cargamento de oro.A lo largo de la década de 1960, las producciones europeas que querían llegar a un gran público encontraron una nueva fórmula: copiar los estereotipos de los géneros típicamente estadounidenses que ya habían cerrado su ciclo. Así surgieron subgéneros como el péplum o el espagueti wéstern. Aunque este último fue maltratado por la crítica, influenció incluso a las películas de Hollywood, ya que muchos productores empezaron a financiar películas del Oeste al estilo de los de Sergio Leone, su mejor exponente. El personaje de Sabata, en este caso encarnado por Yul Brynner, fue uno de los más famosos del subgénero, junto a Sartana o el pistolero sin nombre encarnado por Clint Eastwood. Interpretado por diferentes actores, Sabata se pasearía por las pantallas hasta en seis películas más.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Gianfranco Parolini.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Yul Brynner, Dean Reed, Ignazio Spalla, Nieves Navarro, Franco Fantasia.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Gianfranco Parolini, Renato Izzo.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Bruno Nicolai.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Alberto Grimaldi.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/d/i/xadios-sabata-7736_SPA-31.jpg.pagespeed.ic.P9lCuVXzWP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703220000 +0200" stop="20240703234000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ataque terrorista</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2009[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Joe es un ex marine de los Estados Unidos que dejó el cuerpo para formar parte de un grupo de rock. Durante un concierto en Rusia, un grupo terrorista secuestra al presidente del país y a toda su familia. Siguiendo sus instintos militares, Joe se une a una miembro del FSB de Rusia para conseguir la liberación del presidente.Dolph Lundgren dirige, escribe, produce y protagoniza este thriller de acción en el que incorpora la presencia de su hermana Ida Lundgren, para la que supone su debut como actriz. La película fue estrenada en varios festivales internacionales pero mundialmente se lanzó directamente en DVD. La historia está inspirada en un concierto que Madonna dio para el presidente ruso Vladimir Putin. De esta manera, Lundgren aprovechaba su actuación para mostrar sus dotes como batería, afición que practica en la vida real. La idea original del tráiler y la promoción del filme estuvo a cargo de un fan francés de Lundgren.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Melissa Molinaro, Hristo Shopov, Dave Legeno, Clement von Franckenstein.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Dolph Lundgren, Steve Latshaw.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Les Weldon, Danny Lerner.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/t/a/xataque-terrorista-154152_SPA-26.jpg.pagespeed.ic.bOobl0xkoJ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240703234000 +0200" stop="20240704011700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">The Defender (El protector)</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2004[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Roberta Jones, responsable de la Agencia de Seguridad Nacional, viaja a Rumanía para ofrecer un trato a un importante líder del terrorismo mundial. Cuando llega al lugar, resulta que todo es una trampa. Solo el agente Lance Rockford, encargado del bienestar de Jones, será capaz de repeler el ataque.Cinta de acción de serie B que supuso el debut como realizador del fornido actor Dolph Lundgren, quien se reserva también el papel protagonista. El hecho de que el actor se sentara también en la silla del director fue a causa de que Sidney J. Furie ('Ipcress'), contratado para llevar a cabo dicha función, se puso enfermo en los primeros días de la cinta. Producida cuando las consecuencias de los atentados del 11-S aún se encontraban en la retina de los ciudadanos estadounidenses, la película tiene un tono exaltadamente patriótico.Como anécdota, destacar que el papel de presidente de Estados Unidos es intepretado nada menos que por Jerry Springer, presentador de polémicos 'talk shows' en los que los invitados acaban llegando a las manos de forma inevitable.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Dolph Lundgren.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dolph Lundgren, Jerry Springer, Shakara Ledard, Thomas Lockyer, Caroline Lee Johnson, Gerald Kyd.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Douglas W Miller.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Adam Nordén.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Douglas W Miller, Philippe Martinez.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/h/e/xthe-defender-el-protector-83769_SPA-11.jpg.pagespeed.ic.-TJBKtyYGm.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704011700 +0200" stop="20240704024800 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Animal</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2005[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· James 'Animal' Allen, un duro y violento gangster, es detenido y encarcelado en una prisión de máxima seguridad dejando a su hijo crecer solo en la calle. En la cárcel conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora, James es un hombre reformado y sólo quiere encontrar a su hijo que, ha asumido una vida de crimen y de violencia.Cinta realizada directamente para su comercialización en vídeo, dirigida por David J. Burke, realizador proveniente del mundo de la televisión que debutó en el cine con 'Ciudad sin ley (Edison)'. Años atrás, el protagonista de este filme, Ving Rhames ('Pulp Fiction', 'Misión Imposible'), fue uno de los actores de color más cotizados del momento. El papel de hijo sumergido en un mundo de crímenes fue a parar a Terrence Howard ('La guerra de Hart', 'Get rich or die tryin').

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David J Burke.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Ving Rhames, Terrence Dashon Howard, Jim Brown, Chazz Palminteri.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] David C Johnson.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Chris Thomas King.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Kip Konwiser.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/a/n/i/xanimal-111749_SPA-61.jpg.pagespeed.ic.2V3hzP4dCY.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704024800 +0200" stop="20240704042300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Lobos de Arga</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2011[/COLOR] | [COLOR yellow]⑫[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una terrible maldición convierte en hombre lobo al hijo de la marquesa de Mariño en 1910. Un siglo después, el último descendiente de la familia, un escritor fracasado llamado Tomás, regresa al pueblo sin saber que los vecinos pretenden sacrificarle para acabar con la maldición.Juan Martínez Moreno ('Dos tipos duros') es el responsable de esta cinta situada a medio camino entre el terror y la comedia gamberra que se alzó con el premio del público de la Semana de Terror de San Sebastián. Protagonizan la película tres actores cómicos en alza en el momento en que se rodó: Gorka Otxoa ('Pagafantas') -cuyo apellido en euskera quiere decir, paradójicamente, 'lobo'-, Carlos Areces ('Muchachada nui') y Secun de la Rosa ('Aída'). Veteranos de la talla de Manuel Manquiña ('Airbag') y Mabel Rivera ('Mar adentro') les acompañan en el reparto.Cabe destacar, a modo de curiosidad, que el mito del licántropo es una tradición con mucho arraigo y gran repercusión en la literatura de Galicia (donde se ambienta la película), tanto en español como en gallego.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gorka Otxoa, Carlos Areces, Secun de la Rosa, Manuel Manquiña, Luís Zahera.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Juan Martínez Moreno.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/o/b/xlobos-de-arga-251348_GLG-22.jpg.pagespeed.ic.JEAeGjUzdf.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>12</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704042300 +0200" stop="20240704055900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Las salvajes en Puente San Gil</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1967[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Una compañía de revista quiere actuar a Puente San Gil, pero su mala fama hace que la gente del pueblo quiera suspender el espectáculo. La cosa no quedará así, ya que las chicas pierden la paciencia y deciden vengarse.La primera y, seguramente, mejor película de su director, el catalán Antoni Ribas ('Victoria'), cineasta que luego se demostraría capaz de los mayores despropósitos, entre ellos, encadenarse ante la Generalitat de Catalunya para exigir una subvención con la que terminar una de sus películas: 'Terra de canons'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Antoni Ribas.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Adolfo Marsillach, Nuria Torray, María Silva, Rosanna Yanni, Elena María Tejeiro, Vicky Lagos.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Antoni Ribas, Miguel Sanz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Carmelo A Bernaola.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/s/xlas-salvajes-en-puente-san-gil-61860_SPA-56.jpg.pagespeed.ic.l3ql3JCUWz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704055900 +0200" stop="20240704070000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Gaudí</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1960[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· La vida de Antoni Gaudí es un enigma. El famoso arquitecto era en sus orígenes una persona muy anticlerical y bohemia hasta que se transformó en un hombre místico y visionario, obsesionado durante décadas con un proyecto casi utópico. La existencia de este genial arquitecto fue muy exitosa y a la vez, trágica.Una cinta muy desconocida y minoritaria que se acerca a la apasionante figura de Antoni Gaudí. El filme se basa en 'Gaudí, una novela', obra escrita por Mario Lacruz ('La tarde', 'El ayudante del verdugo'). A pesar de que la película se estrenó en los años 60, la novela no se publicaría hasta 2004, póstumamente. El filme está protagonizado por Maria Matilde Almendros y Rafael Anglada, dos de los actores que se popularizaron con la mítica serie de los 80, 'Doctor Caparrós'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] José María Argemí.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Maria Matilde Almendros, Rafael Anglada, Mario Beut, José María Caffarel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] José María Argemí, Mario Lacruz.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Xavier Montsalvatge.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/a/s/xmas-muerte-en-tombstone-920247_SPA-67.jpg.pagespeed.ic.tSzruqY5v5.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704070000 +0200" stop="20240704100000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Radio 4G: Desde que amanece apetece</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Programas de humor[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2023[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Fernandisco está al frente de este programa de radio de Radio4G, cuya misión es empezar la mañana con ritmo e ilusión. La música y el humor entre oyentes y equipo, son la característica fundamental del espacio.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] España 
[COLOR teal]· Presenta:[/COLOR] Fernandisco.</desc>
	<category lang="es">Programas de humor</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/a/d/xradio-4g-desde-que-amanece-apetece-772225_SPA-25.jpg.pagespeed.ic.1PneUmX4pF.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240704100000 +0200" stop="20240704103900 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Televenta</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Teletienda[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2020[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Espacio de promoción de productos de venta telefónica. 'Televenta' se compone de varios bloques independientes, en los que se presentan productos como recopilatorios de música, productos de limpieza o aparatos de gimnasia.
</desc>
	<category lang="es">Teletienda</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/m/u/j/xmujeres-ricas-de-cheshire-763463_SPA-52.jpg.pagespeed.ic.Fl2A4z2Izu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240704103900 +0200" stop="20240704115200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Ruckus el alborotador</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1980[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un exsoldado de Vietnam quiere olvidar su pasado al volver de la guerra; para ello, ante un futuro que se le presenta incierto, decide marginarse de todo y de todos para dejar atrás su pasado.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Max Kleven.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Dirk Benedict, Linda Blair, Richard Farnsworth, Matt Clark, Jon Van Ness.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Max Kleven.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/r/u/c/xruckus-el-alborotador-1038516_SPA-22.jpg.pagespeed.ic.PEapjuwR56.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704115200 +0200" stop="20240704132200 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Texas Lady</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1955[/COLOR] | [COLOR magenta]⑦[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Prudence ha heredado un periódico local de un pequeño pueblo de Texas. Al llegar allí, el encargado se niega a ceder el control del diario. Para recuperar lo que es suyo, Prudence deberá aliarse con la única persona que le da la razón, un jugador de cartas de Nueva Orleans al que odia porque le culpa de la muerte de su padre.'Texas Lady' fue para el director americano Tim Whelan ('Noche de pesadilla') la última obra en formato gran pantalla que dirigió. Asimismo, también fue la última película para el guionista Horace McCoy, que perdió la vida pocos días después de estrenarse en los cines. La actriz francesa osacrizada en 1935 por 'Sucedió en la noche', Claudette Colbert, es la joven protagonista de 'Texas Lady'. A su lado, están dos actores también conocidos en el género western, Barry Sullivan ('The last Straw') y Ray Collins, que se le puede recordar por su papel de James W. Gettys en la famosa película de Orson Wells, 'Ciudadano Kane'. Colbert no es la única que cuenta con la famosa estatua de los Oscars, ya que el director artístico Ray Rennahan también consiguió el premio, y por partida doble: 'Lo que el viento se llevó y 'Sangre y arena'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tim Whelan.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Claudette Colbert, Barry Sullivan, Ray Collins, James Bell, Horace McMahon, Gregory Walcott, John Litel.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Horace McCoy.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Paul Sawtell.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Nat Holt.</desc>
	<category lang="es">Películas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/t/e/x/xtexas-lady-150054_SPA-20.jpg.pagespeed.ic.EgjbJv6mVP.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>7</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704132200 +0200" stop="20240704163300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Fort Saganne</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1984[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Charles Saganne es un joven soldado francés de familia campesina que está asignado en el Sáhara. Superando toda clase de pruebas, consigue convertirse en un valeroso militar, lo que demuestra durante la I Guerra Mundial. Durante sus aventuras trabará amistad con un agresivo coronel, vivirá un romance con una escrupulosa periodista parisina y terminará casándose con la ingénua hija de una familia burguesa.Un largo pero cuidado drama bélico, que adapta al cine una novela de Louis Gardel en la que el autor realizó una crónica ficcionalizada de la vida de su propio abuelo. Dirigida por Alain Corneau ('Todas las mañanas del mundo'), la cinta reunió a varias de las mayores estrellas del cine francés, como Gérard Depardieu, Philippe Noiret y Catherine Deneuve, más una juvenil Sophie Marceau, para la que ésta fue sólo su tercera película.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Francia 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Alain Corneau.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gérard Depardieu.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Alain Corneau, Henri de Turenne.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Philippe Sarde.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Albina de Boisrouvray, Samuel Bronston.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/f/o/r/xfort-saganne-36747_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.5bKAgXGxy9.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704163300 +0200" stop="20240704182300 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Infierno en las nubes</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1951[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El mayor Dan Kirby es un oficial severo con su grupo de aviadores durante la II Guerra Mundial, más severo de lo que su subordinado, el capitán Carl Griffin, cree necesario. Pese a ello, las demandas de la guerra parecen demostrar la razón de esa dureza.Pese a salvarse años antes de realizar el film anticomunista 'Casada con un comunista', del que acabó haciéndose cargo Robert Stevenson, el prestigioso realizador Nicholas Ray tuvo que rendir tributo a las grandes productoras. En pleno maccarthysmo, y con Estados Unidos inmerso en plena guerra de Corea, Ray tuvo que aceptar este guión basado en una historia original de Kenneth Gamet. El resultado fue este filme producido por la RKO en la que se ensalza la mítica del liderazgo, ubicando la acción en plena II Guerra Mundial. Pese a ello, 'Infierno en las nubes', protagonizado por John Wayne y Robert Ryan, está considerado uno de los grandes clásicos del cine bélico.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Nicholas Ray.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] John Wayne, Robert Ryan, Don Taylor, Janis Carter, Jay C Flippen, William Harrigan, James Bell, Barry Kelley.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Kenneth Gamet, James Edward Grant.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Roy Webb.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Edmund Grainger, Howard Hughes.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/i/n/f/xinfierno-en-las-nubes-43327_SPA-36.jpg.pagespeed.ic.hzKKeydB8x.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704182300 +0200" stop="20240704200700 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La leyenda del Llanero Solitario</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas del oeste[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1981[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El Ranger de Texas, John Ried, es el único que sobrevive a una emboscada organizada por Butch Cabendich, el líder de una banda de delincuentes que escapan de la ley. A John lo rescata un viejo amigo comanche, llamado Tonto, y después de curarse de sus heridas, irá a la caza de Cabendish y sus hombres durante toda la su vida. Así, se convertirá en el héroe conocido en el lejano oeste como el Llanero Solitario.'La leyenda del Llanero Solitario' fue el primero y el único largometraje protagonizado por Klinton Spilsbury, que con el papel de John Reid ganó el premio Razzie al peor actor y la peor nueva promesa del año 1981. Por contra, a su lado actuó el conocido Dr.Emmet de 'Regreso al futuro', Christopher Lloyd, en el papel de Tonto y que a la edad de 73 años tiene hasta ocho trabajos en curso para 2011 y 2012.El filme, rodado entre México y Estados Unidos con un presupuesto alto para la época, fue dirigido por el americano Wiliam A. Fraker, director nominado hasta 6 veces a los premios Oscar'. La película más famosa del americano, que falleció en 2010, fue 'Street Fighter, la última batalla' con Jean-Claude Van Damme.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos, Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] William A Fraker.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Michael Horse, Klinton Spilsbury, Christopher Lloyd, Matt Clark, Juanin Clay, Jason Robards, John Bennett Perry, John Hart.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Ivan Goff, Ben Roberts.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] John Barry.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Walter Coblenz, Martin Starger.</desc>
	<category lang="es">Películas del oeste</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-leyenda-del-llanero-solitario-149093_SPA-40.jpg.pagespeed.ic.lKqKVGwuSu.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704200700 +0200" stop="20240704220000 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">El Conde de Montecristo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de aventuras[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1975[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★6.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Edmond Dantes, un joven de 15 años, es acusado injustamente por unos hombres celosos de su fortuna y encerrado de por vida en el castillo de la isla de If. Durante su encarcelamiento, conoce al abate Faria, un viejo prisionero que le revela el secreto de un tesoro escondido en una lejana isla. Tras varios años de reclusión, el viejo Faria fallece y Edmond consigue escaparse haciéndose pasar por el cuerpo sin vida del viejo. Una vez libre, encuentra el tesoro del que le había hablado y decide dedicar su vida a vengarse de los que le llevaron a su confinamiento, adoptando la personalidad del Conde de Montecristo.Telefilme basado en la clásica obra de Alejandro Dumas que, aunque suprime personajes y escenas del original para reducir el metraje, respeta la esencia de la historia, especialmente en su primera parte. Su director fue David Green, asiduo realizador de telefilmes, que contó para el papel protagonista con el británico Richard Chamberlain, quien afrontó este papel años antes de hacerse popular con su papel protagonista en 'El pájaro espino'. Enfrentándose a él, tres veteranos del calibre de Tony Curtis, Donald Pleasence y Louis Jourdan.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Reino Unido 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] David Greene.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Richard Chamberlain, Trevor Howard, Louis Jourdan, Donald Pleasence, Tony Curtis, Kate Nelligan, Angelo Infanti.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Sidney Carroll.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Allyn Ferguson.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Norman Rosemont.</desc>
	<category lang="es">Películas de aventuras</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/xel-conde-de-montecristo-4964_SPA-84.jpg.pagespeed.ic.GTUK6vkPZz.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>6.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704220000 +0200" stop="20240704234100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">South of 8</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de acción[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2016[/COLOR] | [COLOR orange]⑯[/COLOR] | [COLOR gold]★5.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Un exconvicto en busca de trabajo es atraído a una vida de crimen, pero su banda pasa al punto de no retorno cuando se convierten en fugitivos.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Tony Olmos.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Brian Patrick Butler, George Jac, Jennifer Paredes, Shane P Allen, Kathryn Schott, Raye Richards.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Tony Olmos.</desc>
	<category lang="es">Películas de acción</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/s/o/u/xsouth-of-8-664481_SPA-41.jpg.pagespeed.ic.6nSWW4HuSU.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>16</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>5.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240704234100 +0200" stop="20240705013100 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Zandalee, en el límite del deseo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Dramas[/COLOR] | [COLOR cadetblue]1990[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Zandalee vive en Nueva Orleans con Thierry, su amado poeta y marido. Pero su perfecta armonía se ve truncada tras la muerte del padre de Thierry.Drama erótico que supuso la llegada al mercado norteamericano del director Sam Pillsbury, un neoyorquino de origen neozelandés que había debutado en el cine del país austral con la interesante 'The Scarecrow'. 'Zandalee, en el límite del deseo' juega con el eterno dilema del triángulo amoroso, dotando a la historia de una fuerte carga erótica. Destaca la carnalidad de sus secuencias de cama, hecho que recuerda a otros filmes coetáneos como 'Nueve semanas y media' o 'Corazón salvaje'.Precisamente comparte con ésta última a su protagonista, un joven Nicholas Cage que, pese haber participado en producciones de éxito como 'Arizona baby', todavía no era el cotizado actor que sería posteriormente, con Oscar incluido por su fantástico trabajo en 'Leaving Las Vegas'.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Sam Pillsbury.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Nicolas Cage, Judge Reinhold, Erika Anderson, Joe Pantoliano, Viveca Lindfors, Aaron Neville, Steve Buscemi, Ian Abercrombie.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Mari Kornhauser.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Gary Brown, Mark Fisher.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] William Warren Blaylock, Eyal Rimmon.</desc>
	<category lang="es">Dramas</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/z/a/n/xzandalee-en-el-limite-del-deseo-55118_SPA-78.jpg.pagespeed.ic.rOttBV0WND.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240705013100 +0200" stop="20240705030400 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">La ciudad del miedo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de suspense[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2000[/COLOR] | [COLOR red]⑱[/COLOR] | [COLOR gold]★2.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· El reportero Steve Roberts viaja a La Habana donde le espera su amigo el Dr. Charlie Venco, para revelarle sus descubrimientos científicos. Cuando llega es tarde, Venco ha muerto en un supuesto accidente. La mafia rusa está implicada en el asunto.El director surafricano Mark Roper es el encargado de poner en pantalla esta historia de espionaje, en la que las traiciones se suceden sin cesar. Tomando como punto de referencia las películas clásicas del género, 'Ciudad del miedo' desarrolla una trama que pretende emular a las antiguas cintas de la Guerra Fría. Sin embargo, su estética televisiva y su realización plana dejan mucho que desear. Si se ve sin prejuicios puede llegar a entretener.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Estados Unidos 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Mark Roper.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Gary Daniels, Carol Campbell, Richard Clarkin, Meglena Karalambova, Bashar Rahal.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Harry Alan Towers, Les Weldon.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Serge Colbert, Russell Walker.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Harry Alan Towers, Gary Howsam.</desc>
	<category lang="es">Películas de suspense</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/l/a/-/xla-ciudad-del-miedo-50468_SPA-53.jpg.pagespeed.ic.gp5ETZIidQ.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>18</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>2.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
  <programme start="20240705030400 +0200" stop="20240705044500 +0200" channel="BOM Cine">
	<title lang="es">Napoleón y yo</title>
	<sub-title lang="es">[COLOR teal]Películas de comedia[/COLOR] | [COLOR cadetblue]2006[/COLOR] | [COLOR lime]TP[/COLOR] | [COLOR gold]★4.0/10[/COLOR]</sub-title>
	<desc lang="es">· Martino es un joven profesor idealista que vive en la isla de Elba. Cuando Napoleón es desterrado allá, ofrece a Martino el lugar de bibliotecario. Para el joven es la oportunidad que esperaba por poder matarle.Paolo Virzì ('La prima cosa bella', 'Caterina se va a Roma'), uno de los nombres más destacados de la comedia italiana, se volvió a sentar a la silla del director para realizar esta comedia que se basa en el hecho histórico del exilio de Napoleón Bonaparte a una isla de la Toscana. Para interpretar a este legendario hombre de estado francés, el cineasta contó con uno de los actores más internacionales del cine francés del momento: Daniel Auteil ('Caché'). En esta ocasión, le acompañaron dos rostros conocidos del panorama italiano: Elio Hermano ('Nostra vita') y Monica Bellucci ('Malena').Más valorada por la vis cómica que por la profundidad histórica, 'Napoleón y yo' hizo las delicias de la crítica, que alabó por encima de todo el trabajo de Auteil. El filme no tuvo tan buena acogida por parte del público, más que nada porque pasó bastante desapercibida por la cartelera española.

[COLOR teal]· País:[/COLOR] Italia, España 
[COLOR teal]· Dirección:[/COLOR] Paolo Virzì.
[COLOR teal]· Reparto:[/COLOR] Daniel Auteuil, Elio Germano, Monica Bellucci, Sabrina Impacciatore, Valerio Mastandrea.
[COLOR teal]· Guion:[/COLOR] Paolo Virzì, Francesco Bruni.
[COLOR teal]· Música:[/COLOR] Juan Bardem, Paolo Buonvino.
[COLOR teal]· Producción:[/COLOR] Marco Chimenz, Gianni Nunnari.</desc>
	<category lang="es">Películas de comedia</category>
    <icon src="https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/n/a/p/xnapoleon-y-yo-153664_SPA-47.jpg.pagespeed.ic.YPSxXCEd2B.jpg" />
    <rating system="ES">
      <value>TP</value>
    </rating>
    <star-rating system="ES">
      <value>4.0/10</value>
    </star-rating>
  </programme>
</tv>
